{
  "sebes": {
    "joseph": 1
  },
  "joseph": {
    "pereira": 1,
    "dalton": 1,
    "gahan": 1,
    "friedrich": 1
  },
  "pereira": {
    "thomas": 1,
    "bibliotheca": 1
  },
  "thomas": {
    "": 1,
    "pereira": 1,
    "piketty": 1,
    "kyrka": 1,
    "av": 1
  },
  "": {
    "p\u00c3\u00a5": 7,
    "the": 1,
    "": 321,
    "rome": 1,
    "fattades": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 7,
    "\u00c3\u00a4r": 11,
    "vid": 3,
    "promachus": 1,
    "s\u00c3\u00b6der": 1,
    "januari": 8,
    "i": 44,
    "som": 10,
    "ledamot": 1,
    "tillsammans": 1,
    "av": 24,
    "tidigare": 2,
    "med": 10,
    "\u00c2\u00b0c": 507,
    "december": 9,
    "inv\u00c3\u00a5nare": 100,
    "millimeter": 171,
    "mm": 338,
    "protopolybia": 1,
    "meter": 225,
    "km": 322,
    "personer": 3,
    "fick": 7,
    "\u00c3\u00a5r": 20,
    "juni": 9,
    "skrev": 3,
    "sphagnum": 1,
    "och": 48,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "respektive": 1,
    "m\u00c3\u00a4sterskapssegrar": 1,
    "samtidigt": 1,
    "vunnit": 1,
    "yezophora": 1,
    "han": 6,
    "kyrkor": 2,
    "revs": 2,
    "styloleptus": 1,
    "kilometer": 58,
    "ctenichneumon": 1,
    "mycalesis": 1,
    "angavs": 1,
    "sarcophaga": 1,
    "cybister": 1,
    "kvadratkilometer": 19,
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5dena": 1,
    "vilket": 5,
    "vattendrag": 3,
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5det": 3,
    "hilyotrogus": 1,
    "sphaerotrochalus": 1,
    "mycetophila": 1,
    "svensk": 1,
    "musiken": 2,
    "tuberoschistura": 1,
    "mars": 6,
    "maj": 7,
    "miljoner": 16,
    "rhipha": 1,
    "cerais": 1,
    "myotis": 1,
    "austromitra": 1,
    "km\u00cf\u20ac": 1,
    "stycken": 3,
    "enligt": 5,
    "drabbades": 1,
    "melissodes": 1,
    "hade": 5,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "underst\u00c3\u00a4llt": 1,
    "\u00c3\u00a4rkebiskopss\u00c3\u00a4te": 1,
    "grundlades": 1,
    "-": 4,
    "inr\u00c3\u00a4ttades": 1,
    "anst\u00c3\u00a4llda": 2,
    "elever": 1,
    "komvux": 1,
    "\u00c3\u00a5rs": 6,
    "men": 4,
    "sekunder": 7,
    "\"ja": 1,
    "fastst\u00c3\u00a4lldes": 1,
    "officiella": 1,
    "norra": 2,
    "linero": 1,
    "gunnesbo": 1,
    "ber\u00c3\u00a4knas": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 2,
    "passerade": 2,
    "kom": 3,
    "oktober": 4,
    "metapone": 1,
    "merparten": 1,
    "april": 6,
    "var": 8,
    "beania": 1,
    "simulium": 1,
    "st\u00c3\u00b6djer": 1,
    "gnadochaeta": 1,
    "hoplitis": 1,
    "hon": 3,
    "lady": 1,
    "samma": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "aktualiserades": 1,
    "presenterades": 1,
    "ess": 1,
    "besl\u00c3\u00b6t": 1,
    "till": 7,
    "inf\u00c3\u00b6rlivades": 1,
    "torns": 1,
    "uppgick": 2,
    "pseudopolydora": 1,
    "forspillet": 1,
    "senter": 1,
    "troms\u00c3\u00b8": 1,
    "blev": 6,
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "visas": 1,
    "efter": 5,
    "rich": 1,
    "dessa": 1,
    "johan": 1,
    "eva": 1,
    "minuter": 4,
    "augusti": 7,
    "ber\u00c3\u00a4ttade": 1,
    "andrena": 1,
    "miljarder": 18,
    "periproctoides": 1,
    "hektar": 3,
    "rhachoepalpus": 1,
    "olika": 1,
    "homoneura": 1,
    "november": 2,
    "snyggaste": 1,
    "xylota": 1,
    "sista": 1,
    "ekonomiska": 1,
    "innebar": 1,
    "spelade": 1,
    "slutade": 1,
    "bakom": 1,
    "arter": 2,
    "konstaterade": 1,
    "pat": 1,
    "amauroderma": 1,
    "alysia": 1,
    "f\u00c3\u00a4rskvatten": 1,
    "under": 5,
    "liposcelis": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 3,
    "en": 6,
    "k": 1,
    "gpa": 1,
    "sematophyllum": 1,
    "og": 1,
    "nordisk": 1,
    "kautokeino": 1,
    "tipula": 1,
    "gjorde": 1,
    "\u00c3\u2014": 1,
    "kg": 1,
    "syre": 2,
    "kisel": 1,
    "magnesium": 1,
    "svavel": 1,
    "nickel": 1,
    "kalcium": 1,
    "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a5ende": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "samt": 1,
    "anlitade": 1,
    "dagar": 3,
    "ett": 2,
    "malua": 1,
    "vann": 6,
    "eller": 1,
    "idyller": 1,
    "utkom": 1,
    "mesoleius": 1,
    "compsomelissa": 1,
    "apocrypta": 1,
    "caecidotea": 1,
    "skedde": 2,
    "trichomyia": 1,
    "filosofie": 1,
    "statsgeolog": 1,
    "grader": 1,
    "chorthippus": 1,
    "nedlagt": 1,
    "medverkade": 1,
    "hela": 1,
    "perlesta": 1,
    "euchorthippus": 1,
    "lunds": 1,
    "det": 3,
    "juli": 1,
    "kl\u00c3\u00a4ttrade": 1,
    "avstannade": 1,
    "de": 3,
    "den": 3,
    "timmar": 3,
    "sideriskt": 2,
    "kmh": 3,
    "studentmuseum": 1,
    "startade": 1,
    "acanthochitona": 1,
    "phaeochrous": 1,
    "frosta": 1,
    "sergentomyia": 1,
    "spiricoelotes": 1,
    "karen": 1,
    "spanish": 1,
    "plagiolepis": 1,
    "passagerarplatser": 1,
    "pallenopsis": 1,
    "perdita": 1,
    "alopecosa": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "charaxes": 1,
    "ichneumon": 1,
    "baculentulus": 1,
    "gamla": 1,
    "tillkom": 1,
    "flygplan": 1,
    "destinationer": 1,
    "glossotrophia": 1,
    "roppaneura": 1,
    "har": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "per": 1,
    "dottern": 2,
    "pantopipetta": 1,
    "xenoplaxa": 1,
    "lutzomyia": 1,
    "skyddade": 1,
    "tog": 2,
    "h\u00c3\u00a5llplatser": 1,
    "diphascon": 1,
    "f\u00c3\u00a4rdigst\u00c3\u00a4llda": 1,
    "tetragnatha": 1,
    "josia": 1,
    "syntes": 1,
    "st\u00c3\u00a4ngdes": 1,
    "ledde": 3,
    "f\u00c3\u00b6rklarar": 1,
    "km\u00c2\u00b2": 1,
    "professor": 1,
    "phoroncidia": 1,
    "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rjades": 1,
    "exemplar": 1,
    "byggt": 1,
    "fascellina": 1,
    "miota": 1,
    "valdes": 1,
    "tetraglenes": 1,
    "weissia": 1,
    "finns": 1,
    "eburodacrys": 1,
    "bildades": 2,
    "utbr\u00c3\u00b6ts": 1,
    "helgeands": 1,
    "vallk\u00c3\u00a4rra": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "dag": 1,
    "siderisk": 1,
    "deltagarna": 2,
    "procent": 1,
    "vatten": 1,
    "man": 1,
    "orter": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "pintalia": 1,
    "sk\u00c3\u00a4nkte": 1,
    "centimeter": 1,
    "paraplonobia": 1,
    "d\u00c3\u00b6d": 2,
    "minoa": 1,
    "ut\u00c3\u00b6ver": 1,
    "ryska": 1,
    "nephrotoma": 2,
    "neromia": 1,
    "marumba": 1,
    "vinnaren": 1,
    "seladerma": 1,
    "adarrus": 1,
    "lugi": 1,
    "bodde": 1,
    "starr": 1,
    "sker": 1,
    "hesione": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsvagades": 1,
    "anlades": 1,
    "h\u00c3\u00a4rjade": 1,
    "september": 3,
    "residerade": 1,
    "viettesia": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "br\u00c3\u00b6ts": 1,
    "bytte": 1,
    "skulle": 1,
    "macquartia": 1,
    "medelsoldygn": 1,
    "kms": 1,
    "min": 1,
    "ormetica": 1,
    "euparia": 1,
    "boken": 1,
    "utrotade": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1,
    "meddelade": 1,
    "hemistola": 1,
    "fackh\u00c3\u00b6gskola": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "om": 1,
    "amerila": 1,
    "l\u00c3\u00a4n": 1,
    "magistrater": 1,
    "g\u00c3\u00a5nger": 2,
    "cacyreus": 1,
    "motta": 1,
    "hoplia": 1,
    "heteronyx": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6r": 1,
    "ihop": 1,
    "hammarby": 1,
    "mantal": 2,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "jinja": 1,
    "klimatmodeller": 1,
    "novazelandiella": 1,
    "fanns": 1,
    "branschregistrerade": 1,
    "vd": 1,
    "l\u00c3\u00a4mnade": 1,
    "upptr\u00c3\u00a4dde": 1,
    "befordrades": 1,
    "ber\u00c3\u00a4ttarr\u00c3\u00b6sten": 1,
    "promynoglenes": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lvst\u00c3\u00a4ndiga": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskan": 1,
    "befolkningen": 1,
    "kvinnor": 1,
    "m\u00c3\u00a4n": 1,
    "vuxna": 1,
    "nowickia": 1,
    "inledde": 1,
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1,
    "kronor": 1,
    "varslade": 1,
    "mindre": 1,
    "dziedzickia": 1,
    "sekunders": 1,
    "ercheia": 1,
    "cyanopepla": 1,
    "psammoclema": 1,
    "juni-september": 1,
    "ber\u00c3\u00a4ttas": 1,
    "rivellia": 1,
    "best\u00c3\u00a4mde": 1,
    "nisia": 1,
    "paul": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "supergirl": 1,
    "otostigmus": 1,
    "sannolikt": 1,
    "neula": 1,
    "lasioglossum": 1,
    "iridopsis": 1,
    "sitt": 1,
    "x": 1,
    "caprorhinus": 1,
    "euderces": 1,
    "limnichites": 1,
    "phygadeuon": 1,
    "februari": 1,
    "v\u00c3\u00a4sttysk": 1,
    "bellemare": 1,
    "fulltr\u00c3\u00a4ffar": 1,
    "totalt": 1,
    "po\u00c3\u00a4ng": 1,
    "matcher": 1,
    "xenocatantops": 1,
    "anordnas": 1,
    "orsonwelles": 1,
    "kpa": 1,
    "kv\u00c3\u00a4ve": 1,
    "phyllodoce": 1,
    "s\u00c3\u00a5gs": 1,
    "chaetonotus": 1,
    "harpacticella": 1,
    "contarinia": 1,
    "athletes": 1,
    "bland": 1,
    "revben": 2,
    "l\u00c3\u00a4ndkotor": 2,
    "syphacia": 1,
    "inf\u00c3\u00b6rdes": 1,
    "carcelia": 1,
    "triplax": 1,
    "pandora": 1,
    "acanthopetalum": 1,
    "onuphis": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5": {
    "eng": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 2,
    "att": 9,
    "annat": 3,
    "vardera": 1,
    "grund": 16,
    "doktor": 1,
    "nyval": 1,
    "": 25,
    "ett": 7,
    "olika": 1,
    "cerro": 5,
    "varje": 1,
    "str\u00c3\u00a4cka": 1,
    "vohidroa": 1,
    "gatorna": 1,
    "torg": 1,
    "senare": 2,
    "bradley": 1,
    "baskien": 2,
    "absoluta": 1,
    "lika": 2,
    "en": 11,
    "tv": 2,
    "is": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 3,
    "ma-san": 1,
    "v\u00c3\u00a4stra": 1,
    "exempelvis": 1,
    "studentnationerna": 1,
    "athenas": 1,
    "draken": 1,
    "jordens": 5,
    "doro": 1,
    "den": 9,
    "hur": 4,
    "basis": 1,
    "omr\u00c3\u00a5det": 3,
    "fortress": 1,
    "monte": 1,
    "\u00c3\u00b6n": 7,
    "tre": 1,
    "kinesiska": 1,
    "wernersholm": 1,
    "-talet": 7,
    "landsbygden": 1,
    "koudiat": 1,
    "havets": 2,
    "cayo": 1,
    "roua\u00c3\u00afsset": 1,
    "k\u00c5\u00abh-e": 5,
    "burton": 1,
    "high": 1,
    "taket": 1,
    "nytt": 2,
    "ovansidan": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "akademiska": 1,
    "femte": 2,
    "sj\u00c3\u00a4tte": 1,
    "e": 2,
    "liv": 2,
    "geologiska": 1,
    "ytan": 3,
    "latin": 1,
    "materiens": 1,
    "huvudet": 2,
    "bekostnad": 1,
    "programformatet": 1,
    "kommersiell": 1,
    "toppen": 2,
    "a": 1,
    "l\u00c3\u00a5tarna": 1,
    "sikt": 1,
    "prologen": 3,
    "andra": 8,
    "etapp": 6,
    "tredje": 1,
    "problemen": 1,
    "nio": 1,
    "avhandlingen": 1,
    "m\u00c3\u00b6llev\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "kri\u00c5\u00be": 1,
    "tisch": 1,
    "new": 1,
    "nya": 1,
    "karrakutting": 1,
    "scen": 1,
    "broadway": 3,
    "singellistor": 1,
    "havsbottnen": 1,
    "jorden": 7,
    "billboardlistan": 2,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapets": 1,
    "skivbolaget": 1,
    "kos": 1,
    "episkt": 1,
    "stil": 1,
    "mellan": 2,
    "anrika": 1,
    "obalanstillst\u00c3\u00a5nd": 1,
    "flera": 1,
    "sheridan": 1,
    "tidargui": 1,
    "lunds": 1,
    "kulturpersonligheter": 1,
    "land": 2,
    "minst": 1,
    "palermostenen": 1,
    "hotell": 1,
    "det": 4,
    "m\u00c3\u00a5nens": 1,
    "tiden": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1,
    "grosser": 1,
    "mount": 2,
    "teatrar": 1,
    "egen": 1,
    "gamla": 1,
    "narosa": 1,
    "varsin": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 2,
    "biologisk": 1,
    "tcms": 1,
    "bild": 1,
    "gura": 1,
    "selimova": 1,
    "sitt": 1,
    "alla": 1,
    "trafiken": 1,
    "kontinenterna": 1,
    "h\u00c3\u00a5llbar": 1,
    "manhattan": 2,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": 1,
    "f\u00c3\u00b6rslag": 1,
    "\u00c3\u00b6gruppen": 1,
    "lutar": 1,
    "sicilien": 1,
    "dvd-utg\u00c3\u00a5van": 1,
    "astenosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "tre-fyra": 1,
    "mogote": 1,
    "sig": 2,
    "kronborgs": 1,
    "stockholm-arlanda": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lland": 1,
    "stevns": 1,
    "\u00c3\u00b6stkusten": 1,
    "cirka": 1,
    "\u00c3\u00b6ronen": 1,
    "winterhaltengrat": 1,
    "nuvarande": 1,
    "dam-": 1,
    "gunnesbo": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhand": 1,
    "s\u00c3\u00a5ngtalanger": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "koreakriget": 1,
    "biologiska": 1,
    "sur": 1,
    "syrefattigt": 1,
    "gunung": 1,
    "earth": 1,
    "sina": 2,
    "katedralskolan": 1,
    "sin": 2,
    "privatlektioner": 1,
    "entreprenad": 1,
    "men": 1,
    "tiray": 1,
    "nionde": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapens": 1,
    "ucis": 1,
    "kortade": 1,
    "dorotea": 1,
    "ambulans": 1,
    "doroteaupprorets": 1,
    "tribeca": 1,
    "bronsplats": 1,
    "deras": 1,
    "denna": 1,
    "remote": 1,
    "och": 1,
    "g\u00c3\u00a5rdarna": 1,
    "guelb": 1,
    "crit\u00c3\u00a9rium": 2,
    "heroes": 1,
    "japanska": 2,
    "s\u00c3\u00a5": 2,
    "omkring": 1,
    "juldagens": 1,
    "vad": 1,
    "hallands\u00c3\u00a5s": 1,
    "hawaii": 1,
    "balai": 1,
    "it": 1,
    "skeppen": 1,
    "st\u00c3\u00a4pperna": 1,
    "sex": 1,
    "orimligt": 1,
    "pulau": 1,
    "otok": 1,
    "material": 1,
    "fredagar": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsiktig": 1,
    "wall": 1,
    "bald": 1,
    "s\u00c3\u00a4kerhet": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "hornfelsgipfel": 1,
    "coluca": 1,
    "jabal": 1,
    "kungligt": 1,
    "romel\u00c3\u00a5sens": 1,
    "kontroll": 1,
    "amerikansk": 1,
    "italienska": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "laguardia": 1,
    "h\u00c3\u00b6g": 1,
    "mejeriet": 1,
    "starr": 1,
    "prime": 1,
    "troposf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "\u00c3\u00a5rstid": 1,
    "nyckelbenet": 1,
    "infartsv\u00c3\u00a4gar": 1,
    "c\u00c3\u00bapula": 1,
    "golo": 1,
    "engelska": 1,
    "pasir": 1,
    "dessa": 1
  },
  "eng": {
    "the": 1
  },
  "the": {
    "jesuits": 1,
    "sino-russian": 1,
    "diary": 1,
    "x": 1,
    "voice": 3,
    "tubes": 3,
    "cardiologic": 1,
    "pediatric": 1,
    "arts": 1,
    "adventures": 3,
    "shield": 1,
    "movie": 1,
    "cw-serien": 1,
    "completion": 1,
    "radio": 1,
    "sinners": 1,
    "camp\"": 1,
    "little": 1,
    "eagle": 1,
    "new": 2,
    "crucible": 1,
    "dark": 1,
    "cw": 1,
    "skeptical": 1,
    "receipt": 1,
    "hollywood": 1,
    "starring": 1,
    "starr": 1
  },
  "jesuits": {
    "and": 1
  },
  "and": {
    "the": 1,
    "electro-cardiography": 1,
    "children": 1,
    "technical": 1,
    "evelyn": 8,
    "andy": 1
  },
  "sino-russian": {
    "treaty": 1
  },
  "treaty": {
    "of": 1
  },
  "of": {
    "nerchinsk": 1,
    "thomas": 1,
    "transition": 1,
    "life": 134,
    "normal": 1,
    "congenital": 1,
    "the": 2,
    "tom": 3,
    "kristen": 1,
    "america": 3,
    "somerset": 1
  },
  "nerchinsk": {
    "": 1
  },
  "diary": {
    "of": 1
  },
  "bibliotheca": {
    "instituti": 1
  },
  "instituti": {
    "historici": 1
  },
  "historici": {
    "s": 1
  },
  "s": {
    "i": 1,
    "m\u00c3\u00a5nlandare": 1,
    "m": 1
  },
  "i": {
    "--": 1,
    "lunds": 7,
    "den": 226,
    "\u00c3\u00b6st-v\u00c3\u00a4stlig": 11,
    "fr\u00c3\u00a5gan": 1,
    "stockholm": 10,
    "malm\u00c3\u00b6": 2,
    "stort": 4,
    "world": 1,
    "samband": 6,
    "det": 8,
    "sl\u00c3\u00a4ktet": 148,
    "catalogue": 132,
    "nord-sydlig": 10,
    "dag": 6,
    "madrid": 2,
    "mars": 2,
    "bl\u00c3\u00a5sv\u00c3\u00a4der": 1,
    "trakten": 354,
    "huvudsak": 65,
    "genomsnitt": 170,
    "omgivningarna": 50,
    "n\u00c3\u00a4rheten": 100,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "juryn": 1,
    "minsk": 1,
    "en": 26,
    "sydkorea": 3,
    "provinsen": 85,
    "chile": 5,
    "samarbete": 1,
    "madagaskar": 1,
    "delstaten": 16,
    "brasilien": 1,
    "m\u00c3\u00a4sterskapet": 1,
    "kongo-kinshasa": 6,
    "easton": 1,
    "vuelta": 5,
    "de": 7,
    "aten": 1,
    "staden": 6,
    "lund": 31,
    "och": 3,
    "socialpsykologin": 1,
    "sin": 8,
    "politiskt": 1,
    "geng\u00c3\u00a4ld": 1,
    "nertjinsk": 3,
    "kinesisk": 1,
    "falutrakten": 1,
    "mexiko": 14,
    "kommunen": 25,
    "omr\u00c3\u00a5det": 35,
    "bland": 1,
    "samspel": 1,
    "vissa": 4,
    "tredje": 1,
    "dessa": 2,
    "totalt": 1,
    "programmet": 3,
    "gruppen": 2,
    "indonesien": 19,
    "vattnet": 1,
    "tokyo": 3,
    "regionen": 20,
    "nordkorea": 1,
    "brostr\u00c3\u00b6mmen": 1,
    "australien": 14,
    "finland": 8,
    "sverige": 14,
    "d-dur": 1,
    "detta": 3,
    "republiken": 2,
    "grevskapet": 3,
    "studentrum": 1,
    "kanada": 24,
    "sj\u00c3\u00b6n": 5,
    "brooklyn": 1,
    "new": 8,
    "los": 1,
    "kalifornien": 1,
    "djibouti": 2,
    "kristiansand": 1,
    "sydney": 1,
    "boiotien": 1,
    "strid": 1,
    "haven": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 3,
    "varje": 1,
    "grupper": 3,
    "finalen": 4,
    "r\u00c3\u00b6stningen": 1,
    "cheongdam-dong": 1,
    "antarktis": 3,
    "\u00c3\u00b6stantarktis": 3,
    "synnerhet": 2,
    "familjen": 2,
    "colombia": 4,
    "departementet": 10,
    "konstruktionen": 1,
    "canterbury": 1,
    "ett": 12,
    "hamburg-bremen": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 10,
    "betydelse": 1,
    "stark": 1,
    "sval\u00c3\u00b6v": 1,
    "sierra": 1,
    "bergen": 1,
    "stadsdelen": 1,
    "bergens": 1,
    "hordaland": 1,
    "hop": 1,
    "libanon": 2,
    "guvernementet": 6,
    "december": 3,
    "oktober": 2,
    "st\u00c3\u00a4derna": 1,
    "jordens": 2,
    "marocko": 3,
    "syrien": 1,
    "lund\"": 1,
    "metropolis": 1,
    "egypten": 3,
    "cypern": 1,
    "distriktet": 7,
    "iran": 9,
    "huntington": 2,
    "drama-": 1,
    "skolans": 2,
    "musikalen": 1,
    "vitryssland": 1,
    "voblasten": 1,
    "februari": 1,
    "f\u00c3\u00b6rening": 1,
    "romeo": 1,
    "misantropen": 1,
    "r\u00c3\u00b6varbandet": 1,
    "ve": 1,
    "judinnan": 1,
    "toledo": 1,
    "geng\u00c3\u00a5ngare": 1,
    "sodoms": 1,
    "etapper": 1,
    "stadskommunen": 1,
    "grensoverskridende": 1,
    "produktion": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "underkant": 1,
    "h\u00c3\u00b6jd": 2,
    "le": 1,
    "nhl": 1,
    "philadelphia": 1,
    "shl": 2,
    "franska": 1,
    "rouen": 1,
    "h\u00c3\u00b6gsta": 1,
    "spanien": 8,
    "svea": 1,
    "danderyd": 1,
    "s\u00c3\u00b6der": 4,
    "norr": 4,
    "mitten": 1,
    "v\u00c3\u00a4xtriket": 1,
    "stadsparken": 1,
    "san": 1,
    "etiopien": 3,
    "la": 1,
    "sammanst\u00c3\u00a4llningen": 1,
    "stuttgart": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": 1,
    "slut\u00c3\u00a4ndan": 3,
    "kuba": 2,
    "kyrkorummet": 1,
    "solsystemet": 5,
    "sk\u00c3\u00a4rg\u00c3\u00a5rdshavet": 2,
    "landskapet": 3,
    "syd\u00c3\u00b6st-nordv\u00c3\u00a4stlig": 2,
    "f\u00c3\u00b6renade": 1,
    "emiratet": 1,
    "norra": 5,
    "kantonen": 1,
    "bolivia": 4,
    "alla": 4,
    "samtliga": 1,
    "idoljuryn": 1,
    "antingen": 1,
    "november": 1,
    "idol": 5,
    "branschen": 1,
    "melodifestivalen": 1,
    "tv-programmet": 1,
    "januari": 2,
    "serie": 1,
    "--matchen": 1,
    "torsby": 1,
    "v\u00c3\u00a4rmland": 1,
    "g\u00c3\u00b6ta": 1,
    "senare": 3,
    "andra": 5,
    "mp-liknande": 1,
    "stockholms": 1,
    "julkalendern": 1,
    "juli": 1,
    "augusti": 3,
    "\u00c3\u00b6verfamiljen": 1,
    "maj": 4,
    "hendon": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 5,
    "utvecklingsl\u00c3\u00a4nder": 1,
    "sydv\u00c3\u00a4st": 2,
    "nordost": 2,
    "v\u00c3\u00a4st": 1,
    "egyptens": 1,
    "expansionen": 1,
    "fiji": 2,
    "divisionen": 2,
    "afghanistan": 2,
    "k\u00c3\u00b6penhamn": 1,
    "bosnien": 2,
    "entiteten": 2,
    "fem": 1,
    "broadwaymusikalen": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "direkts\u00c3\u00a4ndningarna": 1,
    "vad": 1,
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llande": 6,
    "st\u00c3\u00a4llet": 1,
    "gambia": 1,
    "samma": 4,
    "stammarna": 1,
    "tufft": 1,
    "the": 4,
    "tv-serien": 3,
    "veronica": 4,
    "denna": 2,
    "filmen": 8,
    "nbc-serien": 1,
    "musikalfilmen": 1,
    "filmv\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "olika": 5,
    "flera": 3,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1,
    "hamilton": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapets": 1,
    "algeriet": 2,
    "form": 2,
    "september": 4,
    "arl\u00c3\u00b6v": 1,
    "utrikesutskottet": 1,
    "socialf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4kringsutskottet": 1,
    "ny": 2,
    "partiet": 2,
    "kalmar": 2,
    "ecuador": 3,
    "slutet": 8,
    "\u00c3\u00a5lands": 1,
    "evangelisk-lutherska": 1,
    "kommunerna": 1,
    "syrakusa": 1,
    "alexandria": 1,
    "v\u00c3\u00a4xels\u00c3\u00a5ng": 1,
    "epigrammatisk": 1,
    "anslutning": 4,
    "seriernas": 1,
    "serierutorna": 1,
    "power": 5,
    "serierna": 4,
    "ber\u00c3\u00a4ttelsen": 1,
    "st\u00c3\u00a5lmannens": 1,
    "bakgrunden": 1,
    "moderna": 1,
    "gr\u00c3\u00b6n": 1,
    "exil": 2,
    "storbritannien": 4,
    "medel": 1,
    "omfattning": 1,
    "petrografi": 1,
    "mineralogi": 1,
    "grav": 1,
    "countyt": 3,
    "dominikanska": 2,
    "toscana": 1,
    "lag": 2,
    "burkar": 1,
    "guinea": 3,
    "prefekturen": 1,
    "nya": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 4,
    "offentlig": 1,
    "sitt": 2,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 2,
    "lifetime-serien": 1,
    "hbo-serien": 1,
    "viss": 1,
    "angola": 6,
    "konstitutionen": 1,
    "politiken": 1,
    "huvudstadsregionen": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 2,
    "att": 1,
    "kroatien": 1,
    "l\u00c3\u00a4net": 1,
    "division": 2,
    "indien": 6,
    "helsingfors": 1,
    "final": 1,
    "veckofinalerna": 3,
    "\u00c3\u00b6stlig": 1,
    "v\u00c3\u00a4stlig": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 4,
    "april": 3,
    "krognoshuset": 1,
    "akademiska": 2,
    "privatdrift": 1,
    "passagerarversion": 1,
    "\u00c3\u00b6sterrike": 2,
    "upn-serien": 1,
    "serien": 1,
    "buffy": 1,
    "torbreck": 1,
    "lundaspexarna": 1,
    "f\u00c3\u00a4rs": 1,
    "time": 1,
    "kombination": 1,
    "tidigare": 1,
    "cambridge": 1,
    "israel": 2,
    "hopp": 1,
    "europa": 3,
    "f\u00c3\u00b6rdraget": 1,
    "aigun": 1,
    "peking": 1,
    "opiumkriget": 1,
    "finska": 1,
    "programmets": 1,
    "rad": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "veckan": 1,
    "m\u00c3\u00a5naden": 2,
    "honduras": 1,
    "centrala": 4,
    "lundakarnevalen": 1,
    "moskva": 1,
    "wien": 2,
    "nul\u00c3\u00a4get": 2,
    "sydsudan": 1,
    "dauphin\u00c3\u00a9": 1,
    "tour": 3,
    "handlingen": 2,
    "praktiken": 3,
    "flytande": 1,
    "australiensiska": 1,
    "": 2,
    "proportioner": 1,
    "fetknoppssl\u00c3\u00a4ktet": 1,
    "pootie": 1,
    "reservat": 1,
    "v\u00c3\u00a4stra": 3,
    "usa": 6,
    "f\u00c3\u00a5ngenskap": 2,
    "likhet": 2,
    "sk\u00c3\u00a5ne": 3,
    "orten": 1,
    "michigan": 1,
    "vita": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "centrum": 4,
    "kamerun": 1,
    "sundsvalls": 1,
    "medelpad": 1,
    "ljungans": 1,
    "tv-serier": 1,
    "mikronesiens": 1,
    "stor": 1,
    "wylie": 1,
    "filippinerna": 1,
    "western": 1,
    "\u00c3\u00b6ster": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 2,
    "belgien": 1,
    "kristallen": 1,
    "juda": 1,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6rande": 1,
    "slaviska": 1,
    "norden": 2,
    "marknadsf\u00c3\u00b6reingen": 1,
    "extramaterialet": 1,
    "vilket": 2,
    "med": 1,
    "lasten": 1,
    "kina": 2,
    "kyrkligt": 1,
    "torns": 1,
    "tv": 2,
    "argentina": 1,
    "frankrike": 1,
    "protest": 1,
    "oceanerna": 2,
    "v\u00c3\u00a4rldens": 1,
    "laholm": 2,
    "danmark": 2,
    "sanden": 1,
    "silicon": 1,
    "styrelsen": 1,
    "hampton": 1,
    "andover": 1,
    "ordningen": 1,
    "schweiz": 1,
    "juridik": 1,
    "privatr\u00c3\u00a4tt": 1,
    "oslo": 1,
    "kautokeino": 1,
    "chiba": 1,
    "hans": 1,
    "\"the": 1,
    "lady": 1,
    "s\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "dalar\u00c3\u00b6": 1,
    "england": 1,
    "rymden": 2,
    "omloppsbana": 2,
    "omloppsbanan": 1,
    "elitserien": 2,
    "handboll": 2,
    "konkurs": 1,
    "n\u00c3\u00a4st": 1,
    "st\u00c3\u00a5ngby": 1,
    "t\u00c3\u00a4torten": 3,
    "worlds": 1,
    "men": 1,
    "globen": 1,
    "roskilde": 1,
    "professor": 1,
    "gatun\u00c3\u00a4tet": 1,
    "\u00c3\u00a5rhundraden": 1,
    "stadsbilden": 1,
    "lundag\u00c3\u00a5rd": 1,
    "sj\u00c3\u00a4tte": 1,
    "sjunde": 1,
    "odsherreds": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingens": 2,
    "basket": 1,
    "britains": 1,
    "tidningsannonser": 1,
    "detroitomr\u00c3\u00a5det": 1,
    "stora": 1,
    "karnevalen": 1,
    "hemmen": 1,
    "exempelvis": 1,
    "hammarby": 2,
    "v\u00c3\u00a5rdservicen": 1,
    "dorotea": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterbotten": 1,
    "folkomr\u00c3\u00b6stningen": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "crit\u00c3\u00a9rium": 1,
    "baskien": 1,
    "claes": 1,
    "tvekamp": 1,
    "olycka": 1,
    "debatten": 1,
    "utsl\u00c3\u00a4ppen": 1,
    "disneyfilmen": 1,
    "rom": 1,
    "trubbel": 1,
    "paradiset": 1,
    "nord\u00c3\u00b6stra": 1,
    "bergsskogar": 1,
    "tr\u00c3\u00a4dens": 1,
    "bergssprickor": 1,
    "byggnader": 1,
    "liknande": 1,
    "underjordiska": 1,
    "rockenhausen": 1,
    "paris": 3,
    "vaduz": 1,
    "teknik": 1,
    "h\u00c3\u00a4rn\u00c3\u00b6sand": 1,
    "j\u00c3\u00a4mtlands": 1,
    "parlamentsvalen": 1,
    "dc": 2,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6relse": 2,
    "regel": 2,
    "tidiga": 1,
    "serier": 2,
    "osaka": 1,
    "valenica": 1,
    "kvartsfinalen": 1,
    "efterkrigstidens": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbundsdagen": 1,
    "reykjavik": 1,
    "hedeby": 1,
    "s\u00c3\u00b6dermanland": 1,
    "mannaminne": 1,
    "lag\u00c3\u00a5rden": 1,
    "riktning": 1,
    "mauretanien": 1,
    "heroes": 1,
    "ensemblen": 1,
    "skriftliga": 1,
    "japan": 1,
    "armenien": 1,
    "landet": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbundslandet": 1,
    "jorden": 2,
    "solens": 1,
    "halland": 1,
    "g\u00c3\u00b6inge": 1,
    "horns": 1,
    "juni": 2,
    "cws": 1,
    "omkring": 1,
    "k\u00c3\u00b6pingen": 1,
    "storlek": 1,
    "amerika": 2,
    "chennai": 4,
    "italien": 1,
    "manteln": 1,
    "\u00c3\u00b6vrigt": 1,
    "london": 1,
    "klimatzoner": 1,
    "\u00c3\u00a5land": 1,
    "kontakt": 1,
    "framtida": 1,
    "pg": 1,
    "-talets": 1,
    "hyrda": 1,
    "norrt\u00c3\u00a4lje": 1,
    "uppland": 1,
    "brostr\u00c3\u00b6mmens": 1,
    "justice": 1,
    "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": 1,
    "sydv\u00c3\u00a4stra": 1,
    "storstadsregionen": 1,
    "nord\u00c3\u00b6st": 1,
    "bulgarien": 1,
    "morozumi": 1,
    "sachalin": 1,
    "ryssland": 1,
    "jordanien": 1,
    "vombs\u00c3\u00a4nkan": 1,
    "skapandet": 1,
    "central": 1,
    "tyskland": 1,
    "familjens": 1,
    "f\u00c3\u00bcrth": 1,
    "bonn": 1,
    "hockeyallsvenskan": 1,
    "tango": 1,
    "egen": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "allm\u00c3\u00a4n": 1,
    "mikronesien": 1,
    "arenor": 1,
    "slutst\u00c3\u00a4llningen": 1,
    "omgivningen": 1,
    "flushing": 1,
    "queens": 1,
    "utmattning": 1,
    "las": 1,
    "organiserade": 1,
    "syfte": 1,
    "nedstegande": 1,
    "rio": 2,
    "avsaknad": 1,
    "mineraler": 1,
    "marken": 1,
    "leipzig": 1,
    "meiningen": 1,
    "m\u00c3\u00bcnchen": 1,
    "berlin": 1,
    "university": 1,
    "addis": 1
  },
  "--": {
    "": 1
  },
  "rome": {
    "libris": 1,
    "som": 1
  },
  "theokritos": {
    "herdediktning": 1,
    "levde": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "latiniserat": 1
  },
  "herdediktning": {
    "har": 1
  },
  "har": {
    "tj\u00c3\u00a4nat": 1,
    "tillsammans": 1,
    "s\u00c3\u00a5ledes": 1,
    "dessutom": 2,
    "varit": 6,
    "best\u00c3\u00a5tt": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "asa": 1,
    "g\u00c3\u00a5tt": 2,
    "under": 1,
    "anf\u00c3\u00b6rts": 1,
    "emellertid": 1,
    "en": 17,
    "genom": 2,
    "satsat": 1,
    "beslutats": 1,
    "i": 2,
    "s\u00c3\u00a4nts": 2,
    "ett": 4,
    "haft": 3,
    "bifl\u00c3\u00b6desordning": 3,
    "": 6,
    "ej": 1,
    "tre": 1,
    "nedslag": 1,
    "ombetts": 1,
    "sett": 2,
    "det": 8,
    "ingen": 2,
    "deltagarna": 5,
    "tv\u00c3\u00a5": 2,
    "sedan": 6,
    "f\u00c3\u00a5tt": 6,
    "setts": 1,
    "dels": 1,
    "gjort": 3,
    "b\u00c3\u00b6rjat": 1,
    "idag": 1,
    "lunds": 1,
    "tagit": 2,
    "tidigare": 3,
    "funnits": 1,
    "jordens": 3,
    "figurerat": 1,
    "saknat": 2,
    "efter": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 7,
    "skrivit": 2,
    "abborre": 1,
    "liveorkester": 1,
    "lars": 1,
    "bevarats": 1,
    "genomg\u00c3\u00a5ende": 1,
    "sin": 1,
    "efterhand": 2,
    "kontinenternas": 1,
    "bott": 1,
    "lund": 3,
    "alltid": 3,
    "kommit": 1,
    "markant": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "spelat": 1,
    "f\u00c3\u00a4rdats": 1,
    "jorden": 2,
    "med": 1,
    "beskrivits": 1,
    "\u00c3\u00a5kt": 1,
    "dock": 2,
    "vinnaren": 1,
    "samordnat": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "man": 6,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 2,
    "f\u00c3\u00a5ngats": 1,
    "l\u00c3\u00a5gt": 1,
    "biltrafiken": 1,
    "m\u00c3\u00b6jliggjort": 1,
    "vilket": 1,
    "utvecklat": 1,
    "bland": 1,
    "tolv": 1,
    "\u00c3\u00b6ppen": 1,
    "ofta": 1,
    "g\u00c3\u00a4llt": 2,
    "relativt": 1,
    "lyckats": 1,
    "den": 1,
    "inkluderat": 1,
    "lugi": 1,
    "tittare": 1,
    "kyrkog\u00c3\u00a5rd": 1,
    "saboterats": 1,
    "antalet": 1,
    "h\u00c3\u00a4nt": 1,
    "\u00c3\u00a4nnu": 1,
    "centrum": 1,
    "tv": 1,
    "skett": 1,
    "inte": 1,
    "fortsatts": 1,
    "f\u00c3\u00b6rb\u00c3\u00a4ttrats": 1,
    "fortsatt": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "evyatar": 1,
    "tillkommit": 1,
    "l\u00c3\u00a5nat": 1,
    "blivit": 1,
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1,
    "grundaren": 1,
    "starrware": 2,
    "jayaraj": 1,
    "villkoren": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "de": 1,
    "uppskattats": 1,
    "universitetet": 1,
    "sitt": 1,
    "sjungit": 1,
    "gallrats": 1,
    "newark": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "turnerat": 1
  },
  "tj\u00c3\u00a4nat": {
    "som": 2
  },
  "som": {
    "f\u00c3\u00b6rebild": 2,
    "klarakvarteren": 1,
    "n\u00c3\u00b6den": 1,
    "r\u00c3\u00b6nt": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 34,
    "stadens": 1,
    "spelar": 3,
    "ledamot": 2,
    "samlats": 1,
    "buddhism": 1,
    "beskrevs": 117,
    "l\u00c3\u00a5g": 2,
    "s\u00c3\u00a4nds": 2,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "visar": 2,
    "indikator": 1,
    "p\u00c3\u00a5verkar": 1,
    "av": 1,
    "produceras": 2,
    "utskott": 1,
    "csa": 1,
    "mest": 4,
    "skapats": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdraget": 1,
    "en": 19,
    "skulle": 4,
    "\u00cb\u02c6no\u00cb\u0090b\u00c9\u203al\u00cb\u0152v\u00c9\u203a\u00cb\u0090g\u00c9\u203an": 1,
    "ett": 12,
    "ska": 7,
    "\u00c3\u00a4r": 17,
    "har": 12,
    "idol": 1,
    "str\u00c3\u00a4cker": 1,
    "inte": 4,
    "smhi": 3,
    "avvattnar": 3,
    "blev": 4,
    "\u00c3\u00b6ppnade": 1,
    "lyder": 1,
    "utg\u00c3\u00b6r": 1,
    "livskraftig": 2,
    "tog": 3,
    "han": 7,
    "var": 8,
    "troligen": 1,
    "": 3,
    "alfred": 1,
    "aff\u00c3\u00a4rsman": 1,
    "nu": 2,
    "juryn": 2,
    "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5r": 1,
    "gick": 1,
    "blir": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlar": 1,
    "wildcards": 1,
    "alla": 1,
    "tetra": 1,
    "kan": 3,
    "tv": 1,
    "tv-s\u00c3\u00a4ndningarna": 1,
    "anlagts": 1,
    "\u00c3\u00a4rkebiskopens": 1,
    "hanseatisk": 1,
    "kyrkligt": 1,
    "ligger": 3,
    "favorit": 1,
    "vann": 4,
    "e": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "\u00c3\u00a5kermark": 1,
    "hon": 4,
    "skrevs": 2,
    "omfattar": 1,
    "ljuger": 1,
    "kallas": 2,
    "absorberar": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljd": 1,
    "kom": 4,
    "i": 6,
    "tidigare": 1,
    "om": 1,
    "gjorde": 2,
    "f\u00c3\u00b6ljdes": 1,
    "byggs": 1,
    "kontrast": 1,
    "bygger": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6r": 3,
    "vaktades": 1,
    "avslutades": 1,
    "deltagit": 2,
    "vunnit": 1,
    "bonomo": 1,
    "anses": 1,
    "fick": 3,
    "f\u00c3\u00a5r": 2,
    "\"aktivt": 1,
    "herman": 1,
    "p\u00c3\u00a5gick": 1,
    "starkt": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nde": 2,
    "lanserades": 1,
    "delar": 1,
    "bebyggdes": 1,
    "de": 5,
    "hade": 4,
    "becky": 2,
    "filmmusikkomposit\u00c3\u00b6r": 1,
    "komposit\u00c3\u00b6r": 1,
    "packas": 1,
    "administrativ": 1,
    "ibland": 1,
    "alltefter": 1,
    "misst\u00c3\u00a4nks": 1,
    "oftast": 2,
    "veckofinalerna": 2,
    "programmerare": 1,
    "dcs": 1,
    "f\u00c3\u00b6retagsledare": 1,
    "senare": 2,
    "nyandlighet": 1,
    "kropp\u00e2\u20ac\u201ck\u00c3\u00a4nsla\u00e2\u20ac\u201ctanke\u00e2\u20ac\u201csj\u00c3\u00a4l": 1,
    "ekologi": 1,
    "grundideologi": 1,
    "enhet": 1,
    "br\u00c3\u00b6ts": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "f\u00c3\u00b6rlaga": 1,
    "individ": 1,
    "utm\u00c3\u00a4rker": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 3,
    "f\u00c3\u00b6r": 4,
    "talades": 1,
    "galleristen": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "krydda": 1,
    "laura": 1,
    "skyddar": 1,
    "livsformer": 1,
    "g\u00c3\u00b6r": 2,
    "jorden": 1,
    "regionerna": 1,
    "underh\u00c3\u00a5llare": 1,
    "st\u00c3\u00b6djer": 1,
    "till": 3,
    "moderklubb": 1,
    "ung": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlade": 1,
    "g\u00c3\u00a5tt": 2,
    "t\u00c3\u00a4vlat": 2,
    "befinner": 2,
    "tillsammans": 2,
    "exempel": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjat": 1,
    "gett": 1,
    "starr": 1,
    "uppmuntrade": 1,
    "r\u00c3\u00a4knades": 1,
    "egen": 1,
    "h\u00c3\u00a4rstammade": 1,
    "avlade": 1,
    "slog": 1,
    "g\u00c3\u00a4ller": 2,
    "f\u00c3\u00b6ljde": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 2,
    "avgjorde": 1,
    "hittades": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "programmets": 1,
    "handlar": 1,
    "b\u00c3\u00a4r": 1,
    "kommunal": 1,
    "flyger": 1,
    "vinnare": 1,
    "kretsar": 1,
    "fasad": 1,
    "hittats": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "chloe": 1,
    "varit": 1,
    "ridh\u00c3\u00a4st": 1,
    "herrel\u00c3\u00b6sa": 1,
    "central": 1,
    "leder": 1,
    "v\u00c3\u00a4rdinna": 1,
    "genererar": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsamt": 1,
    "gjordes": 1,
    "byggdes": 1,
    "d\u00c3\u00a4ggdjur": 1,
    "ingen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 3,
    "karen": 2,
    "delade": 1,
    "power": 1,
    "ledare": 1,
    "fungerar": 1,
    "ridh\u00c3\u00a4star": 1,
    "skolpojke": 1,
    "carl": 1,
    "dess": 1,
    "starr-ware": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 2,
    "sj\u00c3\u00a4lva": 1,
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1,
    "chan": 1,
    "spred": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "fyllt": 1,
    "beslutar": 1,
    "syns": 1,
    "best\u00c3\u00a4mmer": 1,
    "roterar": 1,
    "jordens": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1,
    "huvudflygplats": 1,
    "dock": 2,
    "sm\u00c3\u00a5": 1,
    "\"den": 1,
    "grundar": 1,
    "segrare": 1,
    "finns": 2,
    "kastades": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "vapenstillest\u00c3\u00a5ndet": 1,
    "tyder": 2,
    "kapat": 1,
    "togs": 1,
    "tittarna": 1,
    "f\u00c3\u00b6rblev": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "sedan": 1,
    "ofta": 2,
    "ungdoms-vm": 1,
    "f\u00c3\u00b6rv\u00c3\u00a4ntat": 1,
    "\"banan\"": 1,
    "g\u00c3\u00a5r": 1,
    "bildats": 1,
    "restprodukt": 1,
    "mer": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1,
    "r\u00c3\u00a5kost": 1,
    "lystrade": 1,
    "motsvarar": 1,
    "r\u00c3\u00b6stade": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lpryttare": 1,
    "spelades": 1,
    "spelade": 1,
    "kv\u00c3\u00a4llsskola": 1,
    "genomfartstrafiken": 1,
    "veronica": 1,
    "gracie": 1,
    "star": 2,
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1,
    "starrware": 1,
    "ordf\u00c3\u00b6rande": 1,
    "fristad": 1,
    "konstn\u00c3\u00a4r": 1,
    "representerar": 1,
    "vintern": 1,
    "\u00c3\u00b6verlevde": 1,
    "crit\u00c3\u00a9rium": 1,
    "elle": 1,
    "utvecklats": 1,
    "europ\u00c3\u00a9erna": 1,
    "betyder": 1,
    "sprungit": 1,
    "kontinentalplattorna": 1,
    "bildar": 2,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6relse": 1,
    "etablerade": 1,
    "f\u00c3\u00b6rste": 1,
    "den": 1,
    "intr\u00c3\u00a4ffade": 1,
    "bolaget": 1,
    "sl\u00c3\u00b6ts": 1,
    "sergeant": 1,
    "opererade": 1,
    "universitetshuset": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1,
    "samverkar": 1,
    "med": 1,
    "superhettad": 1,
    "l\u00c3\u00a4roverk": 1,
    "regel": 2,
    "justice": 1,
    "det": 2,
    "reste": 1,
    "fanns": 1,
    "koloniseringarna": 1,
    "spelats": 1,
    "begraves": 1,
    "sitter": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 2,
    "efter": 2,
    "indisk": 1,
    "anlades": 1,
    "r\u00c3\u00b6stats": 1,
    "l\u00c3\u00a5tarna": 1,
    "telefon-": 1,
    "rymde": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 2,
    "avgr\u00c3\u00a4nsar": 1,
    "blivit": 1,
    "kanske": 1,
    "lund": 1,
    "omges": 1,
    "ben\u00c3\u00a4mning": 1,
    "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a5r": 1,
    "paprika": 1,
    "jupiter": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1,
    "bedriver": 1,
    "hennes": 1,
    "numera": 1,
    "k\u00c3\u00a4nner": 1,
    "brukar": 1,
    "skedde": 1,
    "arbetar": 1,
    "laguardia": 1,
    "hundar": 1,
    "tam": 1,
    "andra": 1,
    "bedrivs": 1,
    "\"vaseegara\"": 1,
    "jamel\u00c3\u00a3o": 1,
    "solartist": 1,
    "medicinskt": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rebild": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "med": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r": {
    "den": 5,
    "senren\u00c3\u00a4ssansens": 1,
    "att": 54,
    "engelska": 1,
    "real": 1,
    "demokratis": 1,
    "meditation": 1,
    "vissa": 1,
    "forskning": 4,
    "resan": 1,
    "studenter": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 3,
    "\u00c3\u00a4rkebiskopen": 2,
    "detta": 3,
    "nyskapande": 1,
    "mynnar": 1,
    "akademiska": 1,
    "cirka": 4,
    "kvalveckan": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "lund": 3,
    "lunds": 1,
    "norden": 2,
    "resor": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhandlingarnas": 1,
    "kina": 1,
    "": 8,
    "de": 2,
    "busstrafiken": 1,
    "pedosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "n\u00c3\u00a4rvarande": 3,
    "och": 1,
    "sent": 1,
    "piloten": 1,
    "vegas": 1,
    "rouen": 1,
    "sina": 1,
    "en": 5,
    "alla": 1,
    "joniserande": 1,
    "ac": 1,
    "det": 4,
    "tamilfilmen": 1,
    "filmerna": 1,
    "hindifilm": 1,
    "rehna": 1,
    "omkring": 3,
    "metamorfiska": 1,
    "rockmusik": 1,
    "f\u00c3\u00a4rs": 1,
    "hela": 2,
    "friskv\u00c3\u00a5rd": 1,
    "partier": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 2,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "sgu": 1,
    "utloppet": 2,
    "tankarna": 1,
    "v\u00c3\u00a4xter": 1,
    "flercelligt": 1,
    "universitetet": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "livet": 1,
    "nuvarande": 1,
    "allt": 1,
    "nextjet": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 2,
    "tv\u00c3\u00a5": 3,
    "taxiflygverksamhet": 1,
    "d\u00c3\u00a5varande": 1,
    "lives\u00c3\u00a4ndningar": 1,
    "andra": 1,
    "idol": 1,
    "power": 2,
    "drygt": 1,
    "programv\u00c3\u00a4rden": 1,
    "rollen": 1,
    "funktionshindrade": 1,
    "biltrafik": 2,
    "biltrafiken": 1,
    "ett": 3,
    "m\u00c3\u00a4nniskan": 1,
    "h\u00c3\u00b6gteknologisk": 1,
    "honom": 1,
    "m\u00c3\u00b6llev\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "tidens": 1,
    "tillv\u00c3\u00a4xt": 1,
    "halmstads": 1,
    "sandvik": 1,
    "gatugenombrottet": 1,
    "tv-juryn": 1,
    "sverige": 1,
    "ungdomslag": 1,
    "landsortstrafiken": 1,
    "flera": 1,
    "kadmeisk": 1,
    "egna": 1,
    "\"best": 1,
    "sin": 1,
    "cdu": 1,
    "\u00c3\u00b6vrigt": 1,
    "tillbedjan": 1,
    "tillkomsten": 1,
    "henne": 1,
    "unicef": 1,
    "sitt": 1,
    "organisationen": 1,
    "b\u00c3\u00b6n": 1,
    "varje": 1,
    "ica": 2,
    "deltagarna": 1,
    "vi": 1,
    "offerplatser": 1,
    "han": 1,
    "lundautst\u00c3\u00a4llningen": 1,
    "k\u00c3\u00b6ttets": 1,
    "grundandet": 1,
    "mellan": 1,
    "\"sn\u00c3\u00b6bollsjorden\"": 1,
    "men": 1,
    "starwarre": 1,
    "juryn": 1,
    "peperoni": 1,
    "hetare": 1,
    "usaphaidos": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4ljning": 1,
    "kreaturshandeln": 1,
    "helhetst\u00c3\u00a4nkande": 1,
    "kvartsfinal": 1,
    "kelme-stallet": 1,
    "movistar": 1,
    "mustangen": 2,
    "sambaskolan": 1,
    "transport": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldral\u00c3\u00b6sa": 1,
    "sidas": 1,
    "sjukhuset": 1
  },
  "den": {
    "romerska": 1,
    "andra": 2,
    "prunkande": 1,
    "svenska": 4,
    "franske": 1,
    "italienska": 2,
    "femte": 3,
    "varmaste": 184,
    "kallaste": 184,
    "": 31,
    "hinduiska": 1,
    "regnigaste": 169,
    "torraste": 169,
    "h\u00c3\u00b6gsta": 90,
    "medeltida": 1,
    "gamla": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "ligger": 103,
    "centrala": 43,
    "s\u00c3\u00b6dra": 26,
    "hemiboreala": 12,
    "platt": 12,
    "nordv\u00c3\u00a4stra": 10,
    "sista": 4,
    "f\u00c3\u00b6rv\u00c3\u00a4ntade": 1,
    "mycket": 2,
    "vattent\u00c3\u00a4ckta": 1,
    "omgivande": 23,
    "ackumulerade": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 18,
    "v\u00c3\u00a4stra": 25,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 18,
    "finl\u00c3\u00a4ndska": 1,
    "nord\u00c3\u00b6stra": 13,
    "syd\u00c3\u00b6stra": 20,
    "kuperad": 11,
    "som": 6,
    "tidigare": 2,
    "elastiska": 1,
    "exakta": 1,
    "avg\u00c3\u00b6rande": 1,
    "ordning": 1,
    "nionde": 3,
    "sydv\u00c3\u00a4stra": 10,
    "ryska": 1,
    "byggdes": 1,
    "sjunde": 3,
    "guldf\u00c3\u00a4rgade": 1,
    "norra": 17,
    "f\u00c3\u00b6reg\u00c3\u00a5ende": 1,
    "nye": 1,
    "str\u00c3\u00a4cker": 8,
    "yttersta": 1,
    "totala": 2,
    "boreala": 5,
    "del": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 3,
    "skadliga": 1,
    "\u00c3\u00b6vre": 4,
    "franska": 3,
    "\u00c3\u00b6kande": 2,
    "enda": 5,
    "syrerika": 1,
    "tredje": 7,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 5,
    "och": 3,
    "ibland": 1,
    "resterande": 1,
    "ekonomiska": 6,
    "turkiska": 1,
    "f\u00c3\u00b6rserie": 1,
    "klassiska": 1,
    "alternativt": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 2,
    "nya": 3,
    "bergig": 9,
    "vattenplanet": 1,
    "\u00c3\u00a5ttonde": 2,
    "huvudsakliga": 1,
    "inre": 3,
    "spanska": 5,
    "prickiga": 1,
    "elektrifierande": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 2,
    "g\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "lokala": 4,
    "gula": 1,
    "senaste": 2,
    "ber\u00c3\u00b6mda": 1,
    "scen": 1,
    "alltmer": 1,
    "l\u00c3\u00a4gsta": 1,
    "begraves": 1,
    "moderna": 1,
    "unge": 1,
    "lundensiska": 1,
    "grekiska": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1,
    "globala": 1,
    "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5ende": 2,
    "amerikanska": 2,
    "atmosf\u00c3\u00a4rssammans\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "annars": 1,
    "b\u00c3\u00a4st": 1,
    "sparsamma": 1,
    "skyddade": 1,
    "hittills": 2,
    "yngsta": 1,
    "\u00c3\u00a4ldsta": 4,
    "fj\u00c3\u00a4rde": 1,
    "-\u00c3\u00a5riga": 1,
    "tekniska": 1,
    "mest": 1,
    "vanliga": 1,
    "rysk-kinesiska": 1,
    "industriella": 1,
    "juryn": 1,
    "femtonde": 1,
    "kanaaneiske": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1,
    "mindre": 1,
    "nuvarande": 2,
    "kortlivade": 1,
    "stores": 1,
    "kambriska": 2,
    "n\u00c3\u00a4ring": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 1,
    "har": 1,
    "vid": 1,
    "ledande": 2,
    "kinesiska": 1,
    "ena": 1,
    "expanderande": 2,
    "jury": 1,
    "hydrologiska": 1,
    "danske": 1,
    "stora": 1,
    "nordligaste": 1,
    "vikingatida-medeltida": 1,
    "\u00c3\u00b6stligaste": 1,
    "materia": 1,
    "blev": 1,
    "nordkoreanska": 1,
    "kringliggande": 1,
    "verklige": 1,
    "sj\u00c3\u00a4tte": 1,
    "tionde": 1,
    "-": 1,
    "regionala": 1,
    "bildats": 1,
    "mexikanska": 1,
    "karibiska": 1,
    "indoaustraliska": 1,
    "eurasiska": 1,
    "inledande": 1,
    "vilar": 1,
    "jagar": 1,
    "bildades": 1,
    "tyska": 1,
    "-\u00c3\u00a5rige": 1,
    "v\u00c3\u00a4xande": 1,
    "r\u00c3\u00a4tte": 1,
    "administrativa": 1,
    "f\u00c3\u00b6rste": 1,
    "till": 3,
    "meningen": 1,
    "var": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 2,
    "f\u00c3\u00b6rlagst\u00c3\u00a4taste": 1,
    "intilliggande": 1,
    "katolska": 1,
    "ortodoxa": 1,
    "stelnade": 1,
    "yttre": 1,
    "veckan": 1,
    "sistaplacerade": 1,
    "med": 1,
    "botaniska": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstation": 1,
    "senare": 1,
    "f\u00c3\u00b6regick": 1,
    "nord-sydliga": 1,
    "kallas": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00a5rliga": 1,
    "sydafrikanske": 1,
    "delen": 1,
    "omkring": 1,
    "n\u00c3\u00a5r": 1,
    "n\u00c3\u00a4st": 1,
    "veckofinalen": 1,
    "styrs": 1,
    "plats": 1,
    "sistn\u00c3\u00a4mnda": 1
  },
  "romerska": {
    "exempelvis": 1
  },
  "exempelvis": {
    "vergilius": 1,
    "sparta": 1,
    "har": 1,
    "dynamisk": 1,
    "cilla": 1,
    "inte": 1,
    "studentm\u00c3\u00b6ssor": 1,
    "kinesisk": 1,
    "skrev": 1
  },
  "vergilius": {
    "liksom": 1
  },
  "liksom": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "radio": 1,
    "hos": 1,
    "vid": 1,
    "andra": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 2,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xthus": 1,
    "upp\u00c3\u00a5kra": 1
  },
  "senren\u00c3\u00a4ssansens": {
    "och": 1
  },
  "och": {
    "rokokons": 1,
    "tillsammans": 1,
    "carolikvarteren": 1,
    "bland": 1,
    "besparingar": 1,
    "forskar": 1,
    "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhetsf\u00c3\u00b6rdelning": 1,
    "inkomstutvecklingen": 1,
    "familjen": 148,
    "trollebergsv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "blev": 8,
    "javier": 1,
    "den": 361,
    "r\u00c3\u00b6sta": 1,
    "utg\u00c3\u00b6r": 2,
    "sluttar": 7,
    "plantagelyckan": 1,
    "hade": 2,
    "ger": 1,
    "joseph": 1,
    "regionen": 11,
    "dryck": 1,
    "tidpunkt": 1,
    "utkommer": 1,
    "city": 1,
    "trottoarer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 16,
    "f\u00c3\u00b6r": 4,
    "sveriges": 1,
    "crb": 1,
    "vunnit": 1,
    "valverde": 1,
    "vuelta": 3,
    "vann": 4,
    "denis": 1,
    "-talet": 2,
    "kloster": 4,
    "med": 8,
    "vetenskapsteorin": 1,
    "motsats": 1,
    "f\u00c3\u00b6respr\u00c3\u00a5ka": 1,
    "tvingades": 1,
    "qing-v\u00c3\u00a4ldet": 1,
    "floden": 1,
    "marc": 1,
    "de": 6,
    "i": 13,
    "delstaten": 20,
    "ofta": 2,
    "sagts": 1,
    "allt": 2,
    "tekniska": 1,
    "delar": 1,
    "entrepren\u00c3\u00b6rskap": 1,
    "nya": 2,
    "utvecklingsf\u00c3\u00b6retag": 1,
    "forskningsbyn": 1,
    "industri": 1,
    "startat": 1,
    "medlemmarna": 1,
    "mattias": 1,
    "the": 2,
    "bergskedjor": 1,
    "djuphavssl\u00c3\u00a4tter": 1,
    "andra": 6,
    "det": 8,
    "ytan": 3,
    "jordbruk": 1,
    "en": 15,
    "anna": 2,
    "susanne": 1,
    "provinsen": 6,
    "antalet": 18,
    "stadens": 1,
    "wermlands": 1,
    "sk\u00c3\u00a5despelare": 1,
    "h\u00c3\u00b6gg": 1,
    "gifte": 2,
    "hemsl": 1,
    "centrifugalkraftens": 1,
    "paul": 1,
    "ibland": 4,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "sedan": 2,
    "konstn\u00c3\u00a4rer": 1,
    "inte": 3,
    "vid": 2,
    "n\u00c3\u00a4rheten": 1,
    "verkstadsindustri": 1,
    "sjukv\u00c3\u00a5rdsinr\u00c3\u00a4ttningarnas": 1,
    "gambro": 1,
    "kasa": 1,
    "missade": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lpte": 1,
    "dessutom": 2,
    "naturlig": 11,
    "kristen": 1,
    "": 39,
    "flera": 4,
    "som": 7,
    "bildande": 1,
    "nordens": 1,
    "manchuiska": 1,
    "deras": 1,
    "var": 7,
    "dominerade": 1,
    "erik": 1,
    "cirka": 1,
    "naturresurser": 1,
    "v\u00c3\u00a4rpinge": 1,
    "u-l\u00c3\u00a4nderna": 1,
    "grottor": 3,
    "landformer": 1,
    "dom\u00c3\u00a4ner": 1,
    "str\u00c3\u00a4nder": 1,
    "best\u00c3\u00a4mmer": 1,
    "k\u00c3\u00b6rdes": 1,
    "genomg\u00c3\u00a5r": 1,
    "julius": 1,
    "dans": 1,
    "s\u00c3\u00a5nggrupper": 1,
    "lil": 1,
    "trafikering": 1,
    "inspiration": 1,
    "glans": 1,
    "julia": 1,
    "cyrano": 1,
    "sankt": 4,
    "r": 1,
    "etter": 1,
    "konstruerades": 1,
    "undre": 1,
    "leksands": 1,
    "mineralog": 1,
    "sonsons": 1,
    "dalar": 3,
    "avs\u00c3\u00a5g": 1,
    "kom": 3,
    "cykelbanan": 1,
    "fr\u00c3\u00b6n": 1,
    "flygekorre": 1,
    "teater": 1,
    "gr\u00c3\u00a4ddhyllan": 1,
    "remote": 1,
    "eva": 1,
    "anette": 1,
    "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": 2,
    "slutade": 4,
    "liv": 1,
    "tidigare": 1,
    "kemiska": 1,
    "nedslag": 1,
    "asteroider": 1,
    "hette": 2,
    "astronomer": 1,
    "uts\u00c3\u00a4tts": 1,
    "t\u00c3\u00a4thet": 1,
    "omkring": 3,
    "dess": 8,
    "universitetsbyggnader": 1,
    "av": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "m\u00c3\u00a5ns": 2,
    "labrador": 5,
    "ing\u00c3\u00a5r": 4,
    "befinner": 1,
    "gilbert": 1,
    "ekonomiska": 1,
    "lund": 4,
    "katedralskola": 1,
    "marco": 1,
    "cadel": 1,
    "riket": 3,
    "royal": 1,
    "fick": 14,
    "jordskorpans": 1,
    "jordens": 1,
    "folkets": 2,
    "v\u00c3\u00a4lst\u00c3\u00a5nd": 1,
    "innebar": 1,
    "subtropiskt": 13,
    "hercegovina": 3,
    "sju": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "boulevarder": 1,
    "torium\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "trycket": 1,
    "ih\u00c3\u00a5llande": 1,
    "kirsti": 1,
    "trots": 1,
    "\u00c3\u00a4ndrade": 1,
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1,
    "n\u00c3\u00a4st": 1,
    "maj": 1,
    "s\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "l\u00c3\u00a5g": 1,
    "majunu": 1,
    "andesit": 1,
    "efterhand": 1,
    "olivin": 1,
    "dolomit": 1,
    "aluminium": 1,
    "mindre": 3,
    "relativt": 1,
    "saktar": 1,
    "sl\u00c3\u00a4pptes": 1,
    "burl\u00c3\u00b6v": 1,
    "suppleant": 1,
    "stannade": 1,
    "arbetade": 2,
    "oscar": 1,
    "bar": 1,
    "davide": 1,
    "intensifierades": 1,
    "upptining": 1,
    "v\u00c3\u00a5rd\u00c3\u00b6": 1,
    "anl\u00c3\u00a4ggning": 1,
    "st\u00c3\u00a4mningens": 1,
    "tolv": 1,
    "samtidigt": 1,
    "till": 2,
    "amanda": 1,
    "\u00c3\u00b6vergick": 2,
    "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": 1,
    "frosta": 1,
    "klosterg\u00c3\u00a5rden": 1,
    "grunden": 1,
    "speciella": 1,
    "psykosomatiska": 1,
    "sjukdomsf\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00a5else": 1,
    "kaosforskning": 1,
    "halv\u00c3\u00b6ar": 2,
    "vulkanisk": 1,
    "bildar": 1,
    "bildade": 2,
    "slutligen": 1,
    "docent": 1,
    "geologi": 1,
    "chef": 1,
    "b\u00c3\u00a4st": 1,
    "ett": 5,
    "svart": 1,
    "sturgeon": 1,
    "klippformationer": 2,
    "farao": 1,
    "m\u00c3\u00b6jligtvis": 1,
    "m\u00c3\u00b6jligen": 1,
    "august": 1,
    "g\u00c3\u00b6ran": 1,
    "friherren": 1,
    "milj\u00c3\u00b6bibliotek": 1,
    "bokl\u00c3\u00a5dor": 1,
    "frank": 1,
    "uarda": 1,
    "bostadsomr\u00c3\u00a5den": 1,
    "v\u00c3\u00a4lformulerad": 1,
    "brukar": 2,
    "s\u00c3\u00a4ljas": 1,
    "grekisk": 1,
    "djurliv": 1,
    "haven": 1,
    "y": 1,
    "orkestrar": 1,
    "evenemangen": 1,
    "medeltidsutst\u00c3\u00a4llningar": 1,
    "konst": 1,
    "kulturhistoriskt": 1,
    "l\u00c3\u00a4gsta": 1,
    "\"suffer": 1,
    "syre": 2,
    "ledde": 1,
    "natt": 1,
    "aktiviteter": 1,
    "tre": 1,
    "kirchner": 1,
    "utvecklades": 1,
    "spelar": 2,
    "martin": 1,
    "landat": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "visioner": 1,
    "yazmina": 1,
    "simic": 1,
    "molly": 1,
    "moturs": 1,
    "beno\u00c3\u00aet": 1,
    "fanns": 1,
    "porslinsmuseum": 1,
    "marianergraven": 1,
    "n\u00c3\u00a4stan": 1,
    "fluorf\u00c3\u00b6reningar": 1,
    "natriumoxider": 1,
    "goda": 1,
    "ryan": 1,
    "vampyrerna": 1,
    "bogart[k\u00c3\u00a4lla": 1,
    "bell": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningar": 1,
    "lunds": 3,
    "lockar": 1,
    "h\u00c3\u00b6st": 1,
    "anders": 1,
    "wang": 1,
    "att": 6,
    "genom": 1,
    "kreativ": 1,
    "fabriker": 1,
    "\u00c3\u00a4gare": 3,
    "f\u00c3\u00b6rdraget": 1,
    "riksdagsledamot": 1,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "ljus": 1,
    "landskapet": 4,
    "d\u00c3\u00a4refter": 4,
    "sms-r\u00c3\u00b6sta": 1,
    "alexander": 1,
    "slutar": 1,
    "slutaudition": 1,
    "september": 1,
    "ledaren": 1,
    "shela": 1,
    "tvillingarna": 1,
    "sera": 1,
    "onan": 1,
    "oj\u00c3\u00a4mnare": 1,
    "skolan": 1,
    "har": 9,
    "sabre": 1,
    "\u00c3\u00a5land": 1,
    "sina": 1,
    "fungerar": 1,
    "hennes": 1,
    "leon": 1,
    "komposit\u00c3\u00b6ren": 1,
    "hon": 2,
    "flemming": 1,
    "lever": 1,
    "rida": 3,
    "mexiko": 1,
    "stephen": 1,
    "dalbyv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "lorelei": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "krafts": 1,
    "v\u00c3\u00a4stra": 1,
    "kontinenter": 1,
    "ligger": 3,
    "laura": 1,
    "dan": 1,
    "korsande": 1,
    "\u00c3\u00b6vrig": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 2,
    "uppmuntrade": 1,
    "stimulering": 1,
    "tjockleken": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 3,
    "avancerar": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngar": 1,
    "k\u00c3\u00b6pte": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6r": 1,
    "skadar": 1,
    "kusten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "fyra": 2,
    "befolkade": 1,
    "spr\u00c3\u00a5kvetenskapliga": 1,
    "grundlade": 1,
    "fersens": 1,
    "popul\u00c3\u00a4raste": 1,
    "fram\u00c3\u00b6ver": 1,
    "h\u00c3\u00a4lften": 1,
    "hinduistisk": 1,
    "slut": 1,
    "a": 1,
    "starrware": 1,
    "omvandlingsgr\u00c3\u00a4nser": 1,
    "djuphavsgravar": 1,
    "humanvetenskaperna": 1,
    "grupper": 1,
    "makal\u00c3\u00b6sa": 1,
    "dhyana": 1,
    "japan": 2,
    "landsf\u00c3\u00b6rsamlingen": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 2,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 2,
    "riksdelen": 3,
    "eftersom": 1,
    "norge": 1,
    "samma": 1,
    "tilldelades": 1,
    "v\u00c3\u00a4rvningen": 1,
    "hem": 1,
    "blyg": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 2,
    "menade": 1,
    "uth\u00c3\u00a5llig": 1,
    "svarta": 1,
    "svans": 1,
    "rasool": 1,
    "professor": 1,
    "far": 1,
    "lilla": 1,
    "domkyrkan": 1,
    "fram": 1,
    "kantonen": 1,
    "disputerade": 1,
    "bor": 1,
    "covers": 1,
    "forts\u00c3\u00a4tter": 1,
    "musikstilar": 1,
    "skogar": 2,
    "bruksdisponent": 1,
    "gareth": 1,
    "gas": 1,
    "gl\u00c3\u00b6dande": 1,
    "regn": 1,
    "herrsidan": 1,
    "just": 1,
    "victoriastadion": 2,
    "tornahallen": 1,
    "kallas": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "sydkorea": 1,
    "berg": 1,
    "norra": 1,
    "tubifexmaskar": 1,
    "stillast\u00c3\u00a5ende": 1,
    "-talen": 2,
    "ekonomisk": 1,
    "finansiellt": 1,
    "kenneth": 1,
    "sms-r\u00c3\u00b6stning": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterut": 1,
    "skapa": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "sv\u00c3\u00a5righeter": 1,
    "danska": 1,
    "-": 1,
    "krognoshuset": 1,
    "karl": 1,
    "final": 1,
    "sp\u00c3\u00a5nga": 1,
    "\u00c3\u00a5ttonde": 4,
    "g\u00c3\u00b6teborg": 3,
    "karlstad": 1,
    "g\u00c3\u00a4vle": 1,
    "link\u00c3\u00b6ping": 1,
    "region": 1,
    "arrangeras": 3,
    "epic": 1,
    "syco": 1,
    "\"tr\u00c3\u00a4d\"": 1,
    "k\u00c3\u00b6rs": 1,
    "nobina": 1,
    "fyllt": 1,
    "ingen": 1,
    "studentunderh\u00c3\u00a5llning": 1,
    "bleckhornen": 1,
    "nyttiga": 1,
    "s\u00c3\u00b6dert\u00c3\u00a4lje": 1,
    "\"biffen\"": 1,
    "fotboll": 1,
    "\u00c3\u00a5sele": 2,
    "fokuserade": 1,
    "scotiaplattan": 1,
    "snabbast": 1,
    "femma": 1,
    "eteokles": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1,
    "driver": 1,
    "new": 2,
    "ryska": 1,
    "konstskribent": 1,
    "politiker": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "mannen": 1,
    "beh\u00c3\u00b6ll": 3,
    "v\u00c3\u00a4lproducerad": 1,
    "gruppen": 1,
    "kubisterna": 1,
    "sk\u00c3\u00b6nheten": 1,
    "ville": 1,
    "alla": 1,
    "utblottad": 1,
    "borgerliga": 1,
    "friktion": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00b6ras": 1,
    "inomhusutst\u00c3\u00a4llningar": 1,
    "t\u00c3\u00a4nker": 1,
    "bilfabriken": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "v\u00c3\u00a4stkustbanan": 1,
    "alberto": 2,
    "fram\u00c3\u00a5t": 2,
    "brodern": 1,
    "alejandro": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "under": 1,
    "nedre": 1,
    "excel": 1,
    "\u00c3\u00b6sterut": 1,
    "liflig": 1,
    "ica": 1,
    "vd-skapet": 1,
    "\"choice": 1,
    "ryssland": 1,
    "friskyttekapten": 1,
    "f\u00c3\u00b6rde": 1,
    "s\u00c3\u00a4rskilt": 1,
    "kattarp": 1,
    "trelleborgsv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "skyltad": 1,
    "ed": 1,
    "segel": 1,
    "russell": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "jonas": 1,
    "vetenskap": 1,
    "milit\u00c3\u00a4ra": 1,
    "pingstkyrkan": 1,
    "upph\u00c3\u00b6rde": 1,
    "realexamen": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "varierat": 1,
    "h\u00c3\u00b6gteknologisk": 1,
    "vd": 1,
    "wayne": 1,
    "sammanslutningar": 2,
    "bytte": 1,
    "spanska": 1,
    "berberh\u00c3\u00a4star": 1,
    "jenneten": 1,
    "soundtrack": 1,
    "bollywood": 1,
    "boende": 1,
    "kvinnor": 1,
    "rebecka": 1,
    "brons\u00c3\u00a5ldern": 1,
    "fr\u00c3\u00b6lunda": 1,
    "offermossar": 1,
    "jos\u00c3\u00a9": 1,
    "han": 1,
    "endagsloppen": 1,
    "gp": 1,
    "vatten": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1,
    "inhyser": 1,
    "studerade": 2,
    "komposit\u00c3\u00b6r": 1,
    "parken": 1,
    "institutioner": 1,
    "sms-r\u00c3\u00b6star": 1,
    "arktiskt": 1,
    "inlandsklimat": 1,
    "hudens": 1,
    "stammarnas": 1,
    "aministration": 1,
    "samh\u00c3\u00a4llsnytta": 1,
    "ekonomi": 1,
    "d\u00c3\u00a4rigenom": 1,
    "ovanliga\"": 1,
    "justice": 1,
    "senare": 1,
    "worlds": 1,
    "st\u00c3\u00a5ngby": 1,
    "sankmark": 1,
    "chilipeppar": 1,
    "sm\u00c3\u00a4lt": 1,
    "massa": 1,
    "reser": 1,
    "vattenk\u00c3\u00a4llor": 1,
    "sl\u00c3\u00a4tter": 1,
    "chemsak": 1,
    "norrmannen": 1,
    "v\u00c3\u00a4sttysklands": 1,
    "svanholm": 1,
    "skolor": 1,
    "arrangerar": 1,
    "swing": 1,
    "kallades": 1,
    "vetenskapsteoretisk": 1,
    "alternativforskning": 1,
    "politisk": 1,
    "politikern": 1,
    "h\u00c3\u00b6gkvarter": 1,
    "v\u00c3\u00a4der": 1,
    "\u00c3\u00a5kt": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlat": 1,
    "semifinal": 1,
    "efter": 1,
    "ivan": 1,
    "bussar": 1,
    "landsv\u00c3\u00a4gar": 1,
    "teterboro": 1,
    "bermuda": 1,
    "beh\u00c3\u00b6ver": 1,
    "tullkontroll": 1,
    "r\u00c3\u00a5dfr\u00c3\u00a5gade": 1,
    "grundade": 1,
    "caisse": 1,
    "k\u00c3\u00b6tt\u00c3\u00a4tande": 1,
    "bevara": 1,
    "skulle": 1,
    "arabiska": 1,
    "bibliotekstj\u00c3\u00a4nst": 1,
    "universitetssjukhuset": 1,
    "ghajini": 1,
    "stoev": 1,
    "jing\u00c5\u00ab": 1,
    "tyska": 1,
    "buddhisttempel": 1,
    "badv\u00c3\u00a4nlig": 1,
    "sp\u00c3\u00a5ren": 1,
    "k\u00c3\u00a4nde": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs": 1,
    "eftertr\u00c3\u00a4ddes": 1
  },
  "rokokons": {
    "herdeidyller": 1
  },
  "gatun\u00c3\u00a4tet": {
    "i": 1,
    "som": 1
  },
  "lunds": {
    "stadsk\u00c3\u00a4rna": 3,
    "lokala": 1,
    "studentliv": 1,
    "expansion": 1,
    "domkyrka": 2,
    "stadsdelar": 1,
    "kommun": 4,
    "stadsbussar": 1,
    "kommunfullm\u00c3\u00a4ktige": 1,
    "stad": 1,
    "sockenlandskommun": 1,
    "befolkning": 1,
    "stadsteater": 2,
    "centrum": 1,
    "t\u00c3\u00a4tort": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "hospitalst": 1,
    "mest": 2,
    "bk": 4,
    "dagblad": 1,
    "studentteater": 1,
    "universitet": 4,
    "universitets": 1,
    "centralstation": 2,
    "stadsf\u00c3\u00b6rsamling": 2,
    "landsf\u00c3\u00b6rsamling": 2,
    "domkyrkof\u00c3\u00b6rsamling": 2,
    "allhelgonaf\u00c3\u00b6rsamling": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 2,
    "andra": 1,
    "idrottshall": 1,
    "st\u00c3\u00a4llning": 1,
    "stift": 2,
    "v\u00c3\u00a4stra": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "nya": 1,
    "students\u00c3\u00a5ngf\u00c3\u00b6rening": 1,
    "vokalensemble": 1,
    "kammark\u00c3\u00b6r": 1,
    "fr\u00c3\u00a4msta": 1,
    "framtida": 1
  },
  "stadsk\u00c3\u00a4rna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "opinionen": 1,
    "bjuder": 1
  },
  "\u00c3\u00a4r": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4nnu": 1,
    "en": 307,
    "i": 26,
    "": 685,
    "augusti": 83,
    "februari": 59,
    "sanskrit": 1,
    "dhyana": 1,
    "det": 101,
    "juli": 108,
    "januari": 147,
    "december": 50,
    "maj": 32,
    "november": 35,
    "juni": 58,
    "lite": 6,
    "g\u00c4\u00ablakl\u00c5\u00ab": 1,
    "k\u00c3\u00b6nsf\u00c3\u00b6rdelningen": 1,
    "kvinnor": 1,
    "s\u00c3\u00a4rskilt": 2,
    "sv\u00c3\u00a5ra": 1,
    "ett": 94,
    "kuperad": 17,
    "n\u00c3\u00a4ra": 31,
    "mars": 34,
    "liksom": 1,
    "huvudsakligen": 28,
    "distriktsm\u00c3\u00a4sterskapet": 1,
    "den": 51,
    "glest": 4,
    "ocks\u00c3\u00a5": 5,
    "platt": 21,
    "varierad": 6,
    "kukri": 1,
    "obefolkad": 3,
    "september": 44,
    "tempererat": 18,
    "oktober": 29,
    "uppkallad": 2,
    "kvalveckan": 1,
    "bland": 5,
    "april": 27,
    "arten": 1,
    "naturmoskogar": 1,
    "skriven": 2,
    "tillsammans": 1,
    "ocampo": 1,
    "bergig": 3,
    "hintertux": 1,
    "mycket": 7,
    "till": 3,
    "som": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 4,
    "avst\u00c3\u00a5ndet": 1,
    "etablerad": 1,
    "hay": 1,
    "monte": 1,
    "alfambra": 1,
    "dicamptodon": 1,
    "mil\u00c3\u00a1n": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 2,
    "cerro": 7,
    "huejutla": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 2,
    "chichicastle": 1,
    "kukun": 1,
    "bile\u00c4\u2021a": 1,
    "brockville": 1,
    "geelong": 1,
    "huvudman": 1,
    "reproducerande": 4,
    "marysville": 1,
    "-": 3,
    "t\u00c3\u00a4nkt": 1,
    "centralort": 2,
    "att": 5,
    "k\u00c5\u00abh-e": 5,
    "khomeyn\u00c4\u00ab": 1,
    "tar\u00c4\u00abchha": 1,
    "kharg\u00c4\u0081pur": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 3,
    "flygfisk": 1,
    "jorden": 3,
    "stromatoliter": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 3,
    "hemvist": 1,
    "joniserade": 1,
    "allts\u00c3\u00a5": 1,
    "debutalbumet": 1,
    "producerat": 1,
    "konjic": 1,
    "suez": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6righeten": 1,
    "fuktigt": 13,
    "fas\u00c4\u0081": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "havsvatten": 1,
    "basalt": 1,
    "vanligast": 1,
    "helt": 3,
    "vinklad": 1,
    "vinkelr\u00c3\u00a4t": 1,
    "kunder": 1,
    "bosatta": 1,
    "arida": 4,
    "av": 2,
    "episkt": 1,
    "avfattade": 1,
    "\u00c3\u00b6verv\u00c3\u00a4gande": 1,
    "sedan": 4,
    "numera": 3,
    "holism": 1,
    "helhetssystemens": 1,
    "marystown": 1,
    "h\u00c3\u00b6gsta": 2,
    "playa": 1,
    "las": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "tecoripa": 1,
    "esaias": 1,
    "s\u00c3\u00b6tare": 1,
    "mild": 1,
    "ofta": 1,
    "ofruktbar": 4,
    "hans": 1,
    "rancho": 1,
    "dupnitsa": 1,
    "lund": 2,
    "malm\u00c3\u00b6tidningen": 1,
    "orsaken": 1,
    "cirka": 1,
    "mount": 2,
    "mindre": 2,
    "punkten": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "de": 3,
    "deras": 1,
    "kisel-": 1,
    "dessutom": 2,
    "ensam": 1,
    "tom\u00c3\u00a9": 1,
    "sveriges": 5,
    "jabal": 1,
    "a\u00c5\u00a3": 1,
    "v\u00c3\u00a4xters": 1,
    "veckofinalerna": 1,
    "alltid": 1,
    "dargawa": 1,
    "baldeogarh": 1,
    "tongnim-san": 1,
    "pukchil-lodongjagu": 1,
    "fossiliserade": 1,
    "livet": 1,
    "davangere": 1,
    "c": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6dda": 1,
    "mustangerna": 1,
    "inte": 4,
    "fjeliev\u00c3\u00a4gen": 1,
    "e": 1,
    "dotter": 1,
    "famatina": 1,
    "bantorget": 1,
    "t\u00c3\u00a4ckt": 1,
    "fortsatt": 1,
    "uppdelad": 2,
    "gatan": 1,
    "uppdelat": 1,
    "n\u00c3\u00a4stan": 1,
    "v\u00c3\u00a4ldigt": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "oberoende": 1,
    "skadade": 1,
    "bel\u00c3\u00a4gen": 1,
    "morawa": 1,
    "indelat": 2,
    "sydney": 1,
    "ouezzane": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "crater": 1,
    "mcmurdo": 1,
    "byggt": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "laguardias": 1,
    "besl\u00c3\u00a4ktat": 1,
    "stela": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lvst\u00c3\u00a4ndiga": 1,
    "sina": 1,
    "dhyanajhana": 1,
    "fullst\u00c3\u00a4ndigt": 1,
    "allvarligt": 1,
    "slutaudition": 1,
    "ca": 1,
    "five": 1,
    "grass": 1,
    "drogheda": 1,
    "h\u00c3\u00a5rd": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00b6rvildade": 2,
    "minatitl\u00c3\u00a1n": 1,
    "gitarr": 1,
    "arvigrat": 1,
    "luzern": 1,
    "doro": 1,
    "bima": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "l\u00c3\u00a4ttare": 1,
    "kyrkogatan": 1,
    "daterad": 1,
    "ur": 1,
    "verksam": 1,
    "la": 1,
    "mossor": 1,
    "odrickbart": 1,
    "starr": 1,
    "coquitlam": 1,
    "andra": 1,
    "sandbankar": 2,
    "holb\u00c3\u00a6k": 1,
    "prestigefullt": 1,
    "talang": 1,
    "vid": 1,
    "lavasl\u00c3\u00a4tter": 1,
    "dock": 2,
    "man": 1,
    "poco": 1,
    "alte": 1,
    "popul\u00c3\u00a4ra": 2,
    "dankunku": 1,
    "haverfordwest": 1,
    "omkring": 2,
    "cocosplattan": 1,
    "chuniapan": 1,
    "banha": 1,
    "n\u00c3\u00b6dv\u00c3\u00a4ndiga": 1,
    "georgetown": 1,
    "har": 1,
    "safed": 1,
    "qam\u00c5\u0178ar": 1,
    "ruinerna": 1,
    "t\u00c3\u00a4torten": 1,
    "shintoistiska": 1,
    "gift": 1,
    "pappa": 1,
    "\u00c3\u00a4ttlingar": 1,
    "dhour": 1,
    "beirut": 1,
    "ikl\u00c3\u00a4dd": 1,
    "r\u00c5\u00abdehen": 1,
    "el": 2,
    "lundag\u00c3\u00a5rd": 1,
    "akademiskt": 1,
    "uppdelade": 1,
    "representerade": 1,
    "ouchfoudane": 1,
    "taliouine": 1,
    "omringad": 1,
    "guanajuato": 1,
    "wickmanska": 1,
    "restaurerad": 1,
    "gunung": 1,
    "filmgitarrist": 1,
    "deh\u00c4\u0081q\u00c4\u0081n": 1,
    "tittarna": 1,
    "\u00c3\u00a5terigen": 1,
    "uppbyggd": 1,
    "siwan": 1,
    "l\u00c3\u00a5gt": 1,
    "rafael": 1,
    "huvudterminalen": 1,
    "american": 1,
    "s\u00c3\u00a4te": 1,
    "knutna": 1,
    "m\u00c3\u00a5rtenstorget": 1,
    "torget": 1,
    "reduktionism": 1,
    "b\u00c3\u00b6rsnoterat": 1,
    "perez": 1,
    "pendlare": 1,
    "tetra": 1,
    "speciellt": 1,
    "g\u00c4\u00abf\u00c4\u0081n-e": 1,
    "trafiken": 1,
    "upprivna": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldral\u00c3\u00b6s": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nga": {
    "st\u00c3\u00a4llen": 1,
    "hundra": 1,
    "namngivna": 50,
    "faktorer": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "av": 4,
    "deltagare": 2,
    "personer": 1,
    "typer": 1,
    "f\u00c3\u00a5glar": 1,
    "caf\u00c3\u00a9er": 1,
    "sm\u00c3\u00a5hus": 1,
    "nyheter": 1,
    "lundabor": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "v\u00c3\u00a4lk\u00c3\u00a4nda": 1,
    "poeter": 1,
    "st\u00c3\u00a4der": 1,
    "duktiga": 1,
    "andra": 3,
    "olika": 1,
    "konsertresor": 1,
    "inbjudna": 1,
    "v\u00c3\u00a4nner": 1,
    "har": 1,
    "bokf\u00c3\u00b6rlag": 1,
    "produkterna": 1,
    "europ\u00c3\u00a9er": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "tamilfilmer": 1,
    "r\u00c3\u00b6ster": 1,
    "byar": 1,
    "ortnamn": 1,
    "k\u00c3\u00b6rer": 1,
    "dansf\u00c3\u00b6reningar": 1,
    "som": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4llen": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "hundra": {
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "miljoner": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1
  },
  "\u00c3\u00a5r": {
    "gammalt": 2,
    "": 32,
    "f\u00c3\u00b6rsvarade": 1,
    "p\u00c3\u00a5st\u00c3\u00a5tts": 1,
    "sedan": 21,
    "har": 3,
    "som": 3,
    "senare": 5,
    "d\u00c3\u00a4refter": 1,
    "gamla": 4,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vid": 1,
    "blev": 1,
    "den": 3,
    "avsaknaden": 1,
    "efter": 1,
    "ber\u00c3\u00a4knas": 1,
    "kvar": 1,
    "men": 1,
    "han": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljaktligen": 1,
    "de": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 2,
    "gammal": 5,
    "anordnas": 1,
    "gjorde": 1,
    "i": 3,
    "tidigare": 1,
    "till": 2,
    "h\u00c3\u00b6stregeln": 1,
    "upprepar": 1,
    "var": 2,
    "erbj\u00c3\u00b6d": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "medan": 1,
    "totalvinnare": 1,
    "saknar": 1,
    "erhard": 1,
    "modeller": 1,
    "skrev": 1,
    "utg\u00c3\u00b6r": 1,
    "vann": 1,
    "med": 1,
    "lund": 1
  },
  "gammalt": {
    "under": 1,
    "\u00c3\u00a4ldsta": 1
  },
  "under": {
    "-talet": 15,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 3,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "operaci\u00c3\u00b3n": 1,
    "": 8,
    "slutspelet": 1,
    "vm": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 4,
    "loppet": 1,
    "-": 3,
    "livet": 1,
    "vilka": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "dessa": 3,
    "havsniv\u00c3\u00a5n": 1,
    "vattenytan": 1,
    "artistnamnet": 1,
    "os": 1,
    "jordens": 1,
    "slutaudition": 1,
    "tre-fyra": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "sm-slutspelet": 1,
    "-talets": 2,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "sin": 2,
    "den": 5,
    "fenan": 1,
    "fyra": 1,
    "slutet": 3,
    "denna": 1,
    "varje": 2,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "hans": 2,
    "hennes": 2,
    "kvalveckor": 1,
    "tiden": 3,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "pleistocen": 1,
    "v\u00c3\u00a5ren": 2,
    "havsniv\u00c3\u00a5": 1,
    "de": 9,
    "sommaren": 1,
    "vattnet": 1,
    "namnet": 4,
    "mandatperioden": 1,
    "fem": 2,
    "sj\u00c3\u00a4lva": 1,
    "augusti": 1,
    "idol": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "haven": 1,
    "expansionsdraften": 1,
    "perioden": 1,
    "juni-juli": 1,
    "sina": 1,
    "japansk": 1,
    "och": 1,
    "medeltiden": 1,
    "baskien": 2,
    "en": 5,
    "solsystemets": 1,
    "adenauers": 1,
    "kanterna": 1,
    "dens": 1,
    "ett": 2,
    "litosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "j\u00c3\u00a4rn\u00c3\u00a5ldern": 1,
    "vuelta": 1,
    "neoproterozoikum": 1,
    "dagarna": 1,
    "arenaturn\u00c3\u00a9n": 1,
    "romandiet": 1,
    "karnevalsparaden": 1
  },
  "-talet": {
    "gjordes": 1,
    "fanns": 2,
    "\u00c3\u00a4ndrades": 1,
    "i": 2,
    "fram": 1,
    "var": 3,
    "varit": 1,
    "har": 3,
    "under": 1,
    "samtidigt": 1,
    "tappade": 1,
    "tillkom": 1,
    "ersattes": 1,
    "norr": 1,
    "en": 1,
    "till": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "startades": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6kt": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a5terupptog": 1,
    "eller": 1,
    "kyrkan": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1,
    "fkr": 2,
    "mycket": 1,
    "och": 4,
    "det": 1,
    "men": 1,
    "byggdes": 2,
    "drabbades": 1,
    "ursprungligen": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "justice": 1,
    "som": 1,
    "ordet": 1,
    "reste": 1,
    "vilket": 1,
    "vanligt": 1,
    "ligger": 1,
    "de": 1,
    "av": 1
  },
  "gjordes": {
    "dock": 1,
    "varf\u00c3\u00b6r": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "": 1,
    "har": 1
  },
  "dock": {
    "en": 1,
    "": 2,
    "redan": 1,
    "att": 2,
    "tillbaka": 1,
    "lund": 1,
    "beh\u00c3\u00b6ll": 1,
    "till": 1,
    "aldrig": 1,
    "glenn": 1,
    "denna": 2,
    "s\u00c3\u00a4llan": 2,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "endast": 1,
    "bli": 1,
    "sedan": 1,
    "karnevalsfrekvensen": 1,
    "var": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "f\u00c3\u00b6ll": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1,
    "visa": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "d\u00c3\u00a5lig": 1,
    "mestengo": 1,
    "genom": 1,
    "kommer": 1,
    "inte": 2
  },
  "en": {
    "del": 13,
    "fyrfilig": 1,
    "trafikled": 1,
    "bussterminal": 1,
    "svensk": 7,
    "tv\u00c3\u00a5vingeart": 21,
    "v\u00c3\u00a4g": 1,
    "spansk": 2,
    "av": 25,
    "m\u00c3\u00a5rev\u00c3\u00a4xtart": 2,
    "amarantv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "getingart": 1,
    "kvinnlig": 1,
    "stark": 3,
    "bladmossart": 3,
    "biologisk": 1,
    "art": 2,
    "mikroorganism": 1,
    "viss": 5,
    "fingervisning": 1,
    "dal": 1,
    "egen": 3,
    "studentkanal": 1,
    "enda": 3,
    "engelsk": 2,
    "insektsart": 11,
    "etapp": 5,
    "grundtanke": 1,
    "stomme": 2,
    "v\u00c3\u00a4ndpunkt": 1,
    "part": 1,
    "tributskyldig": 1,
    "skalbaggsart": 14,
    "h\u00c3\u00b6jd": 2,
    "stekelart": 8,
    "fj\u00c3\u00a4rilsart": 20,
    "person": 2,
    "l\u00c3\u00a5ng": 3,
    "sista": 1,
    "dammbyggnad": 2,
    "stor": 6,
    "vik": 3,
    "sj\u00c3\u00b6procent": 3,
    "strand": 3,
    "administrativ": 4,
    "s\u00c3\u00a5ng": 2,
    "refr\u00c3\u00a4ng": 1,
    "ort": 18,
    "\u00c3\u00b6": 13,
    "fiskart": 1,
    "amerikansk": 1,
    "norsk": 1,
    "drake": 1,
    "son": 1,
    "vallmov\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "tv\u00c3\u00a5hj\u00c3\u00a4rtbladig": 6,
    "sj\u00c3\u00b6": 14,
    "fladdermusart": 1,
    "sn\u00c3\u00a4ckart": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 3,
    "rund": 2,
    "utbuktning": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 4,
    "mindre": 2,
    "final": 1,
    "har": 1,
    "socken": 2,
    "festschrift": 1,
    "betydelse": 1,
    "konsthandlare": 1,
    "konsthistoriker": 1,
    "kulle": 11,
    "starkt": 1,
    "k\u00c3\u00a4kfraktur": 1,
    "tackling": 1,
    "ordning": 1,
    "biart": 6,
    "mosaik": 11,
    "v\u00c3\u00a4sentlig": 1,
    "gymnasieskola": 1,
    "lantbruksskola": 1,
    "minut": 1,
    "wadi": 2,
    "fornl\u00c3\u00a4mning": 1,
    "myrart": 2,
    "mossdjursart": 1,
    "halv\u00c3\u00b6": 1,
    "kommunal": 1,
    "ledande": 1,
    "": 1,
    "ceremoni": 1,
    "tekniskt": 1,
    "stadskommun": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4r": 4,
    "nejlikv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "ringmaskart": 5,
    "vidareutveckling": 1,
    "st\u00c3\u00b6tst\u00c3\u00a5ng": 1,
    "\u00c3\u00b6ppen": 1,
    "sporrfj\u00c3\u00a4der": 1,
    "fransk": 2,
    "plats": 2,
    "cykelbana": 1,
    "performancegrupp": 1,
    "teatralisk": 1,
    "miljard": 2,
    "tid": 3,
    "naturlig": 2,
    "jonosf\u00c3\u00a4r": 1,
    "indelning": 1,
    "r\u00c3\u00a4nna": 1,
    "kommun": 7,
    "bergskedja": 1,
    "sak": 1,
    "eller": 1,
    "k\u00c3\u00a4lla": 2,
    "monstru\u00c3\u00b6s": 1,
    "auditionturn\u00c3\u00a9": 1,
    "vinnare": 1,
    "cykelspark": 1,
    "udde": 3,
    "yta": 2,
    "fj\u00c3\u00a4rde": 1,
    "mittcirkel": 1,
    "\"akademisk": 1,
    "t\u00c3\u00a4vling": 1,
    "dag": 1,
    "familj": 2,
    "svampart": 2,
    "barrtr\u00c3\u00a4dart": 1,
    "farao": 1,
    "klyfta": 1,
    "roll": 5,
    "bidragande": 1,
    "typ": 1,
    "otrolig": 1,
    "film": 2,
    "musikal": 1,
    "liten": 5,
    "huvudroll": 2,
    "hit": 1,
    "hindiversion": 1,
    "vulkanisk": 1,
    "kombination": 1,
    "silverplacering": 1,
    "linje": 1,
    "tibastv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "central": 4,
    "radioshow": 1,
    "vecka": 1,
    "period": 3,
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 2,
    "konstgjord": 2,
    "mycket": 2,
    "s\u00c3\u00a5dan": 1,
    "ung": 2,
    "of\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00a5ende": 1,
    "fast": 5,
    "kuliss": 2,
    "kvinna": 1,
    "viktig": 4,
    "grund": 1,
    "kr\u00c3\u00a4ftdjursart": 2,
    "tidig": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 3,
    "geologisk": 1,
    "superkontinent": 1,
    "region": 1,
    "dr\u00c3\u00a4neringskanal": 1,
    "resa": 1,
    "trappa": 1,
    "\u00c3\u00a5s": 3,
    "utvecklingsroman": 1,
    "annan": 8,
    "blandning": 2,
    "l\u00c3\u00a4tt": 1,
    "f\u00c3\u00b6rlust": 2,
    "jultomteparad": 1,
    "kidnappad": 1,
    "h\u00c3\u00b6gt": 1,
    "g\u00c3\u00a4stroll": 1,
    "\u00c3\u00a4rtv\u00c3\u00a4xtart": 4,
    "b\u00c3\u00a4cksl\u00c3\u00a4ndeart": 1,
    "milj\u00c3\u00b6": 1,
    "halv": 1,
    "kontrollerad": 1,
    "femte": 1,
    "diameter": 1,
    "perfekt": 1,
    "toleransniv\u00c3\u00a5": 1,
    "biljardboll": 1,
    "bl\u00c3\u00b6tdjursart": 1,
    "bergstopp": 3,
    "teatersalong": 1,
    "spindelart": 6,
    "kort": 3,
    "artikel": 1,
    "ledig": 1,
    "\u00c3\u00a4nnu": 1,
    "tredje": 1,
    "grotta": 1,
    "beech": 1,
    "havsspindelart": 2,
    "grodd": 1,
    "gynnsam": 1,
    "medlem": 1,
    "deltagare": 1,
    "park": 4,
    "allm\u00c3\u00a4n": 1,
    "g\u00c3\u00a5ng": 2,
    "urinsektsart": 1,
    "fors": 1,
    "m\u00c3\u00a4ngd": 2,
    "rysk": 1,
    "oms\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "trollsl\u00c3\u00a4ndeart": 1,
    "fullst\u00c3\u00a4ndig": 1,
    "h\u00c3\u00b6rnsten": 2,
    "fetbladsv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "djurart": 2,
    "f\u00c3\u00b6rort": 1,
    "tv-nyhetsregiss\u00c3\u00b6r": 1,
    "barndomsv\u00c3\u00a4ninna": 1,
    "relativt": 1,
    "flytande": 1,
    "rad": 1,
    "area": 2,
    "hel": 1,
    "ny": 4,
    "holme": 1,
    "kollision": 2,
    "komet": 1,
    "asteroid": 1,
    "plastisk": 1,
    "betydligt": 1,
    "kreativ": 1,
    "kader": 1,
    "ob\u00c3\u00a4ndig": 1,
    "folkm\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "vidbyggd": 1,
    "enklav": 1,
    "grekisk": 1,
    "kommunhuvudort": 1,
    "websida": 1,
    "jungfrulinsv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "fackelblomsv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "inriktning": 1,
    "jury": 1,
    "f\u00c3\u00b6rjury": 1,
    "radiosignal": 1,
    "solf\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6rkelse": 1,
    "parish": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingsdag": 1,
    "rosv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "misstroendeomr\u00c3\u00b6stning": 1,
    "klen": 1,
    "-\u00c3\u00a5rig": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsolycka": 1,
    "gr\u00c3\u00a5aktig": 1,
    "tredjedel": 1,
    "glaci\u00c3\u00a4r": 1,
    "spindeldjursart": 1,
    "v\u00c3\u00a4stligare": 1,
    "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngning": 2,
    "japansk": 1,
    "orkid\u00c3\u00a9art": 1,
    "kropp": 1,
    "lyftkraft": 1,
    "omv\u00c3\u00a4g": 1,
    "idealstadsplan": 1,
    "tvist": 1,
    "skivformad": 1,
    "sm\u00c3\u00a4lt": 1,
    "handbollsf\u00c3\u00b6rening": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngsrik": 2,
    "audition": 1,
    "\u00c3\u00b6vergiven": 1,
    "gruva": 1,
    "nyare": 1,
    "fortg\u00c3\u00a5ende": 1,
    "djup": 1,
    "myrtenv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "specialskriven": 1,
    "vid": 1,
    "perifer": 1,
    "h\u00c3\u00a5rt": 1,
    "medeltidsstad": 1,
    "tr\u00c3\u00a4jonv\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "studio": 1,
    "miniturn\u00c3\u00a9": 1,
    "ljungv\u00c3\u00a4xtart": 3,
    "spurt": 1,
    "bergsavslutning": 1,
    "kn\u00c3\u00a4skada": 1,
    "teaterupps\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "agent": 1,
    "visfestival": 1,
    "enorm": 1,
    "planet": 1,
    "jorddiameter": 1,
    "str\u00c3\u00a4cka": 1,
    "protest": 1,
    "folkomr\u00c3\u00b6stning": 1,
    "klar": 1,
    "sammanfogning": 1,
    "indisk": 2,
    "australisk": 1,
    "emblikav\u00c3\u00a4xtart": 1,
    "seger": 1,
    "bok": 1,
    "ofta": 1,
    "flygplats": 2,
    "h\u00c3\u00b6gskola": 1,
    "koalitionsregering": 1,
    "i": 1,
    "skr\u00c3\u00a4ckfilm": 1,
    "nedtonad": 1,
    "skjuts": 1,
    "mer": 1,
    "verklig": 1,
    "l\u00c3\u00a5t": 2,
    "total": 1,
    "kyrka": 1,
    "r\u00c3\u00b6d": 2,
    "omloppsbana": 1,
    "lavart": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsknut": 1,
    "n\u00c3\u00a4mndeman": 1,
    "skattekvarn": 1,
    "gudom": 1,
    "cykelfamilj": 1,
    "h\u00c3\u00a4stras": 1,
    "uppskattad": 1,
    "\u00c3\u00a5lder": 1,
    "restprodukt": 1,
    "trolig": 1,
    "julgran": 1,
    "utveckling": 1,
    "gudomlig": 1,
    "avbildning": 1,
    "kvalsterart": 1,
    "v\u00c3\u00a4pnad": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1,
    "dragonskvadron": 1,
    "serie": 1,
    "satellit": 1,
    "k\u00c3\u00b6ping": 1,
    "relation": 1,
    "dotter": 2,
    "fredagsfinal": 1,
    "slumpvis": 2,
    "allvarsstund": 1,
    "andra": 2,
    "enhj\u00c3\u00a4rtbladig": 1,
    "restaurang": 1,
    "kristen": 1,
    "utmaning": 1,
    "snabbgenomg\u00c3\u00a5ng": 1,
    "paus": 1,
    "svampdjursart": 1,
    "station": 1,
    "utl\u00c3\u00b6pare": 1,
    "kuststad": 1,
    "m\u00c3\u00a5ngfotingart": 2,
    "halvmil": 1,
    "bos\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "\u00c3\u00b6st-v\u00c3\u00a4stlig": 1,
    "variant": 1,
    "civil": 1,
    "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "omskrivning": 1,
    "tysk": 1,
    "framtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "kv\u00c3\u00a4ll": 1,
    "helhetssyn": 1,
    "skalh\u00c3\u00b6jd": 1,
    "arenaturn\u00c3\u00a9": 1,
    "fraktur": 1,
    "t\u00c3\u00a4t": 1,
    "inrikesflygplats": 1,
    "fenicisk": 1,
    "ko": 1,
    "stad": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6dare": 1,
    "primitiv": 1,
    "rundmaskart": 1,
    "typisk": 1,
    "brasiliansk": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4g": 2,
    "lund\u00e2\u20ac\u201cbj\u00c3\u00a4rreds": 1,
    "ansenlig": 1,
    "betydande": 1,
    "fond": 1,
    "bilolycka": 1
  },
  "del": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndringar": 1,
    "av": 16,
    "biob\u00c3\u00ado": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "g\u00c3\u00a4stroller": 1,
    "bekymmer": 1,
    "i": 2,
    "jatal": 1,
    "hamnat": 1,
    "identisk": 1,
    "rosario": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndringar": {
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5": {
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "kallade": 9,
    "att": 3,
    "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6gna": 1,
    "mycket": 4,
    "startade": 1,
    "bildades": 1,
    "blandades": 1,
    "gjorde": 1,
    "de": 1,
    "omfattande": 1,
    "lite": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "tycks": 1,
    "k\u00c3\u00a4nt": 1,
    "sankt": 1,
    "skulle": 1,
    "sm\u00c3\u00a5ningom": 2,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "bra": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "kall": 1,
    "s\u00c3\u00a4tt": 2,
    "inneh\u00c3\u00b6ll": 1,
    "pass": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngt": 1,
    "har": 1,
    "h\u00c3\u00b6gt": 1,
    "kallad": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4r": {
    "st\u00c3\u00a5r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "ligger": 1,
    "r\u00c3\u00a4knas": 1,
    "som": 1,
    "laget": 1,
    "": 1,
    "fanns": 1,
    "tiden": 1,
    "s\u00c3\u00a4ttet": 1,
    "artikeln": 1,
    "har": 1,
    "anordnas": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5r": {
    "det": 1,
    "mitt": 1,
    "i-l\u00c3\u00a4nderna": 1,
    "bara": 1,
    "olika": 1,
    "fortfarande": 1
  },
  "det": {
    "i": 5,
    "planer": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "numera": 1,
    "a": 1,
    "ganska": 48,
    "mycket": 23,
    "som": 2,
    "g\u00c3\u00a4ller": 1,
    "ligger": 82,
    "finns": 19,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "f\u00c3\u00b6religger": 1,
    "officiella": 2,
    "har": 8,
    "sedan": 1,
    "upp": 1,
    "politiskt": 1,
    "delavrinningsomr\u00c3\u00a5de": 3,
    "n\u00c3\u00a5r": 3,
    "en": 3,
    "glesbefolkat": 19,
    "norska": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "faktum": 1,
    "troligen": 1,
    "betydligt": 1,
    "mesta": 3,
    "skyddande": 1,
    "sv\u00c3\u00a5rast": 1,
    "nedre": 1,
    "vill": 1,
    "sju": 1,
    "sl\u00c3\u00a4pptes": 1,
    "italienska": 1,
    "radioaktiva": 1,
    "kunde": 1,
    "ej": 1,
    "var": 7,
    "spanska": 5,
    "nutida": 1,
    "d\u00c3\u00a4remot": 1,
    "inte": 3,
    "alltid": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbjudna": 1,
    "tidiga": 1,
    "n\u00c3\u00a4stan": 1,
    "dock": 2,
    "enda": 2,
    "m\u00c3\u00b6jligt": 1,
    "sovjetiska": 1,
    "skulle": 1,
    "stora": 1,
    "tar": 1,
    "studenthistoriska": 1,
    "fick": 1,
    "k\u00c3\u00b6p": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "tillg\u00c3\u00a5ng": 1,
    "varit": 1,
    "stod": 2,
    "ordf\u00c3\u00b6randens": 1,
    "dags": 1,
    "fj\u00c3\u00a4rde": 1,
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1,
    "ett": 1,
    "att": 2,
    "t\u00c3\u00a4tbefolkat": 3,
    "provspelade": 1,
    "vilda": 2,
    "nya": 4,
    "h\u00c3\u00b6gra": 1,
    "": 2,
    "senast": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommit": 1,
    "yttersta": 1,
    "rent": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 11,
    "ska": 2,
    "nystartade": 2,
    "existerar": 1,
    "kinesiska": 1,
    "andra": 2,
    "bli": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "sk\u00c3\u00a5nska": 1,
    "svenska": 1,
    "tidigaste": 1,
    "gula": 1,
    "gemensamma": 1,
    "f\u00c3\u00b6rklaras": 1,
    "ekonomiska": 1,
    "blivit": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 2,
    "sistn\u00c3\u00a4mnda": 1,
    "saknas": 1,
    "fria": 1,
    "under": 1,
    "\u00c3\u00b6versta": 1,
    "kom": 1,
    "f\u00c3\u00b6rstn\u00c3\u00a4mnda": 1,
    "klart": 2,
    "fram": 1,
    "inom": 1,
    "framf\u00c3\u00b6rts": 1,
    "b\u00c3\u00b6rdiga": 1,
    "land": 1,
    "framg\u00c3\u00a5r": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 1,
    "starkaste": 1,
    "kortaste": 1,
    "endast": 1,
    "omkring": 1,
    "japanska": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1
  },
  "andra": {
    "upplagan": 1,
    "stall": 1,
    "samh\u00c3\u00a4llen": 1,
    "geomorfologiska": 1,
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "stj\u00c3\u00a4rtgroddjur": 1,
    "sl\u00c3\u00a4ktingar": 1,
    "konsthallen": 1,
    "g\u00c3\u00a5ngen": 2,
    "icke": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 3,
    "plats": 6,
    "faktorer": 1,
    "industrist\u00c3\u00a4der": 1,
    "\u00c3\u00a4mnen": 1,
    "himlakroppar": 2,
    "k\u00c3\u00b6pcentra": 1,
    "center": 1,
    "rent": 1,
    "objekt": 1,
    "jason": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 1,
    "vilda": 1,
    "st\u00c3\u00a4der": 2,
    "viktiga": 2,
    "farleder": 1,
    "\u00c3\u00a4ktenskap": 1,
    "sidan": 2,
    "stora": 1,
    "st\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "momentet": 2,
    "v\u00c3\u00a4rldskrigets": 1,
    "planeterna": 1,
    "klubb": 1,
    "personer": 1,
    "begravningsplatser": 1,
    "gamla": 1,
    "s\u00c3\u00a4nkor": 1,
    "simuleringar": 1,
    "sk\u00c3\u00a5despelarna": 1,
    "leighton": 1,
    "mila": 1,
    "lars": 1,
    "liknande": 1,
    "superhj\u00c3\u00a4ltar": 1,
    "medier": 1,
    "g\u00c3\u00a5ng": 1,
    "r\u00c3\u00b6stningsomg\u00c3\u00a5ng": 1,
    "beteckningar": 2,
    "typer": 1,
    "publikationer": 1,
    "numera": 1,
    "s\u00c3\u00b6ta": 1,
    "platsen": 1,
    "gaser": 1,
    "raser": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "spr\u00c3\u00a5k": 1,
    "planeter": 1
  },
  "upplagan": {
    "av": 1
  },
  "av": {
    "nordisk": 1,
    "seklet": 1,
    "husen": 1,
    "den": 21,
    "fabricius": 2,
    "staden": 1,
    "kungl": 1,
    "kungliga": 1,
    "vuelta": 9,
    "operaci\u00c3\u00b3n": 1,
    "yogans": 1,
    "theodoric": 1,
    "viktor": 1,
    "adolpho": 1,
    "gr\u00c3\u00a4smarker": 12,
    "dessa": 8,
    "minst": 1,
    "programmet": 2,
    "fyra": 2,
    "frankrikes": 1,
    "h": 2,
    "n\u00c3\u00a5gon": 2,
    "landet": 182,
    "nathaniel": 1,
    "mat": 1,
    "gratistidningarna": 1,
    "och": 1,
    "svt": 1,
    "somerset": 3,
    "matsumura": 1,
    "steven": 1,
    "tohru": 1,
    "embrik": 1,
    "gatunamnet": 1,
    "-talet": 24,
    "universitetets": 1,
    "mer": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 1,
    "zumpt": 1,
    "tr\u00c3\u00a9mouilles": 1,
    "forskning": 1,
    "de": 25,
    "ytan": 2,
    "vatten": 3,
    "kontinentalsockeln": 1,
    "jorden": 4,
    "berg": 1,
    "skog": 3,
    "moser": 2,
    "s\u00c3\u00b6dra": 2,
    "zaitzev": 1,
    "celestine": 1,
    "john": 2,
    "ira": 1,
    "studenterna": 3,
    "af": 1,
    "kottelat": 1,
    "detta": 1,
    "sin": 7,
    "guden": 1,
    "athena": 1,
    "james": 1,
    "kometer": 1,
    "vattnet": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 3,
    "william": 2,
    "nartshuk": 1,
    "ridley": 1,
    "sergej": 1,
    "harold": 1,
    "dess": 3,
    "avst\u00c3\u00a5ndet": 1,
    "-talets": 1,
    "tittarna": 2,
    "hans": 3,
    "det": 5,
    "stor": 1,
    "lokala": 1,
    "h\u00c3\u00b6gteknologiska": 1,
    "groddjur": 1,
    "strauch": 1,
    "en": 15,
    "bryn\u00c3\u00a4s": 1,
    "slutspelet": 1,
    "cresson": 1,
    "k\u00c3\u00b6rtlarna": 1,
    "honans": 1,
    "jordbruksmark": 27,
    "turister": 1,
    "h\u00c3\u00a4vd": 1,
    "robert": 3,
    "northumberland": 1,
    "havet": 1,
    "arriva": 1,
    "charles": 5,
    "lundstrom": 1,
    "jord": 1,
    "brauer": 1,
    "morawitz": 1,
    "trollkarlen": 1,
    "eleverna": 1,
    "ett": 10,
    "s\u00c3\u00a4llsynt": 1,
    "ortens": 1,
    "flera": 1,
    "jordens": 7,
    "denna": 4,
    "biosf\u00c3\u00a4ren": 2,
    "diverse": 1,
    "freon": 1,
    "rabeler": 1,
    "woodwick": 1,
    "bat": 1,
    "tr\u00c3\u00a4faner": 1,
    "flygplanskroppen": 2,
    "nobelv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "pollen": 1,
    "olika": 7,
    "young": 1,
    "favoriterna": 2,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 4,
    "dopningsh\u00c3\u00a4rvan": 1,
    "warncke": 1,
    "celler": 1,
    "erosion": 1,
    "plattektonik": 1,
    "nederb\u00c3\u00b6rd": 1,
    "korallrev": 1,
    "f\u00c3\u00b6rkristet": 1,
    "marc": 1,
    "ozonlagret": 2,
    "townsend": 1,
    "juryn": 1,
    "thebe": 2,
    "dem": 2,
    "lamb": 1,
    "can": 1,
    "mutin": 1,
    "steklar": 1,
    "newman": 1,
    "bres": 1,
    "torrend": 1,
    "f\u00c3\u00b6rfattarna": 1,
    "karel": 1,
    "fred": 1,
    "ytterligare": 1,
    "hagen": 1,
    "planerna": 1,
    "nya": 1,
    "isotoperna": 1,
    "k\u00c3\u00a4rnans": 1,
    "mantelplymer": 1,
    "konvektionsfenomen": 1,
    "stora": 2,
    "mitten": 1,
    "macquart": 2,
    "minnale": 1,
    "materia": 2,
    "sediment": 1,
    "kontinenternas": 1,
    "sediment\u00c3\u00a4ra": 1,
    "jordskorpan": 1,
    "bergarter": 1,
    "j\u00c3\u00a4rn": 3,
    "sp\u00c3\u00a5rm\u00c3\u00a4ngder": 1,
    "andra": 1,
    "att": 7,
    "nickel": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 1,
    "tidvattenfenomen": 1,
    "jan": 1,
    "friedrich": 1,
    "willy": 1,
    "juni": 1,
    "tour": 1,
    "nedisning": 1,
    "mellan": 1,
    "tvivelaktig": 1,
    "theokritos": 1,
    "dmitriy": 1,
    "michener": 1,
    "grandi": 1,
    "fleming": 1,
    "medlemmar": 1,
    "mount": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1,
    "quate": 1,
    "r\u00c3\u00b6d": 1,
    "sten": 2,
    "nordviggsj\u00c3\u00b6n": 1,
    "lunds": 1,
    "persisk": 1,
    "litteratur": 1,
    "tolerans": 1,
    "exempelvis": 1,
    "koldioxid": 1,
    "vegetation": 1,
    "syret": 1,
    "goda": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 2,
    "minskad": 1,
    "ma": 1,
    "kommersiell": 2,
    "samlingarna": 1,
    "skilda": 1,
    "kv\u00c3\u00a4ve": 2,
    "villiers": 1,
    "sex": 2,
    "boris": 2,
    "skolan": 1,
    "brisout": 1,
    "fotosyntes": 1,
    "livsformer": 1,
    "komplexa": 1,
    "cellkolonier": 1,
    "sveriges": 2,
    "obemannade": 1,
    "utbuktningen": 1,
    "syre": 1,
    "oxider": 1,
    "abbott": 1,
    "maurice": 1,
    "tv-kritiker": 1,
    "lewis": 1,
    "peng": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldens": 4,
    "wr": 1,
    "tama": 2,
    "riktigt": 1,
    "santschi": 1,
    "stock": 1,
    "timberlake": 1,
    "schenkel": 1,
    "september": 1,
    "oktober": 1,
    "cramer": 1,
    "idol": 2,
    "novemberb\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "december": 1,
    "juda": 1,
    "per": 1,
    "johann": 1,
    "bernard": 1,
    "eugen": 2,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "uci": 1,
    "santos": 1,
    "mgaede": 1,
    "kolisotoper": 1,
    "kayes": 1,
    "turpaeva": 1,
    "lancelot": 1,
    "osorno": 1,
    "skador": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6dare": 1,
    "sina": 4,
    "veolia": 1,
    "walter": 1,
    "amblyopi": 1,
    "roewer": 1,
    "hav": 1,
    "\u00c3\u00b6ar": 1,
    "vid": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "alla": 2,
    "jordbruk": 1,
    "starrware": 3,
    "unga": 1,
    "tidigare": 1,
    "starwarre": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 1,
    "omr\u00c3\u00a5det": 1,
    "benjamin": 1,
    "simeon": 1,
    "spr\u00c3\u00a5ksystemens": 1,
    "stadsingenj\u00c3\u00b6r": 1,
    "simon": 2,
    "saab": 1,
    "panams": 1,
    "delta": 1,
    "wall": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "schleicher": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "daily": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nser": 1,
    "bergskedjor": 1,
    "ram\u00c3\u00b3n": 1,
    "b": 1,
    "emil": 1,
    "dhyana": 1,
    "olivier": 1,
    "stads-": 1,
    "museif\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5l": 1,
    "peter": 1,
    "majrevolten": 1,
    "philip": 1,
    "kungen": 1,
    "c": 1,
    "tragedier": 1,
    "parets": 1,
    "barnsjukdomar": 1,
    "befolkningen": 1,
    "europas": 1,
    "insekter": 1,
    "chaudhri": 1,
    "miller": 1,
    "nuvarande": 1,
    "sydsvenska": 1,
    "v\u00c3\u00a5rfrugatan": 1,
    "lilla": 1,
    "drone": 1,
    "mannheims": 1,
    "george": 2,
    "louis": 1,
    "rudolf": 1,
    "ingenj\u00c3\u00b6rsvetenskapsakademien": 1,
    "tryckkraft": 1,
    "managern": 1,
    "medt\u00c3\u00a4vlarna": 1,
    "jara": 1,
    "walker": 2,
    "ribaut": 1,
    "stoft": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 2,
    "kommunen": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningen": 2,
    "programledare": 1,
    "vapenstillest\u00c3\u00a5ndslinjen": 1,
    "darkseids": 1,
    "lawrence": 1,
    "johan": 1,
    "krig": 1,
    "jean-baptiste": 1,
    "arthur": 1,
    "samma": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "a": 2,
    "paris-nice": 1,
    "lance": 1,
    "lugi": 1,
    "eos": 1,
    "raggedy": 1,
    "sk\u00c3\u00a5netrafiken": 1,
    "kulturf\u00c3\u00b6reningen": 1,
    "succ\u00c3\u00a9serien": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 2,
    "landskap": 1,
    "robineau-desvoidy": 1,
    "johannes": 1,
    "jacob": 1,
    "vladimir": 1,
    "dansken": 1,
    "v\u00c3\u00a4xthusgaser": 1,
    "tysk": 1,
    "somchai": 1,
    "v\u00c3\u00a4gn\u00c3\u00a4tet": 1,
    "uppenbara": 1,
    "edward": 1,
    "todd": 1,
    "oss": 1,
    "tidvatteneffekter": 1,
    "solen": 1,
    "adolf": 1,
    "esaias": 1,
    "karl": 1,
    "gilbert": 1,
    "drottens": 1,
    "kurok": 1,
    "hale": 1,
    "blackburn": 1,
    "stapeln": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "hennes": 1,
    "amerika": 1,
    "havsbottnen": 1,
    "ackumulationen": 1,
    "helium": 1,
    "v\u00c3\u00a4tefusionen": 1,
    "inkommande": 1,
    "\u00c3\u00b6vre": 1,
    "modellerna": 1,
    "hunt": 1,
    "": 4,
    "royal": 1,
    "veronica": 1,
    "dumpad": 1,
    "jason": 1,
    "grundarna": 1,
    "aquino": 1,
    "sista": 1,
    "skorpan": 1,
    "manteln": 1,
    "f\u00c3\u00a9lix": 1,
    "karen": 1,
    "bergsh\u00c3\u00a4star": 1,
    "musikerf\u00c3\u00b6rbundet": 1,
    "dynastin": 1,
    "shabti": 1,
    "lane": 1,
    "odoardo": 1,
    "offerplatser": 1,
    "spanjoren": 1,
    "katalonien": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "kalksten": 1,
    "lucas": 1,
    "kivan": 1,
    "spencer": 1,
    "egh": 1,
    "paul": 1,
    "wiedenmayer": 1,
    "vilda": 1,
    "osamu": 1,
    "power": 1,
    "bl\u00c3\u00a5gr\u00c3\u00b6na": 1,
    "romele\u00c3\u00a5sen": 1,
    "sachalin": 1,
    "chamberlin": 1,
    "planeten": 1,
    "s\u00c3\u00a4rskilt": 1,
    "sk\u00c3\u00a5ne": 1,
    "lund": 1,
    "arten": 1,
    "peppar": 1,
    "chilipeppar": 1,
    "stenplaneterna": 1,
    "fast": 1,
    "nav\u00c3\u00a1s": 1,
    "joseph": 1,
    "meade-waldo": 1,
    "schaktmassor": 1,
    "regentnamnet": 1,
    "chasti": 1,
    "le": 1,
    "jl": 1,
    "giesbert": 1,
    "leconte": 1,
    "dauphin\u00c3\u00a9": 1,
    "morley": 1,
    "v\u00c3\u00a4sttyska": 1,
    "nicholas": 1,
    "skolorna": 1,
    "grekiska": 1,
    "delarna": 1,
    "blake": 1,
    "hamnmyndigheten": 1,
    "schwank": 1,
    "seymour-sewell": 1,
    "gagne": 1,
    "lsonthonnax": 1,
    "yamaguti": 1,
    "programmets": 1,
    "baranov": 1,
    "boyle": 1,
    "gustaf": 1,
    "humber": 1,
    "mauri\u00c3\u00a8s": 1,
    "historiska": 1,
    "gods": 1,
    "hartmann-schr\u00c3\u00b6der": 1,
    "ultraviolett": 1,
    "solvinden": 1,
    "v\u00c3\u00a4te": 1,
    "barndiabetologen": 1
  },
  "nordisk": {
    "familjebok": 1,
    "samisk": 1
  },
  "familjebok": {
    "utgiven": 1
  },
  "utgiven": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "av": 1,
    "": 1
  },
  "detta": {
    "fortskred": 1,
    "omr\u00c3\u00a5de": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdrag": 1,
    "namn": 2,
    "har": 2,
    "\u00c3\u00a4ktenskap": 2,
    "uts\u00c3\u00a4de": 1,
    "regeringspartiet": 1,
    "\u00c3\u00a4ndrades": 1,
    "resulterade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "\u00c3\u00a4ndam\u00c3\u00a5l": 1,
    "politiker": 1,
    "innebar": 1,
    "gjordes": 1,
    "flyttade": 1,
    "skedde": 1,
    "till\u00c3\u00a4t": 1,
    "kan": 1,
    "sker": 1,
    "om": 1,
    "enligt": 1,
    "ska": 1,
    "kommer": 1,
    "en": 1,
    "byggdes": 1,
    "i": 1,
    "l\u00c3\u00a4ge": 1,
    "torg": 1,
    "anordnade": 1
  },
  "fortskred": {
    "under": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsta": {
    "halvan": 1,
    "lag": 1,
    "g\u00c3\u00a5ngen": 8,
    "delstr\u00c3\u00a4ckan": 1,
    "svenska": 1,
    "kvalheaten": 1,
    "h\u00c3\u00a4lft": 2,
    "universitet": 1,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "generationen": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldskriget": 1,
    "skiva": 1,
    "veckorna": 1,
    "provflygningen": 1,
    "dynasti": 1,
    "faraonen": 2,
    "veckofinalerna": 1,
    "deletapp": 1,
    "framtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "filmscore": 2,
    "top": 2,
    "enhetligt": 1,
    "etappen": 1,
    "dynastin": 1,
    "som": 1,
    "graven": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskan": 1,
    "flygplanet": 1,
    "mosebok": 1,
    "karnevalen": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "l\u00c3\u00a4rosp\u00c3\u00a5n": 1,
    "nobelpriset": 1,
    "h\u00c3\u00a4lften": 1,
    "momentet": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 3,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "stora": 1,
    "hand": 1,
    "stegen": 1,
    "audition": 2,
    "seger": 1,
    "att": 2,
    "stenkyrka": 1,
    "etapp": 1,
    "egyptiska": 1,
    "levande": 1,
    "barn": 1,
    "deltagarna": 1,
    "omg\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "hundra": 1,
    "inkarnation": 1,
    "lilla": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningen": 1
  },
  "halvan": {
    "av": 1
  },
  "seklet": {
    "under": 1
  },
  "fanns": {
    "det": 3,
    "": 2,
    "avg\u00c3\u00b6rande": 1,
    "en": 1,
    "sedan": 1,
    "med": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "tidigare": 1,
    "i": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "kvar": 1,
    "under": 1
  },
  "planer": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 1,
    "och": 1,
    "genomf\u00c3\u00b6rdes": 1
  },
  "att": {
    "skapa": 3,
    "hus": 1,
    "bygga": 1,
    "stoppa": 2,
    "trafikleden": 1,
    "boken": 1,
    "fara": 1,
    "f\u00c3\u00a4rdas": 1,
    "avlasta": 1,
    "de": 6,
    "man": 3,
    "bilda": 1,
    "skaffa": 1,
    "kelme-stallet": 1,
    "kunskap": 1,
    "vara": 3,
    "gatan": 2,
    "det": 9,
    "uttala": 1,
    "finna": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "positionera": 1,
    "byggas": 1,
    "juryn": 2,
    "avg\u00c3\u00b6ra": 2,
    "producera": 1,
    "l\u00c3\u00a4gga": 1,
    "\u00c3\u00a5teruppst\u00c3\u00a5": 1,
    "vattnet": 4,
    "slutligen": 2,
    "arbeta": 1,
    "genomg\u00c3\u00a5": 1,
    "v\u00c3\u00a4lja": 2,
    "ge": 3,
    "han": 8,
    "ta": 7,
    "audition": 1,
    "visa": 1,
    "bo": 1,
    "hon": 9,
    "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "starta": 2,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "expandera": 1,
    "den": 6,
    "spela": 3,
    "str\u00c3\u00a4cka": 1,
    "vinna": 4,
    "inte": 2,
    "spanjoren": 1,
    "liv": 1,
    "utvecklas": 3,
    "omvandla": 1,
    "hedra": 1,
    "en": 5,
    "d\u00c3\u00b6da": 1,
    "sedan": 2,
    "lyssna": 1,
    "flygplanet": 1,
    "r\u00c3\u00a5da": 1,
    "delta": 1,
    "b\u00c3\u00a4ra": 1,
    "komma": 1,
    "jorden": 6,
    "b\u00c3\u00b6rja": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 4,
    "staden": 4,
    "ha": 6,
    "skriva": 2,
    "tyngre": 1,
    "kompensera": 1,
    "beh\u00c3\u00a5lla": 2,
    "utg\u00c3\u00b6ra": 1,
    "studera": 2,
    "accelerera": 1,
    "h\u00c3\u00b6gtiden": 1,
    "vissa": 1,
    "balansera": 1,
    "solens": 1,
    "syre": 1,
    "bes\u00c3\u00b6ka": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "springa": 1,
    "rotera": 1,
    "dessa": 1,
    "lite": 1,
    "hitta": 4,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "diskret": 1,
    "registrera": 1,
    "\u00c3\u00b6ka": 1,
    "bli": 4,
    "avla": 1,
    "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rja": 1,
    "om": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 3,
    "alla": 2,
    "jurymedlemmen": 1,
    "t\u00c3\u00a4vla": 1,
    "d\u00c3\u00b6": 1,
    "\u00c3\u00a5terv\u00c3\u00a4nda": 1,
    "vatten": 2,
    "kaye": 1,
    "r\u00c3\u00a4dda": 1,
    "t\u00c3\u00a4mja": 2,
    "fler": 1,
    "verktyg": 1,
    "f\u00c3\u00b6rv\u00c3\u00a4xla": 1,
    "samla": 1,
    "jobba": 1,
    "l\u00c3\u00b6sa": 1,
    "f\u00c3\u00a4lla": 1,
    "mustangerna": 2,
    "\u00c3\u00a5terta": 1,
    "publicera": 1,
    "cykla": 2,
    "s\u00c3\u00a4ga": 2,
    "ut\u00c3\u00b6varen": 1,
    "gallra": 1,
    "f\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5let": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 1,
    "st\u00c3\u00a4lla": 2,
    "resa": 1,
    "v\u00c3\u00a4rva": 1,
    "generera": 1,
    "ofta": 1,
    "falla": 1,
    "kroppen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "bland": 1,
    "underst\u00c3\u00b6dja": 1,
    "lund": 2,
    "halva": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndas": 1,
    "bryta": 1,
    "ronan": 1,
    "hans": 1,
    "kanalen": 1,
    "dorotea": 1,
    "milj\u00c3\u00b6r\u00c3\u00b6relsen": 1,
    "endast": 1,
    "undvika": 2,
    "medverka": 1,
    "landets": 1,
    "partiet": 1,
    "riksfyran": 1,
    "power": 1,
    "kyrkan": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lpa": 1,
    "lansera": 1,
    "inse": 1,
    "solen": 1,
    "dess": 1,
    "slukas": 1,
    "erik": 1,
    "\u00c3\u00a5ka": 1,
    "h\u00c3\u00a4rb\u00c3\u00a4rgera": 1,
    "blanda": 1,
    "materian": 1,
    "\u00c3\u00b6kningen": 1,
    "tillaga": 1,
    "kungariket": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rja": 1,
    "christofer": 1,
    "kallas": 1,
    "deltagarna": 1,
    "m\u00c3\u00a4nnisko-offer": 1,
    "ers\u00c3\u00a4ttas": 1,
    "gissa": 1,
    "coni": 1,
    "valverde": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1,
    "kol": 1,
    "manteln": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbli": 1,
    "karen": 1,
    "finansiera": 1,
    "l\u00c3\u00a5na": 1,
    "etablera": 1,
    "urskilja": 1,
    "oceanerna": 1,
    "haven": 1,
    "mycket": 1,
    "tro": 1,
    "": 1,
    "rouen": 1,
    "v\u00c3\u00a4xla": 1,
    "helheten": 1,
    "ingenting": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhandsfavoriterna": 1,
    "leta": 1,
    "f\u00c3\u00b6lja": 1,
    "grunda": 1,
    "f\u00c3\u00b6rse": 1,
    "bevara": 1,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6ra": 1,
    "mustangen": 1,
    "idol": 1,
    "passera": 1,
    "v\u00c3\u00a4tet": 1
  },
  "skapa": {
    "en": 2,
    "goda": 1,
    "ett": 1
  },
  "fyrfilig": {
    "v\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4g": {
    "rakt": 1,
    "med": 1,
    "och": 1,
    "kan": 1,
    "mot": 1
  },
  "rakt": {
    "igenom": 1,
    "genom": 1
  },
  "igenom": {
    "stadsk\u00c3\u00a4rnan": 1,
    "staden": 1,
    "som": 1,
    "en": 1,
    "pass-": 1
  },
  "stadsk\u00c3\u00a4rnan": {
    "i": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "det": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "nova": 1,
    "": 1,
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6st-v\u00c3\u00a4stlig": {
    "riktning": 11,
    "landsv\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "riktning": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "har": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "och": 8,
    "\u00c3\u00b6n": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "mot": 1
  },
  "fr\u00c3\u00a5n": {
    "spyken": 1,
    "tour": 1,
    "andra": 3,
    "plats": 1,
    "": 17,
    "en": 4,
    "dessa": 1,
    "auditionrudan": 1,
    "ca": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 6,
    "auditionturn\u00c3\u00a9n": 1,
    "de": 6,
    "varje": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldens": 1,
    "dens": 1,
    "stockholm": 1,
    "qing-hovets": 1,
    "jesuitorden": 1,
    "oz": 1,
    "lund": 3,
    "tidigt": 1,
    "den": 5,
    "vingen": 1,
    "sofielundsv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "dalaplan": 1,
    "rymden": 4,
    "solen": 5,
    "troposf\u00c3\u00a4r-stratosf\u00c3\u00a4r-mesosf\u00c3\u00a4r-termosf\u00c3\u00a4r": 1,
    "-talets": 1,
    "start": 1,
    "drygt": 1,
    "-": 2,
    "orkester": 1,
    "ansamling": 1,
    "redan": 1,
    "skivan": 1,
    "att": 1,
    "det": 1,
    "asteroider": 1,
    "assuan": 1,
    "stavkyrkorna": 1,
    "solens": 1,
    "marken": 1,
    "perioden": 1,
    "ultraviolett": 1,
    "ozonlagret": 1,
    "apollo": 1,
    "flera": 1,
    "nordpolen": 1,
    "norra": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 2,
    "pol": 1,
    "mitten": 2,
    "robert": 1,
    "spanien": 2,
    "svenska": 1,
    "kinesisk": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "ett": 5,
    "gr\u00c3\u00b6nl\u00c3\u00a4ndska": 1,
    "florida": 1,
    "faderns": 1,
    "chocken": 1,
    "manteln": 2,
    "buddhistisk": 1,
    "syrakusa": 1,
    "varandra": 2,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "jorden": 4,
    "finansi\u00c3\u00a4rerna": 1,
    "harlan": 1,
    "h\u00c3\u00a4st": 1,
    "stora": 1,
    "flygning": 1,
    "oktober": 1,
    "globen": 1,
    "poringland": 1,
    "tre": 1,
    "universitetssjukhuset": 1,
    "kvarteret": 1,
    "upn": 1,
    "m\u00c3\u00a5nens": 1,
    "till": 1,
    "hammarby": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 1,
    "olika": 1,
    "the": 1,
    "starrware": 1,
    "cadel": 1,
    "tama": 1,
    "spanskans": 1,
    "denna": 1,
    "british": 1,
    "g\u00c3\u00b6inge": 1,
    "och": 1,
    "produktionsbolaget": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "jordens": 1,
    "engelskspr\u00c3\u00a5kiga": 1,
    "mexiko": 1,
    "progressiva": 1,
    "m\u00c3\u00a4ngden": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "-talet": 1,
    "gasj\u00c3\u00a4ttar": 1,
    "thor": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "centrala": 1,
    "ghajini": 1
  },
  "spyken": {
    "till": 1
  },
  "till": {
    "svanev\u00c3\u00a4gen": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 2,
    "sir": 1,
    "fundamentalismens": 1,
    "japanska": 1,
    "st\u00c3\u00b6d": 1,
    "tittarna": 1,
    "den": 9,
    "plats": 1,
    "de": 5,
    "apotekare": 1,
    "mycket": 1,
    "formen": 1,
    "nordpolen": 1,
    "stockholm": 2,
    "ca": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "veckofinalerna": 5,
    "en": 12,
    "konsthistorien": 1,
    "stor": 2,
    "universitetet": 2,
    "passagerarantal": 1,
    "skellefte\u00c3\u00a5s": 1,
    "semifinalen": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "": 15,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "kazaken": 1,
    "andra": 3,
    "sv\u00c3\u00a4rsonen": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 18,
    "\"best": 2,
    "st\u00c3\u00a5nd": 2,
    "science": 1,
    "flygutprovning": 1,
    "gottschalk": 1,
    "per": 1,
    "\u00c3\u00b6sterv\u00c3\u00a4rn": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "l\u00c3\u00b6jtnanten": 2,
    "att": 14,
    "seger": 1,
    "exempel": 12,
    "skillnad": 3,
    "med": 1,
    "denna": 1,
    "globen": 1,
    "programmets": 1,
    "antingen": 2,
    "kvalveckan": 3,
    "personer": 1,
    "lund": 2,
    "new": 1,
    "och": 4,
    "verklighet": 1,
    "omgivande": 1,
    "sin": 6,
    "los": 2,
    "sten": 1,
    "viss": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamlingen": 1,
    "verkligt": 1,
    "chef": 1,
    "redan": 1,
    "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00a5n": 3,
    "politisk": 1,
    "maximala": 1,
    "nordamerika": 1,
    "drottning": 1,
    "studentspex": 1,
    "sam": 1,
    "bland": 1,
    "d\u00c3\u00b6dligt": 1,
    "slutsatsen": 1,
    "\"monumentalkonst": 1,
    "allm\u00c3\u00a4nheten": 1,
    "bildandet": 1,
    "v\u00c3\u00a4xthuseffekten": 1,
    "\u00c3\u00a4kta": 1,
    "lunds": 1,
    "-talet": 2,
    "m\u00c3\u00a5nen": 4,
    "hans": 1,
    "stj\u00c3\u00a4rnorna": 1,
    "slutet": 6,
    "utbuktningen": 1,
    "pol": 1,
    "sina": 1,
    "starr": 2,
    "prime": 1,
    "earth": 1,
    "rysslands": 1,
    "djurens": 1,
    "vatten": 1,
    "det": 2,
    "slutaudition": 2,
    "egypten": 1,
    "samrelaskola": 1,
    "allison": 1,
    "nya": 1,
    "t\u00c3\u00a4torten": 1,
    "detroit": 1,
    "tom": 1,
    "henne": 1,
    "ett": 3,
    "f\u00c3\u00a5glar": 1,
    "starrware": 2,
    "som": 1,
    "ing\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "avsnittet": 1,
    "varandra": 2,
    "bla": 1,
    "donator": 1,
    "fem": 1,
    "sommarenh\u00c3\u00b6sten": 1,
    "idol": 1,
    "detta": 1,
    "kn\u00c3\u00a4red": 1,
    "uppdrag": 1,
    "visst": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4ljning": 1,
    "spelproduktion": 1,
    "starrs": 1,
    "h\u00c3\u00a4st": 1,
    "ume\u00c3\u00a5": 1,
    "politikern": 1,
    "kulturjournalisten": 1,
    "kvartersmark": 1,
    "stortorget": 1,
    "jurist": 1,
    "februari": 1,
    "svenska": 1,
    "programmet": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 2,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "lule\u00c3\u00a5": 1,
    "courchevel": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "flera": 1,
    "the": 1,
    "smeknamnen": 1,
    "stj\u00c3\u00a4rnhimlen": 1,
    "vuelta": 1,
    "uttrycket": 1,
    "kadmos": 1,
    "nord\u00c3\u00b6stra": 1,
    "dess": 1,
    "valfusk": 1,
    "namnet": 1,
    "vidare": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "cirka": 2,
    "kulturen": 1,
    "s\u00c3\u00b6dert\u00c3\u00a4lje": 1,
    "slut": 1,
    "antalet": 1,
    "sveriges": 1,
    "loppet": 1,
    "tvillingarna": 1,
    "solens": 1,
    "kalifornien": 1,
    "norra": 1,
    "ungern": 1,
    "fame": 1,
    "f\u00c3\u00a4nrik": 1,
    "sergeant": 1,
    "bloggen": 1,
    "karen": 1,
    "amerika": 2,
    "finalen": 1,
    "tv\u00c3\u00a5an": 1,
    "-talets": 1,
    "is": 2,
    "landet": 1,
    "juryn": 1,
    "leksand": 1,
    "stadens": 1,
    "holism": 1,
    "karens": 1,
    "fem\u00e2\u20ac\u201csex": 1,
    "slutsegern": 1,
    "aruba": 1,
    "delfi": 1,
    "boiotien": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "berberh\u00c3\u00a4sten": 1,
    "filmerna": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "staffanstorp": 1,
    "bj\u00c3\u00a4rred": 1,
    "tetra": 1,
    "inr\u00c3\u00a4ttandet": 1
  },
  "svanev\u00c3\u00a4gen": {
    "det": 1
  },
  "kallade": {
    "gatugenombrottet": 1,
    "wildcards": 1,
    "krackningen": 1,
    "stenplaneterna": 1,
    "heta": 1,
    "fj\u00c3\u00a4rilseffekten": 1,
    "eukaryoter": 1,
    "kontinentalplattor": 1,
    "mohorovi\u00c4\u008di\u00c4\u2021-diskontinuiteten": 1,
    "koma-inu": 1,
    "haven": 1
  },
  "gatugenombrottet": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "och": 2
  },
  "fattades": {
    "beslut": 1
  },
  "beslut": {
    "om": 1
  },
  "om": {
    "att": 4,
    "politisk": 1,
    "den": 3,
    "stadsk\u00c3\u00a4rnan": 4,
    "ny": 1,
    "cheshmeh": 2,
    "de": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "huvudstaden": 175,
    "puerto": 1,
    "\u00c3\u00a5ret": 1,
    "monte": 1,
    "i": 3,
    "amur": 1,
    "bondo": 1,
    "goldman": 1,
    "vem": 1,
    "balai": 1,
    "noyemberyan": 1,
    "el": 4,
    "grosser": 2,
    "tall": 1,
    "quartzite": 1,
    "och": 1,
    "fem": 1,
    "mount": 4,
    "cedrillas": 2,
    "laguna": 1,
    "nord\u00c3\u00a5svatnet": 1,
    "campo": 2,
    "selimova": 2,
    "fulford": 2,
    "belmont": 2,
    "trafiken": 1,
    "byggande": 1,
    "staden": 2,
    "k\u00c5\u00abh-e": 9,
    "gura": 2,
    "n\u00c4\u0081mj\u00c5\u00ab": 1,
    "lund": 1,
    "sommaren": 1,
    "hornfelsgipfel": 1,
    "\u00c3\u00a5bo": 1,
    "helsingfors": 3,
    "kadmos": 1,
    "kri\u00c5\u00be": 2,
    "mensiya": 2,
    "numapin": 1,
    "sipuati": 1,
    "trafikmilj\u00c3\u00b6": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "vohidroa": 1,
    "solen": 2,
    "till": 1,
    "nova": 1,
    "rock": 2,
    "minnie": 1,
    "parque": 2,
    "cerro": 10,
    "": 2,
    "gunung": 1,
    "ca\u00c3\u00b1\u00c3\u00b3n": 1,
    "punta": 2,
    "lake": 1,
    "vimy": 1,
    "klisurska": 2,
    "man": 1,
    "bill": 1,
    "jabal": 2,
    "impoda": 1,
    "det": 2,
    "personen": 1,
    "schwerdt": 1,
    "auditionturn\u00c3\u00a9n": 1,
    "narosa": 2,
    "ma-san": 2,
    "lokikere": 2,
    "mogote": 2,
    "perth": 1,
    "regionens": 1,
    "koret": 1,
    "epping": 2,
    "koudiat": 2,
    "fortress": 2,
    "coluca": 1,
    "c\u00c3\u00bapula": 1,
    "ett": 2,
    "bald": 2,
    "julianstown": 2,
    "l\u00c3\u00a5ngsiktig": 1,
    "inriktningen": 1,
    "la": 2,
    "manigotagan": 1,
    "winterhaltengrat": 2,
    "doro": 2,
    "stadens": 1,
    "karrakutting": 1,
    "sheridan": 2,
    "k\u00c3\u00b6penhamn": 1,
    "h\u00c3\u00b8rve": 1,
    "tizi": 1,
    "golo": 1,
    "darusalam": 2,
    "castell": 2,
    "adalberto": 2,
    "toukh": 2,
    "milj\u00c3\u00b6fr\u00c3\u00a5gor": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "lochness": 1,
    "kahnweiler": 1,
    "inte": 2,
    "cirka": 1,
    "me\u00e2\u20ac\u02dcarat": 2,
    "turnaround": 1,
    "kachelsee": 1,
    "roua\u00c3\u00afsset": 2,
    "en": 1,
    "gardaneh-ye": 2,
    "guelb": 1,
    "tiray": 1,
    "samh\u00c3\u00a4llsutveckling": 1,
    "tidargui": 2,
    "osk\u00c3\u00a4lig": 1,
    "strejk": 1,
    "mineral": 2,
    "pasir": 1,
    "huvudzonerna": 1,
    "mariehamn": 1,
    "juzjno-sachalinsk": 1,
    "mairwa": 1,
    "third": 1,
    "hueyapan": 1,
    "stortorget": 1,
    "send": 1,
    "dam": 1,
    "martins": 1,
    "cheshmeh-ye": 2,
    "denna": 1
  },
  "hus": {
    "skulle": 1,
    "och": 2,
    "vid": 2
  },
  "skulle": {
    "rivas": 1,
    "kunna": 1,
    "l\u00c3\u00b6pa": 1,
    "vara": 2,
    "varit": 1,
    "ha": 5,
    "g\u00c3\u00a5": 2,
    "studera": 1,
    "medverka": 1,
    "bli": 2,
    "orsaka": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "den": 1,
    "jordens": 1,
    "dock": 2,
    "klara": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 2,
    "komma": 1,
    "nextjet": 1,
    "det": 1,
    "sv\u00c3\u00a4ra": 1,
    "lanseras": 1,
    "en": 1,
    "vid": 1,
    "passera": 1,
    "fokusera": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "d\u00c3\u00b6": 1,
    "precis": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 1
  },
  "rivas": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "bygga": {
    "en": 1,
    "det": 1
  },
  "trafikled": {
    "rakt": 1
  },
  "genom": {
    "lunds": 2,
    "sydnytt": 1,
    "radio": 1,
    "historien": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 4,
    "telefonr\u00c3\u00b6stning": 1,
    "totalt": 3,
    "n\u00c3\u00a4rvaron": 1,
    "tiderna": 1,
    "att": 6,
    "m\u00c3\u00a4nniskans": 1,
    "omvandling": 1,
    "h\u00c3\u00b6gt": 1,
    "gravitationskraften": 1,
    "sin": 1,
    "utgasning": 1,
    "ett": 1,
    "kemiska": 1,
    "skyddet": 1,
    "ekvatorn": 1,
    "sina": 1,
    "spjutspetsteknik": 1,
    "luften": 1,
    "ackretion": 1,
    "gravitationens": 1,
    "omr\u00c3\u00b6stning": 1,
    "telefon-": 1,
    "en": 1,
    "blandningar": 1,
    "upptagande": 1,
    "diplomati": 1,
    "subduktion": 1,
    "v\u00c3\u00a4xthuseffekten": 1
  },
  "opinionen": {
    "sv\u00c3\u00a4ngde": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a4ngde": {
    "dock": 1
  },
  "d\u00c3\u00a5": {
    "folkpartiet": 1,
    "medeltemperaturen": 184,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "skellefte\u00c3\u00a5": 1,
    "den": 3,
    "man": 1,
    "tv": 1,
    "de": 3,
    "en": 3,
    "stadsdelen": 1,
    "finalen": 1,
    "han": 3,
    "bagge-juryn": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 2,
    "liveorkester": 1,
    "uppv\u00c3\u00a4xten": 1,
    "endast": 1,
    "idoldeltagarna": 1,
    "det": 2,
    "mest": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 1,
    "uppgick": 1,
    "f\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5let": 1,
    "exempelvis": 1,
    "majors": 1,
    "mustangerna": 1,
    "esutoru": 1,
    "av": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "vilda": 1,
    "jurij": 1,
    "tallboskolans": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "oxtorget": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 1,
    "sommaren": 1,
    "hon": 1
  },
  "folkpartiet": {
    "\u00c3\u00a4ndrade": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndrade": {
    "st\u00c3\u00a4llning": 1,
    "sig": 2,
    "utseende": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4llning": {
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5tagligt": 1
  },
  "fr\u00c3\u00a5gan": {
    "och": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "tillsammans": {
    "med": 15,
    "huvudm\u00c3\u00a4n": 1,
    "att": 1,
    "kunde": 1
  },
  "med": {
    "socialdemokraterna": 1,
    "daniel": 1,
    "statistik": 1,
    "att": 8,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "nils": 1,
    "blod": 1,
    "-": 44,
    "": 409,
    "i": 171,
    "sina": 3,
    "tolv": 1,
    "nhl-klubben": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4ljning": 1,
    "spenner": 1,
    "mindre": 23,
    "\u00c3\u00a5tta": 2,
    "sin": 4,
    "kelme": 2,
    "reformationen": 2,
    "mera": 4,
    "detta": 4,
    "kina": 1,
    "vilken": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "universitetet": 1,
    "stora": 3,
    "delstr\u00c3\u00a4ckan": 1,
    "text": 1,
    "majt": 1,
    "bankdirekt\u00c3\u00b6r": 1,
    "harmonia": 1,
    "en": 21,
    "m\u00c3\u00a4n": 1,
    "flera": 4,
    "konstn\u00c3\u00a4rer": 1,
    "konsthandel": 1,
    "bidrag": 1,
    "anknytning": 2,
    "h\u00c3\u00a4nsyn": 1,
    "stadens": 1,
    "\u00c3\u00a4rkebiskopss\u00c3\u00a4tet": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nser": 1,
    "anledning": 2,
    "det": 4,
    "de": 5,
    "cirkul\u00c3\u00a4rt": 1,
    "skevroder": 1,
    "hjul": 1,
    "undervingens": 1,
    "nuvarande": 1,
    "aktiv": 2,
    "differens": 1,
    "socialt": 1,
    "friherrinnan": 1,
    "\u00c3\u00b6verstel\u00c3\u00b6jtnant": 1,
    "symboler": 1,
    "symbolen": 1,
    "h\u00c3\u00b6jden": 1,
    "flerv\u00c3\u00a5ningshus": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "vad": 1,
    "minst": 1,
    "domkapitel": 1,
    "endast": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 2,
    "livet": 1,
    "flyg": 1,
    "efterf\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "inspelad": 1,
    "h\u00c3\u00b6g": 1,
    "l\u00c3\u00a4gre": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "skivan": 1,
    "alla": 1,
    "vivianne": 1,
    "istider": 1,
    "avseende": 1,
    "tiden": 1,
    "jimmy": 1,
    "sexistiska": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsalltet": 1,
    "den": 4,
    "tillf\u00c3\u00b6rd": 1,
    "fritiof": 1,
    "lunda-andan": 1,
    "dekorationer": 1,
    "klimat": 1,
    "lite": 4,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1,
    "luna": 1,
    "kapacitet": 1,
    "rubriken": 1,
    "kvinnlig": 1,
    "inriktning": 2,
    "blygsamma": 1,
    "\u00c3\u00a5tf\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "slutet": 1,
    "dottern": 1,
    "ers": 1,
    "sk\u00c3\u00a5netrafiken": 1,
    "naturgas": 1,
    "saltvatten": 1,
    "liam": 1,
    "manusf\u00c3\u00b6rfattarna": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "ett": 2,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "star": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 1,
    "smalare": 1,
    "varsitt": 1,
    "v\u00c3\u00a4ggarna": 1,
    "namn": 1,
    "cykel": 1,
    "flickor": 1,
    "eller": 1,
    "\u00c3\u00a4nkan": 1,
    "holger": 1,
    "stockholm-arlanda": 1,
    "pierce": 1,
    "kort": 1,
    "svarta": 1,
    "svart": 1,
    "president": 1,
    "tillkomsten": 1,
    "examen": 1,
    "olika": 1,
    "stadsr\u00c3\u00a4ttigheter": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lp": 1,
    "rutn\u00c3\u00a4tskvarter": 1,
    "undantag": 1,
    "will": 1,
    "l\u00c3\u00a5ten": 1,
    "skaparna": 1,
    "holt": 1,
    "norra": 1,
    "freden": 1,
    "uci": 1,
    "skivbolaget": 1,
    "syfte": 1,
    "wb": 1,
    "blotta": 1,
    "spex": 1,
    "liknande": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrade": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00b6ppen": 1,
    "fauvisterna": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "fylltratten": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1,
    "lunds": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "betydelsen": 1,
    "hela": 1,
    "barbecue": 1,
    "kortfattade": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 2,
    "ledmotivet": 1,
    "h\u00c3\u00b6sten": 1,
    "byggnader": 1,
    "resurser": 1,
    "varandra": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskans": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "viktig": 1,
    "sig": 1,
    "lokala": 1,
    "f\u00c3\u00b6rvildade": 1,
    "filmproducenten": 1,
    "sk\u00c3\u00a5despelaren": 1,
    "kungen": 1,
    "gudanamn": 1,
    "stallet": 1,
    "korsvirkeshus": 1,
    "nybyggare": 1,
    "vagnsh\u00c3\u00a4star": 1,
    "ambitioner": 1,
    "starr": 1,
    "leksands": 1,
    "dalaklubben": 1,
    "skellefte\u00c3\u00a5": 1,
    "latitud": 1,
    "lokalt\u00c3\u00a5g": 1,
    "k\u00c3\u00b6tt": 1,
    "dagens": 1,
    "sl\u00c3\u00a4ktskap": 1,
    "inflytande": 1,
    "wildcarden": 1,
    "originaljuryns": 1,
    "helgedom": 1
  },
  "socialdemokraterna": {
    "r\u00c3\u00b6stade": 1,
    "var": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6stade": {
    "man": 1,
    "var": 1
  },
  "man": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "omedelbart": 1,
    "insett": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhandlade": 1,
    "ville": 1,
    "aldrig": 1,
    "vet": 1,
    "att": 1,
    "till": 2,
    "l\u00c3\u00a4nge": 1,
    "inom": 1,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6r": 1,
    "bara": 2,
    "i": 3,
    "funnit": 1,
    "hitta": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1,
    "beskriver": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "starka": 1,
    "och": 1,
    "tvungen": 1,
    "fortfarande": 1,
    "blev": 1,
    "en": 1,
    "dock": 1,
    "hittat": 1,
    "inte": 1,
    "talat": 1,
    "brukar": 1
  },
  "stoppa": {
    "planerna": 1,
    "gatugenombrottet": 1
  },
  "planerna": {
    "d\u00c3\u00a4rigenom": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4rigenom": {
    "undslapp": 1,
    "skulle": 1
  },
  "undslapp": {
    "lund": 1
  },
  "lund": {
    "samma": 1,
    "skall": 1,
    "under": 1,
    "i": 4,
    "av": 3,
    "har": 6,
    "-": 3,
    "\u00c3\u00b6stg\u00c3\u00b6ta": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "blev": 4,
    "starka": 1,
    "var": 2,
    "positionen": 1,
    "danmarks": 1,
    "och": 2,
    "lanserades": 1,
    "c": 3,
    "sedan": 1,
    "upp": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 16,
    "h\u00c3\u00a4rstammar": 1,
    "med": 2,
    "\u00c3\u00b6ppnade": 1,
    "kan": 2,
    "men": 1,
    "ett": 2,
    "k\u00c3\u00b6penhamn": 1,
    "inom": 1,
    "sveriges": 1,
    "fram": 1,
    "ytterligare": 1,
    "sker": 1,
    "pr\u00c3\u00a4glas": 1,
    "revs": 1,
    "beh\u00c3\u00b6ll": 1,
    "gick": 1,
    "lundag\u00c3\u00a5rds": 1,
    "som": 1,
    "delar": 1,
    "ut\u00c3\u00b6kats": 1,
    "vilket": 1,
    "dessa": 1,
    "dessutom": 1,
    "staden": 1,
    "ligger": 2,
    "grundades": 1,
    "varit": 1,
    "\u00c3\u00b6vertog": 1,
    "utmed": 1,
    "aspirerade": 1,
    "betraktas": 1,
    "choral": 1,
    "finns": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "genomsyrar": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "samma": {
    "\u00c3\u00b6de": 1,
    "linje": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 11,
    "omr\u00c3\u00a5de": 1,
    "m\u00c3\u00a5nad": 1,
    "plan": 1,
    "dag": 1,
    "bolag": 1,
    "studio": 1,
    "formatmodell": 1,
    "centrala": 1,
    "premiss": 1
  },
  "\u00c3\u00b6de": {
    "som": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "klarakvarteren": {
    "i": 1
  },
  "stockholm": {
    "och": 3,
    "institute": 1,
    "roine": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "vilket": 1,
    "som": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4mbetsman": 1,
    "r\u00c3\u00a4knat": 1,
    "men": 1
  },
  "carolikvarteren": {
    "i": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6": {
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00b6ppnades": 1,
    "helsingborg-landskrona": 1,
    "som": 1,
    "airport": 1,
    "och": 3,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "arena": 1,
    "i": 1,
    "den": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6r": {
    "allt": 1,
    "rub\u00c3\u00a9n": 1,
    "sig": 1,
    "bland": 2,
    "aleksandr": 1,
    "en": 1,
    "egoi": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "leipheimer": 1
  },
  "allt": {
    "socialdemokraterna": 1,
    "tyder": 1,
    "har": 1,
    "p\u00c3\u00a5verkar": 1,
    "vatten": 1,
    "liv": 1,
    "detta": 1,
    "kvarvarande": 1,
    "popul\u00c3\u00a4rare": 1
  },
  "var": {
    "aktiva": 1,
    "med": 2,
    "bellemare": 1,
    "en": 28,
    "son": 3,
    "s\u00c3\u00a4te": 1,
    "han": 3,
    "kahnweiler": 1,
    "danmarks": 1,
    "i": 7,
    "mycket": 2,
    "d\u00c3\u00a5": 2,
    "lunds": 2,
    "ett": 5,
    "tillverkad": 1,
    "f\u00c3\u00a4st": 1,
    "utrustade": 1,
    "sammankopplade": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsett": 1,
    "borgm\u00c3\u00a4stare": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "fortfarande": 1,
    "staden": 1,
    "kriget": 1,
    "den": 4,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "att": 2,
    "polish": 1,
    "gruppens": 1,
    "bland": 4,
    "hon": 1,
    "det": 6,
    "haven": 1,
    "professor": 1,
    "dennes": 1,
    "seshemetka": 1,
    "hans": 1,
    "stabil": 1,
    "kanalens": 1,
    "islands": 1,
    "ukrainsk-judiska": 1,
    "skr\u00c3\u00a4ddare": 1,
    "artisterna": 1,
    "dock": 2,
    "b\u00c3\u00a4gge": 1,
    "sam": 1,
    "vid": 2,
    "enligt": 1,
    "karin": 1,
    "futuralkarnevalen": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "hennes": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "bangatan": 1,
    "t\u00c3\u00a4nkt": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "kaukasiska": 1,
    "lingvistikens": 1,
    "verksam": 1,
    "spanjoren": 1,
    "svend": 1,
    "ingen": 2,
    "uppkallad": 1,
    "fram": 1,
    "": 2,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 2,
    "jorden": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "lund": 1,
    "typiskt": 1,
    "tvungen": 1,
    "l\u00c3\u00a5g": 1,
    "snabbare": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 1,
    "landsh\u00c3\u00b6vding": 1,
    "serien": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1,
    "n\u00c3\u00a4ringsminister": 1,
    "plats": 1,
    "personlig": 1,
    "picasso": 1,
    "domkyrkan": 1,
    "avst\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "amat\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00a4vlingscyklister": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "kristen": 1,
    "hunden": 1,
    "troligen": 1,
    "vanligt": 1,
    "f\u00c3\u00b6dda": 1,
    "harg": 1,
    "offerk\u00c3\u00a4llor": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "de": 1,
    "strategiskt": 1,
    "centralort": 1,
    "starkt": 1,
    "officiell": 1,
    "varm": 1,
    "-": 1
  },
  "aktiva": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "i": 1
  },
  "bland": {
    "dem": 2,
    "annat": 33,
    "malm\u00c3\u00b6borna": 1,
    "andra": 7,
    "konsthandlare": 1,
    "hans": 1,
    "de": 5,
    "parkerna": 1,
    "vanliga": 1,
    "vilka": 1,
    "superhj\u00c3\u00a4ltar": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "riksk\u00c3\u00a4nda": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 1,
    "deras": 1,
    "dessa": 1,
    "superhj\u00c3\u00a4ltarna": 1
  },
  "dem": {
    "s\u00c3\u00a4rskilt": 2,
    "i": 2,
    "som": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "yashiro": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4rskilt": {
    "universitetslektorn": 1,
    "tolerant": 1,
    "ovanligt": 1,
    "de": 1,
    "vid": 1,
    "stort": 1
  },
  "universitetslektorn": {
    "agne": 1
  },
  "agne": {
    "gustafsson": 1
  },
  "gustafsson": {
    "en": 1
  },
  "husen": {
    "hade": 1
  },
  "hade": {
    "dock": 1,
    "l\u00c3\u00a4nkat": 1,
    "bara": 1,
    "edgar": 2,
    "lund": 1,
    "": 1,
    "en": 2,
    "ursprungligen": 1,
    "fourmetot": 1,
    "stora": 1,
    "moquist": 1,
    "tidigare": 1,
    "haft": 3,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "redaktion": 1,
    "mest": 1,
    "den": 1,
    "karen": 2,
    "vikande": 1,
    "utformat": 1,
    "avlidit": 1,
    "blivit": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6kt": 1,
    "h\u00c3\u00a5rda": 1,
    "sin": 1,
    "uppst\u00c3\u00a5tt": 1,
    "h\u00c3\u00a5llits": 1,
    "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5tt": 1,
    "skrivit": 1,
    "sina": 1,
    "signerat": 1,
    "filmen": 1,
    "hon": 1,
    "det": 1,
    "sedan": 1,
    "varit": 1,
    "de": 1,
    "troligtvis": 1,
    "kristen": 1,
    "vunnit": 1,
    "existerat": 1,
    "l\u00c3\u00a4rt": 1,
    "sv\u00c3\u00a5rt": 1,
    "r\u00c3\u00b6vats": 1
  },
  "redan": {
    "rivits": 1,
    "existerande": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "som": 1,
    "samma": 1,
    "i": 1,
    "s\u00c3\u00a5lt": 1,
    "kallades": 1
  },
  "rivits": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "genom": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "trafikleden": {
    "skulle": 1
  },
  "kunna": {
    "komma": 1,
    "p\u00c3\u00a5tagligt": 1,
    "orsaka": 1,
    "icke": 1
  },
  "komma": {
    "fram": 1,
    "till": 2,
    "att": 2,
    "i": 1
  },
  "fram": {
    "bland": 1,
    "till": 17,
    "ett": 1,
    "i": 1,
    "dem": 1,
    "tills": 1,
    "vilka": 1
  },
  "annat": {
    "den": 2,
    "s\u00c3\u00a4tt": 2,
    "volta": 1,
    "stuart": 1,
    "malmf\u00c3\u00a4lten": 1,
    "v\u00c3\u00a4rpinge": 1,
    "edvard": 1,
    "s\u00c3\u00a5ng": 1,
    "katedralskolans": 1,
    "till": 2,
    "blev": 1,
    "sk\u00c3\u00a4ckf\u00c3\u00a4rgen": 1,
    "g\u00c3\u00a4stframtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "ledamot": 1,
    "oscar": 1,
    "mjukvaruf\u00c3\u00b6retag": 1,
    "pizza": 1,
    "fransm\u00c3\u00a4nnen": 1,
    "davide": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "karh\u00c3\u00b6gstorg": 1,
    "liv": 1,
    "vunnit": 1,
    "religionshistoriska": 1,
    "museum": 1,
    "spelar": 1,
    "skivbolag": 1,
    "avlasta": 1,
    "h\u00c3\u00a4vdar": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "jenneth\u00c3\u00a4star": 1,
    "hockeyallsvenskans": 1,
    "lunds": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "hundra": 1
  },
  "prunkande": {
    "carlsson": 1
  },
  "carlsson": {
    "tr\u00c3\u00a4dg\u00c3\u00a5rd": 1,
    "darin": 1,
    "sebastian": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4dg\u00c3\u00a5rd": {
    "vid": 1
  },
  "vid": {
    "bankgatan": 2,
    "site": 1,
    "stockholms": 2,
    "uppsala": 1,
    "byggnationen": 1,
    "det": 2,
    "namn": 2,
    "gatan": 1,
    "basen": 23,
    "fotbollsturneringen": 1,
    "ett": 5,
    "sj\u00c3\u00b6n": 3,
    "ekvatorn": 4,
    "seklets": 1,
    "kloak\u00c3\u00b6ppningen": 1,
    "shrine": 1,
    "kommunreformen": 1,
    "grundandet": 2,
    "provfiske": 1,
    "handelsh\u00c3\u00b6gskolan": 1,
    "fabriken": 1,
    "flygt\u00c3\u00a4vlingarna": 1,
    "new": 1,
    "samtliga": 1,
    "de": 1,
    "sm\u00c3\u00b6rlyckan": 1,
    "planetens": 1,
    "l\u00c3\u00b6ddek\u00c3\u00b6pinge": 1,
    "l\u00c3\u00a4nsbostadsn\u00c3\u00a4mnden": 1,
    "d\u00c3\u00b6da": 1,
    "sveriges": 1,
    "kungliga": 2,
    "nekropolen": 1,
    "sj\u00c3\u00b6arna": 1,
    "vm": 2,
    "samv\u00c3\u00a4ldesspelen": 1,
    "sin": 3,
    "m\u00c3\u00a5rtenstorget": 1,
    "auditionuttagningarna": 1,
    "lunds": 1,
    "universitetssjukhuset": 1,
    "stortorget": 2,
    "slutet": 1,
    "moskvauniversitetet": 1,
    "wiens": 1,
    "tre": 1,
    "s\u00c3\u00a5dana": 1,
    "vordingborg": 1,
    "landets": 1,
    "stortorgets": 1,
    "universitetet": 1,
    "samiska": 1,
    "andra": 1,
    "sekelskiftet": 1,
    "b\u00c3\u00a5ge": 1,
    "reformationen": 1,
    "frihetstidens": 1,
    "s\u00c3\u00b6dergatan": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstationen": 1,
    "en": 1,
    "inomhus-vm": 1,
    "olympiska": 1,
    "fara": 1,
    "tidpunkten": 1,
    "stora": 1,
    "divergerande": 1,
    "stilla": 1,
    "emmygalan": 1,
    "teen": 1,
    "amur-floden": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "striderna": 1,
    "genevad": 1,
    "tiden": 1,
    "vulkanutbrott": 1,
    "krishnasamy": 1,
    "gunnesbo": 1,
    "upp\u00c3\u00a5kra": 2,
    "vars": 1,
    "korsningen": 1,
    "h\u00c3\u00b6je": 1,
    "e": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "polerna": 1,
    "stadsteatern": 1,
    "hovteatern": 2,
    "deutsches": 1,
    "burgtheater": 1,
    "haile": 1
  },
  "bankgatan": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4r": {
    "det": 5,
    "och": 2,
    "power": 1,
    "hon": 5,
    "lund": 1,
    "valverde": 1,
    "man": 3,
    "molekylerna": 1,
    "de": 8,
    "juryn": 1,
    "materia": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "sofrons": 1,
    "allt": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 4,
    "den": 1,
    "han": 5,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "blev": 1,
    "vapenstillest\u00c3\u00a5ndet": 1,
    "kvarts-": 1,
    "bell": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "spanjoren": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "bland": 1,
    "svenska": 1,
    "deltagarna": 1,
    "flercelligt": 1,
    "arkeologiska": 1,
    "bellemare": 1,
    "finns": 1,
    "oraklet": 1,
    "kon": 1,
    "kadmeia": 1,
    "lunds": 1
  },
  "numera": {
    "finns": 1,
    "nerlagd": 1,
    "kallat": 1,
    "bel\u00c3\u00a4gen": 1,
    "nerlagda": 1,
    "torghandel": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "finns": {
    "en": 3,
    "bevarade": 2,
    "listade": 135,
    "ovanligt": 50,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "sedan": 1,
    "inga": 11,
    "\u00c3\u00a4ven": 3,
    "vanliga": 1,
    "i": 6,
    "tretton": 1,
    "namnen": 1,
    "differenser": 1,
    "l\u00c3\u00a4ngst": 1,
    "ett": 4,
    "flytande": 1,
    "skott\u00c3\u00a5r": 1,
    "av": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "konsthallen": 1,
    "det": 5,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1,
    "torg": 1,
    "domkyrkoplatsen": 1,
    "ofta": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 2,
    "": 1,
    "inte": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "cirka": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "polis": 1,
    "omkring": 1,
    "bland": 1,
    "tillsammans": 1,
    "kvar": 2,
    "kloster\u00c3\u00a4ngsh\u00c3\u00b6jden": 1,
    "flera": 1,
    "clemenstorget": 1,
    "v\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "bussterminal": {
    "samt": 1
  },
  "samt": {
    "v\u00c3\u00a5rfruskolans": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsiktig": 1,
    "revingelyckan": 1,
    "fullst\u00c3\u00a4ndiga": 1,
    "bostadsbebyggelse": 1,
    "-": 1,
    "omgift": 2,
    "den": 1,
    "sofiaparken": 1,
    "skadade": 1,
    "en": 4,
    "svavel": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00b6verdirekt\u00c3\u00b6r": 1,
    "marscherande": 1,
    "forn-": 1,
    "skyddar": 1,
    "\u00c3\u00a5terigen": 1,
    "programledare": 1,
    "det": 1,
    "v\u00c3\u00a4stkustbanan": 1,
    "trea": 1,
    "reklamfilmer": 1,
    "de": 1,
    "tegn\u00c3\u00a9rmuseet": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterkyrkan": 1,
    "l\u00c3\u00a5tar": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "mat": 1,
    "att": 1,
    "us": 1,
    "s\u00c3\u00a4songsflygningar": 1,
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5rfruskolans": {
    "park": 1
  },
  "park": {
    "detta": 1,
    "i": 6,
    "reserve": 7,
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "omr\u00c3\u00a5de": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "\u00c3\u00a4nnu": {
    "inte": 2,
    "cirka": 1,
    "icke": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1
  },
  "inte": {
    "\u00c3\u00a5terplanterat": 1,
    "l\u00c3\u00a4ngre": 2,
    "per": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "g\u00c3\u00a5tt": 1,
    "kan": 2,
    "levde": 1,
    "t\u00c3\u00a4cks": 1,
    "r\u00c3\u00b6stats": 1,
    "helt": 3,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljer": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "minst": 2,
    "skulle": 3,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "cykla": 1,
    "ville": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "spelade": 1,
    "fanns": 1,
    "lertegel": 1,
    "r\u00c3\u00a4ckte": 2,
    "mount": 1,
    "fick": 1,
    "bara": 2,
    "slagit": 1,
    "skyddade": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 2,
    "l\u00c3\u00b6sa": 1,
    "endast": 1,
    "enbart": 2,
    "f\u00c3\u00b6rlopp": 1,
    "ryms": 1,
    "i": 2,
    "vore": 1,
    "byggts": 1,
    "till": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nts": 1,
    "s\u00c3\u00a5lde": 1,
    "utvecklades": 1,
    "heller": 2,
    "kahnweiler": 1,
    "lika": 1,
    "allt": 1,
    "b\u00c3\u00b6rja": 1,
    "haft": 1,
    "hamna": 1,
    "efter": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nt": 1,
    "makt": 1,
    "hade": 1,
    "t\u00c3\u00a4mja": 1,
    "k\u00c3\u00a4nt": 1,
    "alltid": 1,
    "huruvida": 1,
    "blivit": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1,
    "avgr\u00c3\u00a4nsning": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terplanterat": {
    "eller": 1
  },
  "eller": {
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "indikatorart": 1,
    "v\u00c3\u00a4xt": 1,
    "k\u00c3\u00a4nslig": 1,
    "under": 1,
    "skomakare": 1,
    "mindre": 1,
    "": 24,
    "deformeras": 1,
    "terra": 1,
    "\u00e2\u2122\u0081": 1,
    "luna": 1,
    "mer": 1,
    "-talet": 1,
    "flera": 1,
    "september": 1,
    "ett": 1,
    "kastrups": 1,
    "buss": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "jutahusen": 1,
    "en": 3,
    "\u00c3\u00b6verv\u00c3\u00a4gande": 1,
    "hans": 1,
    "tillbeh\u00c3\u00b6r": 1,
    "motorcykel": 1,
    "till": 1,
    "ingen": 4,
    "reflekterad": 1,
    "ofullst\u00c3\u00a4ndiga": 1,
    "nejr\u00c3\u00b6st": 1,
    "\u00c3\u00a5ka": 1,
    "som": 1,
    "reologiska": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "idylldiktning": 1,
    "inte": 1,
    "destrueras": 1,
    "ca": 1,
    "utan": 1,
    "stickelh\u00c3\u00a5riga": 1,
    "sk\u00c3\u00a4ckf\u00c3\u00a4rgade": 1,
    "glidflygning": 1,
    "anbringar": 1,
    "andra": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00b6rts": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "linser": 1,
    "i": 2,
    "wayne": 1,
    "krig": 1,
    "bortsprungen": 1,
    "sl\u00c3\u00a4ppts": 1,
    "svend": 1,
    "rymde": 1,
    "viet": 1,
    "kultplatser": 1,
    "delvis": 1,
    "sl\u00c3\u00a4pptes": 1,
    "fungerar": 1,
    "starrware": 1,
    "liveband": 1,
    "katter": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4tt": {
    "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a4llt": 1,
    "att": 2,
    "som": 1,
    "\u00c3\u00a5tervinns": 1,
    "kan": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a4llt": {
    "under": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndrades": {
    "uppfattning": 1,
    "genom": 1,
    "lite": 1
  },
  "uppfattning": {
    "i": 1
  },
  "stort": {
    "och": 1,
    "antal": 5,
    "huvud": 1,
    "sett": 3,
    "intresse": 1,
    "socialt": 1
  },
  "besparingar": {
    "gjordes": 1
  },
  "varf\u00c3\u00b6r": {
    "omr\u00c3\u00a5den": 1,
    "tron": 1,
    "han": 2,
    "den": 1,
    "behovet": 1,
    "venus": 1
  },
  "omr\u00c3\u00a5den": {
    "som": 1
  },
  "n\u00c3\u00b6den": {
    "delvis": 1
  },
  "delvis": {
    "finns": 1,
    "inspirerad": 1,
    "kan": 1,
    "baserad": 1
  },
  "jesper": {
    "roine": 1
  },
  "roine": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "disputerade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6dd": {
    "": 22,
    "d\u00c3\u00b6pt": 1,
    "den": 3,
    "ca": 1
  },
  "svensk": {
    "nationalekonom": 1,
    "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "geolog": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "barnl\u00c3\u00a4kare": 1,
    "bergsingenj\u00c3\u00b6r": 1,
    "besittning": 1,
    "f\u00c3\u00b6retagsledare": 1
  },
  "nationalekonom": {
    "verksam": 1
  },
  "verksam": {
    "vid": 1,
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "site": {
    "stockholm": 1
  },
  "institute": {
    "of": 1
  },
  "transition": {
    "economics": 1
  },
  "economics": {
    "handelsh\u00c3\u00b6gskolan": 1
  },
  "handelsh\u00c3\u00b6gskolan": {
    "i": 2
  },
  "disputerade": {
    "": 2,
    "i": 1
  },
  "stockholms": {
    "universitet": 1,
    "\u00c3\u00a5rliga": 1,
    "h\u00c3\u00b6gskola": 1
  },
  "universitet": {
    "och": 3,
    "bidragit": 1,
    "genom": 1,
    "han": 1,
    "vilken": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "forskar": {
    "om": 1
  },
  "politisk": {
    "ekonomi": 1,
    "filosofi": 1,
    "ideologi": 1
  },
  "ekonomi": {
    "inkomst-": 1,
    "och": 2
  },
  "inkomst-": {
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhetsf\u00c3\u00b6rdelning": {
    "samt": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngsiktig": {
    "ekonomisk": 1,
    "utveckling": 2
  },
  "ekonomisk": {
    "utveckling": 1,
    "tillv\u00c3\u00a4xt": 1
  },
  "utveckling": {
    "han": 1,
    "samt": 1,
    "och": 2,
    "efterhand": 1,
    "genom": 1,
    "fick": 1,
    "att": 1,
    "som": 1
  },
  "han": {
    "har": 7,
    "spelade": 4,
    "tilldelades": 1,
    "i": 2,
    "vann": 10,
    "var": 14,
    "gift": 2,
    "dr\u00c3\u00a4pt": 1,
    "av": 1,
    "kom": 2,
    "fick": 3,
    "f\u00c3\u00b6rlorade": 1,
    "inledde": 1,
    "gjorde": 2,
    "ocks\u00c3\u00a5": 3,
    "slutade": 6,
    "skickade": 1,
    "inte": 3,
    "tre": 2,
    "efter": 1,
    "mottog": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "tog": 2,
    "disputerade": 1,
    "regerade": 1,
    "startade": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "skrev": 1,
    "blev": 3,
    "tillh\u00c3\u00b6rde": 1,
    "cl\u00c3\u00a1sica": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhoppningsvis": 1,
    "\u00c3\u00a5tminstone": 1,
    "upplevde": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "priset": 1,
    "arbetade": 1,
    "slutsegern": 1,
    "specialitet": 1,
    "representerade": 2,
    "bara": 1,
    "gifte": 1,
    "till": 5,
    "v\u00c3\u00a4rvning": 1,
    "sig": 2,
    "insjuknade": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1,
    "levde": 1,
    "bakom": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljde": 1,
    "avlade": 1,
    "invaldes": 1,
    "slog": 1,
    "sl\u00c3\u00a4ppte": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "hade": 1,
    "visade": 1,
    "f\u00c3\u00b6rvaltade": 1,
    "sin": 1,
    "eftertr\u00c3\u00a4dde": 1,
    "aldrig": 1,
    "kan": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1,
    "deltog": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 1,
    "korpral": 1,
    "under": 1,
    "uppn\u00c3\u00a5tt": 1,
    "mod": 1,
    "bor": 1,
    "tv\u00c3\u00a5a": 1,
    "tidigare": 1,
    "stannade": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "studerade": 1,
    "arbeta": 1,
    "inf\u00c3\u00b6rde": 1,
    "trea": 1,
    "fortsatte": 1,
    "avbr\u00c3\u00b6t": 1,
    "musik": 1,
    "avled": 1
  },
  "daniel": {
    "waldenstr\u00c3\u00b6m": 1,
    "kaminsky": 1,
    "wildenstein": 1,
    "martin": 1
  },
  "waldenstr\u00c3\u00b6m": {
    "vid": 1
  },
  "uppsala": {
    "universitet": 1
  },
  "bidragit": {
    "med": 1,
    "till": 1
  },
  "statistik": {
    "om": 1
  },
  "svenska": {
    "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhets-": 1,
    "stambaneprojekten": 1,
    "gruppen": 1,
    "transportstyrelsen": 1,
    "komiker": 1,
    "ockupationen": 1,
    "generalguvern\u00c3\u00b6rmentet": 1,
    "l\u00c3\u00a5tskrivaren": 1,
    "idol": 1,
    "och": 1,
    "kommunen": 1,
    "nationalekonomer": 1,
    "kyrkan": 1,
    "missionskyrkan": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhets-": {
    "och": 1
  },
  "inkomstutvecklingen": {
    "under": 1
  },
  "world": {
    "top": 1
  },
  "top": {
    "incomes": 1,
    "-hit": 2
  },
  "incomes": {
    "database": 1
  },
  "database": {
    "som": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6nt": {
    "stor": 1
  },
  "stor": {
    "uppm\u00c3\u00a4rksamhet": 1,
    "del": 5,
    "betydelse": 2,
    "tillstr\u00c3\u00b6mning": 1,
    "m\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "final": 1,
    "omfattning": 1,
    "teknikkoncern": 1
  },
  "uppm\u00c3\u00a4rksamhet": {
    "i": 2
  },
  "samband": {
    "med": 5,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "jimmy": 1
  },
  "boken": {
    "\"kapitalet": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\"kapitalet": {
    "i": 1
  },
  "a": {
    "\u00c3\u00a5rhundradet\"": 1,
    "castilla": 2,
    "la": 3,
    "murcia": 4,
    "burgos": 2,
    "espa\u00c3\u00b1a": 12,
    "utsl\u00c3\u00a4pp": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "plats": 1,
    "espa\u00c3\u00b1as": 1,
    "clinical": 2,
    "gozmany": 1,
    "morales": 1,
    "": 1,
    "p": 1,
    "c": 1,
    "baker": 1,
    "espana": 1,
    "beauty\"": 1,
    "david": 1,
    "mallorca": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rhundradet\"": {
    "utgavs": 1
  },
  "utgavs": {
    "av": 1
  },
  "franske": {
    "ekonomen": 1
  },
  "ekonomen": {
    "thomas": 1
  },
  "promachus": {
    "fasciatus": 2,
    "och": 1
  },
  "fasciatus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5vingeart": {
    "som": 21
  },
  "f\u00c3\u00b6rst": {
    "beskrevs": 33,
    "att": 1,
    "varf\u00c3\u00b6r": 1,
    "med": 1,
    "lyckades": 1,
    "tr\u00c3\u00a4ffa": 1,
    "in": 1,
    "i": 1,
    "tj\u00c3\u00a4nstgjorde": 1,
    "koloniserades": 1
  },
  "beskrevs": {
    "av": 150
  },
  "fabricius": {
    "": 2
  },
  "ing\u00c3\u00a5r": {
    "i": 179,
    "den": 1,
    "halmsteklar": 1,
    "skissernas": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ktet": {
    "promachus": 1,
    "ophiorrhiza": 1,
    "soda\u00c3\u00b6rter": 1,
    "protopolybia": 1,
    "vitmossor": 1,
    "spiradiclis": 1,
    "yezophora": 1,
    "styloleptus": 1,
    "ctenichneumon": 1,
    "mycalesis": 1,
    "sarcophaga": 1,
    "cybister": 1,
    "hilyotrogus": 1,
    "sphaerotrochalus": 1,
    "mycetophila": 1,
    "tuberoschistura": 1,
    "nunne\u00c3\u00b6rter": 1,
    "rhipha": 1,
    "cerais": 1,
    "chirita": 1,
    "myotis": 1,
    "austromitra": 1,
    "melissodes": 1,
    "metapone": 1,
    "beania": 1,
    "simulium": 1,
    "gnadochaeta": 1,
    "gnagbin": 1,
    "pseudostellaria": 1,
    "pseudopolydora": 1,
    "sandbin": 1,
    "periproctoides": 1,
    "rhachoepalpus": 1,
    "homoneura": 1,
    "vedblomflugor": 1,
    "amauroderma": 1,
    "podocarpus": 1,
    "alysia": 1,
    "liposcelis": 1,
    "sematophyllum": 1,
    "tipula": 1,
    "pimelea": 1,
    "malua": 1,
    "mesoleius": 1,
    "compsomelissa": 1,
    "apocrypta": 1,
    "caecidotea": 1,
    "trichomyia": 1,
    "chorthippus": 1,
    "newtonia": 1,
    "perlesta": 1,
    "euchorthippus": 1,
    "acanthochitona": 1,
    "phaeochrous": 1,
    "sergentomyia": 1,
    "spiricoelotes": 1,
    "bunchosia": 1,
    "plagiolepis": 1,
    "pallenopsis": 1,
    "perdita": 1,
    "alopecosa": 1,
    "charaxes": 1,
    "ichneumon": 1,
    "baculentulus": 1,
    "glossotrophia": 1,
    "roppaneura": 1,
    "ethiominia": 1,
    "pantopipetta": 1,
    "xenoplaxa": 1,
    "lutzomyia": 1,
    "diphascon": 1,
    "canavalia": 1,
    "str\u00c3\u00a4ckk\u00c3\u00a4kspindlar": 1,
    "josia": 1,
    "phoroncidia": 1,
    "fascellina": 1,
    "miota": 1,
    "tetraglenes": 1,
    "krusmossor": 1,
    "pteromonnina": 1,
    "rotala": 1,
    "eburodacrys": 1,
    "sphaerodoropsis": 1,
    "shorea": 1,
    "pintalia": 1,
    "rubusar": 1,
    "paraplonobia": 1,
    "minoa": 1,
    "nephrotoma": 2,
    "swainsona": 1,
    "neromia": 1,
    "barbosella": 1,
    "marumba": 1,
    "erythroxylum": 1,
    "seladerma": 1,
    "adarrus": 1,
    "eucalyptus": 1,
    "hesione": 1,
    "viettesia": 1,
    "bolbitis": 1,
    "satyria": 1,
    "klockljungssl\u00c3\u00a4ktet": 2,
    "macquartia": 1,
    "ormetica": 1,
    "glochidion": 1,
    "euparia": 1,
    "hemistola": 1,
    "amerila": 1,
    "anisophyllea": 1,
    "cacyreus": 1,
    "hoplia": 1,
    "hypotrachyna": 1,
    "heteronyx": 1,
    "novazelandiella": 1,
    "promynoglenes": 1,
    "nowickia": 1,
    "dziedzickia": 1,
    "pritchardia": 1,
    "ercheia": 1,
    "cyanopepla": 1,
    "psammoclema": 1,
    "rivellia": 1,
    "nisia": 1,
    "otostigmus": 1,
    "neula": 1,
    "vedlar": 1,
    "smalbin": 1,
    "iridopsis": 1,
    "drymonia": 1,
    "caprorhinus": 1,
    "euderces": 1,
    "limnichites": 1,
    "phygadeuon": 1,
    "xenocatantops": 1,
    "orsonwelles": 1,
    "phyllodoce": 1,
    "chaetonotus": 1,
    "harpacticella": 1,
    "contarinia": 1,
    "athletes": 1,
    "syphacia": 1,
    "carcelia": 1,
    "triplax": 1,
    "pandora": 1,
    "acanthopetalum": 1,
    "onuphis": 1
  },
  "familjen": {
    "rovflugor": 1,
    "m\u00c3\u00a5rev\u00c3\u00a4xter": 2,
    "amarantv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "getingar": 1,
    "sphagnaceae": 1,
    "spottstritar": 1,
    "l\u00c3\u00a5nghorningar": 4,
    "brokparasitsteklar": 4,
    "praktfj\u00c3\u00a4rilar": 2,
    "k\u00c3\u00b6ttflugor": 1,
    "dykare": 1,
    "melolonthidae": 5,
    "svampmyggor": 2,
    "gr\u00c3\u00b6nlingsfiskar": 1,
    "vallmov\u00c3\u00a4xter": 1,
    "bj\u00c3\u00b6rnspinnare": 5,
    "fritflugor": 1,
    "gesneriaceae": 2,
    "l\u00c3\u00a4derlappar": 1,
    "costellariidae": 1,
    "dicamptodontidae": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngtungebin": 2,
    "myror": 2,
    "beaniidae": 1,
    "knott": 1,
    "parasitflugor": 5,
    "buksamlarbin": 1,
    "nejlikv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "spionidae": 1,
    "gr\u00c3\u00a4vbin": 2,
    "l\u00c3\u00b6vflugor": 1,
    "blomflugor": 1,
    "cephidae": 1,
    "ganodermataceae": 1,
    "podocarpaceae": 1,
    "bracksteklar": 1,
    "bokl\u00c3\u00b6ss": 1,
    "sematophyllaceae": 1,
    "storharkrankar": 3,
    "tibastv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "gr\u00c3\u00a4shoppor": 4,
    "fikonsteklar": 1,
    "s\u00c3\u00b6tvattensgr\u00c3\u00a5suggor": 1,
    "fj\u00c3\u00a4rilsmyggor": 3,
    "\u00c3\u00a4rtv\u00c3\u00a4xter": 4,
    "j\u00c3\u00a4tteb\u00c3\u00a4cksl\u00c3\u00a4ndor": 1,
    "acanthochitonidae": 1,
    "hybosoridae": 1,
    "m\u00c3\u00b6rkerspindlar": 1,
    "malpighiaceae": 1,
    "phoxichilidiidae": 1,
    "vargspindlar": 1,
    "l\u00c3\u00b6nntrevfotingar": 1,
    "m\u00c3\u00a4tare": 6,
    "protoneuridae": 1,
    "nattflyn": 2,
    "fetbladsv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "austrodecidae": 1,
    "symmocidae": 1,
    "hypsibiidae": 1,
    "k\u00c3\u00a4kspindlar": 1,
    "tandspinnare": 1,
    "klotspindlar": 1,
    "hyllhornsteklar": 1,
    "pottiaceae": 1,
    "jungfrulinsv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "fackelblomsv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "sphaerodoridae": 1,
    "dipterocarpaceae": 1,
    "kilstritar": 1,
    "rosv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "tetranychidae": 1,
    "orkid\u00c3\u00a9er": 1,
    "sv\u00c3\u00a4rmare": 1,
    "erythroxylaceae": 1,
    "puppglanssteklar": 1,
    "dv\u00c3\u00a4rgstritar": 1,
    "myrtenv\u00c3\u00a4xter": 1,
    "hesionidae": 1,
    "dryopteridaceae": 1,
    "ljungv\u00c3\u00a4xter": 3,
    "emblikav\u00c3\u00a4xter": 1,
    "aphodiidae": 1,
    "anisophylleaceae": 1,
    "juvelvingar": 1,
    "parmeliaceae": 1,
    "pheroliodidae": 1,
    "t\u00c3\u00a4ckv\u00c3\u00a4varspindlar": 2,
    "arecaceae": 1,
    "chondropsidae": 1,
    "bredmunsflugor": 1,
    "meenoplidae": 1,
    "scolopendridae": 1,
    "guld\u00c3\u00b6gonsl\u00c3\u00a4ndor": 1,
    "v\u00c3\u00a4gbin": 1,
    "pyrgomorphidae": 1,
    "lerstrandbaggar": 1,
    "phyllodocidae": 1,
    "chaetonotidae": 1,
    "harpacticidae": 1,
    "gallmyggor": 1,
    "p\u00c3\u00a5f\u00c3\u00a5gelsspinnare": 1,
    "oxyuridae": 1,
    "tr\u00c3\u00a4dsvampbaggar": 1,
    "entomophthoraceae": 1,
    "schizopetalidae": 1,
    "onuphidae": 1
  },
  "rovflugor": {
    "inga": 1
  },
  "inga": {
    "underarter": 135,
    "samh\u00c3\u00a4llen": 8,
    "andra": 1,
    "liveframtr\u00c3\u00a4danden": 1,
    "fler": 1,
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5den": 2
  },
  "underarter": {
    "finns": 135
  },
  "listade": {
    "i": 132
  },
  "catalogue": {
    "of": 134
  },
  "fara": {
    "igenom": 1,
    "eller": 1
  },
  "staden": {
    "i": 1,
    "men": 3,
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 2,
    "studentbost\u00c3\u00a4derna": 1,
    "industrialiseras": 1,
    "den": 2,
    "en": 1,
    "k\u00c3\u00a4nnetecknas": 1,
    "v\u00c3\u00a4xte": 1,
    "till": 1,
    "kandiderade": 1,
    "har": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "samtidigt": 1,
    "under": 1,
    "lund": 2,
    "kunna": 1,
    "subotica": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "vid": 1,
    "ideon": 1
  },
  "nord-sydlig": {
    "riktning": 10,
    "f\u00c3\u00b6rbindelseled": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ledes": {
    "alltid": 1,
    "endast": 1
  },
  "alltid": {
    "varit": 5,
    "fanns": 1,
    "f\u00c3\u00b6rinspelade": 1
  },
  "varit": {
    "enklare": 1,
    "kvinnor": 1,
    "m\u00c3\u00a4n": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngsrika": 1,
    "bosatt": 2,
    "soldat": 1,
    "vanligt": 1,
    "universitets-": 1,
    "en": 4,
    "etablerade": 1,
    "": 1,
    "genomg\u00c3\u00a5ende": 1,
    "rikt": 1,
    "genom": 1,
    "-": 1,
    "den": 1,
    "fyra": 1,
    "aktiva": 1,
    "aktiv": 1,
    "f\u00c3\u00b6rinspelade": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "s\u00c3\u00a4te": 1,
    "enat": 1,
    "direkt": 1,
    "paleontologiska": 1,
    "centralort": 1
  },
  "enklare": {
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "uttryckt": 1
  },
  "\u00c3\u00a4n": {
    "att": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 21,
    "en": 1,
    "de": 4,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "": 3,
    "normalt": 1,
    "idag": 3,
    "den": 2,
    "simic": 1,
    "diametern": 1,
    "vid": 1,
    "konkurrenterna": 1,
    "luft": 2,
    "cobo": 1,
    "med": 1,
    "vinst": 1,
    "summan": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rdas": {
    "i": 1,
    "snabbare": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4r": {
    "biltrafiken": 1,
    "den": 1,
    "det": 2,
    "lund": 1,
    "danmark": 1,
    "han": 1,
    "flygplanet": 1,
    "power": 1,
    "historierna": 1,
    "sm\u00c3\u00a5": 1,
    "de": 3,
    "ett": 1,
    "eftertexterna": 1,
    "hon": 2,
    "en": 2,
    "karen": 1,
    "\"idol\"-formatet": 1,
    "solen": 1,
    "magma": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "geoff": 1,
    "adenauer": 1,
    "erik": 1,
    "dessa": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "alla": 1,
    "fler": 1,
    "antalet": 1,
    "dopningsaff\u00c3\u00a4ren": 1,
    "europa": 1
  },
  "biltrafiken": {
    "\u00c3\u00b6kade": 1,
    "i": 2
  },
  "\u00c3\u00b6kade": {
    "anlades": 1,
    "och": 1
  },
  "anlades": {
    "": 1,
    "lunds": 1,
    "mellan": 1,
    "under": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6der": {
    "om": 54,
    "och": 1,
    "via": 1,
    "gatan": 1,
    "vid": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6dra": {
    "ringen": 2,
    "delen": 26,
    "gr\u00c3\u00a4ns": 1,
    "stambanan": 4,
    "esplanaden": 1,
    "halvklotet": 1,
    "sk\u00c3\u00a5ne": 1,
    "savolax": 1,
    "halland": 1,
    "atlanten": 1,
    "indien": 1,
    "den": 1,
    "sverige": 1,
    "sandby": 1
  },
  "ringen": {
    "en": 1,
    "och": 2,
    "under": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5": {
    "k\u00c3\u00b6rf\u00c3\u00a4lt": 1,
    "k\u00c3\u00b6rbanorna": 1,
    "av": 3,
    "inv\u00c3\u00a5nare": 21,
    "lag": 1,
    "snarlika": 1,
    "nysatsningarna": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "kill-": 1,
    "tjejgrupper": 1,
    "g\u00c3\u00a5tt": 1,
    "g\u00c3\u00a5nger": 1,
    "deltagare": 1,
    "prototypflygplan": 1,
    "l\u00c3\u00a4nderna": 1,
    "olika": 3,
    "\u00c3\u00a5r": 6,
    "etapper": 3,
    "avsnitten": 1,
    "sed-festivaler": 1,
    "sexdagars": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldarna": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningarna": 1,
    "andra": 2,
    "halvsystrar": 1,
    "ben": 1,
    "plan": 1,
    "trav\u00c3\u00a9er": 1,
    "nya": 1,
    "statyer": 1,
    "plattor": 1,
    "stycken": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "skivkontrakt": 1,
    "st\u00c3\u00a4der": 1,
    "orkestrar": 1,
    "skattekvarnar": 1,
    "priser": 1,
    "lager": 1,
    "som": 1,
    "m\u00c3\u00a4sterskap": 1,
    "l\u00c3\u00a5tar": 2
  },
  "k\u00c3\u00b6rf\u00c3\u00a4lt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "vardera": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "framf\u00c3\u00b6ra": 1,
    "i": 1,
    "eftersom": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rbanorna": {
    "mellan": 1
  },
  "mellan": {
    "malm\u00c3\u00b6v\u00c3\u00a4gen": 1,
    "att": 1,
    "ryssland": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "lund": 1,
    "ekvatorn": 1,
    "sex": 1,
    "dessa": 2,
    "": 7,
    "dyner": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "september": 1,
    "tio": 1,
    "stadsparken": 1,
    "dag": 1,
    "buffy": 1,
    "de": 2,
    "domkyrkan": 1,
    "klockan": 1,
    "stortorget": 1,
    "jorden": 2,
    "nord-": 1,
    "den": 3,
    "ronan": 1,
    "orterna": 1,
    "qingdynastins": 1,
    "lundav\u00c3\u00a4gen": 1,
    "kustklimat": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6v\u00c3\u00a4gen": {
    "och": 2
  },
  "trollebergsv\u00c3\u00a4gen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "avlasta": {
    "innerstadstrafiken": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1
  },
  "innerstadstrafiken": {
    "denna": 1
  },
  "denna": {
    "tidiga": 1,
    "del": 1,
    "tids": 1,
    "ultravioletta": 1,
    "period": 1,
    "dag": 1,
    "g\u00c3\u00a5ng": 2,
    "var": 1,
    "serie": 2,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "arena": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndring": 1,
    "modell": 1,
    "auditionturn\u00c3\u00a9": 1,
    "m\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "plats": 1,
    "materia": 2,
    "turnering": 1,
    "fladdermus": 1,
    "post": 1,
    "typ": 1,
    "skiva": 1,
    "indelning": 1,
    "slogs": 1,
    "h\u00c3\u00a4st": 1,
    "nya": 1,
    "brann": 1,
    "hypotes": 1,
    "mycket": 1
  },
  "tidiga": {
    "\"f\u00c3\u00b6rbifart\"": 1,
    "historia": 1,
    "solsystemet": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6k": 1,
    "ber\u00c3\u00a4ttelser": 1
  },
  "\"f\u00c3\u00b6rbifart\"": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "dag": {
    "en": 3,
    "": 5,
    "lagts": 1,
    "sker": 1,
    "tidigare": 1,
    "och": 1,
    "ett": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kallas": 1
  },
  "men": {
    "uppfattades": 1,
    "koncept": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterut": 5,
    "fick": 2,
    "\u00c3\u00a5t": 22,
    "inte": 2,
    "han": 3,
    "bara": 1,
    "tappade": 1,
    "de": 3,
    "norrut": 2,
    "\u00c3\u00a4nnu": 1,
    "enligt": 2,
    "nu": 1,
    "vid": 1,
    "ofta": 1,
    "att": 2,
    "s\u00c3\u00a5": 2,
    "denna": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00b6sterut": 1,
    "ej": 1,
    "kanske": 1,
    "detta": 1,
    "planer": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 3,
    "trots": 2,
    "bland": 1,
    "s\u00c3\u00b6derut": 2,
    "v\u00c3\u00a4l": 1,
    "har": 1,
    "dessa": 2,
    "genom": 2,
    "troligen": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 2,
    "gick": 1,
    "v\u00c3\u00a4xte": 1,
    "med": 1,
    "f\u00c3\u00b6rlorade": 1,
    "efterhand": 1,
    "en": 1,
    "exakt": 1,
    "av": 1,
    "sedan": 2,
    "milj\u00c3\u00b6organisationer": 1,
    "i": 2,
    "samtliga": 1,
    "den": 1,
    "andelen": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "blev": 1,
    "avgick": 1,
    "det": 1,
    "beh\u00c3\u00a5llit": 1,
    "emellan\u00c3\u00a5t": 1,
    "verkar": 1,
    "omn\u00c3\u00a4mndes": 1,
    "lunds": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "siffrorna": 1,
    "\u00c3\u00a4nd\u00c3\u00a5": 1,
    "utan": 1,
    "k\u00c3\u00b6r": 1,
    "d\u00c3\u00a4remot": 1,
    "uttrycker": 1,
    "obevekliga": 1
  },
  "uppfattades": {
    "vid": 1
  },
  "byggnationen": {
    "som": 1
  },
  "stadens": {
    "utkant": 1,
    "nationer": 1,
    "f\u00c3\u00b6rmodade": 1,
    "centrum": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "nya": 1,
    "olika": 1
  },
  "tom\u00c3\u00a1s": {
    "mej\u00c3\u00adas": 1
  },
  "mej\u00c3\u00adas": {
    "osorio": 1
  },
  "osorio": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "januari": {
    "": 9,
    "med": 127,
    "d\u00c3\u00a5": 20,
    "och": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "madrid": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "castilla": 1,
    "bakom": 1,
    "antalet": 2,
    "parque": 1,
    "cedrillas": 1,
    "samma": 1
  },
  "spansk": {
    "fotbollsm\u00c3\u00a5lvakt": 1,
    "professionell": 1,
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fotbollsm\u00c3\u00a5lvakt": {
    "som": 1
  },
  "spelar": {
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "i": 3,
    "bell": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "fn": 1,
    "lugi": 1,
    "huvudrollen": 1,
    "starrware": 1,
    "sylar": 1
  },
  "engelska": {
    "middlesbrough": 1,
    "\"t\u00c3\u00a4vlare\"": 1,
    "minnie": 1,
    "the": 1,
    "kallas": 1,
    "och": 1
  },
  "middlesbrough": {
    "han": 1
  },
  "spelade": {
    "tidigare": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "en": 1,
    "rollen": 1,
    "hon": 1,
    "den": 1,
    "keyboard": 1,
    "dessutom": 1,
    "hennes": 1,
    "in": 1
  },
  "tidigare": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "under": 1,
    "djurtypen": 1,
    "har": 1,
    "fastst\u00c3\u00a4llda": 1,
    "spelat": 1,
    "banaholmsv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "utgjort": 1,
    "n\u00c3\u00a4mnda": 1,
    "efi": 1,
    "slutade": 1,
    "vanligen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "utgivits": 1,
    "inkarnationer": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "var": 1,
    "misstag": 1,
    "och": 1,
    "gick": 1,
    "arbetat": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "r\u00c3\u00b6ster": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlat": 2,
    "arbetsgivare": 1,
    "l\u00c3\u00a4ge": 1
  },
  "real": {
    "madrid": 1
  },
  "geijer": {
    "invaldes": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "och": 1,
    "krigsr\u00c3\u00a5d": 1,
    "blev": 1
  },
  "invaldes": {
    "": 2
  },
  "ledamot": {
    "av": 5,
    "i": 1
  },
  "kungl": {
    "ingenj\u00c3\u00b6rsvetenskapsakademien": 1
  },
  "ingenj\u00c3\u00b6rsvetenskapsakademien": {
    "och": 1
  },
  "blev": {
    "": 5,
    "fyra": 1,
    "byggd": 1,
    "kahnweiler": 1,
    "\u00c3\u00b6ppnandet": 1,
    "dock": 1,
    "biskopss\u00c3\u00a4te": 1,
    "metropolits\u00c3\u00a4tet": 1,
    "hon": 2,
    "den": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1,
    "senare": 1,
    "till": 1,
    "de": 2,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "v\u00c3\u00a4l": 1,
    "en": 2,
    "\u00c3\u00a5terigen": 1,
    "musiken": 1,
    "the": 1,
    "partisekreterare": 1,
    "riksdagsledamot": 1,
    "starrware": 1,
    "alltmer": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "ett": 1,
    "tv\u00c3\u00a5a": 1,
    "docent": 1,
    "dhyana": 1,
    "valverde": 1,
    "professor": 1,
    "sachalin": 1,
    "kelly": 1,
    "man": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "f\u00c3\u00a4rdig": 1,
    "lunds": 2,
    "kungas\u00c3\u00a4te": 1,
    "sveriges": 1,
    "skolan": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 1,
    "erhard": 1,
    "medlem": 1,
    "ledamot": 1,
    "han": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "strypta": 1,
    "det": 1,
    "professionell": 1,
    "uteslutna": 1,
    "precis": 1
  },
  "kungliga": {
    "vetenskapsakademien": 1,
    "tekniska": 2
  },
  "vetenskapsakademien": {
    "han": 1
  },
  "tilldelades": {
    "brinellmedaljen": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "brinellmedaljen": {
    "": 1
  },
  "nils": {
    "h": 1
  },
  "h": {
    "magnusson": 1,
    "crum": 1,
    "curtiss": 1,
    "lund": 1,
    "a": 1
  },
  "valverde": {
    "vann": 10,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "blev": 2,
    "medverkade": 1,
    "kom": 1,
    "": 1,
    "slutade": 6,
    "s\u00c3\u00a5gs": 1,
    "valde": 1,
    "ryktades": 1,
    "t\u00c3\u00a4vla": 1,
    "tv\u00c3\u00a5a": 1,
    "cyklade": 1,
    "etapp": 1,
    "klassikern": 1,
    "har": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "det": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lv": 1,
    "anl\u00c3\u00a4nde": 1,
    "fick": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1,
    "trea": 1,
    "kommer": 1,
    "hade": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "en": 1,
    "som": 1,
    "belmonte": 1
  },
  "vann": {
    "etapp": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 4,
    "bland": 2,
    "en": 1,
    "den": 4,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 3,
    "alejandro": 2,
    "striden": 1,
    "valverde": 4,
    "": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "det": 1,
    "spanjoren": 2,
    "han": 4,
    "idol": 1,
    "paris-camembert": 1,
    "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": 1,
    "efter": 1,
    "\u00c3\u00a5rets": 1,
    "enorm": 1,
    "sm-guld": 1,
    "bell": 1,
    "loppet": 1,
    "klasika": 1,
    "senare": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "po\u00c3\u00a4ngt\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "v\u00c3\u00a5rklassikern": 1
  },
  "etapp": {
    "": 11,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "under": 3,
    "ett": 2
  },
  "vuelta": {
    "a": 23,
    "ciclista": 1
  },
  "castilla": {
    "y": 2
  },
  "y": {
    "le\u00c3\u00b3n": 2,
    "calvo": 1,
    "guo": 1
  },
  "le\u00c3\u00b3n": {
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "och": 1
  },
  "rub\u00c3\u00a9n": {
    "plaza": 1
  },
  "plaza": {
    "och": 1
  },
  "javier": {
    "moreno": 1
  },
  "moreno": {
    "i": 1
  },
  "mars": {
    "": 7,
    "med": 26,
    "d\u00c3\u00a5": 8,
    "i": 1,
    "spelade": 1,
    "det": 1,
    "spelar": 1,
    "har": 1,
    "storlek": 2,
    "kanal": 1,
    "medverkade": 1,
    "gjorde": 1,
    "nominerade": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ret": {
    "hamnade": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "och": 1,
    "d\u00c3\u00a4rp\u00c3\u00a5": 3,
    "fick": 1
  },
  "hamnade": {
    "han": 1
  },
  "bl\u00c3\u00a5sv\u00c3\u00a4der": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "grund": {
    "av": 16,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "och": 1
  },
  "operaci\u00c3\u00b3n": {
    "puerto": 4
  },
  "puerto": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "han": 1,
    "cuesta": 6,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "uppdagades": 1
  },
  "italienska": {
    "olympiska": 1,
    "laget": 1,
    "som": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "olympiska": {
    "kommitt\u00c3\u00a9n": 1,
    "sommarspelen": 2
  },
  "kommitt\u00c3\u00a9n": {
    "coni": 1
  },
  "coni": {
    "rapporterade": 1,
    "st\u00c3\u00a4ngde": 1
  },
  "rapporterade": {
    "att": 1
  },
  "de": {
    "hade": 1,
    "france": 8,
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llandena": 1,
    "concepci\u00c3\u00b3n": 1,
    "chile": 5,
    "arapiraca": 1,
    "olympiska": 1,
    "geologiska": 1,
    "upptr\u00c3\u00a4der": 1,
    "som": 5,
    "tv\u00c3\u00a5": 8,
    "kvarst\u00c3\u00a5ende": 1,
    "mest": 3,
    "ais\u00c3\u00a9n": 5,
    "": 4,
    "tillf\u00c3\u00a4llen": 1,
    "mar\u00c3\u00a9": 1,
    "spartoi": 1,
    "r\u00c3\u00a5kade": 1,
    "inflytelserika": 1,
    "personer": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 8,
    "senare": 3,
    "olika": 2,
    "flesta": 7,
    "egentliga": 1,
    "reyes": 1,
    "bra": 1,
    "enda": 3,
    "resterande": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljande": 2,
    "los": 2,
    "bergerac": 1,
    "brittiska": 1,
    "mer": 1,
    "inte": 1,
    "la": 2,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "el": 3,
    "manliga": 1,
    "dog": 1,
    "snyggaste": 1,
    "deltagare": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 2,
    "har": 4,
    "kvarvarande": 1,
    "administrativa": 1,
    "madrid": 1,
    "senaste": 3,
    "vanligaste": 3,
    "gamla": 3,
    "fastboende": 1,
    "levde": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "lite": 1,
    "spanska": 2,
    "magmatiska": 1,
    "st\u00c3\u00a5r": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 3,
    "sassel": 1,
    "san": 19,
    "sevilla": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "dikter": 1,
    "tidigaste": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "santa": 8,
    "gran": 1,
    "\u00c3\u00a4ldsta": 2,
    "italienska": 1,
    "chaulla": 1,
    "statistiska": 1,
    "meteorologiska": 1,
    "barneville": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmsta": 1,
    "yngsta": 1,
    "precis": 1,
    "var": 3,
    "gick": 1,
    "b\u00c3\u00a4gge": 1,
    "utvecklade": 1,
    "mustanger": 1,
    "spanskf\u00c3\u00b6dda": 1,
    "potoria": 1,
    "granada": 2,
    "\"oj\u00c3\u00a4mlika": 1,
    "runt": 1,
    "uttagna": 1,
    "kom": 2,
    "globala": 1,
    "le\u00c3\u00b3n": 1,
    "osorno-mesa": 1,
    "sex": 1,
    "nya": 1,
    "allra": 1,
    "tre": 1,
    "viktigaste": 1,
    "nogales": 8,
    "vilda": 2,
    "h\u00c3\u00b6ga": 1,
    "stora": 2,
    "las": 1,
    "fr\u00c3\u00a4msta": 1,
    "candolle": 1,
    "teruel": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 2,
    "s\u00c3\u00b6kande": 1,
    "villa": 1,
    "komma": 1,
    "yttre": 3,
    "andra": 2,
    "kyrkliga": 1,
    "facto": 1,
    "toulgo\u00c3\u00abt": 1,
    "ligger": 2,
    "tretton": 1,
    "m\u00c3\u00b6rka": 1,
    "ljusare": 1,
    "deltar": 1,
    "mera": 1,
    "\u00c3\u00b6vriga": 2,
    "arriba": 1,
    "tidigare": 1,
    "bevarade": 1,
    "rivna": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "kommande": 1,
    "d\u00c3\u00a4rp\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "stred": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "sina": 1,
    "utvecklats": 1,
    "korsades": 1,
    "ledande": 1,
    "ytterligare": 1,
    "begravdes": 1,
    "tror": 1,
    "l\u00c3\u00a4gsta": 1,
    "ordizia": 1,
    "tio\u00e2\u20ac\u201ctolv": 1,
    "direkts\u00c3\u00a4nda": 1,
    "amerikanska": 1,
    "f\u00c3\u00b6rhistoriska": 1,
    "invaderande": 1,
    "tuffaste": 1,
    "efterf\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "arkeologiska": 1,
    "blir": 1,
    "dagen": 1,
    "fyra": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "cirka": 1,
    "orientaliska": 1,
    "viktigare": 1,
    "skulle": 1,
    "janeiro": 2,
    "kan": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nkat": {
    "ett": 1
  },
  "ett": {
    "dna-prov": 1,
    "nytt": 3,
    "nyckelbegrepp": 1,
    "\u00c3\u00b6ppet": 19,
    "hett": 10,
    "sm-guld": 1,
    "kontrakt": 3,
    "berg": 25,
    "vattendrag": 38,
    "stort": 6,
    "komplicerat": 1,
    "kallt": 17,
    "centrum": 1,
    "periodiskt": 8,
    "bombardemang": 1,
    "flertal": 7,
    "antal": 5,
    "sl\u00c3\u00a4kte": 1,
    "tropiskt": 1,
    "tiotal": 1,
    "kloster": 1,
    "villaomr\u00c3\u00a5de": 1,
    "f\u00c3\u00b6rslag": 2,
    "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gsn\u00c3\u00a4t": 1,
    "tunt": 1,
    "ensitsigt": 1,
    "utvecklingskontrakt": 1,
    "monocoq-skal": 1,
    "legendariskt": 1,
    "trettio\u00c3\u00a5rigt": 1,
    "svagt": 1,
    "kol-lager": 1,
    "bergspass": 3,
    "tv-program": 1,
    "som": 2,
    "av": 3,
    "itv-program": 1,
    "tomt": 1,
    "liveband": 2,
    "it-konsultf\u00c3\u00b6retag": 1,
    "rev": 1,
    "oljef\u00c3\u00a4lt": 1,
    "flygplan": 1,
    "arv": 2,
    "varv": 4,
    "j\u00c3\u00a4mnt": 1,
    "musikalbum": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "annat": 3,
    "grepp": 1,
    "centralt": 2,
    "helhetssystem": 1,
    "k\u00c3\u00a4nt": 1,
    "golv": 1,
    "mindre": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 2,
    "behov": 1,
    "till\u00c3\u00a4gg": 1,
    "tempolopp": 3,
    "posthistoriskt": 1,
    "glas-": 1,
    "signum": 1,
    "flexibelt": 1,
    "s\u00c3\u00a4tt": 2,
    "v\u00c3\u00a4l": 1,
    "officiellt": 1,
    "fr\u00c3\u00b6": 1,
    "visst": 2,
    "par": 2,
    "landomr\u00c3\u00a5de": 1,
    "gymnasium": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "gemensamt": 1,
    "pris": 1,
    "kort": 1,
    "n\u00c3\u00a4stan": 1,
    "magnetf\u00c3\u00a4lt": 1,
    "afrikanskt": 1,
    "medel": 1,
    "dotterbolag": 2,
    "icke-vinstinriktat": 1,
    "skede": 1,
    "tillf\u00c3\u00a4lle": 1,
    "kraftigt": 1,
    "l\u00c3\u00a5nghus": 1,
    "kryssvalv": 1,
    "h\u00c3\u00b6gland": 1,
    "utslag": 1,
    "verktyg": 1,
    "mytologiskt": 1,
    "l\u00c3\u00a5n": 1,
    "virtuellt": 1,
    "nummer": 1,
    "politiskt": 1,
    "holistiskt": 1,
    "individualistiskt": 1,
    "meditativt": 1,
    "friskyttekompani": 1,
    "kompani": 2,
    "avancerat": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6k": 1,
    "ganska": 1,
    "l\u00c3\u00a5gt": 1,
    "f\u00c3\u00a5tal": 3,
    "varmt": 3,
    "tidigt": 1,
    "\"gatugenombrott\"": 1,
    "resultat": 1,
    "tjugotal": 1,
    "kommersiellt": 1,
    "eget": 1,
    "skivbolag": 2,
    "eller": 1,
    "skivkontrakt": 1,
    "m\u00c3\u00a4nskligt": 1,
    "joint": 1,
    "litet": 1,
    "levande": 1,
    "slott": 1,
    "individuellt": 1,
    "inl\u00c3\u00a4gg": 1,
    "globalt": 1,
    "rum": 1,
    "ovanligt": 1,
    "aff\u00c3\u00a4rssinne?": 1,
    "administrativt": 1,
    "underjordiskt": 1,
    "plat\u00c3\u00a5berg": 1,
    "latinskt": 1,
    "fl\u00c3\u00b6de": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsf\u00c3\u00b6rdrag": 1,
    "dragonkompani": 1,
    "sk\u00c3\u00a5nskt": 1,
    "dokument": 1,
    "halvflytande": 1,
    "fiktivt": 1,
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llande": 1,
    "s\u00c3\u00a5dant": 1,
    "liveframtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "etablerat": 1,
    "renodlat": 1,
    "sadelpass": 1,
    "tjockt": 1,
    "lavaf\u00c3\u00a4lt": 1,
    "tidigare": 1,
    "led": 1,
    "enat": 1,
    "samlingsnamn": 1,
    "hotell": 1,
    "filosofiskt": 1,
    "och": 1,
    "halvt": 1,
    "forskningscentrum": 1,
    "wildcard": 1,
    "undantag": 1,
    "industrisp\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "dna-prov": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "tour": {
    "de": 8
  },
  "france": {
    "": 7,
    "och": 1
  },
  "blod": {
    "som": 1
  },
  "samlats": {
    "in": 1
  },
  "in": {
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "blir": 1,
    "i": 12,
    "har": 1,
    "mot": 2,
    "men": 1,
    "musik": 1,
    "the": 1,
    "tips": 1,
    "underskrifter": 1,
    "rome": 1,
    "$": 1,
    "handlarn": 1
  },
  "doktor": {
    "eufemiano": 1,
    "och": 1
  },
  "eufemiano": {
    "fuentes": 1
  },
  "fuentes": {
    "kontor": 1
  },
  "kontor": {
    "under": 1
  },
  "ocks\u00c3\u00a5": {
    "den": 4,
    "en": 5,
    "i": 1,
    "det": 1,
    "skett": 1,
    "textil-": 1,
    "vann": 1,
    "n\u00c3\u00a4mnas": 1,
    "till": 1,
    "grundl\u00c3\u00a4ggande": 1,
    "\u00c3\u00b6sterlen": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "f\u00c3\u00a4rsk": 1,
    "utrotas": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1,
    "orsaken": 1,
    "kolonisera": 1,
    "var": 1,
    "underarten": 1,
    "professor": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "ungdomst\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "detta": 1,
    "ifr\u00c3\u00a5n": 1,
    "baptistkyrkan": 1,
    "vuelta": 1,
    "kristianstadssl\u00c3\u00a4tten": 1,
    "dauphin\u00c3\u00a9": 1,
    "arrangerar": 1,
    "ett": 1,
    "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": 1
  },
  "femte": {
    "etappen": 1,
    "plats": 3,
    "av": 1,
    "s\u00c3\u00a4songens": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1
  },
  "etappen": {
    "av": 3,
    "och": 1,
    "ett": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "hans": 1,
    "tog": 1,
    "f\u00c3\u00b6ll": 1
  },
  "inlandsklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 16
  },
  "r\u00c3\u00a5der": {
    "i": 101,
    "ett": 17
  },
  "trakten": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 101,
    "\u00c3\u00a4r": 191,
    "r\u00c3\u00a5der": 17,
    "runt": 103,
    "ing\u00c3\u00a5r": 17,
    "i": 1,
    "omgivningarna": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": {
    "i": 184
  },
  "\u00c2\u00b0c": {
    "den": 184,
    "och": 185,
    "genomsnittlig": 169,
    "ha": 1,
    "vilket": 1
  },
  "varmaste": {
    "m\u00c3\u00a5naden": 184
  },
  "m\u00c3\u00a5naden": {
    "\u00c3\u00a4r": 353,
    "sivan": 1,
    "och": 1
  },
  "augusti": {
    "d\u00c3\u00a5": 27,
    "med": 56,
    "": 8,
    "eller": 1,
    "slutade": 1,
    "och": 1,
    "varje": 1
  },
  "medeltemperaturen": {
    "\u00c3\u00a4r": 184,
    "n\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kallaste": {
    "\u00c3\u00a4r": 184
  },
  "februari": {
    "med": 50,
    "d\u00c3\u00a5": 9,
    "": 2,
    "\u00c3\u00a5ret": 1
  },
  "-": {
    "\u00c2\u00b0c": 48,
    "och": 5,
    "samt": 2,
    "under": 1,
    "som": 4,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "jonsered": 1,
    "en": 2,
    "": 1,
    "ny\u00c3\u00b6ppnat": 1,
    "trots": 1,
    "f": 1,
    "blev": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "vilket": 1,
    "i": 3,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "b\u00c3\u00b6ldpest": 1,
    "december": 1,
    "januari": 1,
    "spelade": 1,
    "fachhochschule": 1,
    "hade": 1,
    "varit": 1,
    "bibeltrogna": 1,
    "gjorde": 1,
    "revinge": 1,
    "harl\u00c3\u00b6sa": 1,
    "kl\u00c3\u00a5gerup": 1,
    "svedala": 1,
    "trelleborg": 1,
    "anst\u00c3\u00a4lld": 1,
    "vid": 2
  },
  "ppp-parlamentariker": {
    "meddelade": 1
  },
  "meddelade": {
    "att": 2,
    "tv": 1
  },
  "omedelbart": {
    "kommer": 1
  },
  "kommer": {
    "att": 5,
    "fortsatt": 1,
    "i": 1,
    "som": 1,
    "expandera": 1,
    "solen": 1,
    "emigrera": 1,
    "sjunka": 1,
    "tillbaka": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "bilda": {
    "ett": 1
  },
  "nytt": {
    "parti": 1,
    "och": 1,
    "s\u00c3\u00a4nda": 1,
    "system": 1,
    "flygbolag": 1
  },
  "parti": {
    "puea": 1,
    "inte": 1,
    "": 1
  },
  "puea": {
    "thai": 1
  },
  "thai": {
    "och": 1,
    "rak": 1,
    "vars": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6sta": {
    "om": 1,
    "vidare": 1
  },
  "ny": {
    "premi\u00c3\u00a4rminister": 1,
    "demokrati": 2,
    "utredning": 1,
    "arena": 1,
    "v\u00c3\u00a4g": 1,
    "kansler": 1,
    "havsbotten": 1,
    "snabbgenomg\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "premi\u00c3\u00a4rminister": {
    "den": 1
  },
  "december": {
    "folkalliansen": 1,
    "med": 46,
    "": 9,
    "undantag": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 4,
    "m\u00c3\u00a5nad": 1,
    "spelas": 1,
    "meddelade": 1
  },
  "folkalliansen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "demokratis": {
    "krav": 1
  },
  "krav": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "nyval": {
    "avvisades": 1
  },
  "dhyana": {
    "\u00e0\u00a4\u00a7\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8": 1,
    "en": 1,
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "k\u00c3\u00a4nt": 1
  },
  "\u00e0\u00a4\u00a7\u00e0\u00a5\u008d\u00e0\u00a4\u00af\u00e0\u00a4\u00be\u00e0\u00a4\u00a8": {
    "dhy\u00c4\u0081na": 1
  },
  "dhy\u00c4\u0081na": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sanskrit": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "meditation": {
    "och": 1
  },
  "utg\u00c3\u00b6r": {
    "ett": 1,
    "navet": 1,
    "holism": 1,
    "en": 1,
    "drygt": 1,
    "i": 1,
    "": 1
  },
  "nyckelbegrepp": {
    "inom": 1
  },
  "inom": {
    "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": 2,
    "den": 2,
    "akademiska": 1,
    "kunskapsteorin": 1,
    "id\u00c3\u00a9historisk": 1,
    "kort": 1,
    "studentv\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "en": 1,
    "de": 2,
    "staden": 2,
    "borg\u00c3\u00a5": 1,
    "alternativmedicin": 1,
    "ett": 2,
    "ramen": 2,
    "starr": 1,
    "sverige": 1,
    "violinspelandet": 1,
    "lund": 1,
    "herdediktningen": 1,
    "samh\u00c3\u00a4lls-": 1,
    "buddhismen": 1,
    "mahayanabuddhismen": 1,
    "museets": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "sk\u00c3\u00a5ne": 1,
    "kollywoodfilm": 1,
    "tollywood": 1,
    "kommunen": 1,
    "t\u00c3\u00a4torten": 1,
    "andlighet": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": {
    "hinduism": 1,
    "palmiotti": 1,
    "klassisk": 1,
    "som": 1,
    "mister": 1,
    "inne": 1
  },
  "hinduism": {
    "som": 1
  },
  "buddhism": {
    "enligt": 1
  },
  "enligt": {
    "den": 3,
    "nyare": 1,
    "catalogue": 2,
    "dyntaxa": 2,
    "ursprungliga": 1,
    "palermostenen": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "klassisk": 1,
    "": 1,
    "vissa": 2,
    "statistiska": 1
  },
  "hinduiska": {
    "yoga": 1
  },
  "yoga": {
    "sutra": 1
  },
  "sutra": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "yogans": {
    "\u00c3\u00a5tta": 1
  },
  "\u00c3\u00a5tta": {
    "v\u00c3\u00a4gar": 1,
    "nummer": 1,
    "\u00c3\u00a5rs": 1,
    "kilometer": 1,
    "etapper": 1,
    "steg": 1,
    "veckor": 1
  },
  "ophiorrhiza": {
    "govidjoensis": 2,
    "och": 1
  },
  "govidjoensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5rev\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 2
  },
  "theodoric": {
    "valeton": 1
  },
  "valeton": {
    "ophiorrhiza": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5rev\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 2
  },
  "omgivningarna": {
    "runt": 82
  },
  "runt": {
    "choaab": 2,
    "mary": 2,
    "cheshmeh": 4,
    "puerto": 3,
    "huckleberry": 2,
    "monte": 2,
    "och": 3,
    "om": 3,
    "bondo": 4,
    "goldman": 2,
    "simms": 2,
    "coluca": 3,
    "catombe": 2,
    "balai": 3,
    "noyemberyan": 4,
    "el": 7,
    "grosser": 3,
    "tall": 4,
    "mount": 8,
    "cedrillas": 3,
    "laguna": 1,
    "carter": 2,
    "campo": 4,
    "selimova": 4,
    "fulford": 2,
    "belmont": 4,
    "bald": 4,
    "castle": 2,
    "tea": 2,
    "kri\u00c5\u00be": 4,
    "numapin": 2,
    "k\u00c5\u00abh-e": 20,
    "gura": 3,
    "n\u00c4\u0081mj\u00c5\u00ab": 4,
    "hornfelsgipfel": 2,
    "overhill": 2,
    "lochness": 2,
    "kasa": 2,
    "sipuati": 3,
    "cerro": 17,
    "saint-tite-des-caps": 2,
    "tenissua": 2,
    "vohidroa": 3,
    "r\u00c3\u00ado": 2,
    "solen": 4,
    "manigotagan": 4,
    "rock": 1,
    "minnie": 4,
    "parque": 2,
    "baltic": 2,
    "klisurska": 4,
    "gunung": 3,
    "ca\u00c3\u00b1\u00c3\u00b3n": 4,
    "say\u00e1\u00b8\u00a9": 2,
    "harpers": 2,
    "punta": 3,
    "sin": 1,
    "tjornaja": 2,
    "guif\u00c3\u00a9la": 2,
    "zakamba": 2,
    "jabal": 5,
    "tiray": 3,
    "horseshoe": 2,
    "ilha": 2,
    "tjugo": 1,
    "m\u00c3\u00a5nadsskiftet": 1,
    "narosa": 3,
    "ma-san": 4,
    "kyansamba": 2,
    "schwerdt": 2,
    "lokikere": 3,
    "mogote": 4,
    "lake": 2,
    "epping": 4,
    "koudiat": 5,
    "fortress": 2,
    "c\u00c3\u00bapula": 3,
    "tenlen": 2,
    "jorden": 4,
    "mattawasaga": 2,
    "winterhaltengrat": 4,
    "julianstown": 3,
    "la": 3,
    "doro": 3,
    "karrakutting": 3,
    "sheridan": 3,
    "southern": 2,
    "vimy": 2,
    "h\u00c3\u00b8rve": 1,
    "tizi": 4,
    "spanjoren": 1,
    "golo": 3,
    "darusalam": 3,
    "castell": 4,
    "turnaround": 3,
    "canjamba": 2,
    "adalberto": 3,
    "toukh": 4,
    "hedeby": 1,
    "me\u00e2\u20ac\u02dcarat": 4,
    "mutondo": 2,
    "roua\u00c3\u00afsset": 4,
    "gardaneh-ye": 4,
    "guelb": 3,
    "q\u00c5\u008dl-e": 2,
    "est": 2,
    "cuvombua": 2,
    "tidargui": 4,
    "bakom": 1,
    "mineral": 4,
    "pasir": 3,
    "miminegash": 2,
    "gull": 2,
    "third": 4,
    "cadena": 2,
    "mairwa": 3,
    "keriti": 2,
    "martins": 2,
    "hueyapan": 3,
    "han": 1,
    "tchiteta": 2,
    "send": 1,
    "dam": 3,
    "cheshmeh-ye": 5,
    "mambi": 2
  },
  "choaab": {
    "es": 3
  },
  "es": {
    "sa\u00c3\u00afl": 3
  },
  "sa\u00c3\u00afl": {
    "\u00c3\u00a4r": 3
  },
  "huvudsak": {
    "ett": 19,
    "blandskog": 16,
    "av": 12,
    "sveriges": 1,
    "st\u00c3\u00a4dsegr\u00c3\u00b6n": 13,
    "barrskog": 2,
    "l\u00c3\u00b6vf\u00c3\u00a4llande": 1,
    "t\u00c3\u00a4tbebyggt": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppet": {
    "busklandskap": 19
  },
  "busklandskap": {
    "runt": 2,
    "i": 11,
    "trakten": 2,
    "ett": 2,
    "klimatet": 1
  },
  "ganska": {
    "t\u00c3\u00a4tbefolkat": 26,
    "glesbefolkat": 22,
    "varierat": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4tbefolkat": {
    "med": 32
  },
  "inv\u00c3\u00a5nare": {
    "per": 114,
    "\u00c3\u00a4r": 23,
    "i": 1,
    "den": 1
  },
  "per": {
    "kvadratkilometer": 114,
    "": 1,
    "grupp": 1,
    "adolf": 2,
    "l\u00c3\u00a4rnstr\u00c3\u00b6m": 1,
    "telefon": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 4,
    "bodde": 1,
    "inv\u00c3\u00a5nare": 1,
    "vecka": 1
  },
  "kvadratkilometer": {
    "medelhavsklimat": 1,
    "inlandsklimat": 5,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 44,
    "omgivningarna": 6,
    "trakten": 14,
    "savannklimat": 8,
    "r\u00c3\u00a4knas": 1,
    "vattendraget": 1,
    "vattenytor": 3,
    "i": 10,
    "kustklimat": 5,
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 4,
    "n\u00c4\u0081mj\u00c5\u00ab": 1,
    "och": 3,
    "den": 6,
    "ett": 1,
    "det": 5,
    "klimatet": 8,
    "tropiskt": 1
  },
  "medelhavsklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 10
  },
  "juli": {
    "d\u00c3\u00a5": 50,
    "med": 58,
    "": 2
  },
  "genomsnittlig": {
    "\u00c3\u00a5rsnederb\u00c3\u00b6rd": 169
  },
  "\u00c3\u00a5rsnederb\u00c3\u00b6rd": {
    "\u00c3\u00a4r": 169
  },
  "millimeter": {
    "den": 169,
    "per": 2
  },
  "regnigaste": {
    "m\u00c3\u00a5naden": 169
  },
  "genomsnitt": {
    "": 170
  },
  "mm": {
    "nederb\u00c3\u00b6rd": 338
  },
  "nederb\u00c3\u00b6rd": {
    "och": 169,
    "v\u00c3\u00a4rmev\u00c3\u00a4xlingar": 1
  },
  "torraste": {
    "\u00c3\u00a4r": 169
  },
  "mary": {
    "river": 3,
    "lane": 1
  },
  "river": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 8,
    "division": 1,
    "park": 7,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xer": {
    "i": 33,
    "huvudsakligen": 18
  },
  "blandskog": {
    "runt": 6,
    "trakten": 7,
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 1,
    "klimatet": 1
  },
  "mycket": {
    "glesbefolkat": 20,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "stora": 1,
    "av": 2,
    "platt": 7,
    "n\u00c3\u00a4ra": 1,
    "gynnsamma": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "popul\u00c3\u00a4ra": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lvst\u00c3\u00a4ndig": 1,
    "att": 2,
    "som": 1,
    "t\u00c3\u00a4tbefolkat": 3,
    "tack": 1,
    "n\u00c3\u00a4rvarande": 1,
    "stor": 1,
    "h\u00c3\u00b6ga": 1,
    "vatten": 1,
    "omfattande": 1,
    "verksamhet": 1,
    "popul\u00c3\u00a4r": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsamma": 1
  },
  "glesbefolkat": {
    "med": 61
  },
  "maj": {
    "med": 17,
    "d\u00c3\u00a5": 15,
    "": 12,
    "slutade": 1
  },
  "salsola": {
    "hoanibica": 2
  },
  "hoanibica": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "amarantv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "viktor": {
    "petrovitj": 1
  },
  "petrovitj": {
    "botjantsev": 1
  },
  "botjantsev": {
    "salsola": 1
  },
  "soda\u00c3\u00b6rter": {
    "och": 1
  },
  "amarantv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "protopolybia": {
    "rotundata": 2,
    "och": 1
  },
  "rotundata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "getingart": {
    "som": 1
  },
  "adolpho": {
    "ducke": 1
  },
  "ducke": {
    "": 1
  },
  "getingar": {
    "inga": 1
  },
  "hett": {
    "\u00c3\u00b6kenklimat": 10
  },
  "\u00c3\u00b6kenklimat": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 17
  },
  "november": {
    "med": 30,
    "d\u00c3\u00a5": 5,
    "en": 1,
    "": 2
  },
  "juni": {
    "med": 46,
    "": 12,
    "d\u00c3\u00a5": 12,
    "samma": 1
  },
  "terr\u00c3\u00a4ngen": {
    "runt": 80,
    "bredden": 23,
    "in\u00c3\u00a5t": 4,
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "lund": 1
  },
  "cheshmeh": {
    "r\u00c5\u00abb\u00c4\u0081h": 8
  },
  "r\u00c5\u00abb\u00c4\u0081h": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1,
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u02c6\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u2021": 1,
    "ligger": 1
  },
  "lite": {
    "kuperad": 4,
    "bergig": 5,
    "av": 1,
    "som": 1,
    "eller": 4,
    "drygt": 1,
    "mer": 1
  },
  "kuperad": {
    "och": 3,
    "den": 16,
    "\u00c3\u00b6sterut": 3,
    "\u00c3\u00a5t": 10,
    "men": 8,
    "terr\u00c3\u00a4ngen": 1,
    "havet": 1,
    "mineral": 1,
    "\u00c3\u00b6ns": 1,
    "runt": 1
  },
  "sluttar": {
    "\u00c3\u00b6sterut": 3,
    "norrut": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterut": 3,
    "s\u00c3\u00b6derut": 3
  },
  "\u00c3\u00b6sterut": {
    "den": 3,
    "men": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "till": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gsta": {
    "punkten": 91,
    "punkt": 3,
    "franska": 1,
    "och": 1,
    "serien": 2
  },
  "punkten": {
    "i": 89,
    "": 1,
    "viggan": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vattendraget": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rheten": {
    "\u00c3\u00a4r": 89,
    "i": 5,
    "till": 1,
    "och": 1,
    "av": 1,
    "trakten": 1
  },
  "meter": {
    "\u00c3\u00b6ver": 211,
    "medeldiametern": 1,
    "i": 5,
    "djup": 1,
    "under": 2,
    "vilket": 1,
    "och": 1,
    "men": 2,
    "hon": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ver": {
    "havet": 184,
    "en": 4,
    "den": 24,
    "\u00c3\u00b6resund": 1,
    "st\u00c3\u00a5lmannens": 1,
    "polerna": 1,
    "havsytan": 2,
    "och": 1,
    "sitt": 2,
    "havsniv\u00c3\u00a5n": 1,
    "ytan": 2,
    "himlen": 1,
    "hela": 1,
    "": 4,
    "de": 1,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "inom": 1,
    "mongoliet": 1,
    "filmen": 1,
    "huvudet": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingens": 2,
    "planeten": 1,
    "stod": 1
  },
  "havet": {
    "": 89,
    "\u00c3\u00a4r": 9,
    "och": 21,
    "eller": 23,
    "efter": 3,
    "den": 7,
    "hejdades": 1,
    "cerro": 1,
    "vid": 2,
    "arean": 5,
    "till": 1,
    "grosser": 1,
    "gunung": 1,
    "med": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "hornfelsgipfel": 1
  },
  "km": {
    "norr": 49,
    "sydost": 20,
    "s\u00c3\u00b6der": 48,
    "sydv\u00c3\u00a4st": 22,
    "v\u00c3\u00a4ster": 40,
    "\u00c3\u00b6ster": 59,
    "nordv\u00c3\u00a4st": 35,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "nordost": 18,
    "monte": 1,
    "l\u00c3\u00a5ng": 1,
    "sheridan": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1,
    "mount": 1,
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "ostsydost": 1,
    "en": 1,
    "medan": 1,
    "vid": 1
  },
  "norr": {
    "om": 58,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "nobelv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "och": 1,
    "till": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rmaste": {
    "st\u00c3\u00b6rre": 53,
    "befolkade": 1,
    "omgivning": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6rre": {
    "samh\u00c3\u00a4lle": 53,
    "asteroider": 1,
    "deltagargallring": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 3,
    "meteoriter": 1,
    "modellen": 1,
    "omfattning": 1,
    "artister": 1,
    "del": 1,
    "omr\u00c3\u00a5de": 1,
    "celler": 1,
    "modell": 1,
    "hj\u00c3\u00a4rna": 1,
    "delen": 2,
    "komplement": 1,
    "uppm\u00c3\u00a4rksamhet": 1,
    "gata": 1,
    "delar": 1
  },
  "samh\u00c3\u00a4lle": {
    "\u00c3\u00a4r": 53
  },
  "g\u00c4\u00ablakl\u00c5\u00ab": {
    "": 1
  },
  "sydost": {
    "om": 22,
    "den": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "men": 3
  },
  "best\u00c3\u00a5r": {
    "i": 13,
    "av": 16,
    "mestadels": 3,
    "till": 16,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "island": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4smarker": {
    "i": 7,
    "trakten": 2,
    "runt": 2
  },
  "ovanligt": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 50,
    "bland": 1,
    "inslag": 1
  },
  "namngivna": {
    "dalar": 4,
    "\u00c3\u00b6ar": 4,
    "vattendrag": 1,
    "isformationer": 1,
    "berg": 13,
    "insj\u00c3\u00b6ar": 5,
    "kullar": 5,
    "str\u00c3\u00a4nder": 1,
    "halv\u00c3\u00b6ar": 5,
    "klippformationer": 2,
    "landformer": 1,
    "naturresurser": 2,
    "vattenk\u00c3\u00a4llor": 3,
    "bukter": 1,
    "sl\u00c3\u00a4tter": 1,
    "kanaler": 1
  },
  "centrala": {
    "staden": 2,
    "delen": 43,
    "divisionen": 1,
    "lund": 3,
    "park": 1,
    "roll": 1,
    "manhattan": 1
  },
  "medeltida": {
    "stadsk\u00c3\u00a4rnan": 1,
    "v\u00c3\u00a4ggm\u00c3\u00a5lningar": 1,
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1,
    "gatunamn": 1,
    "gatun\u00c3\u00a4t": 1,
    "byggnader": 1,
    "kyrkorna": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5g": {
    "inom": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "manke": 1,
    "utmed": 1
  },
  "gamla": {
    "stadsvallen": 1,
    "sedan": 1,
    "staden": 1,
    "landsv\u00c3\u00a4garna": 1,
    "konflikterna": 1,
    "palm": 1,
    "berberh\u00c3\u00a4starna": 1,
    "rasbeskrivningar": 1,
    "stilen": 1,
    "bergarter": 1,
    "byggnader": 1,
    "skelett": 1
  },
  "stadsvallen": {
    "samt": 1
  },
  "revingelyckan": {
    "margretedal": 1
  },
  "margretedal": {
    "spoletorp": 1
  },
  "spoletorp": {
    "och": 1
  },
  "dessa": {
    "": 2,
    "etermedier": 1,
    "fall": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "ledde": 1,
    "dagar": 1,
    "dessa": 1,
    "tr\u00c3\u00a4d": 1,
    "skivor": 1,
    "matcher": 1,
    "plymer": 1,
    "hjordar": 1,
    "skapas": 1,
    "lagts": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdrag": 1,
    "jurykombinationer": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndningar": 2,
    "har": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "program": 1,
    "plattor": 1,
    "planer": 1,
    "personer": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "avg\u00c3\u00a5r": 1,
    "processer": 1,
    "litosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "deltagare": 1,
    "som": 1,
    "fyra": 1,
    "planeter": 1,
    "r\u00c3\u00a4knas": 1,
    "tre": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "orter": 1,
    "wildcards": 1,
    "linjer": 1
  },
  "personer": {
    "har": 2,
    "som": 3,
    "juryn": 1,
    "suttit": 1,
    "\u00c3\u00a5ker": 1,
    "och": 2,
    "av": 1,
    "redan": 1
  },
  "dessutom": {
    "bara": 1,
    "finns": 4,
    "roger": 1,
    "unikt": 1,
    "kanske": 1,
    "en": 1,
    "har": 2,
    "ett": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "var": 1,
    "den": 1
  },
  "bara": {
    "tre": 1,
    "lagkamraten": 1,
    "": 1,
    "produceras": 1,
    "n\u00c3\u00a5dde": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "har": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "mustangen": 1,
    "omkring": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "hade": 1,
    "haft": 1,
    "var": 1
  },
  "tre": {
    "stycken": 1,
    "verser": 1,
    "spr\u00c3\u00a5k": 1,
    "uefa": 1,
    "dagar": 1,
    "i": 2,
    "jurymedlemmar": 1,
    "servicelinjerna": 1,
    "typer": 1,
    "s\u00c3\u00b6ner": 1,
    "g\u00c3\u00a5nger": 1,
    "lund": 1,
    "l\u00c3\u00a5tar": 1,
    "terminaler": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngsrika": 1,
    "pardanser": 1,
    "deltagare": 1
  },
  "stycken": {
    "varit": 1,
    "till": 1,
    "antalet": 1,
    "medan": 1,
    "statistiska": 1,
    "som": 1,
    "finalisterna": 1,
    "samt": 1
  },
  "kvinnor": {
    "medan": 1,
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "medan": {
    "resterande": 1,
    "andra": 1,
    "en": 1,
    "stj\u00c3\u00a4rtpartiet": 1,
    "i": 2,
    "dessa": 1,
    "resten": 1,
    "eoshallen": 1,
    "man": 1,
    "den": 3,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "resterande": {
    "tio": 1,
    "": 1,
    "delen": 1
  },
  "tio": {
    "personer": 1,
    "och": 1,
    "g\u00c3\u00a5nger": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4n": {
    "varje": 1,
    "upp": 1,
    "som": 1,
    "barn": 1,
    "och": 1
  },
  "varje": {
    "jurykonstellation": 1,
    "flygning": 1,
    "program": 1,
    "grupp": 2,
    "himlakropp": 1,
    "moment": 1,
    "deltagare": 2,
    "direkts\u00c3\u00a4ndning": 1,
    "v\u00c3\u00a5r": 1,
    "kv\u00c3\u00a4ll": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "sista": 1,
    "sommar": 1,
    "regerings\u00c3\u00a5r": 1,
    "veckofinal": 2
  },
  "jurykonstellation": {
    "har": 1
  },
  "best\u00c3\u00a5tt": {
    "av": 1
  },
  "minst": {
    "en": 2,
    "till": 1,
    "-": 1,
    "studenter": 1,
    "": 1,
    "antal": 3,
    "r\u00c3\u00b6ster": 2,
    "och": 1
  },
  "kvinnlig": {
    "medlem": 1,
    "charm": 1
  },
  "medlem": {
    "i": 1,
    "peter": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4song": {
    "": 4,
    "under": 1,
    "producerades": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "exempelvis": 1,
    "ett": 1,
    "av": 1,
    "sveriges": 1,
    "har": 1
  },
  "programmet": {
    "som": 1,
    "fortsatt": 1,
    "kom": 1,
    "lades": 1,
    "varje": 1,
    "vann": 1,
    "popstars": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\"kidnappas\"": 1,
    "the": 1,
    "tittarnas": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nds": {
    "under": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "ut": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6nsf\u00c3\u00b6rdelningen": {
    "i": 1
  },
  "juryn": {
    "j\u00c3\u00a4mst\u00c3\u00a4lld": 1,
    "inte": 1,
    "valt": 2,
    "har": 2,
    "f\u00c3\u00a5tt": 2,
    "v\u00c3\u00a4ntar": 1,
    "vilka": 1,
    "skulle": 1,
    "s\u00c3\u00a4ger": 1,
    "chansen": 1,
    "ger": 1,
    "det": 1,
    "att": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mst\u00c3\u00a4lld": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "fyra": {
    "jurymedlemmar": 1,
    "totalt": 1,
    "st\u00c3\u00b6ttor": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "medlemmar": 1,
    "etapper": 1,
    "kilometer": 1,
    "namnelement": 1,
    "stenplaneterna": 1,
    "pirer": 1,
    "av": 1,
    "dagar": 1,
    "stycken": 1
  },
  "jurymedlemmar": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "anders": 1
  },
  "efter": {
    "ytterligare": 2,
    "en": 5,
    "alfred": 1,
    "medverkan": 1,
    "": 5,
    "denna": 1,
    "slutgallringen": 1,
    "finalseger": 1,
    "etapp": 1,
    "paolo": 1,
    "sin": 1,
    "stadsdel": 1,
    "ett": 2,
    "fiorello": 1,
    "sitt": 1,
    "zinedine": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "liveframtr\u00c3\u00a4dandena": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "att": 14,
    "landsmannen": 1,
    "belgaren": 2,
    "riksdagsvalet": 1,
    "partiets": 1,
    "crisis": 3,
    "kristna": 1,
    "apolloprogrammets": 1,
    "det": 4,
    "karen": 1,
    "landets": 1,
    "sina": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljetongen": 1,
    "detta": 1,
    "den": 3,
    "kemiska": 1,
    "cirka": 1,
    "ca": 2,
    "kriget": 1,
    "amerikanen": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "tre": 1,
    "interna": 1,
    "veronica": 1,
    "uppt\u00c3\u00a4ckten": 1,
    "stockholm": 1,
    "nedl\u00c3\u00a4ggningen": 1,
    "dc": 1,
    "d\u00c3\u00b6den": 1,
    "resultatordning": 1,
    "pausen": 1,
    "utbildning": 1,
    "segraren": 1,
    "etappen": 1,
    "henne": 1
  },
  "ytterligare": {
    "en": 5,
    "fem": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 2,
    "beechflygplan": 1
  },
  "stark": {
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "tillv\u00c3\u00a4xt": 1,
    "hetta": 1,
    "instinkt": 1,
    "anst\u00c3\u00a4ndighetsk\u00c3\u00a4nsla": 1
  },
  "fick": {
    "bellemare": 1,
    "i": 1,
    "b\u00c3\u00a4ra": 1,
    "n\u00c3\u00b6ja": 1,
    "hon": 4,
    "valverde": 1,
    "stanna": 1,
    "sitt": 13,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "efter": 1,
    "kara": 1,
    "guldbollen": 1,
    "goda": 1,
    "ett": 1,
    "alla": 1,
    "s\u00c3\u00b6nerna": 1,
    "han": 4,
    "utan": 1,
    "en": 4,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "till": 1,
    "rollen": 1,
    "medverka": 1,
    "dock": 1,
    "inte": 1,
    "se": 1,
    "spanjoren": 1,
    "de": 1,
    "forts\u00c3\u00a4tta": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "r\u00c3\u00a5det": 1,
    "samma": 1
  },
  "bellemare": {
    "\u00c3\u00a5terigen": 1,
    "var": 2,
    "en": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "har": 1,
    "av": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "skellefte\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "under": 1,
    "gjorde": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terigen": {
    "lyfta": 1,
    "mycket": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vuelta": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "upp": 1
  },
  "lyfta": {
    "le": 1
  },
  "le": {
    "mat-pokalen": 2,
    "blanc-mesnil": 1,
    "marchant": 1,
    "skog": 1
  },
  "mat-pokalen": {
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "efter": 1
  },
  "skellefte\u00c3\u00a5": {
    "aik": 4
  },
  "aik": {
    "som": 1,
    "att": 1,
    "och": 1,
    "atlas": 1,
    "i": 1
  },
  "lag": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "har": 1,
    "som": 1,
    "i": 1,
    "och": 1,
    "utan": 1,
    "movistar": 1,
    "caisse": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsvarade": {
    "ett": 1
  },
  "sm-guld": {
    "bellemare": 1,
    "": 1
  },
  "sina": {
    "nio": 1,
    "omsorgsfullt": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljeslagare": 1,
    "l\u00c3\u00a5tar": 1,
    "spelningar": 1,
    "v\u00c3\u00a4l": 1,
    "f\u00c3\u00b6rest\u00c3\u00a4llningar": 1,
    "superkrafter": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 2,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "nuvarande": 1,
    "tidtabeller": 1,
    "vinster": 1,
    "etappsegrar": 1,
    "otroliga": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "individualier": 1,
    "medlemmar": 1,
    "hemmamatcher": 1,
    "h\u00c3\u00a5ll": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "aff\u00c3\u00a4rer": 1,
    "funderingar": 1,
    "egna": 2,
    "uppgifter": 1,
    "j\u00c3\u00a4mlikar": 1
  },
  "nio": {
    "m\u00c3\u00a5l": 1,
    "flygplan": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5l": {
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "slutspelet": {
    "n\u00c3\u00a4st": 1,
    "han": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4st": {
    "b\u00c3\u00a4sta": 1,
    "intill": 1,
    "h\u00c3\u00b6gsta": 1,
    "minst": 1,
    "sista": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4sta": {
    "m\u00c3\u00a5lskytt": 1,
    "spelare": 1,
    "ungdomslag": 1,
    "v\u00c3\u00a4nner": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5lskytt": {
    "och": 1
  },
  "lagkamraten": {
    "jimmie": 1
  },
  "jimmie": {
    "ericsson": 1
  },
  "ericsson": {
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "och": 1,
    "modems": 1
  },
  "sig": {
    "med": 6,
    "som": 3,
    "\u00c3\u00b6ver": 4,
    "": 11,
    "i": 10,
    "fr\u00c3\u00a5n": 3,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "inf\u00c3\u00b6r": 1,
    "omkring": 1,
    "genom": 2,
    "jordens": 1,
    "de": 1,
    "bland": 1,
    "v\u00c3\u00a4ldigt": 2,
    "till": 2,
    "landytan": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "medurs": 1,
    "l\u00c3\u00a4ngst": 1,
    "tillbaka": 1,
    "ut": 1,
    "an": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "aldrig": 1,
    "av": 3,
    "fram": 1,
    "mot": 2,
    "l\u00c3\u00a4ngs": 1,
    "sedan": 1,
    "m\u00c3\u00a5nf\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6rkelsem\u00c3\u00b6nstret": 1,
    "att": 2,
    "svend": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "en": 2,
    "bli": 1,
    "ca": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsammast": 1,
    "vara": 1,
    "skyldiga": 1,
    "utslagen": 1,
    "vatten": 1,
    "det": 1,
    "inte": 1,
    "konsten": 1,
    "om": 1,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "iv\u00c3\u00a4g": 1,
    "ner": 1
  },
  "tolv": {
    "fulltr\u00c3\u00a4ffar": 1,
    "stycken": 1,
    "deltagare": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1
  },
  "fulltr\u00c3\u00a4ffar": {
    "under": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1
  },
  "vm": {
    "i": 1,
    "": 2
  },
  "minsk": {
    "var": 1
  },
  "frankrikes": {
    "b\u00c3\u00a4sta": 1
  },
  "spelare": {
    "och": 1,
    "efter": 1,
    "som": 1,
    "i": 1
  },
  "skrev": {
    "bellemare": 1,
    "bj\u00c3\u00b8rnstjerne": 1,
    "han": 3,
    "senare": 1,
    "spanjoren": 1,
    "frank": 1,
    "om": 1,
    "fransmannen": 1
  },
  "kontrakt": {
    "med": 3,
    "att": 1
  },
  "nhl-klubben": {
    "philadelphia": 1
  },
  "philadelphia": {
    "flyers": 2
  },
  "sphagnum": {
    "laxirameum": 2
  },
  "laxirameum": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "bladmossart": {
    "som": 3
  },
  "crum": {
    "": 1
  },
  "vitmossor": {
    "och": 1
  },
  "sphagnaceae": {
    "inga": 1
  },
  "biologisk": {
    "indikator": 1,
    "\u00c3\u00a4mnesoms\u00c3\u00a4ttning": 1
  },
  "indikator": {
    "eller": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "indikatorart": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "art": {
    "ofta": 1,
    "anses": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "har": 1
  },
  "ofta": {
    "en": 1,
    "l\u00c3\u00a5gvuxen": 2,
    "beh\u00c3\u00b6ll": 1,
    "ett": 1,
    "av": 1,
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1,
    "cykeln": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "r\u00c3\u00a4knats": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "experimentera": 1,
    "ben\u00c3\u00a4mns": 1,
    "groddas": 1,
    "groddarna": 1,
    "citerad": 1,
    "finns": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "i": 1
  },
  "mikroorganism": {
    "eller": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xt": {
    "som": 1
  },
  "visar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "att": 2
  },
  "olika": {
    "omst\u00c3\u00a4ndigheter": 1,
    "ut": 1,
    "linjerna": 1,
    "omvandlingsprocesser": 1,
    "glidflyktstekniker": 1,
    "jurykonstellationerna": 1,
    "personer": 1,
    "tiders": 1,
    "stammar": 1,
    "filmer": 1,
    "gaser": 1,
    "distrikts": 1,
    "brott": 1,
    "sorters": 1,
    "talanger": 1,
    "konstverk": 1,
    "segment": 1,
    "fordon": 1,
    "riktningar": 1,
    "lager": 1,
    "kontinentalplattor": 1,
    "st\u00c3\u00a4der": 1,
    "varianter": 1,
    "former": 1,
    "genrer": 1,
    "ljud": 1,
    "element": 1,
    "bussbolag": 1,
    "typer": 1,
    "slag": 1,
    "filmkritiker": 1,
    "storlekar": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "studief\u00c3\u00b6rbund": 1,
    "evenemang": 1
  },
  "omst\u00c3\u00a4ndigheter": {
    "i": 1
  },
  "viss": {
    "milj\u00c3\u00b6": 1,
    "del": 2,
    "m\u00c3\u00a5n": 1,
    "effekt": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ng": 1,
    "verklighetsf\u00c3\u00b6rankring": 1,
    "torghandel": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6": {
    "arten": 1,
    "och": 2,
    "som": 1,
    "under": 1,
    "kan": 1
  },
  "arten": {
    "kan": 1,
    "s\u00c3\u00a5rbar": 1,
    "har": 1,
    "globalt": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "lever": 1,
    "capsicum": 1
  },
  "kan": {
    "anv\u00c3\u00a4ndas": 2,
    "sk\u00c3\u00a5neupplagan": 1,
    "enas": 1,
    "n\u00c3\u00a4mnas": 6,
    "dokumenteras": 1,
    "i": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "den": 1,
    "temperaturen": 1,
    "orsaka": 1,
    "ha": 2,
    "avse": 1,
    "bygga": 1,
    "inte": 1,
    "hon": 2,
    "man": 1,
    "namnet": 1,
    "uppst\u00c3\u00a5": 1,
    "till": 1,
    "returneras": 1,
    "de": 1,
    "urskiljas": 1,
    "det": 1,
    "dela": 1,
    "finnas": 1,
    "inneh\u00c3\u00a5lla": 1,
    "vara": 1,
    "beskrivas": 1,
    "alla": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4ndas": {
    "som": 2,
    "direkt": 1,
    "och": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tolerant": {
    "eller": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nslig": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "vissa": {
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llanden": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 5,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "s\u00c3\u00a5som": 1,
    "har": 1,
    "molekyler": 1,
    "typer": 1,
    "uppgifter": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llanden": {
    "och": 1,
    "under": 1,
    "vilket": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "ger": {
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "det": 3,
    "kyrkorummet": 1,
    "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttaren": 1,
    "kritik": 1,
    "anledning": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4rmed": {
    "en": 2,
    "nordens": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "den": 1,
    "hade": 1,
    "har": 1,
    "fick": 1,
    "m\u00c3\u00b6jligt": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fingervisning": {
    "om": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llandena": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "insett": {
    "hur": 1,
    "vikten": 1
  },
  "hur": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 4,
    "temperatur": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1
  },
  "faktorer": {
    "som": 1,
    "vilka": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5verkar": {
    "en": 1,
    "jorden": 1,
    "vartannat": 1
  },
  "anses": {
    "indikatorarter": 1,
    "vara": 1,
    "denna": 1,
    "kunna": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lvreplikerande": 1
  },
  "indikatorarter": {
    "inte": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ngre": {
    "vara": 1,
    "kontroversiellt": 1,
    "ut": 1,
    "s\u00c3\u00b6derut": 1,
    "norrut": 1
  },
  "vara": {
    "p\u00c3\u00a5litliga": 1,
    "holistisk": 1,
    "uppkallad": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "inblandad": 1,
    "ett": 1,
    "o\u00c3\u00a4kta": 1,
    "superhj\u00c3\u00a4lte": 1,
    "sv\u00c3\u00a5ra": 1,
    "liten": 1,
    "i": 1,
    "utrotat": 1,
    "v\u00c3\u00a4lbyggda": 1,
    "en": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5litliga": {
    "verktyg": 1
  },
  "verktyg": {
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "kunde": 1
  },
  "forskning": {
    "undantag": 1,
    "och": 3,
    "inom": 1,
    "men": 1,
    "ej": 1,
    "som": 1
  },
  "undantag": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "sp\u00c3\u00a5ret": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rekommer": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "inre": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "en": 1,
    "tigrerade": 1,
    "idag": 1,
    "med": 1,
    "mest": 1,
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "starrware": 1,
    "regelbundet": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4ller": {
    "milj\u00c3\u00b6er": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "varje": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6er": {
    "som": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5gon": {
    "anledning": 1,
    "person": 1,
    "sp\u00c3\u00a5rvagnstrafik": 1,
    "roll": 1,
    "vapeninstallation": 1,
    "l\u00c3\u00a5t": 1,
    "landmassa": 1,
    "form": 1,
    "lag": 1,
    "uttalad": 1,
    "\"\u00c3\u00b6stra": 1,
    "m\u00c3\u00a4rkbar": 1,
    "av": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1,
    "vinter": 1,
    "arenaturnering": 1
  },
  "anledning": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "av": 2,
    "att": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a5ra": {
    "att": 3,
    "konsekvenser": 1
  },
  "skaffa": {
    "data": 1
  },
  "data": {
    "om": 1
  },
  "pummok-kol": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "dal": {
    "i": 1,
    "peps": 1
  },
  "sydkorea": {
    "den": 3,
    "det": 1
  },
  "ligger": {
    "i": 192,
    "uppe": 2,
    "": 48,
    "vid": 4,
    "p\u00c3\u00a5": 11,
    "bland": 1,
    "stadsparkscaf\u00c3\u00a9et": 1,
    "omkring": 2,
    "mellan": 1,
    "n\u00c3\u00a4ra": 2,
    "inte": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "bredvid": 1,
    "astenosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "sydv\u00c3\u00a4st": 1,
    "\u00c3\u00b6ster": 1,
    "jorden": 1,
    "lund": 1,
    "stadshallen": 1,
    "sydost": 1,
    "av": 1
  },
  "provinsen": {
    "norra": 3,
    "provincia": 10,
    "katanga": 1,
    "kasa\u00c3\u00af-occidental": 2,
    "nusa": 5,
    "jawa": 8,
    "leinster": 1,
    "ontario": 4,
    "nunavut": 1,
    "sulawesi": 3,
    "seoul": 1,
    "al-hasakah": 1,
    "esfahan": 3,
    "bizkaia": 1,
    "isla": 1,
    "newfoundland": 5,
    "manitoba": 3,
    "lorestan": 1,
    "ghazni": 1,
    "kasai-oriental": 2,
    "prince": 3,
    "a\u00c3\u00afn": 1,
    "pichincha": 1,
    "qu\u00c3\u00a9bec": 1,
    "british": 2,
    "san": 1,
    "azuay": 1,
    "u\u00c3\u00adge": 2,
    "northwest": 2,
    "gyeonggi": 1,
    "fars": 2,
    "aceh": 1,
    "nova": 1,
    "lunda": 2,
    "iloilo": 1,
    "la": 1,
    "huambo": 1,
    "benguela": 1,
    "kurdistan": 1,
    "sumatera": 1,
    "tissemsilt": 1,
    "kandahar": 1,
    "tavusj": 1,
    "vojvodina": 1,
    "jiangsu": 1,
    "hato": 1,
    "nordkhorasan": 1,
    "teheran": 1,
    "banten": 1
  },
  "norra": {
    "chungcheong": 1,
    "py\u00c5\u008fngan": 1,
    "kivu-provinsen": 1,
    "f\u00c3\u00a4laden": 1,
    "n\u00c3\u00b6bbel\u00c3\u00b6v": 1,
    "delen": 17,
    "frankrike": 1,
    "lund": 1,
    "halvklotet": 1,
    "lappland": 1,
    "distriktet": 1,
    "savolax": 1,
    "ringen": 2,
    "n\u00c3\u00b6bbel\u00c3\u00b6vs": 2,
    "sida": 1,
    "hwanghae-provinsen": 1,
    "kyrkog\u00c3\u00a5rden": 1,
    "idaho": 1,
    "serbien": 1,
    "divisionen": 1
  },
  "chungcheong": {
    "i": 1
  },
  "delen": {
    "av": 210,
    "skrivna": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "landet": {
    "": 176,
    "huvudstaden": 1,
    "\u00c3\u00b6n": 3,
    "en": 1,
    "me\u00e2\u20ac\u02dcarat": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "i": 1
  },
  "huvudstaden": {
    "seoul": 3,
    "santiago": 5,
    "antananarivo": 1,
    "kinshasa": 6,
    "mexico": 13,
    "jakarta": 19,
    "pyongyang": 1,
    "canberra": 14,
    "dublin": 1,
    "ottawa": 22,
    "djibouti": 2,
    "bogot\u00c3\u00a1": 4,
    "beirut": 2,
    "rabat": 3,
    "damaskus": 1,
    "kairo": 3,
    "nicosia": 1,
    "teheran": 9,
    "minsk": 1,
    "madrid": 7,
    "addis": 2,
    "havanna": 2,
    "abu": 1,
    "sucre": 4,
    "suva": 2,
    "kabul": 2,
    "sarajevo": 2,
    "banjul": 1,
    "alger": 2,
    "quito": 2,
    "santo": 2,
    "conakry": 3,
    "luanda": 6,
    "zagreb": 1,
    "new": 5,
    "wien": 2,
    "helsingfors": 4,
    "tegucigalpa": 1,
    "juba": 1,
    "yaound\u00c3\u00a9": 1,
    "palikir": 1,
    "buenos": 1,
    "london": 3,
    "bern": 1,
    "nouakchott": 1,
    "jerevan": 1,
    "peking": 1,
    "sofia": 1,
    "amman": 1,
    "reykjav\u00c3\u00adk": 1
  },
  "spiradiclis": {
    "cylindrica": 2,
    "och": 1
  },
  "cylindrica": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nathaniel": {
    "wallich": 1
  },
  "wallich": {
    "och": 1
  },
  "dalton": {
    "hooker": 1
  },
  "hooker": {
    "spiradiclis": 1
  },
  "cerro": {
    "neuque": 8,
    "baceran": 7,
    "lontla": 1,
    "amarillo": 8,
    "wichu": 8,
    "san": 1,
    "la": 8,
    "nu\u00c3\u00b1orco": 1,
    "pisaker\u00c3\u00ad": 1,
    "las": 1,
    "alto": 1
  },
  "neuque": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "berg": {
    "i": 25,
    "vulkaner": 1,
    "\u00c3\u00b6knar": 1,
    "och": 4
  },
  "chile": {
    "det": 4,
    "toppen": 3,
    "den": 1
  },
  "provincia": {
    "de": 10
  },
  "concepci\u00c3\u00b3n": {
    "och": 1
  },
  "regionen": {
    "regi\u00c3\u00b3n": 5,
    "obock": 2,
    "gharb-chrarda-b\u00c3\u00a9ni": 1,
    "baskien": 1,
    "oromia": 1,
    "\u00c3\u00a5boland": 1,
    "haute-normandie": 1,
    "mekn\u00c3\u00a8s-tafilalet": 1,
    "southern": 1,
    "central": 1,
    "andalusien": 3,
    "souss-massa-dra\u00c3\u00a2": 1,
    "faranah": 2,
    "murrindindi": 1,
    "kotka-fredrikshamn": 2,
    "varkaus": 1,
    "kastilien": 1,
    "\u00c3\u00b6stra": 1,
    "i": 1,
    "mid": 1,
    "kanarie\u00c3\u00b6arna": 1,
    "aragonien": 1,
    "st": 1,
    "tammerfors": 1,
    "tagant": 1,
    "mackay": 1,
    "kankan": 1,
    "kjustendil": 1,
    "su\u00c3\u00b0urland": 1
  },
  "regi\u00c3\u00b3n": {
    "del": 1,
    "de": 4
  },
  "biob\u00c3\u00ado": {
    "i": 1
  },
  "sydv\u00c3\u00a4st": {
    "om": 28,
    "men": 11,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "sankt": 1,
    "befolkad": 1,
    "den": 1
  },
  "santiago": {
    "de": 5
  },
  "toppen": {
    "p\u00c3\u00a5": 40,
    "av": 2
  },
  "ombordservice": {
    "med": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4ljning": {
    "av": 1,
    "brooks": 1,
    "men": 1
  },
  "mat": {
    "och": 1,
    "resor": 1
  },
  "dryck": {
    "samt": 1
  },
  "fullst\u00c3\u00a4ndiga": {
    "r\u00c3\u00a4ttigheter": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4ttigheter": {
    "finns": 1
  },
  "flygning": {
    "men": 1,
    "som": 1
  },
  "koncept": {
    "varierar": 1
  },
  "varierar": {
    "beroende": 3,
    "mycket": 1,
    "med": 3,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1
  },
  "beroende": {
    "p\u00c3\u00a5": 4
  },
  "str\u00c3\u00a4cka": {
    "och": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "sig": 1,
    "in": 1,
    "som": 1
  },
  "tidpunkt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "resan": {
    "nextjet": 1
  },
  "nextjet": {
    "har": 1,
    "ett": 1,
    "bolaget": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "upp": 1,
    "ut\u00c3\u00b6ka": 1
  },
  "egen": {
    "ombordtidning": 1,
    "genre": 1,
    "hand": 1,
    "ras": 1,
    "turn\u00c3\u00a9": 2,
    "regi": 1
  },
  "ombordtidning": {
    "\"above\"": 1
  },
  "\"above\"": {
    "som": 1
  },
  "produceras": {
    "i": 2,
    "till": 1
  },
  "samarbete": {
    "med": 2
  },
  "spenner": {
    "media": 1
  },
  "cuesta": {
    "blanca": 6
  },
  "blanca": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "trakten": 1,
    "ligger": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ster": {
    "om": 49
  },
  "n\u00c3\u00a4ra": {
    "nog": 21,
    "monte": 1,
    "en": 1,
    "belmont": 1,
    "royal": 1,
    "k\u00c3\u00a4rnan": 1,
    "rock": 1,
    "abydos": 1,
    "parque": 1,
    "punta": 1,
    "impoda": 1,
    "kotka": 1,
    "fortress": 1,
    "c\u00c3\u00bapula": 1,
    "julianstown": 1,
    "jordens": 1,
    "knuten": 1,
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "staden": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "kampala": 1
  },
  "nog": {
    "obefolkad": 21,
    "\u00c3\u00a4nd\u00c3\u00a5": 1
  },
  "obefolkad": {
    "med": 21,
    "det": 3
  },
  "mindre": {
    "\u00c3\u00a4n": 25,
    "utpr\u00c3\u00a4glad": 1,
    "exakt": 1,
    "grupp": 1,
    "kyrkor": 1,
    "bradley": 1,
    "men": 1,
    "vanlig": 1,
    "m\u00c3\u00a4ngder": 2,
    "k\u00c3\u00b6pcentrumomr\u00c3\u00a5de": 1,
    "studio": 1,
    "bitter": 1,
    "antal": 1,
    "researrang\u00c3\u00b6ren": 1,
    "torg": 1,
    "k\u00c3\u00b6er": 1,
    "kontinentalplattor": 1,
    "gravar": 1
  },
  "huckleberry": {
    "swamp": 2
  },
  "swamp": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "hemiboreala": {
    "klimatzonen": 12
  },
  "klimatzonen": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 17
  },
  "vohidroa": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1
  },
  "madagaskar": {
    "det": 1
  },
  "antananarivo": {
    "toppen": 1
  },
  "annonsbladet": {
    "lundaliv": 1
  },
  "lundaliv": {
    "finns": 1
  },
  "sedan": {
    "": 7,
    "dess": 10,
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1,
    "valde": 1,
    "har": 2,
    "juryn": 1,
    "tittarna": 1,
    "tr\u00c3\u00b6jan": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "att": 1,
    "och": 3,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "starten": 1,
    "avslutas": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 1,
    "-talet": 4,
    "polaromr\u00c3\u00a5dena": 1,
    "mitten": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 2,
    "\u00c3\u00a5ter": 1,
    "juni": 1,
    "skapelsen": 1,
    "fotosyntesen": 1,
    "vilket": 1,
    "lag\u00c3\u00a4ndringen": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "strax": 1,
    "f\u00c3\u00b6dseln": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "s\u00c3\u00a4nt": 1,
    "till": 1,
    "tv-juryn": 1,
    "bara": 1,
    "bildades": 1,
    "tros": 1,
    "de": 1,
    "vanns": 1,
    "tr\u00c3\u00a4ngt": 1,
    "l\u00c3\u00a4nge": 1,
    "genom": 1,
    "tidigare": 1,
    "f\u00c3\u00b6rvildats": 1,
    "narmers": 1,
    "morernas": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "koldioxid": 1,
    "musik": 1,
    "st\u00c3\u00a4nger": 1,
    "under": 1,
    "ska": 1
  },
  "utkommer": {
    "med": 1
  },
  "nummer": {
    "om": 1,
    "av": 1
  },
  "gatorna": {
    "kan": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5neupplagan": {
    "av": 1
  },
  "gratistidningarna": {
    "metro": 1
  },
  "metro": {
    "och": 1
  },
  "city": {
    "malm\u00c3\u00b6lund": 1,
    "toppen": 3,
    "ca\u00c3\u00b1\u00c3\u00b3n": 1,
    "la": 1,
    "adalberto": 1,
    "el": 2,
    "mineral": 1,
    "puerto": 1,
    "hueyapan": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6lund": {
    "h\u00c3\u00a4mtas": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4mtas": {
    "ur": 1,
    "upp": 1
  },
  "ur": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "ett": 1,
    "namnet": 1,
    "solnebulosan": 1,
    "denna": 1,
    "staden": 1,
    "morernas": 1
  },
  "torg": {
    "och": 2,
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "st\u00c3\u00a5r": 1,
    "bland": 1,
    "vid": 1,
    "var": 1
  },
  "trottoarer": {
    "uppst\u00c3\u00a4llda": 1
  },
  "uppst\u00c3\u00a4llda": {
    "beh\u00c3\u00a5llare": 1
  },
  "beh\u00c3\u00a5llare": {
    "lunds": 1
  },
  "lokala": {
    "tv-kanal": 1,
    "r\u00c3\u00a5varor": 1,
    "radiokanalen": 1,
    "avvikelserna": 1,
    "havsniv\u00c3\u00a5n": 2,
    "filmen": 1,
    "stammar": 1
  },
  "tv-kanal": {
    "heter": 1
  },
  "heter": {
    "steve": 1,
    "lunds": 1
  },
  "steve": {
    "och": 1,
    "lukather": 1
  },
  "radio": {
    "af": 1,
    "genom": 1,
    "malm\u00c3\u00b6hus": 1,
    "vissa": 1,
    "dept": 1
  },
  "af": {
    "en": 1,
    "bost\u00c3\u00a4der": 1,
    "sill\u00c3\u00a9n": 1,
    "staden": 1,
    "nya": 1
  },
  "studentkanal": {
    "b\u00c3\u00a5da": 1
  },
  "b\u00c3\u00a5da": {
    "dessa": 2,
    "inf\u00c3\u00b6rlivades": 1,
    "de": 1,
    "bolagen": 1,
    "stavelserna": 1,
    "l\u00c3\u00a4nderna": 1,
    "s\u00c3\u00b6ner": 1,
    "\u00c3\u00a4ttlingar": 1,
    "g\u00c3\u00a5ngerna": 1
  },
  "etermedier": {
    "drivs": 1
  },
  "drivs": {
    "som": 1,
    "med": 1,
    "av": 2
  },
  "utskott": {
    "inom": 1
  },
  "akademiska": {
    "f\u00c3\u00b6reningen": 3,
    "f\u00c3\u00b6reningens": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6reningen": {
    "och": 1,
    "som": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ik": 1,
    "torns": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "huvudsakligen": {
    "gjorda": 1,
    "gles": 2,
    "savannskog": 16,
    "platt": 7,
    "savann": 2,
    "kuperad": 13,
    "lite": 3,
    "genom": 1,
    "i": 2,
    "av": 1,
    "best\u00c3\u00a5ende": 1,
    "silikater": 1,
    "v\u00c3\u00a4rvade": 1,
    "bergig": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "en": 1,
    "vid": 1
  },
  "gjorda": {
    "av": 1
  },
  "studenter": {
    "lund": 1,
    "v\u00c3\u00a4ljer": 1
  },
  "skall": {
    "bevakas": 1,
    "byggas": 1
  },
  "bevakas": {
    "av": 1
  },
  "svt": {
    "genom": 1
  },
  "sydnytt": {
    "och": 1
  },
  "sveriges": {
    "radio": 1,
    "malmer": 1,
    "geologiska": 1,
    "mest": 2,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "de": 1,
    "motsvarighet": 1,
    "\u00c3\u00a4ldsta": 1,
    "tredje": 1,
    "tre": 1,
    "tolfte": 1,
    "k\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00a4taste": 1
  },
  "campeonato": {
    "alagoano": 1
  },
  "alagoano": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "distriktsm\u00c3\u00a4sterskapet": {
    "i": 1
  },
  "delstaten": {
    "alagoas": 1,
    "sonora": 2,
    "queensland": 4,
    "tabasco": 1,
    "chihuahua": 3,
    "western": 5,
    "south": 1,
    "veracruz": 3,
    "tasmanien": 1,
    "karnataka": 1,
    "bihar": 1,
    "victoria": 2,
    "sinaloa": 1,
    "guanajuato": 2,
    "madhya": 2,
    "central": 1,
    "chuuk": 1,
    "himachal": 1,
    "new": 1,
    "colorado": 1,
    "hidalgo": 1
  },
  "alagoas": {
    "i": 1
  },
  "brasilien": {
    "m\u00c3\u00a4sterskapet": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4sterskapet": {
    "spelades": 1,
    "csa": 1
  },
  "spelades": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "in": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5ngen": {
    "": 3,
    "var": 2,
    "i": 1,
    "efter": 1,
    "lyckades": 1,
    "under": 1,
    "detta": 1,
    "namnet": 1,
    "starrware": 1
  },
  "fr\u00c3\u00a4mst": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "av": 1,
    "best\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 4,
    "lundag\u00c3\u00a5rd": 1,
    "best\u00c3\u00a5ende": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "som": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "var": 1,
    "handlat": 1,
    "utvecklade": 1
  },
  "framg\u00c3\u00a5ngsrika": {
    "i": 2,
    "fotbollsklubb": 1,
    "ishockeyspelarna": 1,
    "s\u00c3\u00a4songer": 1
  },
  "csa": {
    "och": 1,
    "inte": 1
  },
  "crb": {
    "med": 1
  },
  "respektive": {
    "": 2,
    "veckofinalsprogram": 1,
    "pelle": 1,
    "zen": 1,
    "\u00c3\u00a5ka": 3,
    "semifinalen": 1,
    "h\u00c3\u00a4nger": 1,
    "schrein": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4sterskapssegrar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "senare": {
    "tid": 1,
    "s\u00c3\u00a4songerna": 1,
    "": 2,
    "s\u00c3\u00a4songer": 3,
    "vd": 1,
    "vann": 2,
    "musik": 1,
    "slutade": 1,
    "samma": 1,
    "judd": 2,
    "levde": 1,
    "det": 1,
    "dagar": 1,
    "skulle": 1,
    "genom": 1,
    "ut\u00c3\u00b6kades": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "avancerade": 1,
    "f\u00c3\u00a4nrik": 1,
    "etapp": 1,
    "blivit": 1,
    "vars": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "tid": {
    "har": 1,
    "finns": 1,
    "north": 1,
    "av": 1,
    "efter": 2,
    "p\u00c3\u00a5verka": 1,
    "blev": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "representerar": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "asa": {
    "de": 1
  },
  "arapiraca": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ven": {
    "kommit": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "djuphavsgravar": 1,
    "i": 7,
    "magnetosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "fransk": 1,
    "torns": 1,
    "om": 5,
    "t\u00c3\u00a4vlat": 1,
    "loreen": 1,
    "medverkat": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingens": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 1,
    "sunda": 1,
    "en": 7,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "starrwares": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "inom": 2,
    "\u00c3\u00b6verf\u00c3\u00b6rts": 1,
    "semerkhet": 1,
    "domkyrkomuseet": 1,
    "val": 1,
    "till": 1,
    "ett": 4,
    "sk\u00c3\u00a5nska": 1,
    "bland": 2,
    "\"american": 1,
    "h\u00c3\u00a4nt": 1,
    "power": 1,
    "startats": 1,
    "andra": 2,
    "tama": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "konserterat": 1,
    "koret": 1,
    "anskaffningen": 1,
    "kallad": 1,
    "norra": 1,
    "det": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsvunnit": 1,
    "skrivit": 1,
    "tv\u00c3\u00a5an": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "aik": 1,
    "kallat": 1,
    "den": 1,
    "hem": 1,
    "vinnaren": 1,
    "jason": 1,
    "autostradan": 1,
    "vid": 1,
    "kunde": 1,
    "drottens": 1,
    "med": 1,
    "efterr\u00c3\u00a4tter": 1,
    "innefatta": 1,
    "g\u00c3\u00b6ingeh\u00c3\u00b6vdingen": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "lunds": 1,
    "figurerat": 1,
    "araber": 1,
    "de": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1,
    "skilja": 1,
    "flockar": 1,
    "feferoni": 1,
    "kenkenes": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "fungerar": 1,
    "tv\u00c3\u00a5a": 1,
    "har": 1,
    "arbetade": 1,
    "aktivt": 1,
    "men": 1,
    "under": 1
  },
  "kommit": {
    "och": 1,
    "till": 1
  },
  "vunnit": {
    "sex": 1,
    "en": 1,
    "eurovision": 1,
    "\u00c3\u00a5tta": 1,
    "den": 1
  },
  "sex": {
    "g\u00c3\u00a5nger": 1,
    "nationella": 1,
    "miljarder": 1,
    "valkretsar": 1,
    "huvudlinjerna": 1,
    "paramitor": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5nger": {
    "under": 1,
    "bellemare": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "dess": 1,
    "dagens": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songen": {
    "": 10,
    "blev": 1,
    "vann": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nde": 1,
    "har": 1,
    "som": 1,
    "-": 1,
    "skedde": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "i": 2,
    "\u00c3\u00a5kte": 1,
    "bes\u00c3\u00b6ktes": 1,
    "lades": 1,
    "och": 1,
    "h\u00c3\u00b6lls": 1,
    "slopades": 1,
    "av": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "d\u00c3\u00a4rp\u00c3\u00a5": 1
  },
  "samtidigt": {
    "som": 3,
    "med": 2,
    "vara": 1,
    "ut\u00c3\u00b6kade": 1,
    "lyckades": 1,
    "var": 1,
    "skapar": 1,
    "ser": 1
  },
  "enda": {
    "g\u00c3\u00a5ng": 1,
    "tidigare": 1,
    "himlakropp": 1,
    "match": 1,
    "planet": 1,
    "naturliga": 1,
    "sammanh\u00c3\u00a4ngande": 1,
    "i": 1,
    "exempel": 1,
    "himlakroppen": 1,
    "viktiga": 1,
    "replik": 1,
    "kvarlevande": 1,
    "medeltida": 1,
    "stenplaneten": 1,
    "ut\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5ng": {
    "under": 1,
    "sjunger": 1,
    "i": 3,
    "varvid": 1
  },
  "kyansamba": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "vattendrag": {
    "i": 46,
    "innan": 3,
    "grundvatten": 1
  },
  "kongo-kinshasa": {
    "det": 5,
    "den": 1
  },
  "katanga": {
    "i": 1
  },
  "monte": {
    "johnson": 7,
    "castelfr\u00c3\u00ado": 1
  },
  "johnson": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "trakten": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1,
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sterut": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "den": 3,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "och": 1
  },
  "platt": {
    "havet": 7,
    "den": 25,
    "\u00c3\u00a5t": 7,
    "en": 1,
    "\u00c3\u00b6ns": 2,
    "men": 2,
    "och": 2,
    "runt": 1
  },
  "\u00c3\u00a5t": {
    "nordv\u00c3\u00a4st": 7,
    "sydv\u00c3\u00a4st": 14,
    "nordost": 17,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "den": 1,
    "sydost": 10,
    "flera": 1,
    "henne": 1,
    "sina": 1
  },
  "nordv\u00c3\u00a4st": {
    "den": 1,
    "om": 36,
    "men": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 4
  },
  "glest": {
    "befolkad": 4
  },
  "befolkad": {
    "det": 2,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 2,
    "av": 2
  },
  "samh\u00c3\u00a4llen": {
    "i": 9,
    "har": 1
  },
  "edward": {
    "seymour": 3,
    "tierney": 1,
    "island": 3,
    "meyrick": 1
  },
  "seymour": {
    "e": 3,
    "\u00c3\u00a4rvde": 1,
    "th": 1
  },
  "e": {
    "hertig": 3,
    "baronet": 1,
    "gregg": 1,
    "hertigen": 1,
    "plats": 1,
    "f\u00c3\u00b6delsedag": 1,
    "a": 1,
    "sandbyv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "passerar": 1,
    "fram": 1,
    "finns": 1
  },
  "hertig": {
    "av": 3
  },
  "somerset": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "": 2,
    "kom": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6pt": {
    "den": 1
  },
  "easton": {
    "wiltshire": 1
  },
  "wiltshire": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1,
    "var": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6d": {
    "begraven": 1,
    "": 9,
    "och": 1,
    "den": 1,
    "ca": 1
  },
  "begraven": {
    "den": 1
  },
  "bradley": {
    "house": 2,
    "wiltshire": 1
  },
  "house": {
    "maiden": 1,
    "och": 1
  },
  "maiden": {
    "bradley": 1
  },
  "engelsk": {
    "\u00c3\u00a4dling": 1,
    "s\u00c3\u00a5ngare": 1
  },
  "\u00c3\u00a4dling": {
    "han": 1
  },
  "son": {
    "till": 5,
    "av": 1,
    "och": 1,
    "hon": 1
  },
  "sir": {
    "edward": 1
  },
  "yezophora": {
    "leukasikini": 2,
    "och": 1
  },
  "leukasikini": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "insektsart": {
    "som": 11
  },
  "matsumura": {
    "": 1
  },
  "spottstritar": {
    "inga": 1
  },
  "trots": {
    "att": 6,
    "detta": 2,
    "stora": 1
  },
  "kelme-stallet": {
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5tt": {
    "problem": 1,
    "erbjudanden": 1,
    "sjunga": 2,
    "s\u00c3\u00a4ga": 1,
    "v\u00c3\u00a4lja": 1,
    "r\u00c3\u00b6sta": 1,
    "\u00c3\u00a5ka": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "\u00c3\u00b6va": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbereda": 1,
    "ge": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1,
    "ett": 1,
    "rycka": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "minst": 3,
    "allra": 1,
    "n\u00c3\u00a4st": 1,
    "stanna": 1,
    "framf\u00c3\u00b6ra": 1,
    "minimalt": 1
  },
  "problem": {
    "med": 1,
    "men": 1
  },
  "sin": {
    "ekonomi": 1,
    "vetenskapssyn": 1,
    "h\u00c3\u00a4rkomst": 2,
    "avl\u00c3\u00a4gsne": 1,
    "skoltid": 1,
    "tur": 3,
    "karri\u00c3\u00a4r": 4,
    "debut": 4,
    "lummighet": 1,
    "tids": 2,
    "milj\u00c3\u00b6": 1,
    "stora": 1,
    "funktion": 1,
    "kvartsfinal": 2,
    "medverkan": 1,
    "seger": 1,
    "axel": 1,
    "l\u00c3\u00a5ga": 1,
    "far": 1,
    "hemv\u00c3\u00a4rld": 1,
    "flickv\u00c3\u00a4n": 1,
    "filmdebut": 1,
    "d\u00c3\u00b6de": 1,
    "v\u00c3\u00a4nskap": 1,
    "civila": 1,
    "vision": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6dning": 1,
    "medeltida": 1,
    "final": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "tid": 1,
    "roll": 1,
    "d\u00c3\u00b6d": 1,
    "konsthandel": 1,
    "massa": 1,
    "inriktning": 1,
    "tidigare": 1,
    "vistelse": 1,
    "h\u00c3\u00b6gra": 1,
    "nyvunna": 1
  },
  "erbjudanden": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "stall": {
    "stannade": 1
  },
  "stannade": {
    "spanjoren": 1,
    "kvar": 1,
    "med": 1
  },
  "spanjoren": {
    "med": 2,
    "trea": 1,
    "skulle": 1,
    "den": 1,
    "tillbaka": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "gjorde": 1,
    "veta": 1,
    "var": 1,
    "i": 1,
    "etapp": 1,
    "vann": 1,
    "och": 1
  },
  "kelme": {
    "under": 1,
    "vars": 1,
    "vann": 1
  },
  "volta": {
    "a": 2
  },
  "la": {
    "comunitat": 2,
    "fl\u00c3\u00a8che": 3,
    "juventud": 1,
    "comunidad": 1,
    "soledad": 7,
    "florida": 1,
    "maroma": 7,
    "puerta": 1,
    "rioja": 1,
    "rivera": 1,
    "paz": 1,
    "giganta": 1
  },
  "comunitat": {
    "valenciana": 2
  },
  "valenciana": {
    "vuelta": 1,
    "och": 1
  },
  "murcia": {
    "en": 1,
    "han": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "tog": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "baskien": {
    "runt": 5,
    "i": 1
  },
  "burgos": {
    "valverde": 1,
    "en": 1
  },
  "totalt": {
    "i": 1,
    "tretton": 1,
    "": 3,
    "har": 2,
    "sett": 1,
    "tre": 1,
    "endast": 1,
    "stod": 1
  },
  "espa\u00c3\u00b1a": {
    "det": 1,
    "som": 1,
    "utan": 1,
    "": 2,
    "bakom": 1,
    "han": 1,
    "och": 1,
    "under": 1,
    "samt": 1
  },
  "loppet": {
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "valverde": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1
  },
  "stuart": {
    "ogrady": 1
  },
  "ogrady": {
    "och": 1
  },
  "denis": {
    "mensjov": 1
  },
  "mensjov": {
    "valverde": 1
  },
  "medverkade": {
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "hon": 1,
    "i": 2,
    "bell": 2,
    "v\u00c3\u00a5ren": 1,
    "": 1
  },
  "sommarspelen": {
    "": 2
  },
  "s\u00c3\u00a4te": {
    "f\u00c3\u00b6r": 3
  },
  "\u00c3\u00a4rkebiskopen": {
    "byggdes": 1,
    "i": 2
  },
  "byggdes": {
    "ett": 2,
    "lunds": 1,
    "ursprungligen": 1,
    "bland": 1,
    "i": 1,
    "nya": 1,
    "autostradan": 1
  },
  "antal": {
    "kyrkor": 2,
    "deltagare": 1,
    "h\u00c3\u00b6ga": 1,
    "dagar": 1,
    "bokf\u00c3\u00b6rlag": 1,
    "miljoner": 1,
    "av": 1,
    "som": 1,
    "s\u00c3\u00b6kande": 1,
    "gatubreddningar": 1,
    "personer": 1,
    "bussar": 1,
    "r\u00c3\u00b6ster": 3,
    "piloter": 1
  },
  "kyrkor": {
    "och": 4,
    "i": 3,
    "lund": 1
  },
  "kloster": {
    "runt": 1,
    "och": 1,
    "i": 1,
    "de": 1
  },
  "mest": {
    "fanns": 2,
    "k\u00c3\u00a4nda": 5,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1,
    "": 2,
    "som": 1,
    "sedda": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngsrika": 1,
    "framst\u00c3\u00a5ende": 1,
    "anlag": 1,
    "liknade": 1,
    "betydande": 1,
    "efters\u00c3\u00b6kta": 1,
    "ungdomsklubb": 1,
    "referenser": 1,
    "centrala": 1
  },
  "reformationen": {
    "": 3
  },
  "revs": {
    "n\u00c3\u00a4stan": 2,
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4stan": {
    "alla": 2,
    "inte": 1,
    "samtliga": 1,
    "perfekt": 1,
    "immun": 1,
    "dubbla": 1
  },
  "alla": {
    "kyrkor": 2,
    "understryker": 1,
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "de": 1,
    "deltagare": 4,
    "andra": 1,
    "kyrkomedlemmar": 1,
    "f\u00c3\u00b6rinspelade": 1,
    "tre": 1,
    "program": 1,
    "torg": 1,
    "dinosaurier": 1,
    "problem": 1,
    "\u00c3\u00a5stadkomma": 1,
    "resor": 1,
    "som": 1,
    "sj\u00c3\u00b6ar": 1,
    "inlandsisar": 1,
    "slags": 1,
    "picassos": 1,
    "bolag": 1,
    "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4tts": 1
  },
  "kunskapsteorin": {
    "och": 1
  },
  "vetenskapsteorin": {
    "betecknar": 1
  },
  "betecknar": {
    "holism": 1,
    "den": 1
  },
  "holism": {
    "arbetshypotesen": 1,
    "ofta": 1,
    "en": 1,
    "har": 1,
    "teorin": 1,
    "av": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "arbetshypotesen": {
    "att": 1
  },
  "kunskap": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "komplicerat": {
    "system": 1
  },
  "system": {
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "skapats": {
    "genom": 2
  },
  "historien": {
    "eller": 1
  },
  "livet": {
    "varf\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00a4ndrade": 1,
    "i": 1,
    "att": 1,
    "efterhand": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4nnu": 1
  },
  "tron": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "absoluta": {
    "sanningar": 1
  },
  "sanningar": {
    "avvisas": 1
  },
  "avvisas": {
    "en": 1
  },
  "grundtanke": {
    "inom": 1,
    "tanken": 1
  },
  "id\u00c3\u00a9historisk": {
    "vetenskap": 1
  },
  "vetenskap": {
    "och": 1
  },
  "motsats": {
    "till": 1
  },
  "fundamentalismens": {
    "grundtanke": 1
  },
  "tanken": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "stomme": {
    "i": 1,
    "av": 1
  },
  "socialpsykologin": {
    "modern": 1
  },
  "modern": {
    "medicin": 1
  },
  "medicin": {
    "med": 1
  },
  "mera": {
    "det": 1,
    "af-borgen": 1,
    "inom": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngsrika": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6religger": {
    "ingen": 1
  },
  "ingen": {
    "mots\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "g\u00c3\u00a5tt": 1,
    "v\u00c3\u00a4xtlighet": 4,
    "annan": 1,
    "bonde": 1,
    "gata": 1,
    "vulkanisk": 1,
    "som": 1,
    "bank": 1
  },
  "mots\u00c3\u00a4ttning": {
    "mellan": 1
  },
  "holistisk": {
    "i": 1
  },
  "vetenskapssyn": {
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6respr\u00c3\u00a5ka": {
    "individualism": 1
  },
  "individualism": {
    "i": 1,
    "holism": 1
  },
  "politiskt": {
    "avseende": 1,
    "kontroversiella": 1,
    "parti": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdrag": {
    "f\u00c3\u00b6rlorade": 1,
    "r\u00c3\u00a4knas": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlorade": {
    "ryssland": 1,
    "sedan": 1,
    "i": 1
  },
  "ryssland": {
    "tillg\u00c3\u00a5ng": 1,
    "och": 1,
    "behandlades": 1,
    "efter": 1,
    "den": 1
  },
  "tillg\u00c3\u00a5ng": {
    "till": 2
  },
  "japanska": {
    "havet": 1,
    "\u00e6\u0081\u00b5\u00e9\u00a0\u02c6\u00e5\u008f\u2013": 1,
    "\u00e7\u00a5\u017e\u00e7\u00a4\u00be": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "jinja": 1,
    "shintohelgedomar": 1
  },
  "tvingades": {
    "\u00c3\u00b6verge": 1,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verge": {
    "utposten": 1
  },
  "utposten": {
    "albazin": 1
  },
  "albazin": {
    "men": 1
  },
  "geng\u00c3\u00a4ld": {
    "uppr\u00c3\u00a4tta": 1
  },
  "uppr\u00c3\u00a4tta": {
    "handelsf\u00c3\u00b6rbindelser": 1
  },
  "handelsf\u00c3\u00b6rbindelser": {
    "med": 1
  },
  "kina": {
    "gr\u00c3\u00a4nsen": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "blev": 1,
    "och": 2,
    "den": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4nsen": {
    "mellan": 2,
    "mot": 2,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "till": 1
  },
  "qing-v\u00c3\u00a4ldet": {
    "skulle": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6pa": {
    "l\u00c3\u00a4ngs": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ngs": {
    "stanovoj-ryggen": 1,
    "samma": 1,
    "med": 2,
    "mitthavsryggar": 1
  },
  "stanovoj-ryggen": {
    "norr": 1
  },
  "amur": {
    "och": 1
  },
  "floden": {
    "argun": 1
  },
  "argun": {
    "ryska": 1
  },
  "ryska": {
    "sibiriens": 1,
    "latin": 1,
    "expansionen": 1,
    "\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d0\u00ba\u00d0\u00be\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d0\u00b9": 1,
    "komposit\u00c3\u00b6rer": 1,
    "sibirien": 1,
    "\u00d1\u0192\u00d0\u00b3\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00cc\u0081\u00d1\u20ac\u00d1\u0081\u00d0\u00ba": 1
  },
  "sibiriens": {
    "s\u00c3\u00b6dra": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4ns": {
    "har": 1,
    "som": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5tt": {
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1,
    "att": 1,
    "s\u00c3\u00a4ker": 1,
    "vidare": 4,
    "skilda": 1
  },
  "ungef\u00c3\u00a4r": {
    "l\u00c3\u00a4ngs": 1,
    "": 9,
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "densamma": 1,
    "en": 1,
    "mars": 2
  },
  "linje": {
    "som": 2,
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdraget": {
    "i": 4,
    "markerade": 1,
    "avfattades": 1,
    "reviderades": 1
  },
  "nertjinsk": {
    "sedan": 1,
    "var": 1,
    "mellan": 1
  },
  "dess": {
    "f\u00c3\u00b6rdraget": 1,
    "har": 4,
    "rotation": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "representerade": 1,
    "latinska": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 3,
    "yta": 2,
    "syrerika": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "genomg\u00c3\u00a5tt": 1,
    "fragment": 1,
    "evolution": 1,
    "endast": 1,
    "existens": 1,
    "programmet": 1,
    "skapare": 1,
    "omnejd": 1,
    "men": 1,
    "att": 1,
    "utveckling": 1,
    "nuvarande": 1,
    "medarbetare": 1
  },
  "markerade": {
    "en": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ndpunkt": {
    "i": 1
  },
  "kinesisk": {
    "utrikespolitik": 1,
    "sida": 1,
    "matlagning": 1
  },
  "utrikespolitik": {
    "eftersom": 1
  },
  "eftersom": {
    "ryssland": 1,
    "man": 1,
    "metern": 1,
    "flygplanet": 1,
    "jorden": 1,
    "nextjet": 1,
    "\u00c3\u00b3scar": 1,
    "partifunktion\u00c3\u00a4rer": 1,
    "vid": 1,
    "den": 1,
    "antalet": 1
  },
  "behandlades": {
    "som": 1
  },
  "part": {
    "med": 1
  },
  "vilken": {
    "man": 1,
    "reflexion": 1,
    "orsakar": 1,
    "utg\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhandlade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "lika": {
    "fot": 1,
    "villkor": 1,
    "klart": 1
  },
  "fot": {
    "snarare": 1,
    "mossar": 1
  },
  "snarare": {
    "\u00c3\u00a4n": 2
  },
  "tributskyldig": {
    "stat": 1
  },
  "stat": {
    "underst\u00c3\u00a4lld": 1
  },
  "underst\u00c3\u00a4lld": {
    "kina": 1
  },
  "styloleptus": {
    "taino": 2,
    "och": 1
  },
  "taino": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "skalbaggsart": {
    "som": 14
  },
  "steven": {
    "w": 1
  },
  "w": {
    "lingafelter": 1
  },
  "lingafelter": {
    "och": 1
  },
  "marc": {
    "micheli": 1,
    "lacroix": 1
  },
  "micheli": {
    "": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5nghorningar": {
    "inga": 1
  },
  "bondo": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "det": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ster": {
    "om": 68,
    "norr": 1
  },
  "goldman": {
    "glacier": 6
  },
  "glacier": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "ligger": 2,
    "trakten": 1,
    "finns": 1
  },
  "varierad": {
    "goldman": 1,
    "den": 4,
    "och": 1
  },
  "uppe": {
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6jd": {
    "den": 2,
    "med": 2,
    "av": 1
  },
  "kukri": {
    "hills": 1
  },
  "hills": {
    "": 1
  },
  "kilometer": {
    "sydv\u00c3\u00a4st": 5,
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5det": 3,
    "nordost": 4,
    "s\u00c3\u00b6der": 5,
    "\u00c3\u00b6ster": 7,
    "v\u00c3\u00a4ster": 8,
    "norr": 5,
    "i": 17,
    "sydost": 1,
    "nordv\u00c3\u00a4st": 1,
    "v\u00c3\u00a4st": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "hans": {
    "arbeten": 2,
    "unika": 1,
    "roller": 1,
    "backar": 1,
    "l\u00c3\u00a5nga": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "films\u00c3\u00a5nger": 1,
    "namn": 2,
    "spr\u00c3\u00a5k": 1,
    "hustrur": 1,
    "barn": 1,
    "alfredson": 2,
    "styre": 1,
    "far": 2,
    "medverkan": 1,
    "westman": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1,
    "huvudinstrument": 1,
    "musik": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "debutalbum": 1,
    "lag": 2,
    "position": 1,
    "mest": 1,
    "grav": 1
  },
  "arbeten": {
    "behandlade": 1,
    "behandlar": 1
  },
  "behandlade": {
    "i": 1
  },
  "malmer": {
    "och": 1
  },
  "geologiska": {
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llanden": 1,
    "tidsskalor": 1,
    "unders\u00c3\u00b6kning": 1
  },
  "vilka": {
    "de": 1,
    "entrepren\u00c3\u00b6rer": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 1,
    "som": 5,
    "dock": 2,
    "b\u00c3\u00b6rjar": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "tillsammans": 1,
    "": 1,
    "s\u00c3\u00b6kande": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljder": 1,
    "deltagare": 1
  },
  "upptr\u00c3\u00a4der": {
    "hans": 1
  },
  "behandlar": {
    "bland": 1
  },
  "malmf\u00c3\u00a4lten": {
    "kirunavaara": 1
  },
  "kirunavaara": {
    "luossavaara": 1
  },
  "luossavaara": {
    "tuollavaara": 1
  },
  "tuollavaara": {
    "och": 1
  },
  "kallt": {
    "\u00c3\u00b6kenklimat": 7,
    "st\u00c3\u00a4ppklimat": 10
  },
  "september": {
    "med": 35,
    "d\u00c3\u00a5": 9,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "": 7,
    "ocheller": 1,
    "m\u00c3\u00a5nad": 1,
    "genomf\u00c3\u00b6rdes": 1
  },
  "ctenichneumon": {
    "tappanus": 2,
    "och": 1
  },
  "tappanus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "stekelart": {
    "som": 8
  },
  "tohru": {
    "uchida": 1
  },
  "uchida": {
    "": 1
  },
  "brokparasitsteklar": {
    "inga": 3,
    "arten": 1
  },
  "kasa": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "kasa\u00c3\u00af-occidental": {
    "i": 2
  },
  "mycalesis": {
    "goloides": 2,
    "och": 1
  },
  "goloides": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fj\u00c3\u00a4rilsart": {
    "som": 20
  },
  "embrik": {
    "strand": 1
  },
  "strand": {
    "": 1,
    "i": 3
  },
  "praktfj\u00c3\u00a4rilar": {
    "inga": 2
  },
  "tropiskt": {
    "regnskogsklimat": 12,
    "monsunklimat": 12,
    "h\u00c3\u00b6glandsklimat": 1,
    "klimat": 1
  },
  "regnskogsklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 12
  },
  "baceran": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "trakten": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "mexiko": {
    "det": 4,
    "den": 9,
    "finns": 1,
    "s\u00c3\u00a4ger": 1,
    "som": 1
  },
  "kommunen": {
    "suaqui": 1,
    "moreton": 1,
    "gangnam-gu": 1,
    "kimito\u00c3\u00b6n": 1,
    "ligger": 2,
    "dalwallinu": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "minatitl\u00c3\u00a1n": 2,
    "badiraguato": 1,
    "ocampo": 1,
    "kotka": 1,
    "gunpo-si": 1,
    "varkaus": 1,
    "sitt": 1,
    "fonoton": 1,
    "som": 1,
    "vederlax": 1,
    "puumala": 1,
    "finns": 1,
    "medan": 1,
    "kalgoorlieboulder": 1,
    "orivesi": 1,
    "guanajuato": 1,
    "pembrokeshire": 1,
    "manuel": 1,
    "efter": 1,
    "saltvik": 1,
    "las": 1,
    "cunderdin": 1,
    "p\u00c3\u00a5gat\u00c3\u00a5gsstationer": 1,
    "san": 1
  },
  "suaqui": {
    "grande": 1
  },
  "grande": {
    "och": 1
  },
  "sonora": {
    "i": 2
  },
  "nordv\u00c3\u00a4stra": {
    "delen": 10,
    "lund": 1
  },
  "mexico": {
    "city": 13
  },
  "klimatet": {
    "i": 31
  },
  "omr\u00c3\u00a5det": {
    "\u00c3\u00a4r": 35,
    "toppen": 2,
    "norr": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1,
    "goldman": 1
  },
  "tempererat": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 18,
    "klimat": 1
  },
  "oktober": {
    "med": 15,
    "d\u00c3\u00a5": 14,
    "": 7,
    "m\u00c3\u00a5nad": 1
  },
  "simms": {
    "island": 3
  },
  "island": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 6,
    "ligger": 1,
    "i": 3,
    "av": 1,
    "liksom": 1,
    "har": 1,
    "det": 1,
    "en": 1,
    "rymmer": 1
  },
  "gles": {
    "och": 2
  },
  "l\u00c3\u00a5gvuxen": {
    "subarktisk": 1,
    "subtropisk": 1
  },
  "subarktisk": {
    "skog": 1
  },
  "skog": {
    "runt": 1,
    "": 3,
    "och": 1
  },
  "officiella": {
    "fastst\u00c3\u00a4llandet": 1,
    "stadsdelar": 1,
    "tillst\u00c3\u00a4llningar": 1,
    "namnet": 1
  },
  "fastst\u00c3\u00a4llandet": {
    "av": 1
  },
  "gatunamnet": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "nobelv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "antogs": 1
  },
  "angavs": {
    "inte": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5got": {
    "motiv": 1,
    "bel\u00c3\u00a4gg": 1,
    "avplattad": 1,
    "mindre": 2,
    "slags": 1,
    "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "eller": 1,
    "l\u00c3\u00a4gre": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "som": 2,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1,
    "av": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "anstr\u00c3\u00a4ngande": 1,
    "datorprogram": 1,
    "beroende": 1
  },
  "motiv": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "namn": {
    "det": 1,
    "nobel": 1,
    "skulle": 1,
    "tellus": 1,
    "av": 9,
    "har": 1,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "som": 1,
    "tillsammans": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "\"nextjet\"": 1,
    "till": 1,
    "robert": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5st\u00c3\u00a5tts": {
    "att": 1
  },
  "gatan": {
    "skulle": 1,
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "bussgata": 1,
    "var": 1
  },
  "uppkallad": {
    "efter": 4
  },
  "person": {
    "vid": 1,
    "med": 1,
    "ur": 1
  },
  "nobel": {
    "som": 1,
    "hade": 1
  },
  "bosatt": {
    "vid": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sagts": {
    "ha": 1
  },
  "ha": {
    "varit": 6,
    "dragit": 1,
    "blomstrat": 1,
    "flyttat": 1,
    "\u00c3\u00a5terigen": 1,
    "tj\u00c3\u00a4nat": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsvunnit": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "samt": 1,
    "gjort": 2,
    "bildats": 1,
    "h\u00c3\u00a5llits": 1,
    "stannat": 1,
    "skapats": 1,
    "\u00c3\u00a5dragit": 1,
    "dock": 1,
    "avslutats": 1,
    "l\u00c3\u00a4mnat": 1,
    "sett": 1,
    "": 1
  },
  "soldat": {
    "eller": 1
  },
  "skomakare": {
    "till": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6d": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "anf\u00c3\u00b6rts": {
    "att": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rjan": {
    "av": 14,
    "varierar": 1,
    "hette": 1,
    "i": 1,
    "var": 3,
    "fick": 1,
    "ett": 1,
    "och": 1,
    "st\u00c3\u00b6d": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "inte": 1,
    "som": 1
  },
  "vanligt": {
    "bland": 1,
    "vid": 1,
    "med": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6borna": {
    "att": 1
  },
  "uttala": {
    "namnet": 1
  },
  "namnet": {
    "som": 1,
    "starr": 1,
    "\"nex": 1,
    "\"lund": 1,
    "ses": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "\"pop": 1,
    "\"idol\"": 1,
    "i": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "starrwarre": 1,
    "usaphaidos": 1,
    "kenkenes": 1
  },
  "\u00cb\u02c6no\u00cb\u0090b\u00c9\u203al\u00cb\u0152v\u00c9\u203a\u00cb\u0090g\u00c9\u203an": {
    "det": 1
  },
  "emellertid": {
    "inte": 1
  },
  "finna": {
    "n\u00c3\u00a5got": 1
  },
  "bel\u00c3\u00a4gg": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tyder": {
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 6
  },
  "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "karen": 1,
    "var": 1,
    "starrwares": 1,
    "inte": 1,
    "enbart": 1,
    "kallas": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 1,
    "undvika": 1
  },
  "alfred": {
    "nobel": 2,
    "flechtheim": 1,
    "hellerstr\u00c3\u00b6m": 1
  },
  "utanf\u00c3\u00b6r": {
    "centrum": 2,
    "stadskommunen": 1,
    "lunds": 3,
    "stadsk\u00c3\u00a4rnan": 1,
    "kommunen": 1,
    "huvudstadsomr\u00c3\u00a5det": 1,
    "den": 1,
    "domkyrkan": 1,
    "sydamerikas": 1,
    "staden": 1,
    "power": 1
  },
  "centrum": {
    "pr\u00c3\u00a4glas": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "kan": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "finns": 1,
    "sedan": 1,
    "och": 1,
    "fredentorps": 1,
    "formen": 1,
    "med": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "pr\u00c3\u00a4glas": {
    "lund": 1,
    "av": 1,
    "mycket": 1
  },
  "universitetets": {
    "och": 1,
    "tillkomst": 1
  },
  "tekniska": {
    "h\u00c3\u00b6gskolans": 1,
    "h\u00c3\u00b6gskolan": 2,
    "utvecklingen": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gskolans": {
    "lokaler": 1
  },
  "lokaler": {
    "lasarettet": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "lasarettet": {
    "samt": 1
  },
  "bostadsbebyggelse": {
    "av": 1
  },
  "mer": {
    "eller": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1,
    "folk": 1,
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "s\u00c3\u00a4llsynt": 1,
    "korrekt": 1,
    "kommersiellt": 1,
    "vardagliga": 1,
    "l\u00c3\u00a4ttflytande": 1,
    "sysslar": 1,
    "komplex": 1
  },
  "utpr\u00c3\u00a4glad": {
    "f\u00c3\u00b6rortskarakt\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rortskarakt\u00c3\u00a4r": {
    "det": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ldre": {
    "bebyggelse": 1,
    "och": 1,
    "historiska": 1,
    "byggnader": 1,
    "delarna": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "tider": 1
  },
  "bebyggelse": {
    "i": 1,
    "kom": 1,
    "fortsatte": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rpinge": {
    "by": 1
  },
  "by": {
    "och": 1,
    "i": 5,
    "the": 1
  },
  "delar": {
    "av": 7,
    "upp": 1,
    "kan": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stra": {
    "torn": 1,
    "delen": 18,
    "regionen": 1,
    "torns": 1,
    "stadsf\u00c3\u00b6rsamling": 1,
    "kyrkog\u00c3\u00a5rden": 1,
    "kazakstan": 1,
    "och": 1
  },
  "sarcophaga": {
    "parasurcoufi": 2,
    "och": 1
  },
  "parasurcoufi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "zumpt": {
    "": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6ttflugor": {
    "inga": 1
  },
  "cybister": {
    "parvus": 2,
    "och": 1
  },
  "parvus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a9mouilles": {
    "": 1
  },
  "dykare": {
    "inga": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ng": {
    "tradition": 1,
    "dubbelsp\u00c3\u00a5rig": 1,
    "str\u00c3\u00a4cka": 1,
    "tid": 2
  },
  "tradition": {
    "av": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "entrepren\u00c3\u00b6rskap": {
    "med": 1
  },
  "b\u00c3\u00a5de": {
    "v\u00c3\u00a4rldsledande": 1,
    "\u00c3\u00b6vre": 1,
    "av": 1,
    "naturvetenskapligt": 1,
    "inom": 1,
    "h\u00c3\u00b6gre": 1,
    "vd": 2,
    "ett": 1,
    "karen": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "bandy": 1,
    "": 1,
    "permanenta": 1,
    "pappan": 1,
    "\u00c3\u00a4gare": 1,
    "flygbolaget": 1,
    "\"ogamla": 1,
    "avseende": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsledande": {
    "internationella": 1
  },
  "internationella": {
    "och": 1
  },
  "nya": {
    "f\u00c3\u00b6retag": 1,
    "s\u00c3\u00a4tt": 1,
    "zeeland": 4,
    "framtidsm\u00c3\u00b6jligheter": 1,
    "regulj\u00c3\u00a4ra": 1,
    "all\u00c3\u00a9er": 1,
    "v\u00c3\u00a4gar": 1,
    "band": 1,
    "linjer": 1,
    "koncernen": 1,
    "gr\u00c3\u00b6na": 2,
    "namnet": 1,
    "starrware": 1,
    "talangprogram": 1,
    "l\u00c3\u00a4nsv\u00c3\u00a4g": 1,
    "titel": 1,
    "byggnadsomr\u00c3\u00a5den": 1,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "stammar": 1,
    "flygbolaget": 1,
    "identitet": 1,
    "l\u00c3\u00a4ge": 2,
    "starr": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retag": {
    "flera": 1,
    "ett": 1,
    "med": 1,
    "och": 1,
    "i": 1,
    "den": 1,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "flera": {
    "forsknings-": 1,
    "nya": 1,
    "mindre": 1,
    "kringliggande": 1,
    "lunds": 1,
    "miljoner": 1,
    "lasaretts-": 1,
    "av": 3,
    "veckor": 1,
    "hundra": 1,
    "gator": 1,
    "l\u00c3\u00a4nder": 1,
    "ol\u00c3\u00a4gliga": 1,
    "olika": 2,
    "miljarder": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "\u00c3\u00a4ldre": 1,
    "etapper": 1,
    "hus": 1,
    "torg": 1,
    "butiker": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningar": 1
  },
  "forsknings-": {
    "och": 1
  },
  "utvecklingsf\u00c3\u00b6retag": {
    "har": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ren": {
    "utvecklats": 1,
    "-": 2,
    "och": 1,
    "har": 2,
    "haft": 1,
    "rekryterade": 1,
    "var": 2,
    "i": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "en": 1,
    "seniorlagen": 1,
    "v\u00c3\u00a4ntas": 1,
    "med": 1,
    "ha": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekom": 1
  },
  "utvecklats": {
    "i": 3,
    "naturligt": 1,
    "ur": 1
  },
  "samspel": {
    "med": 1
  },
  "universitetet": {
    "och": 1,
    "tryckerier": 1,
    "till": 1,
    "i": 1,
    "flera": 1
  },
  "forskningsbyn": {
    "ideon": 1
  },
  "ideon": {
    "lund": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "satsat": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "positionera": {
    "sig": 1
  },
  "nyskapande": {
    "forskning": 1,
    "med": 1
  },
  "industri": {
    "neutronk\u00c3\u00a4llan": 1
  },
  "neutronk\u00c3\u00a4llan": {
    "european": 1
  },
  "european": {
    "spallation": 1
  },
  "spallation": {
    "source": 1
  },
  "source": {
    "har": 1
  },
  "beslutats": {
    "att": 1
  },
  "byggas": {
    "i": 1,
    "bygget": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songer": {
    "h\u00c3\u00a4nt": 1,
    "mellan": 1,
    "har": 8,
    "r\u00c3\u00b6stats": 1,
    "varav": 1,
    "framf\u00c3\u00b6rallt": 1,
    "att": 1,
    "producerats": 1,
    "m\u00c3\u00b6ter": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "med": 1,
    "en": 1,
    "kallats": 1,
    "som": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4nt": {
    "att": 2,
    "i": 1
  },
  "enas": {
    "om": 1
  },
  "vem": {
    "som": 1,
    "av": 1
  },
  "ska": {
    "f\u00c3\u00a5": 3,
    "ta": 1,
    "ske": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 3,
    "bli": 1,
    "skiljas": 1,
    "presenteras": 1,
    "varje": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5": {
    "den": 1,
    "en": 1,
    "av": 1,
    "huvudrollen": 1,
    "eget": 1,
    "tr\u00c3\u00a4ffa": 1,
    "sekunder": 1,
    "l\u00c3\u00a4mna": 1,
    "igenom": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "sv\u00c3\u00a5ra": 1,
    "stanna": 1,
    "upp": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sista": {
    "platsen": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "dagen": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2,
    "gemensamma": 1,
    "april": 1,
    "etappen": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "dagars": 1,
    "veckofinalen": 1,
    "moment": 1
  },
  "platsen": {
    "i": 1,
    "kunde": 1,
    "valverde": 1
  },
  "tredje": {
    "momentet": 1,
    "planeten": 1,
    "dagen": 1,
    "plats": 1,
    "typen": 1,
    "f\u00c3\u00b6rening": 1,
    "maj": 1,
    "och": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "minst": 1,
    "parken": 1,
    "etapp": 1,
    "etappen": 1
  },
  "momentet": {
    "som": 3,
    "i": 1,
    "chorus": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "med": 1
  },
  "kvalveckan": {
    "i": 1,
    "har": 1,
    "geir": 1,
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1,
    "utan": 1
  },
  "fall": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "upp": {
    "till": 6,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "ett": 2,
    "eller": 1,
    "godk\u00c3\u00a4nda": 1,
    "jorden": 1,
    "mot": 1,
    "laboratorier": 1,
    "av": 1,
    "i": 2,
    "som": 1,
    "namnen": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "g\u00c3\u00b6rs": 1,
    "intresset": 1
  },
  "tittarna": {
    "att": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "telefon-": 1,
    "valt": 1,
    "genom": 1,
    "som": 1,
    "ett": 1
  },
  "avg\u00c3\u00b6ra": {
    "genom": 1,
    "resultatet": 1
  },
  "idol": {
    "har": 3,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "haft": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "": 5,
    "g\u00c3\u00a5r": 1,
    "extra": 1,
    "till": 1,
    "de": 1,
    "totalt": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "firade": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nts": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tv": {
    "i": 1,
    "sedan": 1,
    "bes\u00c3\u00b6kte": 1,
    "baserad": 1,
    "att": 1,
    "det": 1,
    "konsekvent": 1,
    "hd": 1,
    "guide": 1,
    "show\"": 1
  },
  "tretton": {
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "nationer": 1,
    "s\u00c3\u00a4songerna": 1
  },
  "deltagare": {
    "efter": 1,
    "ned": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "som": 9,
    "direkt": 1,
    "bort": 1,
    "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a5r": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "solo": 1,
    "brukar": 1,
    "att": 1,
    "i": 2,
    "totalt": 1,
    "gallrats": 1,
    "ropas": 1,
    "kvar": 1,
    "har": 2,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "och": 1,
    "minskat": 1
  },
  "medverkan": {
    "i": 2,
    "var": 1
  },
  "fortsatt": {
    "att": 1,
    "finnas": 1,
    "aktiv": 1,
    "in": 1
  },
  "producera": {
    "l\u00c3\u00a5tar": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5tar": {
    "sl\u00c3\u00a4ppa": 1,
    "som": 2,
    "tillsammans": 1,
    "ett": 1,
    "vardera": 2
  },
  "sl\u00c3\u00a4ppa": {
    "skivor": 1
  },
  "skivor": {
    "och": 1,
    "karakteriseras": 1
  },
  "startat": {
    "skivbolag": 1
  },
  "skivbolag": {
    "n\u00c3\u00a5gra": 1,
    "och": 1,
    "det": 1,
    "mellan": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5gra": {
    "av": 4,
    "glidflygande": 1,
    "avsnitt": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kortfattade": 1,
    "klassiska": 1,
    "arkitekter": 1,
    "officiella": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00b6rfattare": 1,
    "utrikes": 1
  },
  "haft": {
    "st\u00c3\u00b6rst": 1,
    "evigt": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "utslagsr\u00c3\u00b6st": 1,
    "en": 1,
    "direkts\u00c3\u00a4ndningar": 1,
    "stor": 1,
    "ett": 1,
    "samma": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6rst": {
    "framg\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "framg\u00c3\u00a5ng": {
    "kan": 1,
    "under": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mnas": {
    "agnes": 1,
    "caf\u00c3\u00a9": 1,
    "sankt": 1,
    "axwell": 1,
    "ingemar": 1,
    "lilla": 1,
    "hans": 1
  },
  "agnes": {
    "carlsson": 2,
    "karolina": 1
  },
  "darin": {
    "ola": 1
  },
  "ola": {
    "svensson": 1,
    "hansson": 1
  },
  "svensson": {
    "sebastian": 1,
    "har": 1,
    "och": 1
  },
  "sebastian": {
    "och": 1,
    "karlsson": 1
  },
  "medlemmarna": {
    "i": 2
  },
  "gruppen": {
    "emd": 1,
    "lustans": 1,
    "ocheller": 1,
    "splittrades": 1
  },
  "emd": {
    "danny": 1
  },
  "danny": {
    "saucedo": 1,
    "kaye": 3
  },
  "saucedo": {
    "erik": 1
  },
  "erik": {
    "segerstedt": 1,
    "zabel": 1,
    "kommer": 1,
    "nog": 1
  },
  "segerstedt": {
    "och": 1
  },
  "mattias": {
    "andr\u00c3\u00a9asson": 1
  },
  "andr\u00c3\u00a9asson": {
    "en": 1
  },
  "producerades": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "av": 1
  },
  "valde": {
    "att": 1,
    "sedan": 1,
    "tv": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4gga": {
    "idol": 1
  },
  "is": {
    "eftersom": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "men": 1,
    "under": 1
  },
  "ville": {
    "satsa": 1,
    "att": 1,
    "f\u00c3\u00b6rverkliga": 1,
    "direkt": 1
  },
  "satsa": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "snarlika": {
    "format": 1
  },
  "format": {
    "the": 1
  },
  "x": {
    "factor": 3,
    "": 1
  },
  "factor": {
    "x": 1,
    "sverige": 2
  },
  "sverige": {
    "och": 3,
    "artens": 1,
    "inga": 3,
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "norge": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6rde": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "men": 1,
    "vid": 1,
    "obetydlig": 1,
    "av": 1,
    "i": 1,
    "protesterna": 1,
    "har": 1,
    "det": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "voice": {
    "programmet": 1,
    "men": 1,
    "sverige": 1
  },
  "kom": {
    "dock": 3,
    "tillbaka": 1,
    "det": 1,
    "aldrig": 1,
    "att": 4,
    "i": 2,
    "inte": 1,
    "deras": 2,
    "segern": 1,
    "bressans": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "": 2,
    "till": 3,
    "hon": 1,
    "de": 1,
    "\u00c3\u00b6verens": 1,
    "tv\u00c3\u00a5a": 1,
    "han": 1,
    "love": 1
  },
  "\u00c3\u00a5teruppst\u00c3\u00a5": {
    "igen": 1
  },
  "igen": {
    "under": 1,
    "som": 1,
    "dock": 1,
    "denna": 1,
    "och": 1
  },
  "nysatsningarna": {
    "inte": 1
  },
  "levde": {
    "upp": 1,
    "vilt": 1,
    "dels": 1,
    "den": 1,
    "fortfarande": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rv\u00c3\u00a4ntade": {
    "tittarm\u00c3\u00a4ngden": 1
  },
  "tittarm\u00c3\u00a4ngden": {
    "som": 1
  },
  "dam": {
    "oilembeci": 6,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "trakten": 1
  },
  "oilembeci": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "dammbyggnad": {
    "i": 2
  },
  "indonesien": {
    "den": 9,
    "det": 10
  },
  "nusa": {
    "tenggara": 5
  },
  "tenggara": {
    "barat": 3,
    "timur": 2
  },
  "barat": {
    "i": 7
  },
  "jakarta": {
    "dam": 1,
    "toppen": 4,
    "arean": 1
  },
  "jordens": {
    "terr\u00c3\u00a4ng": 1,
    "tidiga": 1,
    "yta": 5,
    "historia": 1,
    "befolkning": 2,
    "atmosf\u00c3\u00a4r": 2,
    "biosf\u00c3\u00a4r": 2,
    "utveckling": 1,
    "albedo": 1,
    "plats": 1,
    "totala": 2,
    "rotationsaxel": 1,
    "enda": 1,
    "landyta": 1,
    "hav": 2,
    "k\u00c3\u00a4rna": 1,
    "medeltemperatur": 1,
    "snabba": 1,
    "steniga": 1,
    "skorpa": 1,
    "inre": 4,
    "yttre": 1,
    "d\u00c3\u00a4ggdjur": 1,
    "bana": 1,
    "nuvarande": 1,
    "\u00c3\u00b6de": 1,
    "framtid": 1
  },
  "terr\u00c3\u00a4ng": {
    "varierar": 1
  },
  "plats": {
    "till": 2,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 2,
    "\u00c3\u00a5t": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 8,
    "i": 5,
    "efter": 2,
    "bakom": 1,
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "totalt": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ytan": {
    "t\u00c3\u00a4cks": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "genomg\u00c3\u00a5r": 1,
    "som": 1,
    "": 1,
    "av": 1,
    "jordens": 1,
    "och": 1,
    "jorden": 1,
    "vilket": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4cks": {
    "av": 3
  },
  "vatten": {
    "med": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "varav": 1,
    "luft": 1,
    "fanns": 1,
    "~": 1,
    "finns": 1,
    "i": 3,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1,
    "som": 3,
    "utan": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "stora": {
    "delar": 1,
    "mittatlantiska": 1,
    "r\u00c3\u00a5by": 2,
    "m\u00c3\u00a4ngder": 2,
    "tomtmarker": 1,
    "massa": 1,
    "apolloprogrammet": 1,
    "genombrott": 1,
    "sal": 1,
    "s\u00c3\u00b6dergatan": 1,
    "reptiler": 1,
    "endagsloppen": 1,
    "satsningen": 1,
    "studentpopulationen": 1,
    "algatan": 1,
    "fiskaregatan": 1,
    "gr\u00c3\u00a5br\u00c3\u00b6dersgatan": 3,
    "hallar": 1,
    "publika": 1,
    "drag": 1,
    "nedslagskratrar": 1,
    "avst\u00c3\u00a5nd": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndringar": 1,
    "satsning": 1
  },
  "kontinentalsockeln": {
    "under": 1
  },
  "havsniv\u00c3\u00a5n": {
    "under": 1,
    "och": 1,
    "om": 1
  },
  "vattenytan": {
    "finns": 1
  },
  "vanliga": {
    "berg": 1,
    "karbonatmineraler": 1,
    "amerikanska": 1,
    "h\u00c3\u00a4stsjukdomar": 1
  },
  "vulkaner": {
    "och": 1
  },
  "bergskedjor": {
    "inklusive": 1,
    "och": 1
  },
  "inklusive": {
    "den": 1,
    "m\u00c3\u00a4nniskan": 1,
    "en": 1
  },
  "mittatlantiska": {
    "ryggen": 1
  },
  "ryggen": {
    "som": 1
  },
  "str\u00c3\u00a4cker": {
    "sig": 9
  },
  "jorden": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "de": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 8,
    "som": 2,
    "den": 1,
    "har": 3,
    "i": 1,
    "genereras": 1,
    "kallas": 1,
    "samverkar": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "roterar": 2,
    "kan": 1,
    "varmare": 1,
    "emitterar": 1,
    "det": 1,
    "utvecklingen": 1,
    "": 1,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "uppkom": 1,
    "kylts": 1,
    "formad": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "n\u00c3\u00a5r": 1,
    "ligger": 1,
    "och": 5,
    "genom": 1,
    "en": 1,
    "medan": 1,
    "g\u00c3\u00a5r": 1,
    "tycks": 1,
    "f\u00c3\u00b6rflyttar": 1,
    "till": 1,
    "gradvis": 1,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "var": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "delas": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "djuphavsgravar": {
    "undervattenskanjoner": 1,
    "kan": 1
  },
  "undervattenskanjoner": {
    "undervattensplat\u00c3\u00a5er": 1
  },
  "undervattensplat\u00c3\u00a5er": {
    "och": 1
  },
  "djuphavssl\u00c3\u00a4tter": {
    "finns": 1
  },
  "vattent\u00c3\u00a4ckta": {
    "delen": 1
  },
  "kvarst\u00c3\u00a5ende": {
    "": 1
  },
  "\u00c3\u00b6knar": {
    "sl\u00c3\u00a4tter": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4tter": {
    "plat\u00c3\u00a5er": 1,
    "och": 1
  },
  "plat\u00c3\u00a5er": {
    "och": 1
  },
  "geomorfologiska": {
    "f\u00c3\u00b6reteelser": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nda": {
    "jinja": 1,
    "helgedomar": 1,
    "kaf\u00c3\u00a9erna": 1,
    "levande": 1,
    "superkontinenterna": 1,
    "h\u00c3\u00b6r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "fotbollsspelare": 1,
    "spexensemble": 1,
    "svenska": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "verk": 1
  },
  "jinja": {
    "h\u00c3\u00b6r": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "finns": 1,
    "japanska": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6r": {
    "itsukushimajinja": 1,
    "alla": 1,
    "historiska": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "itsukushimajinja": {
    "vars": 1
  },
  "vars": {
    "torii": 1,
    "korruptionsanklagade": 1,
    "omfattande": 1,
    "arbete": 1,
    "huvudsyfte": 1,
    "amat\u00c3\u00b6rstall": 1,
    "byggnad": 1,
    "fot": 1
  },
  "torii": {
    "st\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mitt": {
    "ute": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "ute": {
    "i": 1
  },
  "vattnet": {
    "meiji": 1,
    "fl\u00c3\u00b6dar": 3,
    "i": 1,
    "den": 1,
    "borde": 1
  },
  "meiji": {
    "jing\u00c5\u00ab": 1
  },
  "jing\u00c5\u00ab": {
    "\u00e6\u02dc\u017d\u00e6\u00b2\u00bb\u00e7\u00a5\u017e\u00e5\u00ae\u00ae": 1,
    "de": 1
  },
  "\u00e6\u02dc\u017d\u00e6\u00b2\u00bb\u00e7\u00a5\u017e\u00e5\u00ae\u00ae": {
    "i": 1
  },
  "tokyo": {
    "och": 2,
    "andra": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kontroversiella": {
    "yasukuni": 1
  },
  "yasukuni": {
    "jinja": 1
  },
  "helgedomar": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "vars": 1
  },
  "est": {
    "mano": 3
  },
  "mano": {
    "negra": 3
  },
  "negra": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "periodiskt": {
    "vattendrag": 8
  },
  "ais\u00c3\u00a9n": {
    "i": 3,
    "och": 2
  },
  "teluk": {
    "layey": 1
  },
  "layey": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "vik": {
    "i": 2,
    "av": 1
  },
  "timur": {
    "i": 4
  },
  "coluca": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1
  },
  "savannskog": {
    "savannklimat": 1,
    "runt": 11,
    "trakten": 1
  },
  "savannklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 26
  },
  "catombe": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "april": {
    "med": 16,
    "d\u00c3\u00a5": 11,
    "": 6,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "i": 1,
    "m\u00c3\u00a5nad": 1
  },
  "ma-san": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "nordkorea": {
    "det": 1
  },
  "py\u00c5\u008fngan": {
    "i": 1
  },
  "pyongyang": {
    "toppen": 1
  },
  "omgivande": {
    "terr\u00c3\u00a4ngen": 23,
    "materia": 1
  },
  "bredden": {
    "vid": 23
  },
  "basen": {
    "\u00c3\u00a4r": 23
  },
  "smalsj\u00c3\u00b6n": {
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "delavrinningsomr\u00c3\u00a5de": {
    "-": 3
  },
  "smhi": {
    "kallar": 3
  },
  "kallar": {
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "den": 1
  },
  "mynnar": {
    "i": 1
  },
  "brostr\u00c3\u00b6mmen": {
    "medelh\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "medelh\u00c3\u00b6jden": {
    "\u00c3\u00a4r": 3
  },
  "r\u00c3\u00a4knas": {
    "de": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "som": 1,
    "bland": 1
  },
  "avrinningsomr\u00c3\u00a5dena": {
    "uppstr\u00c3\u00b6ms": 1
  },
  "uppstr\u00c3\u00b6ms": {
    "in": 1,
    "utan": 2
  },
  "blir": {
    "den": 1,
    "kvar": 1,
    "till": 1,
    "uppbundna": 1,
    "indelade": 1
  },
  "ackumulerade": {
    "arean": 1
  },
  "arean": {
    "": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 9
  },
  "vattendraget": {
    "som": 2
  },
  "avvattnar": {
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5det": 3
  },
  "avrinningsomr\u00c3\u00a5det": {
    "har": 6,
    "best\u00c3\u00a5r": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "bifl\u00c3\u00b6desordning": {
    "": 3
  },
  "vilket": {
    "inneb\u00c3\u00a4r": 7,
    "ger": 3,
    "man": 1,
    "g\u00c3\u00b6r": 2,
    "uppst\u00c3\u00a5r": 1,
    "till": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "skapar": 1,
    "riskerar": 1,
    "var": 1,
    "skapade": 1,
    "skulle": 2,
    "pekar": 1,
    "inte": 2,
    "tyder": 1,
    "ledde": 4,
    "inneburit": 1,
    "i": 1,
    "s\u00c3\u00a5ldes": 1,
    "medf\u00c3\u00b6r": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "utgjorde": 1,
    "gjorde": 3,
    "m\u00c3\u00a4rktes": 1,
    "har": 1,
    "han": 1,
    "visar": 1,
    "intr\u00c3\u00a4ffade": 1,
    "f\u00c3\u00b6rblev": 1,
    "gav": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "inneb\u00c3\u00a4r": {
    "att": 10,
    "det": 1,
    "direkts\u00c3\u00a4nda": 1,
    "holism": 1,
    "solos\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "fl\u00c3\u00b6dar": {
    "genom": 3
  },
  "innan": {
    "det": 3,
    "detta": 1,
    "dess": 2,
    "han": 3,
    "med": 1,
    "de": 2,
    "juryn": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": 1,
    "hennes": 1,
    "resultatet": 1,
    "slutade": 1,
    "it-bubblan": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5r": {
    "havet": 3,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "mestadels": {
    "av": 3
  },
  "jordbruk": {
    "": 1,
    "och": 1
  },
  "vattenytor": {
    "vilket": 3
  },
  "sj\u00c3\u00b6procent": {
    "p\u00c3\u00a5": 3
  },
  "monsunklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 12
  },
  "suttons": {
    "beach": 1
  },
  "beach": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "airport": 1
  },
  "australien": {
    "den": 11,
    "det": 3,
    "kommunen": 1
  },
  "moreton": {
    "bay": 1
  },
  "bay": {
    "och": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "queensland": {
    "i": 4
  },
  "desa": {
    "bungbangsari": 1,
    "wiradesa": 1,
    "tanjungharjo": 1,
    "sobontoro": 1
  },
  "bungbangsari": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "administrativ": {
    "by": 4,
    "chef": 1
  },
  "jawa": {
    "barat": 3,
    "tengah": 3,
    "timur": 2
  },
  "v\u00c3\u00a4stra": {
    "delen": 24,
    "stambanan": 1,
    "usa": 1,
    "stationstorget": 2,
    "stilla": 1,
    "nordamerika": 1,
    "lunds": 1,
    "sidan": 1
  },
  "hilyotrogus": {
    "assamensis": 2,
    "och": 1
  },
  "assamensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "moser": {
    "": 2
  },
  "melolonthidae": {
    "inga": 5
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gen": {
    "mellan": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "finns": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppnades": {
    "den": 1
  },
  "delstr\u00c3\u00a4ckan": {
    "av": 1,
    "g\u00c3\u00b6teborg": 1
  },
  "stambanan": {
    "som": 2,
    "": 1,
    "samt": 1,
    "och": 1
  },
  "byggd": {
    "denna": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "stambaneprojekten": {
    "tillsammans": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6teborg": {
    "-": 1,
    "scandinavium": 1,
    "men": 1,
    "veckorna": 1
  },
  "jonsered": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppnade": {
    "samma": 1,
    "i": 1
  },
  "sphaerotrochalus": {
    "tridentatus": 2,
    "och": 1
  },
  "tridentatus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mycetophila": {
    "ostentanea": 2,
    "och": 1
  },
  "ostentanea": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "zaitzev": {
    "": 1
  },
  "svampmyggor": {
    "enligt": 1,
    "inga": 1
  },
  "finl\u00c3\u00a4ndska": {
    "r\u00c3\u00b6dlistan": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6dlistan": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5rbar": {
    "i": 1
  },
  "finland": {
    "arten": 1,
    "den": 7,
    "i": 1,
    "og": 1,
    "till": 1,
    "och": 2
  },
  "ej": {
    "p\u00c3\u00a5tr\u00c3\u00a4ffats": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "f\u00c3\u00b6rmedlas": 1,
    "att": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5tr\u00c3\u00a4ffats": {
    "i": 1
  },
  "artens": {
    "livsmilj\u00c3\u00b6": 1
  },
  "livsmilj\u00c3\u00b6": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "naturmoskogar": {
    "inga": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4nd": {
    "de": 1
  },
  "tillf\u00c3\u00a4llen": {
    "herren": 1,
    "orsakat": 1
  },
  "herren": {
    "dig": 1
  },
  "dig": {
    "giver": 1
  },
  "giver": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ng": {
    "med": 1,
    "och": 1,
    "varje": 1,
    "har": 1
  },
  "text": {
    "av": 1
  },
  "celestine": {
    "oliphant": 1
  },
  "oliphant": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttning": {
    "av": 2
  },
  "john": {
    "appelberg": 1,
    "ericsson": 1,
    "finlay": 1,
    "lindley": 1,
    "arrow": 1,
    "f": 1
  },
  "appelberg": {
    "": 1
  },
  "musiken": {
    "f": 1,
    "blev": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f": {
    "m": 1,
    "kr": 1,
    "de": 1,
    "kennedy": 1
  },
  "m": {
    "": 1,
    "heteropapillata": 1
  },
  "skriven": {
    "av": 2
  },
  "ira": {
    "david": 1
  },
  "david": {
    "sankey": 1,
    "daniel": 1,
    "moncouti\u00c3\u00a9": 1,
    "foster": 1,
    "parke": 1,
    "blest": 1,
    "jago": 1
  },
  "sankey": {
    "i": 1
  },
  "d-dur": {
    "s\u00c3\u00a5ngen": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ngen": {
    "har": 1,
    "\"vaseegara\"": 1,
    "tchaikovsky": 1
  },
  "verser": {
    "och": 1
  },
  "refr\u00c3\u00a4ng": {
    "som": 1
  },
  "gift": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "med": 1,
    "och": 1
  },
  "\u00e2\u20ac\u201c": {
    "med": 1,
    "dotter": 2,
    "ozonh\u00c3\u00a5len": 1,
    "i": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "miljoner": 3,
    "tre": 1,
    "lunds": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "": 1,
    "km": 1,
    "grader": 1,
    "och": 1,
    "programmet": 1,
    "verkst\u00c3\u00a4llande": 1,
    "vd": 1,
    "styrelseordf\u00c3\u00b6rande": 1,
    "sl\u00c3\u00a5ende": 1,
    "troligen": 1,
    "v\u00c3\u00a4l": 1,
    "vatten": 1,
    "en": 1
  },
  "majt": {
    "ericsson": 1
  },
  "dotter": {
    "till": 4,
    "och": 1
  },
  "apotekare": {
    "john": 1
  },
  "anna": {
    "mj\u00c3\u00b6berg": 1,
    "bergendahl": 1
  },
  "mj\u00c3\u00b6berg": {
    "samt": 1
  },
  "omgift": {
    "med": 2
  },
  "bankdirekt\u00c3\u00b6r": {
    "ernst": 1
  },
  "ernst": {
    "de": 1
  },
  "mar\u00c3\u00a9": {
    "i": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ktenskap": {
    "hade": 2,
    "sedan": 1
  },
  "edgar": {
    "mannheimer": 3
  },
  "mannheimer": {
    "d\u00c3\u00b6ttrarna": 1,
    "barnen": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "och": 1,
    "arbetade": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6ttrarna": {
    "bodil": 1
  },
  "bodil": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "susanne": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "julianstown": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ort": {
    "i": 17,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "med": 1
  },
  "republiken": {
    "irland": 1,
    "den": 1,
    "det": 1,
    "island": 1
  },
  "irland": {
    "den": 1
  },
  "grevskapet": {
    "an": 1,
    "lincolnshire": 1,
    "bedfordshire": 1
  },
  "an": {
    "mh\u00c3\u00ad": 1,
    "rollen": 1
  },
  "mh\u00c3\u00ad": {
    "och": 1
  },
  "leinster": {
    "i": 1
  },
  "nord\u00c3\u00b6stra": {
    "delen": 13,
    "asien": 1,
    "kina": 1
  },
  "dublin": {
    "julianstown": 1
  },
  "antalet": {
    "inv\u00c3\u00a5nare": 23,
    "deltagare": 6,
    "varierar": 1,
    "resen\u00c3\u00a4rer": 1
  },
  "studenterna": {
    "bor": 1,
    "vid": 1,
    "i": 1
  },
  "bor": {
    "i": 2,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "studentrum": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sparta": {
    "vildanden": 1
  },
  "vildanden": {
    "parentesen": 1
  },
  "parentesen": {
    "eller": 1
  },
  "studentnationerna": {
    "i": 1
  },
  "studentbost\u00c3\u00a4derna": {
    "hyrs": 1
  },
  "hyrs": {
    "ut": 1
  },
  "ut": {
    "av": 2,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "s\u00c3\u00a4song": 1,
    "ytterligare": 1,
    "sina": 1,
    "de": 1,
    "var": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "cykelv\u00c3\u00a4garna": 1,
    "till": 2,
    "i": 6,
    "starrware": 1,
    "har": 1,
    "ur": 1,
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1,
    "honom": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "pengar": 1,
    "vilka": 1,
    "bildades": 1
  },
  "bost\u00c3\u00a4der": {
    "och": 1
  },
  "nationer": {
    "det": 1,
    "i": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stg\u00c3\u00b6ta": {
    "v\u00c3\u00a4stg\u00c3\u00b6ta": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stg\u00c3\u00b6ta": {
    "sm\u00c3\u00a5lands": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a5lands": {
    "lund": 1,
    "nation": 1
  },
  "helsingborg-landskrona": {
    "sydsk\u00c3\u00a5nska": 1
  },
  "sydsk\u00c3\u00a5nska": {
    "kristianstad": 1
  },
  "kristianstad": {
    "blekingska": 1
  },
  "blekingska": {
    "g\u00c3\u00b6teborgs": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6teborgs": {
    "hallands": 1
  },
  "hallands": {
    "kalmar": 1
  },
  "kalmar": {
    "och": 1,
    "innan": 1
  },
  "wermlands": {
    "nationerna": 1
  },
  "nationerna": {
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rutom": {
    "sm\u00c3\u00a5lands": 1,
    "i": 2,
    "stadsbibliotek": 1,
    "de": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "en": 1,
    "lilla": 1,
    "sitt": 1,
    "agnes": 1,
    "bell": 1,
    "svenska": 1,
    "jinja": 1
  },
  "nation": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "huvudm\u00c3\u00a4n": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "navet": {
    "i": 1
  },
  "gull": {
    "island": 4
  },
  "\u00c3\u00b6": {
    "i": 13
  },
  "kanada": {
    "den": 15,
    "det": 5,
    "": 1,
    "och": 1,
    "de": 2,
    "till": 1,
    "samt": 1
  },
  "ontario": {
    "i": 4
  },
  "syd\u00c3\u00b6stra": {
    "delen": 20
  },
  "ottawa": {
    "gull": 1,
    "quartzite": 1,
    "numapin": 1,
    "toppen": 1,
    "vimy": 1,
    "tenlen": 1,
    "manigotagan": 1,
    "schwerdt": 1,
    "third": 1,
    "lochness": 1,
    "little": 1
  },
  "sj\u00c3\u00b6n": {
    "namakan": 1,
    "snug": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "schlegeisspeicher": 1,
    "haukivesi": 1,
    "har": 2,
    "saimen": 1,
    "laguna": 1,
    "koljonselk\u00c3\u00a4": 1
  },
  "namakan": {
    "lake": 1
  },
  "tuberoschistura": {
    "cambodgiensis": 2,
    "och": 1
  },
  "cambodgiensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fiskart": {
    "som": 1
  },
  "kottelat": {
    "": 1
  },
  "gr\u00c3\u00b6nlingsfiskar": {
    "iucn": 1
  },
  "iucn": {
    "kategoriserar": 3
  },
  "kategoriserar": {
    "arten": 3
  },
  "globalt": {
    "som": 3,
    "perspektiv": 1
  },
  "livskraftig": {
    "inga": 2
  },
  "kaminsky": {
    "mer": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nd": {
    "under": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "efter": 1,
    "genom": 1,
    "som": 3,
    "snapphane": 1
  },
  "artistnamnet": {
    "danny": 1
  },
  "kaye": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "hoppade": 1,
    "friade": 1,
    "faktiskt": 1,
    "uts\u00c3\u00a5gs": 1
  },
  "brooklyn": {
    "i": 1
  },
  "new": {
    "york": 12,
    "delhi": 5,
    "": 3,
    "hampshire": 1,
    "south": 1,
    "jersey": 1
  },
  "york": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "university": 3,
    "den": 1,
    "efter": 1,
    "i": 2,
    "och": 1,
    "omkring": 1
  },
  "los": {
    "angeles": 3,
    "lagos": 1,
    "nidillos": 1
  },
  "angeles": {
    "i": 1,
    "gjorde": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kalifornien": {
    "var": 1,
    "usa": 1
  },
  "amerikansk": {
    "komiker": 1,
    "presidentfru": 1,
    "engelska": 1
  },
  "komiker": {
    "s\u00c3\u00a5ngare": 1,
    "har": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ngare": {
    "och": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sala\u00e1\u00ba\u2013ta": {
    "b\u00c3\u00b4lo": 1
  },
  "b\u00c3\u00b4lo": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "djibouti": {
    "det": 2
  },
  "obock": {
    "i": 2
  },
  "balai": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1
  },
  "silje": {
    "j\u00c3\u00b8rgensen": 1
  },
  "j\u00c3\u00b8rgensen": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "kristiansand": {
    "norge": 1
  },
  "norge": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "\u00c3\u00b6ster": 1,
    "og": 1,
    "finland": 1,
    "huvudkontoret": 1
  },
  "norsk": {
    "fotbollsspelare": 1
  },
  "fotbollsspelare": {
    "vid": 1,
    "dessutom": 1
  },
  "fotbollsturneringen": {
    "under": 1
  },
  "os": {
    "": 1
  },
  "sydney": {
    "deltog": 1,
    "": 1
  },
  "deltog": {
    "hon": 1,
    "vid": 1,
    "aldrig": 1,
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "": 1
  },
  "hon": {
    "i": 2,
    "studerade": 1,
    "inte": 3,
    "skulle": 1,
    "var": 6,
    "en": 4,
    "medverkade": 4,
    "tog": 2,
    "framr\u00c3\u00b6stad": 1,
    "sin": 2,
    "mellan": 1,
    "mary": 1,
    "fick": 5,
    "spelade": 1,
    "ber\u00c3\u00a4ttarr\u00c3\u00b6sten": 1,
    "g\u00c3\u00b6r": 1,
    "anst\u00c3\u00a4lld": 1,
    "gjorde": 1,
    "slutade": 1,
    "titelrollen": 1,
    "ett": 2,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "syns": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "har": 1,
    "inst\u00c3\u00a4ngd": 1,
    "deltog": 2,
    "vill": 1,
    "gifte": 1,
    "dyrkade": 1,
    "blev": 1,
    "hade": 2,
    "redan": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "tvingades": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "ost\u00c3\u00b6rt": 1,
    "liksom": 1
  },
  "norska": {
    "lag": 1
  },
  "tog": {
    "guld": 1,
    "studenten": 2,
    "hem": 1,
    "bergkvarabuss": 1,
    "han": 2,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "ut": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "deras": 1,
    "andra": 1,
    "valverde": 1
  },
  "boiotien": {
    "s\u00c3\u00a5dde": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5dde": {
    "kadmos": 1
  },
  "kadmos": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "g\u00c3\u00a4lda": 1,
    "vatten": 1,
    "vann": 1,
    "och": 1,
    "var": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljde": 1
  },
  "athenas": {
    "inr\u00c3\u00a5dan": 1
  },
  "inr\u00c3\u00a5dan": {
    "t\u00c3\u00a4nder": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4nder": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "drake": {
    "som": 1
  },
  "dr\u00c3\u00a4pt": {
    "av": 1
  },
  "uts\u00c3\u00a4de": {
    "v\u00c3\u00a4xte": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xte": {
    "bev\u00c3\u00a4pnade": 1,
    "relativt": 1,
    "k\u00c3\u00b6pte": 1,
    "upp": 1,
    "l\u00c3\u00a5ngsammare": 1,
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1
  },
  "bev\u00c3\u00a4pnade": {
    "m\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rkomst": {
    "kallades": 1,
    "mordet": 1
  },
  "kallades": {
    "de": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "lund": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "spartoi": {
    "\"s\u00c3\u00a5ddm\u00c3\u00a4n\"": 1
  },
  "\"s\u00c3\u00a5ddm\u00c3\u00a4n\"": {
    "de": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5kade": {
    "inom": 1
  },
  "kort": {
    "i": 1,
    "tid": 2,
    "tag": 1,
    "d\u00c3\u00a4refter": 2,
    "rygg": 1,
    "independentfilm": 1
  },
  "strid": {
    "och": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gg": {
    "ned": 1
  },
  "ned": {
    "varandra": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "efter": 1,
    "till": 2,
    "i": 1
  },
  "varandra": {
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "vid": 1,
    "divergerande": 1,
    "och": 1,
    "i": 1,
    "skilda": 1,
    "genom": 1
  },
  "slutligen": {
    "endast": 1,
    "visade": 1,
    "pangaea": 1,
    "helt": 1
  },
  "endast": {
    "fem": 2,
    "varit": 1,
    "cirka": 1,
    "play-back": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "bes\u00c3\u00b6kts": 1,
    "": 4,
    "sidekick": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "tittarna": 1,
    "malm\u00c3\u00b6": 1,
    "alberto": 1,
    "sm\u00c3\u00a5": 1,
    "en": 1,
    "tre": 1
  },
  "fem": {
    "\u00c3\u00a5terstod": 1,
    "per": 1,
    "utslagna": 1,
    "oceaner": 1,
    "dagar": 1,
    "delsteg": 1,
    "massutd\u00c3\u00b6enden": 1,
    "olika": 1,
    "veckofinaler": 1,
    "wildcards": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terstod": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "det": 1
  },
  "ledde": {
    "thebes": 1,
    "till": 6,
    "sitt": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "inte": 1,
    "han": 1,
    "man": 1
  },
  "thebes": {
    "f\u00c3\u00b6rn\u00c3\u00a4msta": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rn\u00c3\u00a4msta": {
    "adelssl\u00c3\u00a4kter": 1
  },
  "adelssl\u00c3\u00a4kter": {
    "sin": 1
  },
  "mordet": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "draken": {
    "som": 1
  },
  "guden": {
    "ares": 1
  },
  "ares": {
    "m\u00c3\u00a5ste": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5ste": {
    "kadmos": 1,
    "uppl\u00c3\u00b6sas": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4lda": {
    "med": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rs": {
    "slavtj\u00c3\u00a4nst": 1,
    "vuelta": 1,
    "uci": 1,
    "upplaga": 1,
    "paus": 1,
    "folkr\u00c3\u00a4kning": 1,
    "s\u00c3\u00a4song": 1
  },
  "slavtj\u00c3\u00a4nst": {
    "efter": 1
  },
  "tids": {
    "f\u00c3\u00b6rlopp": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "mest": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlopp": {
    "erh\u00c3\u00b6ll": 1,
    "och": 1
  },
  "erh\u00c3\u00b6ll": {
    "han": 1
  },
  "athena": {
    "v\u00c3\u00a4ldet": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ldet": {
    "\u00c3\u00b6fver": 1
  },
  "\u00c3\u00b6fver": {
    "thebe": 1
  },
  "thebe": {
    "och": 1,
    "beh\u00c3\u00b6vde": 1
  },
  "gifte": {
    "sig": 5
  },
  "noyemberyan": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "noyemberyan": 1,
    "finns": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "bergig": {
    "och": 1,
    "den": 13,
    "s\u00c3\u00b6derut": 1,
    "terr\u00c3\u00a4ngen": 2,
    "men": 1
  },
  "norrut": {
    "den": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "d\u00c3\u00a4rmed": 1,
    "lunds": 1,
    "vid": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6rsta": {
    "samh\u00c3\u00a4llet": 2,
    "delen": 19,
    "av": 2,
    "l\u00c3\u00a4ngd": 4,
    "och": 1,
    "t\u00c3\u00a4tort": 2,
    "dagstidning": 1,
    "lokala": 1,
    "regionala": 1,
    "universitet": 1,
    "succ\u00c3\u00a9er": 1,
    "inomhushandbollsturneringar": 1,
    "framg\u00c3\u00a5ngar": 1,
    "parti": 1,
    "station": 1,
    "st\u00c3\u00a4der": 1,
    "sannolikhet": 1,
    "densiteten": 1,
    "ytgravitationen": 1,
    "flygbolag": 1
  },
  "samh\u00c3\u00a4llet": {
    "i": 2,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "corydalis": {
    "pulchella": 2
  },
  "pulchella": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "vallmov\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "james": {
    "edward": 1,
    "douglas": 1
  },
  "tierney": {
    "aitchison": 1
  },
  "aitchison": {
    "och": 1
  },
  "hemsl": {
    "corydalis": 1
  },
  "nunne\u00c3\u00b6rter": {
    "och": 1
  },
  "vallmov\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "el": {
    "puerquito": 8,
    "manantial": 7,
    "rosario": 1,
    "curi": 3,
    "sacrificio": 7,
    "gajo": 1,
    "fk\u00c3\u00a2rine": 6,
    "marj": 1,
    "huejote": 1,
    "descanso": 1
  },
  "puerquito": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "nordost": {
    "\u00c3\u00a4r": 12,
    "om": 22,
    "men": 1,
    "den": 4,
    "holmbergska": 1,
    "befolkad": 1
  },
  "ocampo": {
    "": 1,
    "och": 1
  },
  "grosser": {
    "hochsteller": 8
  },
  "hochsteller": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "hintertux": {
    "": 1
  },
  "bombardemang": {
    "av": 1
  },
  "kometer": {
    "under": 1,
    "och": 1
  },
  "historia": {
    "gav": 1,
    "den": 1,
    "p\u00c3\u00a5verkades": 1
  },
  "gav": {
    "upphov": 1,
    "resultat": 1,
    "karen": 1,
    "av": 1,
    "extra": 1,
    "honom": 1,
    "han": 1
  },
  "upphov": {
    "till": 1
  },
  "haven": {
    "sedan": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "och": 1,
    "samt": 1,
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "nedslag": {
    "av": 2
  },
  "asteroider": {
    "vid": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "kometer": 1
  },
  "flertal": {
    "tillf\u00c3\u00a4llen": 1,
    "stadsdelar": 1,
    "v\u00c3\u00a4lbevarade": 1,
    "obemannade": 1,
    "nya": 1,
    "djurskyddsf\u00c3\u00b6reningar": 1,
    "f\u00c3\u00b6reningar": 1
  },
  "orsakat": {
    "v\u00c3\u00a5ldsamma": 1,
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5ldsamma": {
    "katastrofer": 1
  },
  "katastrofer": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "yta": {
    "mest": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 2,
    "inkluderar": 1,
    "kontinuerligt": 1,
    "ha": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "av": 1,
    "hamnar": 1
  },
  "troligen": {
    "orsakade": 1,
    "att": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6rdes": 1,
    "stadens": 1,
    "kungens": 1
  },
  "orsakade": {
    "utrotningen": 2
  },
  "utrotningen": {
    "av": 2
  },
  "djurtypen": {
    "dinosaurier": 1
  },
  "dinosaurier": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "cirka": {
    "": 16,
    "\u00c3\u00a5tta": 1,
    "fyra": 1,
    "ett": 1
  },
  "miljoner": {
    "\u00c3\u00a5r": 19,
    "arter": 1,
    "kronor": 1,
    "kubikkilometer": 1,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "vilda": 1
  },
  "rhipha": {
    "albiplaga": 2,
    "och": 1
  },
  "albiplaga": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "william": {
    "schaus": 1,
    "lucas": 1
  },
  "schaus": {
    "": 1
  },
  "bj\u00c3\u00b6rnspinnare": {
    "inga": 5
  },
  "doro": {
    "dungga": 7,
    "wawodue": 1
  },
  "dungga": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "cerais": {
    "tadzhikorum": 2,
    "och": 1
  },
  "tadzhikorum": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nartshuk": {
    "": 1
  },
  "fritflugor": {
    "inga": 1
  },
  "tall": {
    "bir\u00c4\u0081k": 7
  },
  "bir\u00c4\u0081k": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "runt": 1,
    "finns": 1,
    "arabiska": 1,
    "ligger": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "chirita": {
    "glasgovii": 2,
    "och": 1
  },
  "glasgovii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5hj\u00c3\u00a4rtbladig": {
    "v\u00c3\u00a4xtart": 6
  },
  "v\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 7
  },
  "ridley": {
    "chirita": 1
  },
  "gesneriaceae": {
    "inga": 2
  },
  "quartzite": {
    "lake": 3
  },
  "lake": {
    "\u00c3\u00a4r": 15,
    "ligger": 6,
    "den": 5,
    "v\u00c3\u00a4xer": 3,
    "pollard": 4,
    "rip": 7,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sj\u00c3\u00b6": {
    "i": 14
  },
  "nunavut": {
    "i": 1
  },
  "snug": {
    "lake": 1
  },
  "myotis": {
    "ikonnikovi": 3,
    "och": 1
  },
  "ikonnikovi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "h\u00c3\u00a5ller": 1
  },
  "fladdermusart": {
    "som": 1
  },
  "sergej": {
    "ognew": 1
  },
  "ognew": {
    "": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4derlappar": {
    "iucn": 1
  },
  "mambi": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "kivu-provinsen": {
    "i": 1
  },
  "austromitra": {
    "lawsi": 2,
    "och": 1
  },
  "lawsi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sn\u00c3\u00a4ckart": {
    "som": 1
  },
  "harold": {
    "john": 1
  },
  "finlay": {
    "": 1
  },
  "costellariidae": {
    "inga": 1
  },
  "formen": {
    "mycket": 1,
    "av": 1
  },
  "avplattad": {
    "sf\u00c3\u00a4roid": 1
  },
  "sf\u00c3\u00a4roid": {
    "en": 1
  },
  "rund": {
    "form": 1,
    "\"stadts-boulevard\"": 1
  },
  "form": {
    "med": 1,
    "av": 3,
    "till": 1,
    "de": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "utbuktning": {
    "vid": 1
  },
  "ekvatorn": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "till": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "som": 1,
    "efter": 1,
    "men": 1
  },
  "rotation": {
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "centrifugalkraftens": {
    "inverkan": 1
  },
  "inverkan": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "elastiska": {
    "jordmassan": 1
  },
  "jordmassan": {
    "avvikelsen": 1
  },
  "avvikelsen": {
    "mot": 1
  },
  "mot": {
    "den": 3,
    "link\u00c3\u00b6ping": 1,
    "lule\u00c3\u00a5": 1,
    "stilla": 1,
    "k\u00c3\u00a4vlinge": 3,
    "fc": 1,
    "bayer": 1,
    "staden": 1,
    "": 1,
    "ytan": 2,
    "sjukdomar": 1,
    "en": 2,
    "omloppsplanet": 1,
    "mer": 1,
    "nedfallande": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "h\u00c3\u00a5llbar": 1,
    "vanliga": 1,
    "varandra": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndringar": 1,
    "landstinget": 1,
    "solen": 1,
    "svenskarna": 1,
    "halland": 1,
    "slutet": 1,
    "dende": 1,
    "buddhistiska": 1,
    "trelleborg": 1
  },
  "exakta": {
    "geoiden": 1
  },
  "geoiden": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "medeldiametern": {
    "hos": 1
  },
  "hos": {
    "sf\u00c3\u00a4roiden": 1,
    "andra": 1,
    "vilken": 1,
    "neutralgasen": 1,
    "jorden": 1,
    "kung": 1,
    "ptolemaios": 1,
    "individen": 1,
    "de": 1,
    "danskarna": 1,
    "picassos": 1,
    "mustangerna": 1
  },
  "sf\u00c3\u00a4roiden": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "exakt": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "vilka": 1
  },
  "avst\u00c3\u00a5ndet": {
    "": 1,
    "mellan": 1,
    "till": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "km\u00cf\u20ac": {
    "eftersom": 1
  },
  "metern": {
    "ursprungligen": 1
  },
  "ursprungligen": {
    "definierades": 1,
    "": 1,
    "dubbla": 1,
    "kom": 1
  },
  "definierades": {
    "som": 1
  },
  "nordpolen": {
    "via": 1,
    "i": 1
  },
  "via": {
    "paris": 1,
    "nobeltorget": 1
  },
  "paris": {
    "frankrike": 1,
    "var": 1,
    "han": 1
  },
  "kuala": {
    "samido": 1
  },
  "samido": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sulawesi": {
    "utara": 3
  },
  "utara": {
    "i": 3
  },
  "flechtheim": {
    "paul": 1
  },
  "paul": {
    "cassirer": 1,
    "rosenberg": 1,
    "kupperberg": 2,
    "dognin": 1
  },
  "cassirer": {
    "daniel": 1
  },
  "wildenstein": {
    "l\u00c3\u00a9once": 1
  },
  "l\u00c3\u00a9once": {
    "rosenberg": 1
  },
  "rosenberg": {
    "och": 1,
    "blev": 1
  },
  "kahnweiler": {
    "en": 1,
    "nyskapande": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "var": 1,
    "vad": 1,
    "hade": 1
  },
  "inflytelserika": {
    "k\u00c3\u00a4nnarna": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nnarna": {
    "av": 1
  },
  "-talets": {
    "konst": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 2,
    "slut": 2,
    "konservativa": 1
  },
  "konst": {
    "som": 1,
    "i": 1
  },
  "aff\u00c3\u00a4rsman": {
    "var": 1
  },
  "arbeta": {
    "med": 1,
    "i": 1
  },
  "konstn\u00c3\u00a4rer": {
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "konsthandel": {
    "som": 1,
    "i": 1
  },
  "nu": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "g\u00c3\u00a4llande": 9,
    "av": 1,
    "ta": 1,
    "blev": 1,
    "mest": 1,
    "t\u00c3\u00a4vla": 1
  },
  "etablerad": {
    "praxis": 1
  },
  "praxis": {
    "bland": 1
  },
  "slutaudition": {
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "detta": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kvalvecka": 1,
    "momentet": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5r": {
    "de": 3,
    "sitt": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "g\u00c3\u00a5": 2,
    "nu": 2,
    "tittarna": 1,
    "s\u00c3\u00b6ka": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 2,
    "sedan": 1,
    "dessa": 1,
    "vardera": 1,
    "vinnarl\u00c3\u00a5ten": 1,
    "dessutom": 1,
    "l\u00c3\u00a4mna": 1,
    "\u00c3\u00a5ka": 1,
    "varje": 1
  },
  "valt": {
    "ut": 2,
    "genom": 1
  },
  "auditionrudan": {
    "komma": 1
  },
  "genomg\u00c3\u00a5": {
    "en": 1
  },
  "deltagargallring": {
    "som": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5r": {
    "under": 1
  },
  "tre-fyra": {
    "intensiva": 1,
    "personer": 1
  },
  "intensiva": {
    "dagar": 1
  },
  "dagar": {
    "under": 1,
    "gallras": 1,
    "senare": 2,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "finns": 1,
    "yngre": 1,
    "i": 1,
    "eller": 1,
    "ett": 1
  },
  "gallras": {
    "antalet": 1,
    "deltagare": 1,
    "deltagarna": 1
  },
  "ca": {
    "": 10,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "\u00c2\u00b0": 1,
    "nio-tio": 1,
    "\u00c2\u00b0dag": 1
  },
  "gick": {
    "vidare": 2,
    "dock": 1,
    "tillbaka": 1,
    "till": 2,
    "kort": 1,
    "trafiken": 1,
    "i": 1,
    "bell": 1,
    "samman": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "av": 1,
    "det": 1
  },
  "vidare": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 2,
    "deltagare": 1,
    "av": 1,
    "tolv": 1,
    "till": 8,
    "utveckling": 1,
    "eller": 1,
    "respektive": 2,
    "avancemang": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "auditionturn\u00c3\u00a9n": {
    "och": 2,
    "i": 1
  },
  "kvar": {
    "efter": 1,
    "den": 1,
    "i": 4,
    "av": 1,
    "alla": 1,
    "sker": 1,
    "var": 1,
    "respektive": 1,
    "som": 1
  },
  "slutgallringen": {
    "beror": 1
  },
  "beror": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ombetts": {
    "att": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lja": {
    "ut": 3,
    "en": 1
  },
  "uppl\u00c3\u00a4gget": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sett": {
    "olika": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 2,
    "fr\u00c3\u00a5n": 3,
    "har": 1,
    "likadant": 1,
    "ok\u00c3\u00a4nd": 1,
    "till": 1,
    "l\u00c3\u00a5gkonjunkturen": 1,
    "styr": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6stats": {
    "vidare": 3
  },
  "direkt": {
    "till": 2,
    "av": 1,
    "k\u00c3\u00b6pa": 1,
    "kopplat": 1
  },
  "veckofinaler": {
    "medan": 1,
    "under": 1,
    "en": 1,
    "antalet": 1,
    "och": 1,
    "hade": 1,
    "i": 1,
    "varje": 1,
    "har": 1
  },
  "sjunga": {
    "om": 1,
    "en": 1
  },
  "ibland": {
    "har": 1,
    "om": 1,
    "med": 1,
    "utvecklar": 1,
    "en": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "tredje": 1,
    "olika": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ker": {
    "till": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "veckofinalerna": {
    "vissa": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "ska": 1,
    "palm": 1,
    "rekordet": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "fram": 1,
    "hagberth": 1,
    "det": 1,
    "hade": 1,
    "som": 1
  },
  "skett": {
    "att": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ga": {
    "sitt": 1,
    "omr\u00c3\u00a5det": 1,
    "\"a\"": 1,
    "\"m\"": 1
  },
  "sitt": {
    "med": 1,
    "deltagande": 1,
    "slutgiltiga": 1,
    "nu": 9,
    "eget": 3,
    "slag": 1,
    "stora": 1,
    "f\u00c3\u00b6retagsimperium": 1,
    "sista": 1,
    "samarbete": 1,
    "rum": 1,
    "soliga": 1,
    "meditativa": 1,
    "framtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "nuvarande": 2,
    "medeltida": 1,
    "debutalbum": 1,
    "lags": 1,
    "arbete": 1,
    "f\u00c3\u00b6retag": 2,
    "m\u00c3\u00a5ng\u00c3\u00a5riga": 1,
    "namn": 1,
    "tema": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "ge": {
    "plats": 2,
    "namn": 1,
    "sig": 1,
    "karen": 1,
    "juryn": 1
  },
  "wildcards": {
    "in": 1,
    "i": 2,
    "valdes": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsvann": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlingen": {
    "deltagare": 1,
    "en": 1,
    "": 2,
    "valverde": 2,
    "ledde": 2,
    "redan": 1,
    "efter": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "rapporterades": 1,
    "cl\u00c3\u00a1sica": 1,
    "skulle": 1,
    "den": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 2,
    "var": 1,
    "dessa": 1
  },
  "kvalheaten": {
    "kvalveckans": 1
  },
  "kvalveckans": {
    "program": 1
  },
  "program": {
    "brukar": 1,
    "i": 1,
    "": 1,
    "hon": 1,
    "har": 1,
    "som": 1,
    "hade": 1,
    "under": 1
  },
  "brukar": {
    "inneh\u00c3\u00a5lla": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndas": 1,
    "r\u00c3\u00b6stas": 1,
    "avses": 1,
    "vanligtvis": 1,
    "vanligen": 1,
    "": 1,
    "programledarenna": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "dock": 1,
    "s\u00c3\u00a4gas": 1
  },
  "inneh\u00c3\u00a5lla": {
    "en": 1,
    "hela": 1,
    "v\u00c3\u00a4dret": 1
  },
  "grupp": {
    "som": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "till": 1,
    "v\u00c3\u00a4lja": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlar": {
    "i": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songerna": {
    "har": 2
  },
  "deltagarna": {
    "delats": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 3,
    "framf\u00c3\u00b6rt": 1,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "ned": 1,
    "anl\u00c3\u00a4nder": 1,
    "g\u00c3\u00a5r": 1,
    "kritiserats": 1,
    "blir": 1,
    "som": 2,
    "f\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "delats": {
    "in": 1
  },
  "grupper": {
    "om": 2,
    "utifr\u00c3\u00a5n": 1,
    "sedan": 1
  },
  "kill-": {
    "och": 1
  },
  "tjejgrupper": {
    "och": 1
  },
  "final": {
    "i": 2,
    "vid": 1,
    "d\u00c3\u00a4remellan": 1,
    "samtliga": 1,
    "mellan": 1
  },
  "finalen": {
    "har": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1,
    "": 1,
    "avg\u00c3\u00b6r": 1,
    "i": 3,
    "dessa": 1
  },
  "utslagna": {
    "deltagare": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6stningen": {
    "har": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ka": {
    "ut": 3,
    "till": 1,
    "hem": 2,
    "t\u00c3\u00a5g": 1,
    "iv\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "cheongdam-dong": {
    "koreanska": 1
  },
  "koreanska": {
    "\u00ec\u00b2\u00ad\u00eb\u2039\u00b4\u00eb\u008f\u2122": 1,
    "\u00ec\u02c6\u02dc\u00eb\u00a6\u00ac\u00eb\u008f\u2122": 1
  },
  "\u00ec\u00b2\u00ad\u00eb\u2039\u00b4\u00eb\u008f\u2122": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "socken": {
    "i": 2
  },
  "gangnam-gu": {
    "och": 1
  },
  "seoul": {
    "i": 1,
    "ligger": 1
  },
  "mount": {
    "samourgassi": 8,
    "margaret": 9,
    "everest": 3,
    "burke": 1
  },
  "samourgassi": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "hay": {
    "point": 1
  },
  "point": {
    "": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 2,
    "finns": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "trakten": 1
  },
  "cedrillas": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "ligger": 1
  },
  "castelfr\u00c3\u00ado": {
    "": 1
  },
  "alfambra": {
    "": 1
  },
  "subtropisk": {
    "skog": 1
  },
  "inf\u00c3\u00b6r": {
    "kahnweilers": 1,
    "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": 2,
    "s\u00c3\u00a4songen": 2,
    "en": 1,
    "tour": 1
  },
  "kahnweilers": {
    "-\u00c3\u00a5rsdag": 1
  },
  "-\u00c3\u00a5rsdag": {
    "publicerades": 1
  },
  "publicerades": {
    "en": 1
  },
  "festschrift": {
    "med": 1
  },
  "bidrag": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "till": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldens": {
    "ledande": 1,
    "befolkning": 3,
    "fr\u00c3\u00a4msta": 1,
    "s\u00c3\u00a4kraste": 1,
    "alla": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "b\u00c3\u00a4sta": 1,
    "verkliga": 1
  },
  "ledande": {
    "filosofer": 1,
    "roll": 1,
    "stammen": 1,
    "teorin": 1,
    "komposit\u00c3\u00b6rerna": 1
  },
  "filosofer": {
    "konstvetare": 1
  },
  "konstvetare": {
    "och": 1
  },
  "understryker": {
    "den": 1
  },
  "avg\u00c3\u00b6rande": {
    "betydelsen": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "betydelsen": {
    "av": 1,
    "och": 1,
    "att": 1
  },
  "unika": {
    "bidrag": 1
  },
  "konsthistorien": {
    "-": 1
  },
  "betydelse": {
    "fortfarande": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "till": 1
  },
  "fortfarande": {
    "inte": 2,
    "stiftsstad": 1,
    "vilt": 1,
    "och": 1
  },
  "helt": {
    "uppskattat": 1,
    "fullf\u00c3\u00b6ljts": 1,
    "dominerande": 1,
    "olikt": 1,
    "s\u00c3\u00a4ker": 1,
    "slukas": 1,
    "eller": 1,
    "enkelt": 1
  },
  "uppskattat": {
    "f\u00c3\u00b6rmodligen": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rmodligen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "faktum": {
    "att": 1
  },
  "setts": {
    "mest": 1
  },
  "konsthandlare": {
    "och": 2
  },
  "\u00c3\u00b6ppnandet": {
    "av": 1
  },
  "seklets": {
    "mitt": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rjade": {
    "staden": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "som": 2,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "en": 1,
    "sammanfogas": 1,
    "ett": 1,
    "trubetskoj": 1,
    "ackumuleras": 1,
    "sams\u00c3\u00a4ndas": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "bell": 2,
    "utveckla": 1,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "m\u00c3\u00a5ngfaldigas": 1,
    "han": 1
  },
  "industrialiseras": {
    "till": 1
  },
  "basis": {
    "av": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5varor": {
    "l\u00c3\u00a4derindustri": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4derindustri": {
    "tegelbruk": 1
  },
  "tegelbruk": {
    "mejerier": 1
  },
  "mejerier": {
    "och": 1
  },
  "tryckerier": {
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "textil-": {
    "och": 1
  },
  "verkstadsindustri": {
    "fanns": 1
  },
  "expansion": {
    "under": 1
  },
  "dels": {
    "varit": 1,
    "tillkomsten": 1,
    "i": 1,
    "troligen": 1
  },
  "universitets-": {
    "och": 1
  },
  "sjukv\u00c3\u00a5rdsinr\u00c3\u00a4ttningarnas": {
    "tillv\u00c3\u00a4xt": 1
  },
  "tillv\u00c3\u00a4xt": {
    "dels": 1,
    "dock": 1,
    "i": 1,
    "rum": 1
  },
  "tillkomsten": {
    "av": 3
  },
  "h\u00c3\u00b6gteknologiska": {
    "industrier": 1
  },
  "industrier": {
    "som": 1
  },
  "tetra": {
    "pak": 3
  },
  "pak": {
    "och": 1,
    "ericsson": 1,
    "det": 1
  },
  "gambro": {
    "med": 1,
    "axis": 1
  },
  "anknytning": {
    "till": 2
  },
  "nextjets": {
    "flygplansflotta": 1
  },
  "flygplansflotta": {
    "roteras": 1
  },
  "roteras": {
    "kontinuerligt": 1
  },
  "kontinuerligt": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrats": 1
  },
  "linjerna": {
    "med": 1,
    "fungerar": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4nsyn": {
    "taget": 1
  },
  "taget": {
    "till": 1
  },
  "passagerarantal": {
    "\u00c3\u00a5rstid": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rstid": {
    "tekniskt": 1,
    "och": 1
  },
  "tekniskt": {
    "underh\u00c3\u00a5ll": 1,
    "full\u00c3\u00a4ndad": 1
  },
  "underh\u00c3\u00a5ll": {
    "med": 1
  },
  "fortress": {
    "rocks": 7
  },
  "rocks": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "trakten": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "kulle": {
    "i": 11
  },
  "antarktis": {
    "den": 3
  },
  "\u00c3\u00b6stantarktis": {
    "nya": 3
  },
  "zeeland": {
    "g\u00c3\u00b6r": 3,
    "pr\u00c3\u00a4glas": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6r": {
    "anspr\u00c3\u00a5k": 3,
    "att": 6,
    "tillsammans": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "jorden": 1
  },
  "anspr\u00c3\u00a5k": {
    "p\u00c3\u00a5": 3
  },
  "dens": {
    "tid": 1,
    "styre": 1
  },
  "namnen": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "h\u00c3\u00b6ga": {
    "tj\u00c3\u00a4nstem\u00c3\u00a4n": 1,
    "kusten": 1,
    "valven": 1,
    "luminositeten": 1
  },
  "tj\u00c3\u00a4nstem\u00c3\u00a4n": {
    "som": 1
  },
  "dokumenteras": {
    "arkeologiskt": 1
  },
  "arkeologiskt": {
    "i": 1
  },
  "synnerhet": {
    "sipka": 1,
    "harlan": 1
  },
  "sipka": {
    "ankhka": 1
  },
  "ankhka": {
    "hemaka": 1
  },
  "hemaka": {
    "amka": 1
  },
  "amka": {
    "nebitka": 1
  },
  "nebitka": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stliga": {
    "mullvadssalamandrar": 2
  },
  "mullvadssalamandrar": {
    "dicamptodon": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "dicamptodon": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ensam": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4kte": {
    "av": 1
  },
  "groddjur": {
    "som": 1
  },
  "strauch": {
    "": 1
  },
  "nyare": {
    "studier": 1,
    "begravningsplats": 1
  },
  "studier": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ensam": {
    "i": 1,
    "operat\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "starkt": {
    "bidragande": 2,
    "hotad": 1
  },
  "bidragande": {
    "orsak": 2,
    "till": 1
  },
  "orsak": {
    "till": 2
  },
  "skellefte\u00c3\u00a5s": {
    "framg\u00c3\u00a5ngar": 1
  },
  "framg\u00c3\u00a5ngar": {
    "under": 1,
    "f\u00c3\u00b6ldesy": 1,
    "han": 1
  },
  "sm-slutspelet": {
    "": 1
  },
  "drabbades": {
    "bellemare": 1,
    "sverige": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4kfraktur": {
    "efter": 1
  },
  "tackling": {
    "av": 1
  },
  "bryn\u00c3\u00a4s": {
    "robin": 1
  },
  "robin": {
    "jacobsson": 1
  },
  "jacobsson": {
    "och": 1
  },
  "missade": {
    "delar": 1
  },
  "tillbaka": {
    "lagom": 1,
    "till": 2,
    "d\u00c3\u00a4remot": 1,
    "de": 1,
    "starrware": 1,
    "och": 1,
    "ut": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vill": 1
  },
  "lagom": {
    "till": 1
  },
  "semifinalen": {
    "mot": 1,
    "hon": 1,
    "h\u00c3\u00b6lls": 1
  },
  "link\u00c3\u00b6ping": {
    "hc": 1,
    "cloetta": 1
  },
  "hc": {
    "och": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4lpte": {
    "skellefte\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ta": {
    "hem": 1,
    "hand": 1,
    "steget": 1,
    "sig": 3,
    "tittarnas": 1,
    "bort": 1,
    "andra": 1
  },
  "hem": {
    "le": 1,
    "troldhaugen": 1,
    "tredjeplatsen": 1,
    "silvermedaljen": 1,
    "oftast": 1,
    "och": 1,
    "den": 1,
    "l\u00c3\u00a5ten": 1
  },
  "finalseger": {
    "mot": 1
  },
  "lule\u00c3\u00a5": {
    "hf": 1,
    "arcushallen": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4derna": {
    "nedan": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "nedan": {
    "listas": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "listas": {
    "i": 1
  },
  "ordning": {
    "som": 2,
    "och": 1
  },
  "bes\u00c3\u00b6kte": {
    "dem": 1,
    "samtliga": 1
  },
  "tv-s\u00c3\u00a4ndningarna": {
    "oftast": 1
  },
  "oftast": {
    "inte": 1,
    "ligger": 1,
    "brukar": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "\u00c3\u00a4ter": 1,
    "i": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "tillkom": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljer": {
    "unikt": 1,
    "en": 1
  },
  "unikt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "eftersom": 1
  },
  "nionde": {
    "s\u00c3\u00a4songen": 3,
    "plats": 1
  },
  "audition": {
    "startade": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "och": 1,
    "direkt": 1
  },
  "startade": {
    "i": 1,
    "han": 1,
    "som": 1,
    "nextjet": 1
  },
  "aldrig": {
    "tidigare": 1,
    "att": 1,
    "till": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1,
    "med": 1,
    "blev": 1
  },
  "gjort": {
    "de": 1,
    "\u00c3\u00a5tminstone": 1,
    "sina": 1,
    "framtr\u00c3\u00a4dandena": 1,
    "konkurs": 1,
    "sig": 1
  },
  "flesta": {
    "s\u00c3\u00a4songer": 1,
    "byggnaderna": 1,
    "andra": 1,
    "drivs": 1,
    "linjerna": 1,
    "i": 1,
    "orter": 1,
    "milj\u00c3\u00b6indikatorer": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rjat": {
    "med": 1,
    "sin": 1
  },
  "visa": {
    "audition": 1,
    "sig": 1
  },
  "laguna": {
    "guecochra": 4,
    "del": 1
  },
  "guecochra": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "colombia": {
    "den": 2,
    "det": 2
  },
  "departementet": {
    "caquet\u00c3\u00a1": 1,
    "eure": 1,
    "cochabamba": 1,
    "departamento": 1,
    "la": 1,
    "tarija": 1,
    "boyac\u00c3\u00a1": 1,
    "huila": 1,
    "cundinamarca": 1,
    "oruro": 1
  },
  "caquet\u00c3\u00a1": {
    "i": 1
  },
  "sydv\u00c3\u00a4stra": {
    "delen": 10,
    "sk\u00c3\u00a5ne": 1
  },
  "bogot\u00c3\u00a1": {
    "laguna": 1
  },
  "mil\u00c3\u00a1n": {
    "": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4dsegr\u00c3\u00b6n": {
    "l\u00c3\u00b6vskog": 13
  },
  "h\u00c3\u00b6glandsklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 1
  },
  "melissodes": {
    "mimica": 2,
    "och": 1
  },
  "mimica": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "biart": {
    "som": 6
  },
  "cresson": {
    "": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngtungebin": {
    "inga": 2
  },
  "\u00c3\u00b6n": {
    "isla": 1,
    "cypern": 1,
    "ligger": 3,
    "h\u00c3\u00b6jer": 1,
    "viti": 1,
    "panay": 1,
    "sipura": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lland": 1,
    "vanua": 1
  },
  "isla": {
    "johnson": 1,
    "capeaguapi": 1,
    "de": 1
  },
  "egentliga": {
    "mullvadssalamandrarna": 1,
    "finland": 1,
    "insekter": 3
  },
  "mullvadssalamandrarna": {
    "och": 1
  },
  "differenser": {
    "i": 2
  },
  "konstruktionen": {
    "av": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rtlarna": {
    "vid": 1
  },
  "kloak\u00c3\u00b6ppningen": {
    "liksom": 1
  },
  "stj\u00c3\u00a4rtgroddjur": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "inre": {
    "befruktning": 1,
    "v\u00c3\u00a4rmen": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "k\u00c3\u00a4rna": 2,
    "k\u00c3\u00a4rnan": 1,
    "struktur": 1,
    "och": 1,
    "ringv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "rymden": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "delen": 1,
    "plattektoniken": 1
  },
  "befruktning": {
    "av": 1
  },
  "honans": {
    "\u00c3\u00a4gg": 1
  },
  "manantial": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1,
    "ligger": 1
  },
  "lontla": {
    "": 1
  },
  "huejutla": {
    "de": 1
  },
  "reyes": {
    "": 1
  },
  "mosaik": {
    "av": 11
  },
  "jordbruksmark": {
    "och": 11,
    "medelhavsklimat": 1,
    "kustklimat": 1,
    "runt": 4,
    "i": 4,
    "ett": 1
  },
  "naturlig": {
    "v\u00c3\u00a4xtlighet": 11,
    "satellit": 2
  },
  "carter": {
    "island": 2
  },
  "kyrka": {
    "och": 3,
    "har": 1,
    "bevis": 1,
    "av": 2,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6rig": 1,
    "samt": 1
  },
  "kristen": {
    "gravplats": 1,
    "bell": 7,
    "bells": 1,
    "med": 1,
    "familj": 1
  },
  "gravplats": {
    "dateras": 1
  },
  "dateras": {
    "till": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rmodade": {
    "grundande": 1
  },
  "grundande": {
    "fram": 1
  },
  "starka": {
    "f\u00c3\u00b6rbindelser": 1,
    "ben": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbindelser": {
    "med": 1
  },
  "\u00c3\u00a4rkebiskopss\u00c3\u00a4tet": {
    "i": 1
  },
  "canterbury": {
    "lund": 1
  },
  "biskopss\u00c3\u00a4te": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "danmark": {
    "organiserades": 1,
    "finland": 1,
    "den": 1
  },
  "organiserades": {
    "i": 1
  },
  "tiotal": {
    "stift": 1
  },
  "stift": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1,
    "en": 1,
    "styrs": 1
  },
  "underst\u00c3\u00a4llt": {
    "\u00c3\u00a4rkebiskopen": 1
  },
  "hamburg-bremen": {
    "med": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4nser": {
    "motsvarande": 1,
    "konvergerande": 1,
    "uppst\u00c3\u00a5r": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "l\u00c3\u00a4ngs": 1
  },
  "motsvarande": {
    "dagens": 1
  },
  "dagens": {
    "lunda-stift": 1,
    "avst\u00c3\u00a5nd": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1
  },
  "lunda-stift": {
    "plus": 1
  },
  "plus": {
    "bornholm": 1
  },
  "bornholm": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00a4rkebiskopss\u00c3\u00a4te": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "norden": {
    "lund": 1,
    "": 1,
    "flygplanet": 1,
    "fanns": 1
  },
  "metropolits\u00c3\u00a4tet": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "grundlades": {
    "katedralskolan": 1
  },
  "katedralskolan": {
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nordens": {
    "\u00c3\u00a4ldsta": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ldsta": {
    "skola": 1,
    "tecken": 1,
    "s\u00c3\u00a4kra": 1,
    "l\u00c3\u00a4mningarna": 1,
    "deltagaren": 2,
    "omdiskuterade": 1,
    "terminalbyggnad": 1,
    "f\u00c3\u00b6rfattarmuseum": 1,
    "havsbottnen": 1,
    "delen": 1
  },
  "skola": {
    "under": 1,
    "utan": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4lft": {
    "byggdes": 1,
    "en": 1
  },
  "domkyrka": {
    "ett": 1
  },
  "danmarks": {
    "viktigaste": 1,
    "och": 1
  },
  "viktigaste": {
    "stad": 1,
    "infarterna": 1
  },
  "stad": {
    "och": 1,
    "ombildades": 1,
    "som": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "tappade": {
    "dock": 1,
    "chansen": 1
  },
  "anlagts": {
    "som": 1
  },
  "\u00c3\u00a4rkebiskopens": {
    "bef\u00c3\u00a4sta": 1
  },
  "bef\u00c3\u00a4sta": {
    "f\u00c3\u00a4rjel\u00c3\u00a4ge": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rjel\u00c3\u00a4ge": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "resor": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "inom": 1,
    "handel": 1,
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6resund": {
    "och": 1
  },
  "hanseatisk": {
    "hamnstad": 1
  },
  "hamnstad": {
    "var": 1
  },
  "beh\u00c3\u00b6ll": {
    "lund": 1,
    "de": 1,
    "sitt": 1,
    "denna": 1,
    "den": 2,
    "programmet": 1
  },
  "positionen": {
    "som": 1
  },
  "kyrkligt": {
    "kulturellt": 1,
    "h\u00c3\u00a4nseende": 1
  },
  "kulturellt": {
    "och": 1
  },
  "bildande": {
    "centrum": 1
  },
  "inr\u00c3\u00a4ttades": {
    "studium": 1
  },
  "studium": {
    "generale": 1
  },
  "generale": {
    "i": 1
  },
  "avfattades": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "spr\u00c3\u00a5k": {
    "ryska": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "han": 1,
    "vid": 1,
    "beh\u00c3\u00a5ller": 1
  },
  "latin": {
    "och": 1
  },
  "manchuiska": {
    "men": 1
  },
  "kinesiska": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "lejonhunden": 1,
    "tecknet": 1,
    "\u00e6\u00a3\u2039\u00e7\u203a\u02dc": 1
  },
  "qing-hovets": {
    "sida": 1
  },
  "sida": {
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "som": 1,
    "": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4ndes": {
    "mission\u00c3\u00a4rer": 1,
    "mellan": 1,
    "livorkester": 1,
    "endast": 2,
    "under": 1,
    "av": 1,
    "tomten": 1,
    "flitigt": 1
  },
  "mission\u00c3\u00a4rer": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "jesuitorden": {
    "och": 1
  },
  "deras": {
    "insatser": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 3,
    "halveringstider": 1,
    "musik": 1,
    "andel": 1,
    "enda": 1,
    "n\u00c3\u00a4sta": 1,
    "uppgifter": 1,
    "plats": 1
  },
  "insatser": {
    "hade": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sentlig": {
    "betydelse": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhandlingarnas": {
    "utfall": 1
  },
  "utfall": {
    "som": 1
  },
  "gynnsamma": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "expansionen": {
    "mot": 1,
    "kom": 1
  },
  "stilla": {
    "havet": 3
  },
  "sval\u00c3\u00b6fs": {
    "gymnasium": 1
  },
  "gymnasium": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "och": 1,
    "studentexamen": 1
  },
  "gymnasieskola": {
    "som": 1
  },
  "sval\u00c3\u00b6v": {
    "den": 1
  },
  "lantbruksskola": {
    "skolan": 1
  },
  "skolan": {
    "har": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "och": 1,
    "blev": 1,
    "ingenj\u00c3\u00b6rsskola": 1,
    "kommunaliserades": 1
  },
  "idag": {
    "cirka": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "har": 1,
    "denna": 1,
    "dessa": 1,
    "finns": 1,
    "av": 1,
    "hur": 1
  },
  "anst\u00c3\u00a4llda": {
    "och": 2
  },
  "elever": {
    "f\u00c3\u00b6rdelade": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdelade": {
    "mellan": 1
  },
  "nationella": {
    "program": 1,
    "st\u00c3\u00a4mningar": 1
  },
  "amarillo": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "sierra": {
    "el": 1,
    "seca": 1
  },
  "favorit": {
    "han": 1
  },
  "sjunde": {
    "etappen": 1,
    "album": 1,
    "och": 2,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1
  },
  "dominerade": {
    "i": 1
  },
  "bergen": {
    "varf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4ra": {
    "den": 1,
    "dubbelkronan": 1
  },
  "guldf\u00c3\u00a4rgade": {
    "ledartr\u00c3\u00b6jan": 1
  },
  "ledartr\u00c3\u00b6jan": {
    "efter": 1,
    "under": 1
  },
  "tr\u00c3\u00b6jan": {
    "till": 1
  },
  "kazaken": {
    "aleksandr": 1
  },
  "aleksandr": {
    "vinokurov": 1,
    "kolobnev": 1
  },
  "vinokurov": {
    "som": 1
  },
  "minut": {
    "och": 1
  },
  "sekunder": {
    "f\u00c3\u00b6re": 2,
    "": 1,
    "eftersom": 1,
    "m\u00c3\u00a5nens": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6re": {
    "spanjoren": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "bland": 2,
    "detta": 2,
    "": 1,
    "lance": 1,
    "cadel": 1,
    "julmiddagen": 1,
    "v\u00c3\u00a5r": 1,
    "tv\u00c3\u00a5an": 1,
    "finalen": 1,
    "arenaturn\u00c3\u00a9n": 1
  },
  "bra": {
    "resultaten": 1,
    "som": 1
  },
  "resultaten": {
    "under": 1
  },
  "alejandro": {
    "valverde": 8,
    "ferreyra": 1
  },
  "uci": {
    "protour": 2,
    "att": 1,
    "protour-stallet": 1
  },
  "protour": {
    "under": 1,
    "ett": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapen": {
    "slutade": 1,
    "i": 2,
    "med": 1,
    "valverde": 1
  },
  "slutade": {
    "spanjoren": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 8,
    "valverde": 2,
    "han": 4,
    "tv\u00c3\u00a5a": 3,
    "ha": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "femma": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1,
    "trea": 3,
    "hon": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "trea": {
    "efter": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "i": 3,
    "bakom": 1
  },
  "paolo": {
    "bettini": 1
  },
  "bettini": {
    "och": 1
  },
  "hop": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "skrev": 1
  },
  "villaomr\u00c3\u00a5de": {
    "i": 1
  },
  "stadsdelen": {
    "fana": 1,
    "m\u00c3\u00b6llev\u00c3\u00a5ngens": 1
  },
  "fana": {
    "i": 1
  },
  "bergens": {
    "kommun": 1
  },
  "kommun": {
    "i": 11,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "har": 1,
    "och": 2
  },
  "hordaland": {
    "norge": 1
  },
  "nord\u00c3\u00a5svatnet": {
    "och": 1
  },
  "edvard": {
    "griegs": 1
  },
  "griegs": {
    "hem": 1
  },
  "troldhaugen": {
    "en": 1
  },
  "turister": {
    "v\u00c3\u00a4lbes\u00c3\u00b6kt": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lbes\u00c3\u00b6kt": {
    "plats": 1
  },
  "wernersholm": {
    "i": 1
  },
  "bj\u00c3\u00b8rnstjerne": {
    "bj\u00c3\u00b8rnson": 1
  },
  "bj\u00c3\u00b8rnson": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "\"ja": {
    "vi": 1
  },
  "vi": {
    "elsker": 1,
    "har": 1,
    "eller": 1
  },
  "elsker": {
    "dette": 1
  },
  "dette": {
    "landet\"": 1
  },
  "wadi": {
    "i": 2
  },
  "libanon": {
    "den": 1,
    "det": 1
  },
  "guvernementet": {
    "mohafazat": 1,
    "al-bahr": 1,
    "libanonberget": 1,
    "assuan": 1,
    "al-qalyubiyya": 1,
    "tafilah": 1
  },
  "mohafazat": {
    "baalbek-hermel": 1
  },
  "baalbek-hermel": {
    "i": 1
  },
  "campo": {
    "petrolero": 7
  },
  "petrolero": {
    "tasajero": 7
  },
  "tasajero": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "finns": 1
  },
  "chichicastle": {
    "ra": 1
  },
  "ra": {
    "secci\u00c3\u00b3n": 1
  },
  "secci\u00c3\u00b3n": {
    "": 1
  },
  "insj\u00c3\u00b6ar": {
    "och": 2
  },
  "st\u00c3\u00a4ppklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 14
  },
  "fastst\u00c3\u00a4lldes": {
    "": 1
  },
  "stadsdelar": {
    "innan": 1,
    "endast": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "klosterg\u00c3\u00a5rden": 1
  },
  "etablerade": {
    "av": 1,
    "sig": 2,
    "ideologin": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4vd": {
    "de": 1
  },
  "fastst\u00c3\u00a4llda": {
    "stadsdelar": 1
  },
  "statistiska": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "egenskaperna": 1,
    "centralbyr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "tillkom": {
    "ett": 2,
    "genom": 1
  },
  "klosterg\u00c3\u00a5rden": {
    "": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4laden": {
    "": 1
  },
  "linero": {
    "": 1
  },
  "n\u00c3\u00b6bbel\u00c3\u00b6v": {
    "": 1
  },
  "gunnesbo": {
    "": 1,
    "nordv\u00c3\u00a4stra": 1,
    "och": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4knas": {
    "v\u00c3\u00a4rldens": 1,
    "allt": 1
  },
  "befolkning": {
    "ha": 1,
    "sex": 1,
    "": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdelad": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1,
    "inv\u00c3\u00a5narna": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nniskor": {
    "d\u00c3\u00a4rav": 1,
    "har": 1,
    "till": 2,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1,
    "och": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4rav": {
    "st\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "i-l\u00c3\u00a4nderna": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "u-l\u00c3\u00a4nderna": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "passerade": {
    "v\u00c3\u00a4rldens": 1,
    "jordens": 1
  },
  "miljarder": {
    "under": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 14,
    "": 1,
    "respektive": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 3
  },
  "bo": {
    "mer": 1
  },
  "folk": {
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "landsbygden": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "selimova": {
    "glavica": 8
  },
  "glavica": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "kukun": {
    "": 1
  },
  "bile\u00c4\u2021a": {
    "": 1
  },
  "kullar": {
    "och": 1
  },
  "koudiat": {
    "zbib": 9
  },
  "zbib": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "sluttar": 1,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "marocko": {
    "den": 2,
    "det": 1
  },
  "gharb-chrarda-b\u00c3\u00a9ni": {
    "hssen": 1
  },
  "hssen": {
    "i": 1
  },
  "rabat": {
    "toppen": 2,
    "tizi": 1
  },
  "arabiska": {
    "\u00d8\u00aa\u00d9\u201e": 1,
    "\u00c5\u00a3\u00c5\u00abkh": 1,
    "fullbloden": 1
  },
  "\u00d8\u00aa\u00d9\u201e": {
    "\u00d8\u00a8\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7\u00d9\u0192": 1
  },
  "\u00d8\u00a8\u00d8\u00b1\u00d8\u00a7\u00d9\u0192": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fornl\u00c3\u00a4mning": {
    "i": 1
  },
  "syrien": {
    "den": 1
  },
  "al-hasakah": {
    "i": 1
  },
  "damaskus": {
    "tall": 1
  },
  "in\u00c3\u00a5t": {
    "land": 4
  },
  "land": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "med": 1,
    "upp\u00c3\u00a5kra": 1
  },
  "fulford": {
    "point": 4
  },
  "brockville": {
    "": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ar": {
    "bukter": 1,
    "och": 1
  },
  "bukter": {
    "halv\u00c3\u00b6ar": 1,
    "sj\u00c3\u00b6fartsrelaterade": 1,
    "str\u00c3\u00a4nder": 1
  },
  "halv\u00c3\u00b6ar": {
    "och": 2,
    "bukter": 1,
    "str\u00c3\u00a4nder": 1
  },
  "landformer": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "havets": {
    "botten": 2
  },
  "metapone": {
    "madagascarica": 2,
    "och": 1
  },
  "madagascarica": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "myrart": {
    "som": 2
  },
  "robert": {
    "e": 1,
    "gesink": 1,
    "awharton": 1,
    "brislawns": 1,
    "theodore": 1,
    "brislawn": 3
  },
  "gregg": {
    "": 1
  },
  "myror": {
    "inga": 2
  },
  "\u00c3\u00a4rvde": {
    "hertigtiteln": 1
  },
  "hertigtiteln": {
    "efter": 1
  },
  "avl\u00c3\u00a4gsne": {
    "sl\u00c3\u00a4kting": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4kting": {
    "algernon": 1
  },
  "algernon": {
    "seymour": 1
  },
  "merparten": {
    "av": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6reg\u00c3\u00a5ende": {
    "hertigens": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "hertigens": {
    "tillg\u00c3\u00a5ngar": 1
  },
  "tillg\u00c3\u00a5ngar": {
    "och": 1,
    "efter": 1
  },
  "dom\u00c3\u00a4ner": {
    "gick": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ktingar": {
    "inte": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a4rsonen": {
    "hugh": 1
  },
  "hugh": {
    "percy": 1,
    "garfit": 1
  },
  "percy": {
    "e": 1,
    "daggs": 1
  },
  "northumberland": {
    "varf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "nye": {
    "hertigen": 1
  },
  "hertigen": {
    "fick": 1
  },
  "n\u00c3\u00b6ja": {
    "sig": 1
  },
  "betydligt": {
    "mindre": 1,
    "mer": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6ljande": {
    "hertigarna": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamlingar": 1,
    "": 1
  },
  "hertigarna": {
    "av": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6gna": {
    "som": 1
  },
  "belmont": {
    "common": 9
  },
  "common": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "geelong": {
    "": 1
  },
  "sj\u00c3\u00b6fartsrelaterade": {
    "platser": 1
  },
  "platser": {
    "och": 1,
    "n\u00c3\u00a4mns": 1
  },
  "huvudman": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "busstrafiken": {
    "i": 1,
    "sk\u00c3\u00b6ts": 1
  },
  "best\u00c3\u00a4mmer": {
    "vilka": 2
  },
  "entrepren\u00c3\u00b6rer": {
    "som": 1
  },
  "hand": {
    "om": 1,
    "en": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "somya": 1
  },
  "trafiken": {
    "fram": 1,
    "men": 1,
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "stadsbussar": {
    "gr\u00c3\u00a5bl\u00c3\u00a5a": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a5bl\u00c3\u00a5a": {
    "hette": 1
  },
  "hette": {
    "\"stadstrafiken": 1,
    "flygplatsen": 1,
    "sedan": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "\"stadstrafiken": {
    "i": 1
  },
  "lund\"": {
    "och": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rdes": {
    "av": 1
  },
  "cayo": {
    "san": 2
  },
  "san": {
    "juan": 5,
    "franciscos": 1,
    "sebasti\u00c3\u00a1n": 2,
    "pablo": 7,
    "pedro": 9,
    "felipe": 1
  },
  "juan": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "jos\u00c3\u00a9": 2,
    "i": 1,
    "": 1,
    "och": 1,
    "francisco": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ns": {
    "h\u00c3\u00b6gsta": 3,
    "area": 3,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "punkt": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "i": 1
  },
  "beania": {
    "columbiana": 2,
    "och": 1
  },
  "columbiana": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mossdjursart": {
    "som": 1
  },
  "charles": {
    "henry": 1,
    "vancouver": 1,
    "joseph": 1,
    "oberth\u00c3\u00bcr": 2
  },
  "henry": {
    "odonoghue": 1
  },
  "odonoghue": {
    "": 1
  },
  "beaniidae": {
    "inga": 1
  },
  "capeaguapi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "halv\u00c3\u00b6": {
    "i": 1
  },
  "lagos": {
    "i": 1
  },
  "simulium": {
    "angustitarse": 2,
    "och": 1
  },
  "angustitarse": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lundstrom": {
    "": 1
  },
  "knott": {
    "arten": 1
  },
  "reproducerande": {
    "i": 4
  },
  "bald": {
    "rock": 8
  },
  "rock": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "med": 1,
    "harbour": 5,
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "trakten": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "fri": 1,
    "fortsatte": 1
  },
  "castle": {
    "forbes": 3
  },
  "forbes": {
    "bay": 3
  },
  "l\u00c3\u00b6vskog": {
    "runt": 6,
    "klimatet": 1,
    "kustklimat": 1
  },
  "kustklimat": {
    "r\u00c3\u00a5der": 10,
    "och": 1
  },
  "dc": {
    "comics": 5
  },
  "comics": {
    "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5ende": 1,
    "universum": 3,
    "reboot": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5ende": {
    "spinn": 1,
    "nedkylningen": 1,
    "handlingen": 1
  },
  "spinn": {
    "off": 1
  },
  "off": {
    "ame-comi": 1
  },
  "ame-comi": {
    "girls": 1
  },
  "girls": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "historia": 1,
    "\u00c3\u00a4ventyr": 1,
    "tillvaro": 1,
    "nya": 1
  },
  "power": {
    "girl": 15,
    "girlkaren": 1,
    "girls": 3
  },
  "girl": {
    "har": 1,
    "samt": 1,
    "vol": 7,
    "och": 1,
    "sin": 1,
    "kan": 1,
    "h\u00c3\u00b6ll": 1,
    "inte": 1,
    "till": 1,
    "en": 1,
    "med": 1
  },
  "tagit": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "sig": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5lmannens": {
    "roll": 1,
    "tillvaro": 1
  },
  "roll": {
    "placerar": 1,
    "i": 11,
    "nikki": 1,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrats": 1,
    "som": 3
  },
  "placerar": {
    "starrware": 1
  },
  "starrware": {
    "i": 3,
    "en": 1,
    "labs": 5,
    "inc": 3,
    "angivet": 1,
    "omn\u00c3\u00a4mns": 1,
    "till": 2,
    "endast": 1,
    "delvis": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "fick": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "inte": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lpt": 1,
    "omn\u00c3\u00a4mndes": 1,
    "sporadiskt": 1,
    "\u00c3\u00a5terkommande": 1,
    "industries": 1
  },
  "metropolis": {
    "tomorrow": 1
  },
  "tomorrow": {
    "district": 1
  },
  "w\u00c4\u0081d\u00c4\u00ab": {
    "umm": 1
  },
  "umm": {
    "\u00c5\u00a3unay\u00e1\u00b8\u2018ib": 1
  },
  "\u00c5\u00a3unay\u00e1\u00b8\u2018ib": {
    "ash": 1
  },
  "ash": {
    "sham\u00c4\u0081l\u00c4\u00ab": 1
  },
  "sham\u00c4\u0081l\u00c4\u00ab": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "egypten": {
    "den": 2,
    "det": 1,
    "trots": 1
  },
  "al-bahr": {
    "al-ahmar": 1
  },
  "al-ahmar": {
    "i": 1
  },
  "margaret": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "trakten": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "marysville": {
    "": 1
  },
  "tea": {
    "creek": 3
  },
  "creek": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "county": 1
  },
  "yttersta": {
    "delen": 1,
    "lagret": 1
  },
  "jord": {
    "kallas": 1
  },
  "kallas": {
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "stratosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "specialfordon": 1,
    "terrestrisk": 1,
    "\"grulla\"": 1,
    "sparbanken": 1,
    "en": 1,
    "s\u00c3\u00bdslur": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "ofta": 1,
    "\"pepperoncini\"": 1,
    "den": 1,
    "hardebergasp\u00c3\u00a5ret": 1
  },
  "pedosf\u00c3\u00a4ren": {
    "och": 1
  },
  "genomg\u00c3\u00a5r": {
    "olika": 1,
    "omfattande": 1
  },
  "omvandlingsprocesser": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rvarande": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "i": 2
  },
  "totala": {
    "arealen": 1,
    "landytan": 1,
    "massa": 1,
    "vattenm\u00c3\u00a4ngd": 1
  },
  "arealen": {
    "som": 1
  },
  "\u00c3\u00a5kermark": {
    "": 1
  },
  "landytan": {
    "men": 1,
    "": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6djer": {
    "permanenta": 1,
    "liv": 1
  },
  "permanenta": {
    "planteringar": 1,
    "utomhusutst\u00c3\u00a4llningar": 1
  },
  "kouroullas": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "cypern": {
    "det": 1
  },
  "distriktet": {
    "eparch\u00c3\u00ada": 1,
    "davanagere": 1,
    "siw\u00c4\u0081n": 1,
    "norra": 1,
    "i": 1,
    "t\u00c4\u00abkamgarh": 2,
    "nidwalden": 1
  },
  "eparch\u00c3\u00ada": {
    "p\u00c3\u00a1fou": 1
  },
  "p\u00c3\u00a1fou": {
    "i": 1
  },
  "nicosia": {
    "kouroullas": 1
  },
  "kri\u00c5\u00be": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xtlighet": {
    "runt": 5,
    "i": 3,
    "klimatet": 1
  },
  "numapin": {
    "lake": 5
  },
  "barrskog": {
    "trakten": 1,
    "klimatet": 1
  },
  "boreala": {
    "klimatzonen": 5
  },
  "roua\u00c3\u00afsset": {
    "aabdel": 8
  },
  "aabdel": {
    "jalil": 8
  },
  "jalil": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "libanonberget": {
    "i": 1
  },
  "beirut": {
    "toppen": 1,
    "": 1
  },
  "gnadochaeta": {
    "atra": 2,
    "och": 1
  },
  "atra": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "ing\u00c3\u00a5r": 2
  },
  "brauer": {
    "och": 1
  },
  "julius": {
    "edler": 1,
    "caesar": 1
  },
  "edler": {
    "von": 1
  },
  "von": {
    "bergenstamm": 1,
    "essen": 2
  },
  "bergenstamm": {
    "": 1
  },
  "parasitflugor": {
    "inga": 3
  },
  "k\u00c5\u00abh-e": {
    "gord\u00c4\u0081l": 8,
    "gord\u00c4\u0081r": 1,
    "owrm\u00c5\u00abdeh": 8,
    "ch\u00c4\u0081h": 1,
    "chal\u00c4\u0081l\u00c4\u00ab": 8,
    "dom": 1,
    "r\u00c4\u00abv\u00c4\u0081seh": 7,
    "zard-e": 8,
    "ashk": 1,
    "shenl\u00c4\u00ab": 1,
    "naz\u00cc\u00a7arzadeh": 1
  },
  "gord\u00c4\u0081l": {
    "persiska": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "persiska": {
    "k\u00c5\u00abh-e": 1,
    "\u00d9\u2020\u00d8\u00a7\u00d9\u2026\u00d8\u00ac\u00d9\u02c6": 1,
    "\u00da\u00a9\u00d9\u02c6\u00d9\u2021": 4,
    "\u00da\u2020\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u2021": 2,
    "\u00da\u00af\u00d8\u00b1\u00d8\u00af\u00d9\u2020\u00d9\u2021": 1
  },
  "gord\u00c4\u0081r": {
    "\u00da\u00a9\u00d9\u02c6\u00d9\u2021": 1
  },
  "\u00da\u00a9\u00d9\u02c6\u00d9\u2021": {
    "\u00da\u00af\u00d8\u00b1\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d9\u201e": 1,
    "\u00d8\u00a7\u00d9\u02c6\u00d8\u00b1\u00d9\u2026\u00d9\u02c6\u00d8\u00af\u00d9\u2021": 1,
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u0160\u00d9\u02c6\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3\u00d9\u2021": 1,
    "\u00da\u2020\u00d9\u201e\u00d8\u00a7\u00d9\u201e\u00db\u0152": 1,
    "\u00d8\u00b2\u00d8\u00b1\u00d8\u00af": 1
  },
  "\u00da\u00af\u00d8\u00b1\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d9\u201e": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "iran": {
    "det": 6,
    "den": 3
  },
  "esfahan": {
    "i": 3
  },
  "teheran": {
    "toppen": 5,
    "n\u00c4\u0081mj\u00c5\u00ab": 1,
    "cheshmeh": 1,
    "cheshmeh-ye": 1,
    "i": 1,
    "gardaneh-ye": 1
  },
  "hoplitis": {
    "ruficornis": 2
  },
  "ruficornis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "morawitz": {
    "": 1
  },
  "gnagbin": {
    "och": 1
  },
  "buksamlarbin": {
    "inga": 1
  },
  "mutondo": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "bell": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 2,
    "till": 2,
    "skolan": 1,
    "upptr\u00c3\u00a4dde": 1,
    "bland": 1,
    "i": 2,
    "fick": 2,
    "den": 1,
    "new": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "v\u00c3\u00a4xte": 1,
    "en": 3,
    "sjuksk\u00c3\u00b6terska": 1,
    "av": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "filma": 1,
    "saturn": 1,
    "spelar": 1,
    "[the]": 1,
    "tillsammans": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "inspelningen": 1,
    "och": 1
  },
  "burton": {
    "elementary": 1
  },
  "elementary": {
    "school": 1
  },
  "school": {
    "i": 2,
    "besl\u00c3\u00b6t": 1,
    "n\u00c3\u00a4ra": 1,
    "of": 1
  },
  "huntington": {
    "woods": 2
  },
  "woods": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1
  },
  "studerade": {
    "bland": 2,
    "vid": 1,
    "sedan": 1
  },
  "dans": {
    "precis": 1
  },
  "precis": {
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "fyllt": 1,
    "som": 4
  },
  "high": {
    "school": 2
  },
  "besl\u00c3\u00b6t": {
    "bells": 1,
    "lunds": 1
  },
  "bells": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldrar": 2,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldrar": {
    "att": 1,
    "var": 1,
    "skilde": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5": {
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "en": 1,
    "vidare": 7,
    "vidare\u00c3\u00a5ka": 1,
    "till": 1,
    "uppr\u00c3\u00a4tt": 1,
    "ifr\u00c3\u00a5n": 1,
    "igenom": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "kommunal": {
    "skola": 1,
    "mellanskola": 1
  },
  "utan": {
    "best\u00c3\u00a4mde": 1,
    "f\u00c3\u00b6rberedde": 1,
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1,
    "avrinningsomr\u00c3\u00a5det": 2,
    "v\u00c3\u00a4xthuseffekten": 1,
    "dagstidningsutgivning": 1,
    "vulkanen": 1,
    "gick": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "r\u00c3\u00a4knas": 1,
    "en": 1,
    "lutar": 1,
    "instrument": 1,
    "att": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "byten": 1,
    "som": 1,
    "resultatet": 1,
    "det": 1,
    "kontext": 1,
    "resultat": 1
  },
  "best\u00c3\u00a4mde": {
    "att": 1,
    "sig": 1
  },
  "studera": {
    "vid": 1,
    "gruvf\u00c3\u00a4lten": 1,
    "samh\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "shrine": {
    "catholic": 1,
    "respektive": 1
  },
  "catholic": {
    "high": 1
  },
  "royal": {
    "oak": 1,
    "air": 1,
    "aholds": 1
  },
  "oak": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "drama-": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5nggrupper": {
    "under": 1
  },
  "skoltid": {
    "fick": 1
  },
  "skolans": {
    "upps\u00c3\u00a4ttning": 1,
    "\u00c3\u00a5rsbok": 1
  },
  "upps\u00c3\u00a4ttning": {
    "av": 1
  },
  "trollkarlen": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "oz": {
    "": 1
  },
  "musikalen": {
    "spelman": 1,
    "the": 1
  },
  "spelman": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "taket": {
    "": 1
  },
  "lady": {
    "be": 1,
    "in": 1
  },
  "be": {
    "good": 1
  },
  "good": {
    "": 1
  },
  "lil": {
    "abner": 1
  },
  "abner": {
    "": 1
  },
  "studenten": {
    "blev": 1,
    "flyttade": 1,
    "upplever": 1
  },
  "framr\u00c3\u00b6stad": {
    "av": 1
  },
  "eleverna": {
    "till": 1
  },
  "\"best": {
    "looking": 1,
    "actress": 1,
    "network": 1
  },
  "looking": {
    "girl\"": 1
  },
  "girl\"": {
    "som": 1
  },
  "skrevs": {
    "in": 1,
    "av": 1
  },
  "tjornaja": {
    "natapa": 3
  },
  "natapa": {
    "vitryska": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "vitryska": {
    "\u00d1\u2021\u00d0\u00be\u00d1\u20ac\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0\u00d1\u008f": 1
  },
  "\u00d1\u2021\u00d0\u00be\u00d1\u20ac\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0\u00d1\u008f": {
    "\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0\u00d1\u201a\u00d0\u00b0\u00d0\u00bf\u00d0\u00b0": 1
  },
  "\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0\u00d1\u201a\u00d0\u00b0\u00d0\u00bf\u00d0\u00b0": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "vitryssland": {
    "det": 1
  },
  "voblasten": {
    "mahiljo\u00c5\u00ads": 1
  },
  "mahiljo\u00c5\u00ads": {
    "voblast": 1
  },
  "voblast": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rslag": {
    "om": 1,
    "som": 1,
    "av": 1
  },
  "byggande": {
    "av": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gsn\u00c3\u00a4t": {
    "i": 1
  },
  "lanserades": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5rvagnstrafik": {
    "kom": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5nd": {
    "i": 1
  },
  "generationen": {
    "elektriska": 1
  },
  "elektriska": {
    "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gar": 1,
    "laddningstillst\u00c3\u00a5nd": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gar": {
    "drygt": 1
  },
  "drygt": {
    "": 4,
    "en": 1
  },
  "aktualiserades": {
    "fr\u00c3\u00a5gan": 1
  },
  "presenterades": {
    "ett": 1
  },
  "omfattar": {
    "bygget": 1,
    "familjen": 1
  },
  "bygget": {
    "av": 1,
    "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rjades": 1
  },
  "dubbelsp\u00c3\u00a5rig": {
    "str\u00c3\u00a4cka": 1
  },
  "c": {
    "till": 1,
    "kondratieff": 1,
    "g": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstation": 1,
    "kalkman": 1,
    "smith": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "science": {
    "village": 1,
    "center": 1
  },
  "village": {
    "": 1
  },
  "ess": {
    "nord\u00c3\u00b6st": 1
  },
  "nord\u00c3\u00b6st": {
    "om": 1
  },
  "kommunfullm\u00c3\u00a4ktige": {
    "att": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5rv\u00c3\u00a4gen": {
    "skall": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rjades": {
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "ceremoni": {
    "och": 1
  },
  "trafikering": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4nkt": {
    "att": 1
  },
  "starta": {
    "vintern": 1,
    "ett": 1
  },
  "vintern": {
    "-": 1,
    "": 1
  },
  "kainz": {
    "var": 2
  },
  "full\u00c3\u00a4ndad": {
    "sk\u00c3\u00a5despelare": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5despelare": {
    "hos": 1
  },
  "reflexion": {
    "och": 1
  },
  "inspiration": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rening": {
    "gav": 1,
    "startades": 1
  },
  "resultat": {
    "av": 2,
    "under": 1,
    "han": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4llsynt": {
    "sanning": 1,
    "neutrosf\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "sanning": {
    "storhet": 1
  },
  "storhet": {
    "och": 1
  },
  "glans": {
    "bland": 1
  },
  "roller": {
    "m\u00c3\u00a4rks": 1,
    "och": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4rks": {
    "hamlet": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1
  },
  "hamlet": {
    "romeo": 1
  },
  "romeo": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "julia": {
    "marcus": 1
  },
  "marcus": {
    "antonius": 1
  },
  "antonius": {
    "julius": 1
  },
  "caesar": {
    "richard": 1
  },
  "richard": {
    "iii": 1
  },
  "iii": {
    "tartuffe": 1,
    "och": 1
  },
  "tartuffe": {
    "alceste": 1
  },
  "alceste": {
    "i": 1
  },
  "misantropen": {
    "franz": 1
  },
  "franz": {
    "moor": 1
  },
  "moor": {
    "i": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6varbandet": {
    "don": 1
  },
  "don": {
    "carlos": 1
  },
  "carlos": {
    "leon": 1
  },
  "leon": {
    "i": 2
  },
  "ve": {
    "den": 1
  },
  "ljuger": {
    "kung": 1
  },
  "kung": {
    "alfonso": 1,
    "av": 2,
    "hieron": 1,
    "dessutom": 1
  },
  "alfonso": {
    "i": 1
  },
  "judinnan": {
    "i": 1
  },
  "toledo": {
    "osvald": 1
  },
  "osvald": {
    "i": 1
  },
  "geng\u00c3\u00a5ngare": {
    "willy": 1
  },
  "willy": {
    "i": 1,
    "adolf": 1
  },
  "sodoms": {
    "underg\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "underg\u00c3\u00a5ng": {
    "johannes": 1
  },
  "johannes": {
    "och": 1,
    "m\u00c3\u00bcller": 1
  },
  "cyrano": {
    "de": 1
  },
  "ombildades": {
    "vid": 1
  },
  "kommunreformen": {
    "": 1
  },
  "stadskommun": {
    "delar": 1
  },
  "ortens": {
    "bebyggelse": 2
  },
  "tidigt": {
    "befinna": 1,
    "av": 1,
    "exempel": 1
  },
  "befinna": {
    "sig": 1
  },
  "sockenlandskommun": {
    "och": 2,
    "vilka": 1
  },
  "sankt": {
    "peters": 4,
    "lars-parken": 1,
    "hans": 2,
    "drottens": 1,
    "clemens": 1,
    "thomas": 2
  },
  "peters": {
    "klosters": 4
  },
  "klosters": {
    "sockenlandskommun": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1,
    "kyrka": 2
  },
  "inf\u00c3\u00b6rlivades": {
    "i": 1,
    "stora": 1
  },
  "etapper": {
    "": 1,
    "i": 3,
    "under": 2,
    "nuf\u00c3\u00b6rtiden": 1
  },
  "stadskommunen": {
    "ortens": 1,
    "och": 1,
    "i": 1
  },
  "fortsatte": {
    "att": 1,
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsutbyggnaden": 1,
    "med": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "expandera": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "till": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5by": {
    "sockenlandskommun": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "torns": {
    "landskommun": 1,
    "glesbygd": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 2,
    "if": 1
  },
  "landskommun": {
    "bildad": 1
  },
  "bildad": {
    "av": 1
  },
  "kringliggande": {
    "socknar": 1,
    "bygden": 1
  },
  "socknar": {
    "": 1
  },
  "uppgick": {
    "stadskommunen": 1,
    "i": 1,
    "befolkningen": 1
  },
  "atmosf\u00c3\u00a4r": {
    "som": 2,
    "med": 1,
    "och": 1,
    "byggd": 1,
    "g\u00c3\u00b6r": 1,
    "sedan": 1,
    "men": 1
  },
  "stratosf\u00c3\u00a4ren": {
    "finns": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ngst": {
    "upp": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "tunt": {
    "lager": 1
  },
  "lager": {
    "ozon": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "efter": 1,
    "det": 1
  },
  "ozon": {
    "som": 1,
    "kan": 1
  },
  "absorberar": {
    "det": 1,
    "v\u00c3\u00a4rmestr\u00c3\u00a5lning": 1
  },
  "mesta": {
    "av": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6dda": 1,
    "om": 1
  },
  "ultravioletta": {
    "str\u00c3\u00a5lning": 2
  },
  "str\u00c3\u00a5lning": {
    "vilket": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 3,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "utan": 1,
    "kommer": 1
  },
  "krackningen": {
    "minskar": 1
  },
  "minskar": {
    "ozon": 1
  },
  "tur": {
    "bara": 1,
    "vilade": 1,
    "gjorde": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4ngder": {
    "obundna": 1,
    "l\u00c3\u00a4ttflytande": 1,
    "av": 1,
    "vatten\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "obundna": {
    "syremolekyler": 1
  },
  "syremolekyler": {
    "vilket": 1
  },
  "uppst\u00c3\u00a5r": {
    "genom": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rvaron": {
    "av": 1
  },
  "biosf\u00c3\u00a4ren": {
    "v\u00c3\u00a4xterna": 1,
    "bidrar": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xterna": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "magnetosf\u00c3\u00a4ren": {
    "skyddar": 1
  },
  "skyddar": {
    "jonosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1
  },
  "jonosf\u00c3\u00a4ren": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "skadliga": {
    "solvinden": 1,
    "ultravioletta": 1
  },
  "solvinden": {
    "orov\u00c3\u00a4ckande": 1,
    "teorin": 1
  },
  "orov\u00c3\u00a4ckande": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "skyddande": {
    "ozonlagret": 1
  },
  "ozonlagret": {
    "utarmas": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1,
    "kunde": 1
  },
  "utarmas": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljd": {
    "av": 1
  },
  "diverse": {
    "m\u00c3\u00a4nskliga": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nskliga": {
    "aktiviteter": 1
  },
  "aktiviteter": {
    "bl": 1,
    "finns": 1
  },
  "bl": {
    "a": 1
  },
  "utsl\u00c3\u00a4pp": {
    "av": 1
  },
  "freon": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "polerna": {
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "sv\u00c3\u00a5rast": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "pseudostellaria": {
    "sierrae": 2,
    "och": 1
  },
  "sierrae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nejlikv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "rabeler": {
    "och": 1
  },
  "r": {
    "l": 1,
    "kasparyan": 1
  },
  "l": {
    "hartman": 1
  },
  "hartman": {
    "pseudostellaria": 1
  },
  "nejlikv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "pseudopolydora": {
    "reishi": 2,
    "och": 1
  },
  "reishi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ringmaskart": {
    "som": 4,
    "sphaerodoropsis": 1
  },
  "woodwick": {
    "": 1
  },
  "spionidae": {
    "inga": 1
  },
  "kirsti": {
    "str\u00c3\u00b8m": 3
  },
  "str\u00c3\u00b8m": {
    "bulllappekodecillen": 1,
    "bull": 2
  },
  "bulllappekodecillen": {
    "og": 1
  },
  "og": {
    "": 2,
    "finland": 1,
    "relasjonene": 1
  },
  "forspillet": {
    "til": 1
  },
  "til": {
    "karlstadforhandlingene": 1
  },
  "karlstadforhandlingene": {
    "i": 1
  },
  "grensoverskridende": {
    "reindrift": 1
  },
  "reindrift": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "etter": {
    "": 1,
    "grensstengningen": 1
  },
  "senter": {
    "for": 1
  },
  "for": {
    "samiske": 1,
    "reindriften": 1,
    "orphaned": 1
  },
  "samiske": {
    "studiers": 1
  },
  "studiers": {
    "skriftserie": 1
  },
  "skriftserie": {
    "nr": 1
  },
  "nr": {
    "": 1
  },
  "fk": {
    "bantam": 1,
    "och": 1
  },
  "bantam": {
    "var": 1
  },
  "ensitsigt": {
    "dubbeld\u00c3\u00a4ckat": 1
  },
  "dubbeld\u00c3\u00a4ckat": {
    "jaktflygplan": 1
  },
  "jaktflygplan": {
    "som": 1
  },
  "produktion": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sent": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "spela": {
    "n\u00c3\u00a5gon": 1,
    "en": 1,
    "in": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldskriget": {
    "flygplanet": 1
  },
  "flygplanet": {
    "var": 2,
    "bara": 1,
    "uppvisade": 1,
    "slutligen": 1,
    "har": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "vidareutveckling": {
    "av": 1
  },
  "bat": {
    "fk": 1
  },
  "konstruerades": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "utvecklingskontrakt": {
    "med": 1
  },
  "brittiska": {
    "myndigheterna": 1
  },
  "myndigheterna": {
    "flygplanskroppen": 1,
    "starwarre": 1
  },
  "flygplanskroppen": {
    "var": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "tillverkad": {
    "i": 1,
    "av": 1
  },
  "monocoq-skal": {
    "av": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4faner": {
    "med": 1
  },
  "cirkul\u00c3\u00a4rt": {
    "tv\u00c3\u00a4rsnitt": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a4rsnitt": {
    "det": 1
  },
  "nedre": {
    "vingparet": 1,
    "egypten": 1
  },
  "vingparet": {
    "var": 2
  },
  "f\u00c3\u00a4st": {
    "i": 1
  },
  "underkant": {
    "av": 1
  },
  "vingen": {
    "l\u00c3\u00b6pte": 1,
    "som": 1,
    "fanns": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6pte": {
    "fyra": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6ttor": {
    "till": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vre": {
    "vingen": 2,
    "och": 2,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "delarna": 1
  },
  "vilade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ovansidan": {
    "av": 1
  },
  "undre": {
    "vingparet": 1
  },
  "utrustade": {
    "med": 1
  },
  "skevroder": {
    "som": 1
  },
  "sammankopplade": {
    "med": 1
  },
  "st\u00c3\u00b6tst\u00c3\u00a5ng": {
    "under": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppen": {
    "sittbrunn": 1,
    "mun": 1,
    "spis": 1
  },
  "sittbrunn": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "piloten": {
    "landst\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "landst\u00c3\u00a4llet": {
    "var": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsett": {
    "med": 1
  },
  "hjul": {
    "i": 1
  },
  "undervingens": {
    "framkant": 1
  },
  "framkant": {
    "medan": 1
  },
  "stj\u00c3\u00a4rtpartiet": {
    "avlastades": 1
  },
  "avlastades": {
    "med": 1
  },
  "sporrfj\u00c3\u00a4der": {
    "under": 1
  },
  "fenan": {
    "eftersom": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5dde": {
    "fram": 1,
    "inre": 1
  },
  "flygutprovning": {
    "kom": 1
  },
  "vapeninstallation": {
    "till": 1
  },
  "owrm\u00c5\u00abdeh": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1
  },
  "ch\u00c4\u0081h": {
    "sef\u00c4\u00abd": 1
  },
  "sef\u00c4\u00abd": {
    "": 1
  },
  "khomeyn\u00c4\u00ab": {
    "shahr": 1
  },
  "shahr": {
    "": 1
  },
  "gura": {
    "pah\u00c4\u0081r": 7
  },
  "pah\u00c4\u0081r": {
    "\u00c3\u00a4r": 8,
    "": 1,
    "runt": 2,
    "trakten": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 2
  },
  "tar\u00c4\u00abchha": {
    "ka": 1
  },
  "ka": {
    "pah\u00c4\u0081r": 1
  },
  "kharg\u00c4\u0081pur": {
    "": 1
  },
  "pierre-\u00c3\u00a9douard": {
    "bellemare": 1
  },
  "blanc-mesnil": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fransk": {
    "ishockeyspelare": 1,
    "landslagsman": 1,
    "konsthandlare": 1
  },
  "ishockeyspelare": {
    "forward": 1
  },
  "forward": {
    "som": 1
  },
  "vegas": {
    "golden": 2
  },
  "golden": {
    "knights": 2
  },
  "knights": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "nhl": {
    "han": 1
  },
  "spelat": {
    "i": 2
  },
  "flyers": {
    "innan": 1
  },
  "representerade": {
    "bellemare": 1,
    "strukturlingvistiken": 1,
    "dock": 1,
    "i": 1
  },
  "leksands": {
    "if": 2
  },
  "if": {
    "i": 2,
    "dessutom": 1,
    "och": 2
  },
  "shl": {
    "han": 1
  },
  "inledde": {
    "sin": 1,
    "hon": 1
  },
  "karri\u00c3\u00a4r": {
    "i": 3,
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "franska": {
    "montpellier": 1,
    "ligan": 2,
    "orden": 1,
    "h\u00c3\u00b6gstaligan": 1
  },
  "montpellier": {
    "innan": 1
  },
  "gjorde": {
    "sin": 3,
    "live-upptr\u00c3\u00a4danden": 1,
    "inga": 1,
    "hon": 2,
    "bell": 1,
    "deras": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2,
    "det": 1,
    "att": 2,
    "kristen": 1,
    "den": 1,
    "jimmy": 1,
    "tre": 1
  },
  "debut": {
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "i": 2
  },
  "h\u00c3\u00b6gre": {
    "niv\u00c3\u00a5": 1,
    "densitet": 1,
    "hastigheter": 1,
    "och": 1,
    "allm\u00c3\u00a4nt": 1,
    "vinkelhastighet": 1
  },
  "niv\u00c3\u00a5": {
    "i": 1,
    "bland": 1
  },
  "rouen": {
    "i": 1,
    "under": 1,
    "vann": 1
  },
  "ligan": {
    "han": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "varav": {
    "han": 1,
    "": 1
  },
  "arrietara": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "spanien": {
    "den": 6,
    "det": 1,
    "efter": 1,
    "sedan": 1
  },
  "bizkaia": {
    "och": 1
  },
  "adolf": {
    "geijer": 2,
    "theodor": 1,
    "engler": 1
  },
  "svea": {
    "artilleriregementes": 1
  },
  "artilleriregementes": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsamling": {
    "d\u00c3\u00b6d": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "": 2,
    "och": 2,
    "vilka": 1,
    "bildade": 1,
    "som": 1,
    "lunds": 1,
    "den": 1
  },
  "danderyd": {
    "var": 1
  },
  "geolog": {
    "och": 1
  },
  "mineralog": {
    "professor": 1
  },
  "professor": {
    "son": 1,
    "p": 1,
    "i": 3,
    "internationellt": 1,
    "vid": 1,
    "hegardts": 1,
    "yngve": 1
  },
  "gottschalk": {
    "geijer": 1
  },
  "sonsons": {
    "son": 1
  },
  "n\u00c4\u0081mj\u00c5\u00ab": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1,
    "ligger": 1
  },
  "nobelv\u00c3\u00a4gen": {
    "har": 1,
    "nobelv\u00c3\u00a4gen": 1,
    "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngdes": 1,
    "hade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "funnits": {
    "sedan": 1
  },
  "avs\u00c3\u00a5g": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6llev\u00c3\u00a5ngens": {
    "\u00c3\u00b6stgr\u00c3\u00a4ns": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stgr\u00c3\u00a4ns": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "sofielundsv\u00c3\u00a4gen": {
    "i": 1
  },
  "nuvarande": {
    "ronnebygatan": 1,
    "": 1,
    "varum\u00c3\u00a4rken": 1,
    "kronologin": 1,
    "stora": 2,
    "namn": 2,
    "idrottshallen": 1,
    "storlek": 1,
    "position": 1
  },
  "ronnebygatan": {
    "i": 1
  },
  "banaholmsv\u00c3\u00a4gen": {
    "som": 1
  },
  "utgjort": {
    "sofielunds": 1
  },
  "sofielunds": {
    "municipalsamh\u00c3\u00a4lles": 1
  },
  "municipalsamh\u00c3\u00a4lles": {
    "v\u00c3\u00a4stgr\u00c3\u00a4ns": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stgr\u00c3\u00a4ns": {
    "en": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngdes": {
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4refter": {
    "etappvis": 1,
    "\u00c3\u00a4ldsta": 1,
    "direkts\u00c3\u00a4nda": 1,
    "den": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "s\u00c3\u00a4nds": 1,
    "samh\u00c3\u00a4llen": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljer": 1,
    "i": 1,
    "m\u00c3\u00b6jligen": 1,
    "har": 1,
    "meddelar": 1,
    "sker": 1,
    "fr\u00c3\u00b6s": 1
  },
  "etappvis": {
    "och": 1
  },
  "dalaplan": {
    "i": 1
  },
  "nobeltorget": {
    "till": 1
  },
  "\u00c3\u00b6sterv\u00c3\u00a4rn": {
    "i": 1
  },
  "dubbla": {
    "tr\u00c3\u00a4drader": 1,
    "h\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4drader": {
    "i": 1
  },
  "mitten": {
    "och": 1,
    "": 1,
    "av": 2,
    "faktiskt": 1
  },
  "cykelbana": {
    "mellan": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4d": {
    "och": 1
  },
  "cykelbanan": {
    "f\u00c3\u00b6rsvann": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsvann": {
    "ca": 1,
    "i": 1,
    "ut": 1,
    "till": 1
  },
  "\u00c3\u00b6kande": {
    "biltrafiken": 1,
    "temperaturen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xtriket": {
    "glidflyger": 1
  },
  "glidflyger": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "typer": {
    "av": 5
  },
  "pollen": {
    "och": 1
  },
  "fr\u00c3\u00b6n": {
    "n\u00c3\u00a5gra": 1
  },
  "glidflygande": {
    "djur": 1
  },
  "djur": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "men": 1,
    "enligt": 1,
    "som": 2,
    "att": 1
  },
  "flygfisk": {
    "och": 1
  },
  "flygekorre": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5glar": {
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1,
    "och": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4nder": {
    "sig": 1,
    "en": 1,
    "endast": 1,
    "teknik": 1,
    "inkonsekvent": 1,
    "ctb": 1
  },
  "glidflyktstekniker": {
    "exempelvis": 1
  },
  "dynamisk": {
    "glidflygning": 1
  },
  "glidflygning": {
    "uppblandat": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "uppblandat": {
    "med": 1
  },
  "aktiv": {
    "flykt": 1,
    "med": 1,
    "sedan": 1,
    "plattektonik": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdelad": {
    "efter": 1
  },
  "stadsdel": {
    "med": 1
  },
  "differens": {
    "mellan": 1
  },
  "visas": {
    "nedan": 1
  },
  "glesbygd": {
    "med": 1
  },
  "vill": {
    "s\u00c3\u00a4ga": 1,
    "g\u00c3\u00b6ra": 1,
    "han": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4vlinge": {
    "kommun": 1,
    "esl\u00c3\u00b6v": 1
  },
  "kulturlokaler": {
    "i": 1
  },
  "konsthallen": {
    "lunds": 1,
    "konstf\u00c3\u00b6reningen": 1
  },
  "stadsteater": {
    "teater": 1,
    "m\u00c3\u00a5nteatern": 1
  },
  "teater": {
    "kulturmejeriet": 1,
    "stadshallen": 1,
    "lilla": 1,
    "sagohuset": 1
  },
  "kulturmejeriet": {
    "konserter": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "konserter": {
    "och": 2,
    "med": 1
  },
  "stadshallen": {
    "konserter": 1,
    "och": 1
  },
  "af-borgen": {
    "folkparken": 1,
    "och": 1
  },
  "folkparken": {
    "sagohuset": 1
  },
  "sagohuset": {
    "teater": 1,
    "och": 1
  },
  "lilla": {
    "teatern": 2,
    "kyrkogatan": 2,
    "fiskaregatan": 1,
    "konstgalleri": 1
  },
  "teatern": {
    "med": 1,
    "lunds": 1
  },
  "bjuder": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "caf\u00c3\u00a9er": {
    "caf\u00c3\u00a9": 1
  },
  "caf\u00c3\u00a9": {
    "athen": 1,
    "inom": 1,
    "ariman": 1,
    "och": 1
  },
  "athen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "legendariskt": {
    "caf\u00c3\u00a9": 1
  },
  "studentv\u00c3\u00a4rlden": {
    "-": 1
  },
  "ny\u00c3\u00b6ppnat": {
    "": 1
  },
  "trettio\u00c3\u00a5rigt": {
    "uppeh\u00c3\u00a5ll": 1
  },
  "uppeh\u00c3\u00a5ll": {
    "bland": 1
  },
  "kaf\u00c3\u00a9erna": {
    "kan": 1
  },
  "ariman": {
    "india": 1
  },
  "india": {
    "d\u00c3\u00a4ck": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4ck": {
    "bokcaf\u00c3\u00a9": 1
  },
  "bokcaf\u00c3\u00a9": {
    "ebbas": 1
  },
  "ebbas": {
    "caf\u00c3\u00a9": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4ddhyllan": {
    "i": 1
  },
  "stadsparken": {
    "ligger": 2,
    "och": 1
  },
  "stadsparkscaf\u00c3\u00a9et": {
    "som": 1
  },
  "sommaren": {
    "arrangerar": 1,
    "i": 1,
    "var": 1
  },
  "arrangerar": {
    "konserter": 1,
    "dansarrangemang": 1,
    "danskurser": 1
  },
  "bandet": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "performancegrupp": {
    "som": 1
  },
  "live-upptr\u00c3\u00a4danden": {
    "i": 1
  },
  "franciscos": {
    "undergroundmilj\u00c3\u00b6": 1
  },
  "undergroundmilj\u00c3\u00b6": {
    "": 1
  },
  "skiva": {
    "the": 1,
    "outside": 1,
    "kom": 1
  },
  "tubes": {
    "som": 1,
    "producenten": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljdes": {
    "av": 1
  },
  "young": {
    "": 1,
    "som": 1,
    "actress": 1
  },
  "rich": {
    "": 1
  },
  "remote": {
    "control": 2
  },
  "control": {
    "": 1,
    "skivan": 1
  },
  "karakteriseras": {
    "av": 1
  },
  "teatralisk": {
    "rock": 1
  },
  "socialt": {
    "kommenterande": 1,
    "ansvar": 1
  },
  "kommenterande": {
    "texter": 1
  },
  "hornfelsgipfel": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "trakten": 1,
    "finns": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "friherrinnan": {
    "viveka": 1
  },
  "viveka": {
    "von": 1
  },
  "essen": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "och": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6jtnanten": {
    "friherre": 1,
    "lauritz": 1
  },
  "friherre": {
    "reinhold": 1
  },
  "reinhold": {
    "von": 1
  },
  "eva": {
    "ribbing": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "ribbing": {
    "samt": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verstel\u00c3\u00b6jtnant": {
    "wilhelm": 1
  },
  "wilhelm": {
    "af": 1
  },
  "sill\u00c3\u00a9n": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "barnen": {
    "otto": 1
  },
  "otto": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "mannheimer": 2
  },
  "johan": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "palm": 1,
    "wester": 1,
    "gustaf": 2
  },
  "anette": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "web\u00c4\u00ab": {
    "shet": 1
  },
  "shet": {
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "etiopien": {
    "det": 2,
    "inom": 1
  },
  "oromia": {
    "i": 1
  },
  "addis": {
    "abeba": 3
  },
  "fl\u00c3\u00a8che": {
    "wallonne": 2,
    "wallone": 1
  },
  "wallonne": {
    "och": 2
  },
  "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": {
    "valverde": 1,
    "samt": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "spanska": 1,
    "och": 1,
    "han": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5gs": {
    "\u00c3\u00a5ter": 1,
    "alejandro": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ter": {
    "igen": 1,
    "samman": 1
  },
  "favoriterna": {
    "till": 2
  },
  "vinna": {
    "tour": 1,
    "denna": 1,
    "volta": 1,
    "en": 1
  },
  "chansen": {
    "till": 1,
    "att": 1
  },
  "seger": {
    "efter": 1,
    "endast": 1,
    "i": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "svagt": {
    "individuellt": 1,
    "vilket": 1
  },
  "individuellt": {
    "tempolopp": 2
  },
  "tempolopp": {
    "han": 2,
    "under": 1,
    "slutade": 1,
    "": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4tte": {
    "plats": 1,
    "och": 1,
    "s\u00c3\u00a4songen": 1
  },
  "sammanst\u00c3\u00a4llningen": {
    "av": 1
  },
  "minuter": {
    "bakom": 1,
    "slog": 1,
    "och": 1,
    "efter": 1
  },
  "bakom": {
    "segraren": 1,
    "landsmannen": 3,
    "gustavo": 1,
    "damiano": 1,
    "dem": 1,
    "hennes": 1,
    "v\u00c3\u00a5rfruskolan": 1,
    "contador": 1,
    "det": 1,
    "cadel": 1,
    "polacken": 1,
    "thor": 1
  },
  "segraren": {
    "alberto": 1,
    "levi": 1
  },
  "alberto": {
    "contador": 5
  },
  "contador": {
    "valverde": 1,
    "han": 1,
    "var": 1,
    "samtidigt": 1
  },
  "cykla": {
    "vuelta": 1,
    "norrut": 1,
    "tour": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rberedde": {
    "sig": 1
  },
  "stuttgart": {
    "den": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttade": {
    "uci": 1
  },
  "medverka": {
    "i": 3
  },
  "dopningsh\u00c3\u00a4rvan": {
    "operaci\u00c3\u00b3n": 1
  },
  "ryktades": {
    "vara": 1
  },
  "inblandad": {
    "i": 1
  },
  "slut\u00c3\u00a4ndan": {
    "fick": 1,
    "kom": 1,
    "denna": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vla": {
    "och": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 2
  },
  "andrena": {
    "lutea": 2
  },
  "lutea": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "warncke": {
    "": 1
  },
  "sandbin": {
    "och": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4vbin": {
    "inga": 2
  },
  "arter": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "men": 1,
    "per": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "himlakropp": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1,
    "med": 1,
    "efter": 1
  },
  "vet": {
    "att": 1
  },
  "liv": {
    "existerar": 1,
    "uppstod": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "och": 2,
    "osannolikt": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "kantades": 1,
    "skulle": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "existerar": {
    "planeten": 1,
    "helheter": 1
  },
  "planeten": {
    "bildades": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "och": 1,
    "tros": 1,
    "pressas": 1,
    "under": 1
  },
  "bildades": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "stammar": 1,
    "av": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "jorden": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "strax": 1,
    "": 1,
    "flera": 1
  },
  "uppstod": {
    "inom": 1,
    "i": 1
  },
  "miljard": {
    "\u00c3\u00a5r": 3
  },
  "tecken": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "tyder": 1
  },
  "kol-lager": {
    "": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4kra": {
    "sp\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5r": {
    "av": 1
  },
  "celler": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1,
    "kunde": 1,
    "kallade": 1
  },
  "stromatoliter": {
    "": 1
  },
  "biosf\u00c3\u00a4r": {
    "markant": 1,
    "har": 1
  },
  "markant": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrat": 1,
    "\u00c3\u00a4ndrat": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrat": {
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "atmosf\u00c3\u00a4ren": {
    "och": 4,
    "\u00c3\u00b6kade": 1,
    "till": 1,
    "transporterar": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "varvid": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "som": 1
  },
  "icke": {
    "biologiska": 1,
    "namngiven": 1,
    "s\u00c3\u00a4gas": 1
  },
  "biologiska": {
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llanden": 1,
    "indikatorer": 1
  },
  "exempel": {
    "till\u00c3\u00a5tit": 1,
    "vid": 1,
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "djingis": 1,
    "h\u00c3\u00a4st": 1,
    "vi": 1,
    "nils-\u00c3\u00a5ke": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "ett": 1,
    "veolia": 1,
    "krasse": 1,
    "asturconponnyerna": 1,
    "ullevi": 1
  },
  "till\u00c3\u00a5tit": {
    "aerobiska": 1
  },
  "aerobiska": {
    "organismer": 2
  },
  "organismer": {
    "att": 2,
    "genom": 1
  },
  "utvecklas": {
    "i": 1,
    "och": 1,
    "till": 1
  },
  "syrerika": {
    "milj\u00c3\u00b6n": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kuba": {
    "den": 2
  },
  "juventud": {
    "i": 1
  },
  "havanna": {
    "arean": 1,
    "punta": 1
  },
  "omfattande": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndringar": 2,
    "att": 1,
    "utst\u00c3\u00a4llningar": 1,
    "istider": 1
  },
  "tidsskalor": {
    "orsakat": 1
  },
  "erosion": {
    "och": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mnda": {
    "plattektonik": 1
  },
  "plattektonik": {
    "f\u00c3\u00b6reteelser": 1,
    "vittras": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6reteelser": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "byggs": {
    "upp": 1
  },
  "deformeras": {
    "av": 1
  },
  "vittras": {
    "l\u00c3\u00a5ngsamt": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngsamt": {
    "ner": 2,
    "i": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 1,
    "under": 1
  },
  "ner": {
    "av": 1,
    "planetens": 1,
    "men": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "s\u00c3\u00a5pass": 1,
    "den": 1,
    "under": 1,
    "i": 2,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rmev\u00c3\u00a4xlingar": {
    "vind": 1
  },
  "vind": {
    "och": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kemiska": {
    "effekter": 1,
    "reaktioner": 1,
    "eller": 1
  },
  "effekter": {
    "glaci\u00c3\u00a4rer": 1
  },
  "glaci\u00c3\u00a4rer": {
    "kusterosion": 1,
    "t\u00c3\u00a4ckte": 1
  },
  "kusterosion": {
    "uppbyggnad": 1
  },
  "uppbyggnad": {
    "av": 1
  },
  "korallrev": {
    "och": 1
  },
  "meteoriter": {
    "och": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "rymden": {
    "bidrar": 1,
    "bildar": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "av": 1,
    "skulle": 1
  },
  "bidrar": {
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "med": 1
  },
  "omvandla": {
    "ytan": 1
  },
  "kyrkan": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "har": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "finns": 1
  },
  "omsorgsfullt": {
    "huggna": 1
  },
  "huggna": {
    "stenskulpturer": 1
  },
  "stenskulpturer": {
    "i": 1
  },
  "kyrkorummet": {
    "finns": 1,
    "n\u00c3\u00a4stan": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lbevarade": {
    "medeltida": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ggm\u00c3\u00a5lningar": {
    "med": 1
  },
  "symboler": {
    "av": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rkristet": {
    "ursprung": 1
  },
  "flygplatsen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "dock": 1
  },
  "fiorello": {
    "laguardia": 1
  },
  "laguardia": {
    "som": 1,
    "airport": 3,
    "ligger": 1,
    "har": 1,
    "saknar": 1
  },
  "borgm\u00c3\u00a4stare": {
    "i": 1
  },
  "glenn": {
    "h": 1,
    "hammond": 1
  },
  "curtiss": {
    "airport": 1,
    "och": 1
  },
  "airport": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "sturup": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "ligger": 1,
    "den": 1,
    "iata": 1,
    "och": 1,
    "laguardia": 1
  },
  "hedra": {
    "flypionj\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "flypionj\u00c3\u00a4ren": {
    "glenn": 1
  },
  "hammond": {
    "curtiss": 1
  },
  "north": {
    "beach": 1
  },
  "solen": {
    "och": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "hade": 1,
    "utan": 1,
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1,
    "r\u00c3\u00b6ra": 1,
    "kommer": 2,
    "f\u00c3\u00b6rlora": 1,
    "planeten": 1,
    "att": 1,
    "vilket": 1
  },
  "stenplaneterna": {
    "i": 2,
    "vilket": 1
  },
  "solsystemet": {
    "jorden": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "vulkaniska": 1,
    "skapade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "hemvist": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "levande": {
    "varelser": 1,
    "v\u00c3\u00a4sterbotten\"": 1,
    "varelsen": 1
  },
  "varelser": {
    "inklusive": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nniskan": {
    "dess": 1,
    "att": 2,
    "sj\u00c3\u00a4lv": 1
  },
  "latinska": {
    "namn": 1
  },
  "tellus": {
    "eller": 1
  },
  "terra": {
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4nds": {
    "ibland": 1,
    "som": 1,
    "idag": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "termen": 1,
    "shrine": 1,
    "dagligen": 1
  },
  "astronomer": {
    "betecknar": 1
  },
  "symbolen": {
    "\u00e2\u0160\u2022": 1
  },
  "\u00e2\u0160\u2022": {
    "eller": 1
  },
  "\u00e2\u2122\u0081": {
    "jorden": 1
  },
  "satellit": {
    "kallad": 1,
    "m\u00c3\u00a5nen": 2,
    "": 1
  },
  "kallad": {
    "m\u00c3\u00a5nen": 1,
    "bukolisk": 1,
    "the": 1,
    "roman": 1,
    "\"pre-clearence\"": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nen": {
    "eller": 1,
    "p\u00c3\u00a5verkar": 1,
    "orsakar": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "under": 1,
    "den": 1,
    "har": 1,
    "inom": 1,
    "som": 1,
    "efter": 1,
    "bildades": 1,
    "sedan": 1,
    "geologiskt": 1,
    "bildats": 1,
    "tillryggal\u00c3\u00a4ggs": 1
  },
  "luna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "": 1
  },
  "periproctoides": {
    "lukeniensis": 2,
    "och": 1
  },
  "lukeniensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lacroix": {
    "": 1
  },
  "overhill": {
    "drain": 3
  },
  "drain": {
    "\u00c3\u00a4r": 3
  },
  "uts\u00c3\u00a4tts": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "joniserande": {
    "str\u00c3\u00a5lning": 1
  },
  "bildar": {
    "en": 1,
    "ibland": 1,
    "havsplattorna": 1,
    "den": 1
  },
  "jonosf\u00c3\u00a4r": {
    "som": 1
  },
  "kontrast": {
    "kan": 1
  },
  "molekylerna": {
    "inte": 1
  },
  "joniserade": {
    "ben\u00c3\u00a4mnas": 1
  },
  "ben\u00c3\u00a4mnas": {
    "neutralatmosf\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "neutralatmosf\u00c3\u00a4ren": {
    "eller": 1
  },
  "neutrosf\u00c3\u00a4ren": {
    "begreppen": 1
  },
  "begreppen": {
    "neutralatmosf\u00c3\u00a4r-jonosf\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "neutralatmosf\u00c3\u00a4r-jonosf\u00c3\u00a4r": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "allts\u00c3\u00a5": {
    "en": 1,
    "har": 1
  },
  "indelning": {
    "av": 1,
    "g\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "materiens": {
    "elektriska": 1
  },
  "laddningstillst\u00c3\u00a5nd": {
    "till": 1
  },
  "skillnad": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 3
  },
  "troposf\u00c3\u00a4r-stratosf\u00c3\u00a4r-mesosf\u00c3\u00a4r-termosf\u00c3\u00a4r": {
    "som": 1
  },
  "bygger": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "temperatur": {
    "och": 1,
    "stiger": 1,
    "dessa": 1,
    "eller": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4thet": {
    "hos": 1
  },
  "neutralgasen": {
    "varierar": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6jden": {
    "i": 1,
    "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6rt": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4tsk\u00c3\u00a4rs": {
    "klobben": 1
  },
  "klobben": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4rg\u00c3\u00a5rdshavet": {
    "och": 2
  },
  "kimito\u00c3\u00b6n": {
    "i": 1
  },
  "ekonomiska": {
    "regionen": 6,
    "forskningsinstitutet": 1,
    "vetenskaperna\"": 1,
    "region": 1,
    "undret": 1
  },
  "\u00c3\u00a5boland": {
    "i": 1
  },
  "landskapet": {
    "egentliga": 1,
    "kymmenedalen": 2,
    "norra": 1,
    "s\u00c3\u00b6dra": 1,
    "birkaland": 1,
    "\u00c3\u00a5land": 1
  },
  "omkring": {
    "": 16,
    "sig": 1,
    "ekvatorn": 1,
    "tv\u00c3\u00a5-tre": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "\u00c3\u00a5bo": {
    "och": 1
  },
  "helsingfors": {
    "\u00c3\u00b6ns": 4,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "area": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "f\u00c3\u00b6rdubblats": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "hektar": {
    "och": 3
  },
  "l\u00c3\u00a4ngd": {
    "\u00c3\u00a4r": 4
  },
  "syd\u00c3\u00b6st-nordv\u00c3\u00a4stlig": {
    "riktning": 2
  },
  "h\u00c3\u00b6jer": {
    "sig": 1
  },
  "slutet": {
    "av": 17,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "valverde": 1,
    "spanjoren": 1
  },
  "ersattes": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a5hus": {
    "med": 1
  },
  "flerv\u00c3\u00a5ningshus": {
    "under": 1
  },
  "period": {
    "byggdes": 1,
    "av": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "katedralskolans": {
    "huvudbyggnad": 1
  },
  "huvudbyggnad": {
    "grand": 1
  },
  "grand": {
    "hotel": 1
  },
  "hotel": {
    "universitetsbiblioteket": 1
  },
  "universitetsbiblioteket": {
    "universitetsbyggnaden": 1
  },
  "universitetsbyggnaden": {
    "och": 1
  },
  "lasaretts-": {
    "och": 1
  },
  "universitetsbyggnader": {
    "de": 1
  },
  "byggnaderna": {
    "i": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rstammar": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "slut": {
    "eller": 1,
    "": 1,
    "se": 1,
    "blev": 1,
    "att": 1,
    "i": 1
  },
  "rhachoepalpus": {
    "andinus": 2,
    "och": 1
  },
  "andinus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "townsend": {
    "": 1
  },
  "lochness": {
    "lake": 5
  },
  "say\u00e1\u00b8\u00a9": {
    "za\u00e2\u20ac\u02dclah": 3
  },
  "za\u00e2\u20ac\u02dclah": {
    "\u00c3\u00a4r": 3
  },
  "r\u00c3\u00a4nna": {
    "mellan": 1
  },
  "dyner": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6renade": {
    "arabemiraten": 1
  },
  "arabemiraten": {
    "den": 1
  },
  "emiratet": {
    "abu": 1
  },
  "abu": {
    "dhabi": 2
  },
  "dhabi": {
    "i": 1
  },
  "fourmetot": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "": 1
  },
  "eure": {
    "i": 1
  },
  "haute-normandie": {
    "i": 1
  },
  "frankrike": {
    "kommunen": 1,
    "var": 1
  },
  "kantonen": {
    "pont-audemer": 1,
    "nidwalden": 1
  },
  "pont-audemer": {
    "som": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6r": {
    "arrondissementet": 1,
    "fylumet": 2,
    "provinsen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "arrondissementet": {
    "bernay": 1
  },
  "bernay": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tizi": {
    "tigjdid": 7
  },
  "tigjdid": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "finns": 1
  },
  "bergspass": {
    "i": 3
  },
  "mekn\u00c3\u00a8s-tafilalet": {
    "i": 1
  },
  "cadena": {
    "de": 3
  },
  "curi": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "bergskedja": {
    "i": 1
  },
  "bolivia": {
    "den": 2,
    "det": 2
  },
  "cochabamba": {
    "i": 1
  },
  "sak": {
    "som": 1
  },
  "genomg\u00c3\u00a5ende": {
    "i": 1,
    "varit": 1
  },
  "jurykonstellationerna": {
    "som": 1
  },
  "figurerat": {
    "sedan": 1,
    "i": 1
  },
  "starten": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "manliga": {
    "medlemmarna": 1
  },
  "samtliga": {
    "konstellationer": 1,
    "framtr\u00c3\u00a4danden": 1,
    "vanligare": 1,
    "program": 1,
    "g\u00c3\u00a5nger": 1,
    "s\u00c3\u00a4songsfinaler": 1
  },
  "konstellationer": {
    "av": 1
  },
  "saknat": {
    "h\u00c3\u00a5r": 2
  },
  "h\u00c3\u00a5r": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "huvudet": {
    "totalt": 1,
    "med": 1
  },
  "suttit": {
    "i": 1
  },
  "idoljuryn": {
    "genom": 1
  },
  "sju": {
    "stycken": 1,
    "kontinenter": 1
  },
  "grundandet": {
    "av": 3,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "beh\u00c3\u00b6vde": {
    "kadmos": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4lla": {
    "som": 1,
    "i": 1
  },
  "vaktades": {
    "av": 1
  },
  "monstru\u00c3\u00b6s": {
    "orm": 1
  },
  "orm": {
    "han": 1
  },
  "skickade": {
    "ut": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljeslagare": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6da": {
    "ormen": 1,
    "havet": 1
  },
  "ormen": {
    "men": 1
  },
  "dog": {
    "allesammans": 1,
    "som": 1,
    "ut": 1
  },
  "allesammans": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "striden": {
    "i": 1
  },
  "segern": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "bekostnad": {
    "av": 1
  },
  "dragit": {
    "nytta": 1
  },
  "nytta": {
    "av": 1
  },
  "tv-program": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "baserad": {
    "p\u00c3\u00a5": 3
  },
  "programformatet": {
    "idols": 1
  },
  "idols": {
    "serien": 1,
    "hade": 1,
    "sista": 1
  },
  "serien": {
    "brukar": 1,
    "medverkar": 1,
    "och": 1,
    "damallsvenskan": 1,
    "lades": 1,
    "kjellstr\u00c3\u00b6m": 1,
    "nominerad": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ndas": {
    "med": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "antingen": {
    "augusti": 1,
    "f\u00c3\u00b6rinspelad": 2,
    "i": 1
  },
  "avslutas": {
    "i": 1
  },
  "avslutades": {
    "i": 1
  },
  "auditionturn\u00c3\u00a9": {
    "sker": 1,
    "och": 1,
    "under": 1,
    "slutaudition": 1
  },
  "sker": {
    "de": 1,
    "inga": 1,
    "huvudsakligen": 1,
    "i": 1,
    "under": 1,
    "vanligen": 1,
    "": 1,
    "ofta": 1,
    "vanligtvis": 1,
    "finalen": 1,
    "en": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "veckorna": {
    "d\u00c3\u00a4refter": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1
  },
  "direkts\u00c3\u00a4nda": {
    "kval-": 1,
    "kvalheat": 1,
    "veckofinaler": 1
  },
  "kval-": {
    "respektive": 1
  },
  "veckofinalsprogram": {
    "under": 1
  },
  "moment": {
    "gallras": 1,
    "like": 1,
    "finalen": 1
  },
  "bort": {
    "tills": 1,
    "ordet": 1,
    "eller": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "gav": 1,
    "av": 1
  },
  "tills": {
    "bara": 1,
    "man": 1,
    "inre": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a5r": {
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5lls": {
    "och": 1,
    "runt": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "vart": 1,
    "en": 2,
    "temperaturen": 1
  },
  "vinnare": {
    "koras": 1,
    "av": 1
  },
  "koras": {
    "flera": 1
  },
  "deltagit": {
    "i": 2
  },
  "deltagande": {
    "blivit": 1
  },
  "blivit": {
    "framg\u00c3\u00a5ngsrika": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "skadad": 1,
    "av": 1,
    "allt": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1,
    "nedbr\u00c3\u00a4nd": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1
  },
  "branschen": {
    "och": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5t": {
    "spelad": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1
  },
  "spelad": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kommersiell": {
    "radio": 1,
    "natur": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5som": {
    "agnes": 1,
    "de": 1,
    "medelv\u00c3\u00a4rden": 1,
    "domkyrkan": 1,
    "venus": 1
  },
  "karlsson": {
    "sibel": 1,
    "blev": 1
  },
  "sibel": {
    "redzep": 1
  },
  "redzep": {
    "lisa": 1
  },
  "lisa": {
    "ajax": 2
  },
  "ajax": {
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "bergendahl": {
    "har": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlat": {
    "i": 4,
    "f\u00c3\u00b6r": 2
  },
  "melodifestivalen": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "loreen": {
    "och": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5ns": {
    "zelmerl\u00c3\u00b6w": 2
  },
  "zelmerl\u00c3\u00b6w": {
    "som": 1,
    "st\u00c3\u00b6rre": 1
  },
  "eurovision": {
    "song": 1
  },
  "song": {
    "contest": 1
  },
  "contest": {
    "flera": 1
  },
  "medverkat": {
    "i": 1
  },
  "tv-programmet": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "homoneura": {
    "pulchrifrons": 2,
    "och": 1
  },
  "pulchrifrons": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lamb": {
    "": 1
  },
  "meczup": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "debutalbumet": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "turkiska": {
    "s\u00c3\u00a5ngaren": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ngaren": {
    "can": 1
  },
  "can": {
    "bonomo": 1,
    "saban": 1
  },
  "bonomo": {
    "det": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lv": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4pptes": {
    "i": 1,
    "efter": 1,
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "l\u00c3\u00b6sa": 1
  },
  "producerat": {
    "av": 1
  },
  "saban": {
    "albumet": 1
  },
  "albumet": {
    "inneh\u00c3\u00a5ller": 1,
    "producerades": 1
  },
  "inneh\u00c3\u00a5ller": {
    "elva": 1,
    "inget": 1
  },
  "elva": {
    "l\u00c3\u00a5tar": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lv": {
    "har": 1,
    "var": 1,
    "l\u00c3\u00a4mnade": 1
  },
  "ac": {
    "fiorentina": 1
  },
  "fiorentina": {
    "under": 1
  },
  "match": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "start": {
    "i": 1
  },
  "serie": {
    "a": 1,
    "medverkade": 1,
    "som": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "uefa": {
    "champions": 1
  },
  "champions": {
    "league-matcher": 1,
    "league-m\u00c3\u00a5len": 1
  },
  "league-matcher": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "laget": {
    "bressan": 1,
    "vara": 1
  },
  "bressan": {
    "blev": 1
  },
  "matcher": {
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "med": 1
  },
  "slog": {
    "till": 1,
    "fast": 1,
    "i": 1
  },
  "vad": {
    "som": 3,
    "hade": 1
  },
  "snyggaste": {
    "m\u00c3\u00a5len": 1,
    "champions": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5len": {
    "genom": 1
  },
  "tiderna": {
    "en": 1
  },
  "cykelspark": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "--matchen": {
    "mot": 1
  },
  "fc": {
    "barcelona": 1
  },
  "barcelona": {
    "den": 1
  },
  "itv-program": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "league-m\u00c3\u00a5len": {
    "visades": 1
  },
  "visades": {
    "kom": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "bressans": {
    "m\u00c3\u00a5l": 1
  },
  "zinedine": {
    "zidanes": 1
  },
  "zidanes": {
    "segervolley": 1
  },
  "segervolley": {
    "mot": 1
  },
  "bayer": {
    "leverkusen": 1
  },
  "leverkusen": {
    "i": 1
  },
  "harbour": {
    "point": 5
  },
  "udde": {
    "i": 3
  },
  "newfoundland": {
    "och": 5
  },
  "labrador": {
    "i": 5
  },
  "s\u00c3\u00a4rklamp": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "torsby": {
    "kommun": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rmland": {
    "och": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6ta": {
    "\u00c3\u00a4lvs": 1
  },
  "\u00c3\u00a4lvs": {
    "huvudavrinningsomr\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "huvudavrinningsomr\u00c3\u00a5de": {
    "sj\u00c3\u00b6n": 3
  },
  "djup": {
    "har": 1,
    "konflikt": 1
  },
  "befinner": {
    "sig": 6
  },
  "provfiske": {
    "har": 1
  },
  "abborre": {
    "f\u00c3\u00a5ngats": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5ngats": {
    "i": 1,
    "in": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6derut": {
    "men": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "den": 3,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "konjic": {
    "": 1
  },
  "klippformationer": {
    "och": 1,
    "vattenk\u00c3\u00a4llor": 1
  },
  "xylota": {
    "zeya": 2
  },
  "zeya": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mutin": {
    "och": 1
  },
  "gilbert": {
    "": 1,
    "john": 1
  },
  "vedblomflugor": {
    "och": 1
  },
  "blomflugor": {
    "inga": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6rallt": {
    "efter": 1
  },
  "bagge-juryn": {
    "togs": 1
  },
  "togs": {
    "in": 1,
    "ut": 1
  },
  "fj\u00c3\u00a4rde": {
    "dag": 1,
    "etappen": 1,
    "momentet": 1,
    "son": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 2
  },
  "lagts": {
    "till": 1,
    "ner": 1
  },
  "liveframtr\u00c3\u00a4danden": {
    "utan": 1
  },
  "ist\u00c3\u00a4llet": {
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "ordningen": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "l\u00c3\u00a5ta": 1,
    "en": 1,
    "kommer": 1,
    "jaga": 1,
    "motvilligt": 1,
    "framf\u00c3\u00b6ra": 1
  },
  "stanna": {
    "kvar": 3
  },
  "dagen": {
    "\u00c3\u00a5ka": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "i": 1,
    "d\u00c3\u00a4rp\u00c3\u00a5": 1,
    "innan": 1
  },
  "globen": {
    "d\u00c3\u00a4r": 2,
    "i": 1
  },
  "slutgiltiga": {
    "besked": 1
  },
  "besked": {
    "ifall": 1
  },
  "ifall": {
    "de": 1
  },
  "programmets": {
    "kvalvecka": 1,
    "jury": 3,
    "originaljury": 1
  },
  "kvalvecka": {
    "varje": 1,
    "veckofinaler": 1
  },
  "tomt": {
    "globen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ntar": {
    "i": 1
  },
  "kvarvarande": {
    "deltagarna": 1,
    "liv": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6ra": {
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "jobbet": 1,
    "sitt": 2,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "momentet": 1,
    "en": 1,
    "att": 1,
    "ett": 1
  },
  "slags": {
    "liveframtr\u00c3\u00a4dande": 1,
    "f\u00c3\u00a4rger": 1
  },
  "liveframtr\u00c3\u00a4dande": {
    "igen": 1,
    "varp\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sjunger": {
    "alla": 1
  },
  "solo": {
    "till": 1,
    "slagverks-musik": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rinspelad": {
    "musik": 2
  },
  "musik": {
    "eller": 2,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "betydligt": 1,
    "minimalism": 1,
    "regelbundet": 1,
    "haino": 1,
    "i": 1,
    "till": 1
  },
  "liveband": {
    "vissa": 1,
    "medan": 1
  },
  "\u00c3\u00b6va": {
    "innan": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbereda": {
    "sig": 1
  },
  "lyssna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5tarna": {
    "i": 1,
    "kretsar": 1
  },
  "mp-liknande": {
    "spelare": 1
  },
  "liveframtr\u00c3\u00a4dandena": {
    "avg\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "avg\u00c3\u00b6r": {
    "juryn": 1,
    "endast": 1
  },
  "mottog": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "forskningsinstitutet": {
    "vid": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rliga": {
    "pris": 1,
    "dansfesten": 1
  },
  "pris": {
    "kallat": 1,
    "han": 1
  },
  "kallat": {
    "sse": 1,
    "starr": 1,
    "\"folkinitiativet": 1
  },
  "sse": {
    "research": 1
  },
  "research": {
    "award": 2
  },
  "award": {
    "tidigare": 1,
    "till": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "efi": {
    "research": 1
  },
  "\"aktivt": {
    "bidragit": 1
  },
  "goda": {
    "f\u00c3\u00b6ruts\u00c3\u00a4ttningar": 1,
    "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llanden": 1,
    "driftsekonomi": 1,
    "recensioner": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ruts\u00c3\u00a4ttningar": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "administrativa": {
    "och": 1,
    "huvudorten": 1
  },
  "handeln": {
    "gick": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4remot": {
    "tycks": 1,
    "anm\u00c3\u00a4rkningsv\u00c3\u00a4rt": 1,
    "beh\u00c3\u00b6ll": 1
  },
  "tycks": {
    "hantverket": 1,
    "andra": 1,
    "solen": 1
  },
  "hantverket": {
    "ha": 1
  },
  "blomstrat": {
    "och": 1
  },
  "stiftsstad": {
    "med": 1
  },
  "domkapitel": {
    "och": 1
  },
  "katedralskola": {
    "universitetets": 1
  },
  "tillkomst": {
    "": 1
  },
  "innebar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "anskaffandet": 1,
    "att": 1
  },
  "sikt": {
    "nya": 1
  },
  "framtidsm\u00c3\u00b6jligheter": {
    "men": 1
  },
  "\"akademisk": {
    "bondby\"": 1
  },
  "bondby\"": {
    "tegn\u00c3\u00a9r": 1
  },
  "tegn\u00c3\u00a9r": {
    "med": 1,
    "ola": 1
  },
  "douglas": {
    "dickson": 1
  },
  "dickson": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "rollen": {
    "som": 4
  },
  "herman": {
    "jonsson": 1
  },
  "jonsson": {
    "alias": 1
  },
  "alias": {
    "herkules": 1
  },
  "herkules": {
    "i": 1,
    "jonssons": 1
  },
  "julkalendern": {
    "herkules": 1
  },
  "jonssons": {
    "storverk": 1
  },
  "storverk": {
    "": 1
  },
  "fler": {
    "roller": 1,
    "gator": 1,
    "europeiska": 1
  },
  "vd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "och": 2,
    "f\u00c3\u00b6r": 3,
    "till": 1
  },
  "mensiya": {
    "reef": 3
  },
  "reef": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1
  },
  "rev": {
    "i": 1
  },
  "assuan": {
    "i": 1,
    "graven": 1
  },
  "kairo": {
    "den": 1,
    "toukh": 1
  },
  "suez": {
    "": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5a": {
    "p\u00c3\u00a5": 3,
    "i": 3,
    "efter": 1,
    "sammanlagt": 1
  },
  "prologen": {
    "av": 2,
    "efter": 1
  },
  "ciclista": {
    "internacional": 1
  },
  "internacional": {
    "a": 1
  },
  "comunidad": {
    "de": 1
  },
  "landsmannen": {
    "hector": 1,
    "juan": 1,
    "igor": 1,
    "alberto": 1
  },
  "hector": {
    "guerra": 1
  },
  "guerra": {
    "i": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vling": {
    "som": 1
  },
  "gustavo": {
    "c\u00c3\u00a9sar": 1
  },
  "c\u00c3\u00a9sar": {
    "och": 1
  },
  "marco": {
    "marzano": 1
  },
  "marzano": {
    "en": 1
  },
  "damiano": {
    "cunego": 1
  },
  "cunego": {
    "david": 1
  },
  "moncouti\u00c3\u00a9": {
    "robert": 1
  },
  "gesink": {
    "och": 1
  },
  "cadel": {
    "evans": 5
  },
  "evans": {
    "han": 1,
    "och": 3
  },
  "tredjeplatsen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "jos\u00c3\u00a9": {
    "cobo": 2,
    "herrada": 1,
    "bispo": 1
  },
  "cobo": {
    "valverdes": 1,
    "valverde": 1,
    "han": 1
  },
  "valverdes": {
    "resultat": 1
  },
  "upplaga": {
    "av": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlingens": {
    "kombinationst\u00c3\u00a4vling": 1,
    "slutst\u00c3\u00a4llning": 2,
    "ledartr\u00c3\u00b6ja": 2
  },
  "kombinationst\u00c3\u00a4vling": {
    "och": 1
  },
  "espa\u00c3\u00b1as": {
    "po\u00c3\u00a4ngt\u00c3\u00a4vling": 1
  },
  "manitoba": {
    "i": 3
  },
  "sipuati": {
    "airport": 6
  },
  "halmsteklar": {
    "cephidae": 1,
    "i": 1
  },
  "cephidae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "": 1
  },
  "familj": {
    "av": 2,
    "i": 1
  },
  "steklar": {
    "som": 1,
    "klassen": 2
  },
  "newman": {
    "": 1
  },
  "life": {
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "omfattar": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verfamiljen": {
    "cephoidea": 1
  },
  "cephoidea": {
    "ordningen": 1
  },
  "ordningen": {
    "steklar": 2,
    "halvvingar": 1
  },
  "klassen": {
    "egentliga": 3
  },
  "insekter": {
    "fylumet": 3,
    "gr\u00c3\u00a4srotbladl\u00c3\u00b6ss": 1
  },
  "fylumet": {
    "leddjur": 3,
    "tr\u00c3\u00b6gkrypare": 1,
    "bukh\u00c3\u00a5rsdjur": 1
  },
  "leddjur": {
    "och": 3
  },
  "riket": {
    "djur": 3
  },
  "dyntaxa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6righeten": {
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "wichu": {
    "kkollu": 8
  },
  "kkollu": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "trakten": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "oljef\u00c3\u00a4lt": {
    "i": 1
  },
  "tabasco": {
    "i": 1
  },
  "provflygningen": {
    "i": 1
  },
  "konstaterade": {
    "man": 1
  },
  "uppvisade": {
    "konstiga": 1
  },
  "konstiga": {
    "spinnegenskaper": 1
  },
  "spinnegenskaper": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5da": {
    "bot": 1
  },
  "bot": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "problemen": {
    "tillverkades": 1
  },
  "tillverkades": {
    "ytterligare": 1
  },
  "prototypflygplan": {
    "med": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngd": {
    "flygplanskropp": 1
  },
  "flygplanskropp": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "visade": {
    "upp": 1,
    "sig": 1,
    "han": 1
  },
  "godk\u00c3\u00a4nda": {
    "flygegenskaper": 1
  },
  "flygegenskaper": {
    "var": 1
  },
  "kriget": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "bosatte": 1,
    "var": 1
  },
  "air": {
    "force": 1,
    "terminal": 1,
    "lines": 2
  },
  "force": {
    "avbest\u00c3\u00a4llde": 1
  },
  "avbest\u00c3\u00a4llde": {
    "vidare": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rserie": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "flygplan": {
    "som": 2,
    "modifierades": 1,
    "av": 1,
    "under": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5gick": {
    "ett": 1
  },
  "modifierades": {
    "vid": 1
  },
  "fabriken": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "delta": {
    "vid": 1,
    "air": 2
  },
  "flygt\u00c3\u00a4vlingarna": {
    "i": 1
  },
  "\u00d9\u2020\u00d8\u00a7\u00d9\u2026\u00d8\u00ac\u00d9\u02c6": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "lorestan": {
    "i": 1
  },
  "amauroderma": {
    "subrugosum": 2,
    "och": 1
  },
  "subrugosum": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "svampart": {
    "som": 2
  },
  "bres": {
    "": 1
  },
  "pat": {
    "och": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4llande": {
    "namn": 9
  },
  "torrend": {
    "": 1
  },
  "ganodermataceae": {
    "inga": 1
  },
  "avhandlingen": {
    "calibrated": 1
  },
  "calibrated": {
    "phonocardiography": 1
  },
  "phonocardiography": {
    "and": 1
  },
  "electro-cardiography": {
    "a": 1
  },
  "clinical": {
    "study": 1,
    "and": 1
  },
  "study": {
    "of": 1,
    "by": 1
  },
  "normal": {
    "children": 1
  },
  "children": {
    "and": 1,
    "with": 1
  },
  "with": {
    "congenital": 1,
    "here": 1
  },
  "congenital": {
    "heart": 2
  },
  "heart": {
    "disease": 2
  },
  "disease": {
    "och": 1,
    "a": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rfattarna": {
    "till": 1
  },
  "klassiska": {
    "l\u00c3\u00a4roboken": 1,
    "f\u00c3\u00b6rfattare": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4roboken": {
    "diagnosis": 1
  },
  "diagnosis": {
    "of": 1
  },
  "technical": {
    "study": 1
  },
  "cardiologic": {
    "team": 1
  },
  "team": {
    "of": 1
  },
  "pediatric": {
    "clinic": 1
  },
  "clinic": {
    "karolinska": 1
  },
  "karolinska": {
    "hospital": 1
  },
  "hospital": {
    "stockholm": 1
  },
  "podocarpus": {
    "costalis": 2,
    "och": 1
  },
  "costalis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "barrtr\u00c3\u00a4dart": {
    "som": 1
  },
  "karel": {
    "presl": 1
  },
  "presl": {
    "podocarpus": 1
  },
  "podocarpaceae": {
    "iucn": 1
  },
  "hotad": {
    "inga": 1
  },
  "jordskorpans": {
    "utseende": 1
  },
  "utseende": {
    "tydligt": 1,
    "och": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "\u00c3\u00a4ndrades": 1
  },
  "tydligt": {
    "syreandelen": 1
  },
  "syreandelen": {
    "i": 1
  },
  "albedo": {
    "\u00c3\u00a4ndrade": 1
  },
  "senaste": {
    "\u00c3\u00a4ndringarna": 1,
    "istiden": 1,
    "": 1,
    "karnevalen": 1,
    "g\u00c3\u00a5ngen": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndringarna": {
    "sker": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nniskans": {
    "p\u00c3\u00a5verkan": 1,
    "hj\u00c3\u00a4lp": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5verkan": {
    "befolkningen": 1
  },
  "befolkningen": {
    "\u00c3\u00b6kar": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "staden": 1,
    "till": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "\u00c3\u00b6kar": {
    "snabbt": 1,
    "stj\u00c3\u00a4rnans": 1
  },
  "snabbt": {
    "idag": 1
  },
  "parkerna": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "lars-parken": {
    "i": 1
  },
  "backar": {
    "i": 1
  },
  "holmbergska": {
    "parken": 1
  },
  "parken": {
    "och": 1,
    "anlades": 1,
    "i": 1
  },
  "folkets": {
    "park": 1,
    "tidning": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4st": {
    "samt": 1,
    "om": 1
  },
  "sofiaparken": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "alternativt": {
    "dewen": 1
  },
  "dewen": {
    "mer": 1
  },
  "korrekt": {
    "hor-den": 1
  },
  "hor-den": {
    "var": 1
  },
  "farao": {
    "i": 1,
    "wadj": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "egyptens": {
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "dynasti": {
    "han": 1
  },
  "faraonen": {
    "som": 2
  },
  "anv\u00c3\u00a4nde": {
    "titeln": 1,
    "man": 1,
    "regentnamnet": 1,
    "hon": 1
  },
  "titeln": {
    "kung": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nderna": {
    "och": 1,
    "undertecknades": 1
  },
  "dubbelkronan": {
    "han": 1,
    "dessutom": 1
  },
  "regerade": {
    "troligen": 1,
    "han": 1
  },
  "kr": {
    "under": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5nga": {
    "styre": 1
  },
  "styre": {
    "upplevde": 1,
    "den": 1,
    "som": 1
  },
  "upplevde": {
    "landet": 1,
    "\u00c3\u00a5tminstone": 1
  },
  "fred": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lst\u00c3\u00a5nd": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "nyheter": {
    "inf\u00c3\u00b6rdes": 1
  },
  "alysia": {
    "salebrosa": 2,
    "och": 1
  },
  "salebrosa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "awharton": {
    "": 1
  },
  "bracksteklar": {
    "inga": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4sta": {
    "steg": 1,
    "skiva": 1
  },
  "steg": {
    "i": 1,
    "av": 1
  },
  "anskaffandet": {
    "av": 1
  },
  "beechflygplan": {
    "men": 1
  },
  "modellen": {
    "d": 1
  },
  "d": {
    "denna": 1,
    "hill": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4ttre": {
    "l\u00c3\u00a4mpad": 1,
    "anpassade": 1,
    "luftkvalitet": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "form": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mpad": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "regulj\u00c3\u00a4ra": {
    "passagerartrafiken": 1
  },
  "passagerartrafiken": {
    "som": 1
  },
  "ca\u00c3\u00b1\u00c3\u00b3n": {
    "el": 7
  },
  "sacrificio": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "trakten": 1,
    "finns": 1
  },
  "klyfta": {
    "i": 1
  },
  "chihuahua": {
    "i": 3
  },
  "wainamatambuli": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "fiji": {
    "det": 2
  },
  "divisionen": {
    "centrala": 1,
    "i": 2,
    "norra": 1
  },
  "suva": {
    "wainamatambuli": 1,
    "veiwangga": 1
  },
  "viti": {
    "levu": 1
  },
  "guadalupe": {
    "y": 1
  },
  "calvo": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fuktigt": {
    "och": 13
  },
  "subtropiskt": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 13,
    "klimat": 1
  },
  "chal\u00c4\u0081l\u00c4\u00ab": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1
  },
  "dom": {
    "khar\u00c4\u00ab": 1
  },
  "khar\u00c4\u00ab": {
    "": 1
  },
  "fas\u00c4\u0081": {
    "": 1
  },
  "q\u00c5\u008dl-e": {
    "s\u00c4\u0081y": 3
  },
  "s\u00c4\u0081y": {
    "kal\u00c4\u0081n": 3
  },
  "kal\u00c4\u0081n": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "afghanistan": {
    "det": 2
  },
  "ghazni": {
    "i": 1
  },
  "kasai-oriental": {
    "i": 2
  },
  "kinshasa": {
    "bondo": 1
  },
  "prince": {
    "edward": 3
  },
  "flyg": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "b\u00c3\u00a5da": 1
  },
  "sturup": {
    "eller": 1
  },
  "kastrups": {
    "flygplats": 1
  },
  "flygplats": {
    "i": 3
  },
  "k\u00c3\u00b6penhamn": {
    "med": 1,
    "och": 1,
    "h\u00c3\u00b8rve": 1
  },
  "efterf\u00c3\u00b6ljande": {
    "t\u00c3\u00a5g": 1,
    "\u00c3\u00a5ren": 1
  },
  "t\u00c3\u00a5g": {
    "bil": 1,
    "g\u00c3\u00a5r": 1,
    "till": 1
  },
  "bil": {
    "eller": 2
  },
  "buss": {
    "de": 1
  },
  "vanligaste": {
    "alternativen": 1,
    "silikatmineralerna": 1,
    "oxiderna": 1
  },
  "bosnien": {
    "och": 3
  },
  "hercegovina": {
    "det": 1,
    "i": 1,
    "den": 1
  },
  "entiteten": {
    "federationen": 1,
    "republika": 1
  },
  "federationen": {
    "bosnien": 1
  },
  "sarajevo": {
    "toppen": 2
  },
  "saint-tite-des-caps": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "tenissua": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "planet": {
    "i": 3,
    "av": 2
  },
  "flytande": {
    "vatten": 1,
    "form": 1,
    "yttre": 1
  },
  "havsvatten": {
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rskvatten": {
    "som": 1
  },
  "oceaner": {
    "och": 1
  },
  "kontinenter": {
    "jordens": 2
  },
  "vulkaniska": {
    "aktivitet": 1
  },
  "aktivitet": {
    "gravitation": 1,
    "skapades": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "gravitation": {
    "v\u00c3\u00a4xthuseffekt": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xthuseffekt": {
    "magnetf\u00c3\u00a4lt": 1
  },
  "magnetf\u00c3\u00a4lt": {
    "och": 1,
    "samt": 1
  },
  "vattenplanet": {
    "den": 1
  },
  "strax": {
    "efter": 3,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "d\u00c3\u00a4refter": 1,
    "innan": 1
  },
  "flyttade": {
    "bell": 2,
    "han": 1,
    "till": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rja": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "tisch": {
    "school": 1
  },
  "arts": {
    "vid": 1
  },
  "university": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "l\u00c3\u00a4mnade": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "i": 1
  },
  "hennes": {
    "sista": 1,
    "tidiga": 1,
    "partner": 1,
    "enda": 1,
    "vision": 1,
    "trov\u00c3\u00a4rdighet": 1,
    "rygg": 1,
    "liv": 1,
    "make": 2,
    "mor": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "b\u00c3\u00a4sta": 1,
    "privata": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mnade": {
    "bell": 2,
    "roland": 1,
    "jorden": 1
  },
  "broadwaymusikalen": {
    "the": 1
  },
  "adventures": {
    "of": 3
  },
  "tom": {
    "sawyer": 3,
    "boonen": 2,
    "bell": 1
  },
  "liposcelis": {
    "formicaria": 2,
    "och": 1
  },
  "formicaria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "hagen": {
    "": 1
  },
  "bokl\u00c3\u00b6ss": {
    "inga": 1
  },
  "direkts\u00c3\u00a4ndning": {
    "har": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6rt": {
    "sina": 1
  },
  "inspelad": {
    "musik": 1
  },
  "avsnitt": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "liveorkester": {
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nts": 1
  },
  "livorkester": {
    "vid": 1
  },
  "framtr\u00c3\u00a4danden": {
    "under": 1
  },
  "kvalveckor": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ttonde": {
    "s\u00c3\u00a4songen": 5,
    "etappen": 1
  },
  "orkester": {
    "men": 1
  },
  "play-back": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4nts": {
    "konsekvent": 1,
    "sedan": 1
  },
  "konsekvent": {
    "i": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nt": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4gn\u00c3\u00a4tet": {
    "inom": 2
  },
  "k\u00c3\u00a4nnetecknas": {
    "av": 1
  },
  "tiders": {
    "uppfattningar": 1
  },
  "uppfattningar": {
    "om": 1
  },
  "trafikmilj\u00c3\u00b6": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4llan": {
    "helt": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "den": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndas": 1
  },
  "fullf\u00c3\u00b6ljts": {
    "enligt": 1
  },
  "ursprungliga": {
    "planer": 1
  },
  "all\u00c3\u00a9er": {
    "och": 1
  },
  "boulevarder": {
    "blev": 1
  },
  "verklighet": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "esplanaden": {
    "med": 1
  },
  "lummighet": {
    "utgjorde": 1
  },
  "utgjorde": {
    "sin": 1,
    "slutet": 1,
    "byn": 1
  },
  "deletapp": {
    "i": 1
  },
  "bli": {
    "en": 4,
    "usa": 1,
    "f\u00c3\u00b6respr\u00c3\u00a5kare": 1,
    "l\u00c3\u00a4ttare": 1,
    "m\u00c3\u00b6tesplats": 1,
    "den": 1,
    "inbjuden": 1
  },
  "\"stadts-boulevard\"": {
    "kring": 1
  },
  "kring": {
    "": 1,
    "mobilia": 1,
    "sekelskiftet": 1,
    "en": 1,
    "karren": 1,
    "tv-serien": 1,
    "veronica": 1,
    "hans": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndningarna": 1
  },
  "relativt": {
    "l\u00c3\u00a5ngsamt": 1,
    "korta": 1,
    "fast": 1,
    "stort": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llande": {
    "till": 6,
    "med": 1
  },
  "industrist\u00c3\u00a4der": {
    "var": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nge": {
    "hade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tomtmarker": {
    "inne": 1
  },
  "inne": {
    "i": 2
  },
  "bebyggdes": {
    "f\u00c3\u00b6rst": 1
  },
  "behovet": {
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4gar": {
    "dr\u00c3\u00b6jde": 1,
    "mellan": 1
  },
  "dr\u00c3\u00b6jde": {
    "i": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4llet": {
    "skedde": 1
  },
  "skedde": {
    "den": 1,
    "en": 1,
    "var": 1,
    "dock": 1,
    "": 1,
    "finalen": 1,
    "idols": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1
  },
  "huvudsakliga": {
    "bostadsexpansionen": 1
  },
  "bostadsexpansionen": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4tort": {
    "l\u00c3\u00a4ngs": 1,
    "utan": 1,
    "lunds": 1
  },
  "landsv\u00c3\u00a4garna": {
    "in": 1
  },
  "sm\u00c3\u00b6rlyckan": {
    "eller": 1
  },
  "karrakutting": {
    "hill": 6
  },
  "hill": {
    "\u00c3\u00a4r": 9,
    "ligger": 1,
    "": 2,
    "trakten": 1,
    "runt": 1,
    "eucalyptus": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "dalwallinu": {
    "och": 1
  },
  "western": {
    "australia": 6
  },
  "australia": {
    "i": 6,
    "australien": 1
  },
  "canberra": {
    "toppen": 4,
    "turnaround": 1,
    "antalet": 1,
    "den": 1,
    "minnie": 1,
    "epping": 1,
    "belmont": 1,
    "arean": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rmen": {
    "hos": 1
  },
  "genereras": {
    "huvudsakligen": 1
  },
  "radioaktiva": {
    "s\u00c3\u00b6nderfallet": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6nderfallet": {
    "av": 1
  },
  "isotoperna": {
    "kalium\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "kalium\u00e2\u20ac\u201c": {
    "uran\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "uran\u00e2\u20ac\u201c": {
    "och": 1
  },
  "torium\u00e2\u20ac\u201c": {
    "deras": 1
  },
  "halveringstider": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "planetens": {
    "innersta": 1,
    "rotation": 1,
    "atmosf\u00c3\u00a4r": 1,
    "mineral": 1
  },
  "innersta": {
    "delar": 1
  },
  "temperaturen": {
    "n\u00c3\u00a5": 1,
    "kommer": 1,
    "uppe": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5": {
    "upp": 1,
    "": 1
  },
  "k": {
    "cirka": 1
  },
  "trycket": {
    "": 1
  },
  "gpa": {
    "en": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4rnans": {
    "termiska": 1
  },
  "termiska": {
    "energi": 1
  },
  "energi": {
    "transporteras": 1,
    "kunde": 1
  },
  "transporteras": {
    "mot": 1
  },
  "mantelplymer": {
    "vilket": 1
  },
  "typ": {
    "av": 3
  },
  "konvektionsfenomen": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "materia": {
    "med": 3,
    "skulle": 1,
    "som": 3,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6g": {
    "temperatur": 2,
    "internationell": 1
  },
  "stiger": {
    "i": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4gre": {
    "temperatur": 1,
    "densitet": 1
  },
  "plymer": {
    "kan": 1
  },
  "orsaka": {
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "en": 2
  },
  "heta": {
    "fl\u00c3\u00a4ckar": 1
  },
  "fl\u00c3\u00a4ckar": {
    "och": 1
  },
  "ih\u00c3\u00a5llande": {
    "utbrott": 1
  },
  "utbrott": {
    "av": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ttflytande": {
    "basalt": 1,
    "yttre": 1
  },
  "sematophyllum": {
    "affine": 2,
    "och": 1
  },
  "affine": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sematophyllaceae": {
    "inga": 1
  },
  "maria": {
    "askheimer": 1
  },
  "askheimer": {
    "och": 1
  },
  "bull": {
    "redakt\u00c3\u00b6rer": 1,
    "grundutbildade": 1
  },
  "redakt\u00c3\u00b6rer": {
    "konsekvensene": 1
  },
  "konsekvensene": {
    "for": 1
  },
  "reindriften": {
    "etter": 1
  },
  "grensstengningen": {
    "mellom": 1
  },
  "mellom": {
    "norge": 1,
    "de": 1
  },
  "relasjonene": {
    "mellom": 1
  },
  "fastboende": {
    "ofg": 1
  },
  "ofg": {
    "flyttsamene": 1
  },
  "flyttsamene": {
    "kommisjonsprotokoll": 1
  },
  "kommisjonsprotokoll": {
    "fra": 1
  },
  "fra": {
    "": 1
  },
  "samisk": {
    "institutt": 1
  },
  "institutt": {
    "": 1
  },
  "tipula": {
    "seticornis": 2,
    "och": 1
  },
  "seticornis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "macquart": {
    "": 2
  },
  "storharkrankar": {
    "inga": 3
  },
  "sego": {
    "shet": 1
  },
  "southern": {
    "nations": 1,
    "downs": 3
  },
  "nations": {
    "i": 1
  },
  "darusalam": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1
  },
  "gambia": {
    "den": 1
  },
  "central": {
    "river": 1,
    "roll": 3,
    "equatoria": 1,
    "knutpunkt": 1,
    "plats": 1,
    "bedfordshire": 1,
    "terminal": 1
  },
  "division": {
    "i": 1,
    "": 1,
    "tre": 1
  },
  "banjul": {
    "darusalam": 1
  },
  "tiden": {
    "som": 3,
    "hon": 1,
    "tonades": 1,
    "av": 1,
    "\u00c3\u00a5terf\u00c3\u00b6rs": 1,
    "men": 1
  },
  "vilt": {
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "stammar": {
    "som": 1,
    "i": 1,
    "av": 2,
    "med": 1
  },
  "otrolig": {
    "renrashet": 1
  },
  "renrashet": {
    "och": 1
  },
  "kunde": {
    "finnas": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndas": 2,
    "utvecklingen": 1,
    "livet": 1,
    "f\u00c3\u00b6rse": 1,
    "fungera": 1,
    "kallas": 1
  },
  "finnas": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1,
    "tillg\u00c3\u00a4ngliga": 1,
    "i": 1
  },
  "blandades": {
    "dessa": 1
  },
  "hjordar": {
    "v\u00c3\u00a4ldigt": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ldigt": {
    "s\u00c3\u00a4llan": 3,
    "trafikerad": 1,
    "sv\u00c3\u00a5ra": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4starna": {
    "i": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 1,
    "blev": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2,
    "bruna": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "dog": 1,
    "jagades": 1
  },
  "stammarna": {
    "anpassade": 1
  },
  "anpassade": {
    "sig": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "karakt\u00c3\u00a4r": {
    "bland": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "har": 1,
    "under": 1,
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "spanska": {
    "karakt\u00c3\u00a4ren": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 2,
    "nationsm\u00c3\u00a4sterskapets": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1,
    "mustangen": 2,
    "nationsm\u00c3\u00a4sterskapen": 1,
    "lagets": 1,
    "conquistadorer": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "h\u00c3\u00a4sten": 1,
    "stallet": 1,
    "conquistadorerna": 1,
    "arvet": 1
  },
  "karakt\u00c3\u00a4ren": {
    "bland": 1,
    "elle": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4ckf\u00c3\u00a4rgen": {
    "och": 1
  },
  "prickiga": {
    "tigrerade": 1
  },
  "tigrerade": {
    "h\u00c3\u00a4sten": 1,
    "eller": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4sten": {
    "var": 1,
    "och": 1
  },
  "arv": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "sunda": {
    "och": 1
  },
  "intill": {
    "immun": 1,
    "jerusalem": 1
  },
  "immun": {
    "mot": 2
  },
  "sjukdomar": {
    "samt": 1
  },
  "skadade": {
    "sig": 1
  },
  "uppv\u00c3\u00a4xten": {
    "i": 1
  },
  "tufft": {
    "klimat": 1
  },
  "klimat": {
    "h\u00c3\u00a4rdade": 1,
    "avses": 1,
    "subtropiskt": 1,
    "tempererat": 1,
    "och": 1,
    "man": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rdade": {
    "dem": 1
  },
  "pulau": {
    "medang": 2
  },
  "medang": {
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "framtr\u00c3\u00a4dande": {
    "i": 1,
    "innan": 1,
    "spelare": 1
  },
  "film": {
    "var": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "festival": 1
  },
  "polish": {
    "wedding": 2
  },
  "wedding": {
    "bell": 1
  },
  "upptr\u00c3\u00a4dde": {
    "innan": 1,
    "kristen": 1
  },
  "scen": {
    "i": 1,
    "som": 1
  },
  "musikal": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "broadway": {
    "som": 1,
    "i": 1,
    "var": 1
  },
  "becky": {
    "thatcher": 2
  },
  "thatcher": {
    "i": 2
  },
  "sawyer": {
    "efter": 1,
    "samma": 1
  },
  "flyttat": {
    "till": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4stframtr\u00c3\u00a4dande": {
    "i": 1
  },
  "tv-serien": {
    "the": 1,
    "smallville": 3
  },
  "shield": {
    "samt": 1
  },
  "liten": {
    "roll": 2,
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndring": 1,
    "region": 1,
    "pension": 1,
    "med": 1
  },
  "huvudrollen": {
    "i": 1,
    "mattie": 1
  },
  "veronica": {
    "mars": 10,
    "som": 1,
    "samtidigt": 1,
    "mars\"[k\u00c3\u00a4lla": 1
  },
  "lane": {
    "i": 1,
    "": 1
  },
  "filmen": {
    "reefer": 1,
    "pulse": 2,
    "dumpad": 1,
    "spartan": 1,
    "medverkar": 2,
    "polish": 1,
    "fiffty": 1,
    "visades": 1,
    "fick": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "syns": 1
  },
  "reefer": {
    "madness": 1
  },
  "madness": {
    "the": 1
  },
  "movie": {
    "musical": 1
  },
  "musical": {
    "hon": 1
  },
  "huvudroll": {
    "i": 2
  },
  "pulse": {
    "": 1,
    "premi\u00c3\u00a4r": 1,
    "spelade": 1
  },
  "nbc-serien": {
    "heroes": 1
  },
  "heroes": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1,
    "bland": 1
  },
  "elektrifierande": {
    "karakt\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "elle": {
    "bishop": 1,
    "hon": 1
  },
  "bishop": {
    "samma": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttarr\u00c3\u00b6sten": {
    "i": 2
  },
  "cw-serien": {
    "gossip": 1
  },
  "gossip": {
    "girl": 2
  },
  "dumpad": {
    "hon": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "nikki": {
    "i": 1
  },
  "musikalfilmen": {
    "burlesque": 1
  },
  "jayaraj": {
    "klev": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "lyckats": 1,
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1
  },
  "klev": {
    "in": 1
  },
  "filmv\u00c3\u00a4rlden": {
    "som": 1
  },
  "filmmusikkomposit\u00c3\u00b6r": {
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "inom": 1
  },
  "keyboard": {
    "i": 1
  },
  "filmer": {
    "han": 1
  },
  "komposit\u00c3\u00b6r": {
    "genom": 1
  },
  "skriva": {
    "reklamjinglar": 1,
    "brev": 1
  },
  "reklamjinglar": {
    "hans": 1
  },
  "filmscore": {
    "skrev": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tamilfilmen": {
    "minnale": 1
  },
  "minnale": {
    "": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4l": {
    "mottagen": 1,
    "avv\u00c3\u00a4gda": 1,
    "utt\u00c3\u00a4nkt": 1,
    "l\u00c3\u00a4mpat": 1,
    "utgr\u00c3\u00a4vda": 1,
    "utbyggda": 1
  },
  "mottagen": {
    "och": 1
  },
  "\"vaseegara\"": {
    "blev": 1,
    "mycket": 1
  },
  "hit": {
    "och": 1
  },
  "singellistor": {
    "i": 1
  },
  "veckor": {
    "han": 1,
    "innan": 1
  },
  "filmerna": {
    "b": 1,
    "anniyan": 1
  },
  "b": {
    "och": 1,
    "eriksen": 1
  },
  "majunu": {
    "hans": 1
  },
  "films\u00c3\u00a5nger": {
    "blev": 1
  },
  "popul\u00c3\u00a4ra": {
    "hans": 1,
    "och": 1,
    "julklappspaketen": 1
  },
  "hindifilm": {
    "blev": 1
  },
  "rehna": {
    "hai": 1
  },
  "hai": {
    "terre": 1
  },
  "terre": {
    "dil": 1
  },
  "dil": {
    "mein": 1
  },
  "mein": {
    "en": 1
  },
  "hindiversion": {
    "av": 1
  },
  "kontinentalskorpan": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "densitet": {
    "s\u00c3\u00a5som": 1,
    "som": 1
  },
  "magmatiska": {
    "bergarterna": 1
  },
  "bergarterna": {
    "granit": 1
  },
  "granit": {
    "och": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "andesit": {
    "mindre": 1
  },
  "vanlig": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "basalt": {
    "en": 1
  },
  "vulkanisk": {
    "bergart": 1,
    "aktivitet": 2
  },
  "bergart": {
    "med": 1
  },
  "vanligast": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "havsbottnen": {
    "sediment\u00c3\u00a4ra": 1,
    "ner": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kan": 1
  },
  "sediment\u00c3\u00a4ra": {
    "bergarter": 2
  },
  "bergarter": {
    "bildas": 1,
    "men": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "dessa": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "bildas": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "ansamling": {
    "av": 1
  },
  "sediment": {
    "som": 1
  },
  "packas": {
    "ihop": 1
  },
  "ihop": {
    "och": 1,
    "med": 1
  },
  "efterhand": {
    "blir": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "minskat": 1,
    "till": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1,
    "som": 2,
    "kyldes": 1
  },
  "sten": {
    "n\u00c3\u00a4rmare": 1,
    "genom": 1,
    "och": 2,
    "broman": 1,
    "samuelson": 1,
    "till": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rmare": {
    "": 1
  },
  "kontinenternas": {
    "ytor": 1,
    "area": 1
  },
  "ytor": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "jordskorpan": {
    "den": 1,
    "jordens": 1
  },
  "typen": {
    "av": 1
  },
  "metamorfiska": {
    "bergarter": 1
  },
  "skapas": {
    "genom": 1
  },
  "omvandling": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "existerande": {
    "sten": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gt": {
    "tryck": 1,
    "uppsatt": 1,
    "som": 1
  },
  "tryck": {
    "h\u00c3\u00b6g": 1
  },
  "kombination": {
    "av": 1,
    "med": 1
  },
  "silikatmineralerna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "inkluderar": {
    "kvarts": 1,
    "": 1
  },
  "kvarts": {
    "f\u00c3\u00a4ltspat": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4ltspat": {
    "amfibol": 1
  },
  "amfibol": {
    "glimmer": 1
  },
  "glimmer": {
    "pyroxen": 1
  },
  "pyroxen": {
    "och": 1
  },
  "olivin": {
    "bland": 1
  },
  "karbonatmineraler": {
    "\u00c3\u00a5terfinns": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terfinns": {
    "kalkspat": 1
  },
  "kalkspat": {
    "aragonit": 1
  },
  "aragonit": {
    "och": 1
  },
  "massa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "och": 1,
    "av": 2,
    "men": 1,
    "vilket": 1
  },
  "\u00c3\u2014": {
    "": 1
  },
  "kg": {
    "den": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rn": {
    "": 2,
    "jordskorpan": 1
  },
  "syre": {
    "": 1,
    "som": 1,
    "ackumulerades": 1,
    "och": 1,
    "oxygen": 1,
    "tillsammans": 1
  },
  "kisel": {
    "": 1
  },
  "magnesium": {
    "": 1
  },
  "svavel": {
    "": 2
  },
  "nickel": {
    "": 2
  },
  "kalcium": {
    "": 1
  },
  "aluminium": {
    "": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terst\u00c3\u00a5ende": {
    "": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5rm\u00c3\u00a4ngder": {
    "av": 1
  },
  "\u00c3\u00a4mnen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "tenderar": 1
  },
  "tyngre": {
    "\u00c3\u00a4mnen": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "tenderar": {
    "f\u00c3\u00b6rekomma": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rekomma": {
    "i": 1
  },
  "omfattning": {
    "n\u00c3\u00a4ra": 1,
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5verkat": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4rnan": {
    "anses": 1,
    "tros": 1
  },
  "best\u00c3\u00a5": {
    "av": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vriga": {
    "\u00c3\u00a4mnen": 1,
    "delen": 1,
    "platser": 1,
    "s\u00c3\u00a4ndningar": 1,
    "planeten": 1,
    "grenar": 1,
    "och": 1,
    "superhj\u00c3\u00a4ltarna": 1,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1
  },
  "skivan": {
    "the": 1,
    "blev": 2
  },
  "completion": {
    "backward": 1
  },
  "backward": {
    "principle": 1
  },
  "principle": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "anlitade": {
    "the": 1
  },
  "producenten": {
    "david": 1
  },
  "foster": {
    "som": 1
  },
  "kommersiellt": {
    "g\u00c3\u00a5ngbar": 1,
    "och": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5ngbar": {
    "l\u00c3\u00a5ten": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ten": {
    "\"talk": 1,
    "\"a": 1,
    "framf\u00c3\u00b6rs": 1,
    "\"sutrum": 1
  },
  "\"talk": {
    "to": 1
  },
  "to": {
    "ya": 1,
    "the": 1,
    "work": 1
  },
  "ya": {
    "later\"": 1
  },
  "later\"": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "-hit": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "cyklade": {
    "hem": 1
  },
  "silvermedaljen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapets": {
    "linjelopp": 2
  },
  "linjelopp": {
    "i": 1,
    "den": 1,
    "f\u00c3\u00b6re": 1,
    "innan": 1
  },
  "hamilton": {
    "kanada": 1
  },
  "igor": {
    "astarloa": 1
  },
  "astarloa": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "silverplacering": {
    "i": 1
  },
  "belgaren": {
    "tom": 2
  },
  "plage": {
    "de": 1
  },
  "sassel": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "algeriet": {
    "den": 1,
    "det": 1
  },
  "a\u00c3\u00afn": {
    "t\u00c3\u00a9mouchent": 1,
    "el": 1
  },
  "t\u00c3\u00a9mouchent": {
    "i": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6vf\u00c3\u00a4llande": {
    "l\u00c3\u00b6vskog": 1
  },
  "r\u00c3\u00ado": {
    "istahuito": 3
  },
  "istahuito": {
    "\u00c3\u00a4r": 3
  },
  "samverkar": {
    "genom": 1,
    "med": 1
  },
  "gravitationskraften": {
    "med": 1
  },
  "himlakroppar": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "sett": 1
  },
  "dominerande": {
    "genom": 1
  },
  "korta": {
    "avst\u00c3\u00a5nd": 1
  },
  "avst\u00c3\u00a5nd": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "mellan": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "tidvattenfenomen": {
    "jorden": 1
  },
  "roterar": {
    "ett": 2,
    "moturs": 1
  },
  "varv": {
    "runt": 4
  },
  "kompensera": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mnt": {
    "antal": 1
  },
  "skott\u00c3\u00a5r": {
    "jordens": 1
  },
  "rotationsaxel": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "vinklad": {
    "\u00c2\u00b0": 1
  },
  "\u00c2\u00b0": {
    "mot": 1,
    "i": 1
  },
  "vinkelr\u00c3\u00a4t": {
    "mot": 1
  },
  "omloppsplanet": {
    "vilket": 1
  },
  "skapar": {
    "\u00c3\u00a5rstider": 1,
    "ett": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rstider": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "naturliga": {
    "satellit": 1
  },
  "orsakar": {
    "havens": 1,
    "en": 1
  },
  "havens": {
    "tidvatten": 1
  },
  "tidvatten": {
    "stabiliserar": 1
  },
  "stabiliserar": {
    "axellutningen": 1
  },
  "axellutningen": {
    "och": 1
  },
  "saktar": {
    "l\u00c3\u00a5ngsamt": 1
  },
  "\u00c3\u00a5kersberga": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "musikalbum": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "lustans": {
    "lakejer": 1
  },
  "lakejer": {
    "det": 1
  },
  "gruppens": {
    "sjunde": 1
  },
  "album": {
    "och": 1
  },
  "paus": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "skivbolaget": {
    "metronome": 1,
    "sony": 1
  },
  "metronome": {
    "albumet": 1
  },
  "jan": {
    "lundkvist": 1,
    "smuts": 1,
    "ullrich": 1
  },
  "enhetligt": {
    "planerade": 1
  },
  "planerade": {
    "k\u00c3\u00b6pcentrum": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pcentrum": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "nova": {
    "lund": 1,
    "kring": 1,
    "scotia": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pcentrumomr\u00c3\u00a5de": {
    "fanns": 1
  },
  "mobilia": {
    "andra": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pcentra": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "lundabor": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kunder": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "center": {
    "syd": 1,
    "i": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "syd": {
    "vid": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6ddek\u00c3\u00b6pinge": {
    "och": 1
  },
  "burl\u00c3\u00b6v": {
    "center": 1
  },
  "pimelea": {
    "leucantha": 2,
    "och": 1
  },
  "leucantha": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tibastv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "friedrich": {
    "ludwig": 1,
    "nicolaus": 1
  },
  "ludwig": {
    "diels": 1,
    "christian": 1,
    "erhard": 1
  },
  "diels": {
    "pimelea": 1
  },
  "tibastv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "lars": {
    "moquist": 2,
    "sjukhus": 1,
    "eo": 1
  },
  "moquist": {
    "var": 1,
    "en": 2,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "utrikesutskottet": {
    "och": 1
  },
  "suppleant": {
    "i": 1
  },
  "socialf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00a4kringsutskottet": {
    "han": 1
  },
  "partisekreterare": {
    "i": 1
  },
  "demokrati": {
    "efter": 1,
    "och": 1
  },
  "riksdagsvalet": {
    "": 1
  },
  "partiet": {
    "fram": 1,
    "tillsammans": 1,
    "deltog": 1,
    "m\u00c3\u00a5ste": 1
  },
  "partiets": {
    "riksdagsuttr\u00c3\u00a4de": 1
  },
  "riksdagsuttr\u00c3\u00a4de": {
    "": 1
  },
  "vivianne": {
    "franz\u00c3\u00a9n": 1
  },
  "franz\u00c3\u00a9n": {
    "han": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6rde": {
    "ianfalangen": 1,
    "uteslutande": 1,
    "orten": 1
  },
  "ianfalangen": {
    "i": 1
  },
  "arbetade": {
    "som": 2,
    "paret": 1,
    "aktivt": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 2
  },
  "chef": {
    "avdelningsdirekt\u00c3\u00b6r": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "avdelningsdirekt\u00c3\u00b6r": {
    "vid": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nsbostadsn\u00c3\u00a4mnden": {
    "i": 1
  },
  "riksdagsledamot": {
    "idag": 1,
    "under": 1
  },
  "radioshow": {
    "i": 1
  },
  "radiokanalen": {
    "kanon": 1
  },
  "kanon": {
    "fm": 1
  },
  "fm": {
    "": 1
  },
  "malua": {
    "burgersi": 2,
    "och": 1
  },
  "burgersi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "theodor": {
    "ramme": 1,
    "w\u00c3\u00a5hlin": 1
  },
  "ramme": {
    "": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4shoppor": {
    "inga": 4
  },
  "quebrada": {
    "ashitahuaico": 1,
    "de": 1,
    "la": 1,
    "figueredos": 1,
    "sat\u00c3\u00ada": 1
  },
  "ashitahuaico": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ecuador": {
    "det": 2
  },
  "pichincha": {
    "i": 1
  },
  "nationsm\u00c3\u00a4sterskapets": {
    "linjelopp": 1
  },
  "oscar": {
    "sevilla": 1,
    "pereiro": 1,
    "reutersv\u00c3\u00a4rd": 1
  },
  "sevilla": {
    "och": 2
  },
  "pereiro": {
    "i": 1
  },
  "vecka": {
    "senare": 1,
    "samt": 1
  },
  "bar": {
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "gula": {
    "ledartr\u00c3\u00b6jan": 1,
    "bussar": 1
  },
  "cl\u00c3\u00a1sica": {
    "de": 2,
    "canc\u00c3\u00ban": 1
  },
  "sebasti\u00c3\u00a1n": {
    "strax": 1,
    "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": 1
  },
  "kolobnev": {
    "och": 1
  },
  "davide": {
    "rebellin": 2
  },
  "rebellin": {
    "senare": 1,
    "som": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nad": {
    "vann": 1,
    "kvalveckan": 2,
    "avst\u00c3\u00a5ndet": 1,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "nutida": {
    "m\u00c3\u00b6nstret": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6nstret": {
    "med": 1
  },
  "istider": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1,
    "drabbade": 1
  },
  "intensifierades": {
    "under": 1
  },
  "pleistocen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "polaromr\u00c3\u00a5dena": {
    "har": 1
  },
  "genomg\u00c3\u00a5tt": {
    "regelbundna": 1,
    "omfattande": 1
  },
  "regelbundna": {
    "cykler": 1
  },
  "cykler": {
    "av": 1
  },
  "nedisning": {
    "och": 1
  },
  "upptining": {
    "med": 1
  },
  "istiden": {
    "slutade": 1
  },
  "sund-v\u00c3\u00a5rd\u00c3\u00b6": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "\u00c3\u00a5lands": {
    "prosteri": 1
  },
  "prosteri": {
    "inom": 1
  },
  "borg\u00c3\u00a5": {
    "stift": 1
  },
  "evangelisk-lutherska": {
    "kyrkan": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsamlingen": {
    "h\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "kyrkomedlemmar": {
    "som": 1
  },
  "bosatta": {
    "i": 1
  },
  "kommunerna": {
    "sund": 1
  },
  "sund": {
    "och": 1
  },
  "villanueva": {
    "de": 1
  },
  "andalusien": {
    "i": 3
  },
  "klimatf\u00c3\u00b6rh\u00c3\u00a5llandena": {
    "i": 4
  },
  "arida": {
    "\u00c3\u00a5rsmedeltemperaturen": 4
  },
  "syrakusa": {
    "hos": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "hieron": {
    "ii": 1
  },
  "ii": {
    "dels": 1,
    "filadelfos": 1
  },
  "alexandria": {
    "hos": 1
  },
  "ptolemaios": {
    "ii": 1
  },
  "filadelfos": {
    "samt": 1
  },
  "kos": {
    "under": 1
  },
  "bevarats": {
    "": 1
  },
  "idyller": {
    "bland": 1
  },
  "tvivelaktig": {
    "\u00c3\u00a4kthet": 1
  },
  "\u00c3\u00a4kthet": {
    "de": 1
  },
  "skrivna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "episkt": {
    "versm\u00c3\u00a5tt": 1,
    "ber\u00c3\u00a4ttande": 1
  },
  "versm\u00c3\u00a5tt": {
    "hexameter": 1
  },
  "hexameter": {
    "n\u00c3\u00a5gra": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttande": {
    "andra": 1
  },
  "rent": {
    "lyriska": 1,
    "virtuosa": 1
  },
  "lyriska": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "avfattade": {
    "i": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xels\u00c3\u00a5ng": {
    "som": 1
  },
  "utvecklar": {
    "sig": 1
  },
  "verkligt": {
    "dramatisk": 1
  },
  "dramatisk": {
    "form": 1
  },
  "ber\u00c3\u00b6mda": {
    "femtonde": 1
  },
  "femtonde": {
    "\"syrakusanskorna\"": 1,
    "dagen": 1
  },
  "\"syrakusanskorna\"": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sofrons": {
    "mimer": 1
  },
  "mimer": {
    "s\u00c3\u00a4gs": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4gs": {
    "ha": 2
  },
  "avseende": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "diameter": 1
  },
  "stil": {
    "och": 1,
    "hans": 1
  },
  "anl\u00c3\u00a4ggning": {
    "dessutom": 1
  },
  "kortfattade": {
    "dikter": 1,
    "beskrivningar": 1
  },
  "dikter": {
    "i": 1,
    "som": 1
  },
  "epigrammatisk": {
    "stil": 1
  },
  "konstgjord": {
    "poetisk": 1,
    "h\u00c3\u00b6jd": 1
  },
  "poetisk": {
    "dialekt": 1
  },
  "dialekt": {
    "som": 2
  },
  "alltefter": {
    "inneh\u00c3\u00a5llets": 1
  },
  "inneh\u00c3\u00a5llets": {
    "och": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4mningens": {
    "art": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verv\u00c3\u00a4gande": {
    "dorisk": 1,
    "jonisk": 1
  },
  "dorisk": {
    "eller": 1
  },
  "jonisk": {
    "eolismer": 1
  },
  "eolismer": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "misst\u00c3\u00a4nks": {
    "vara": 1
  },
  "turnaround": {
    "dam": 6
  },
  "south": {
    "australia": 1,
    "wales": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ndningarna": {
    "sker": 2
  },
  "studio": {
    "i": 2,
    "som": 1
  },
  "anslutning": {
    "till": 4
  },
  "ske": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6stas": {
    "vidare": 1
  },
  "girlkaren": {
    "starr": 1
  },
  "starr": {
    "har": 1,
    "enterprises": 7,
    "labs": 1,
    "och": 2,
    "agerade": 1,
    "island": 3,
    "en": 1,
    "alter": 1,
    "agerat": 1,
    "grundade": 1,
    "som": 1,
    "sitt": 1,
    "foundation": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lvst\u00c3\u00a4ndig": {
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "anst\u00c3\u00a4lld": {
    "i": 1,
    "vid": 1
  },
  "mjukvaruf\u00c3\u00b6retag": {
    "som": 2
  },
  "programmerare": {
    "men": 1
  },
  "beh\u00c3\u00a5lla": {
    "en": 1,
    "spansk": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5dan": {
    "fasad": 1,
    "usm": 1
  },
  "fasad": {
    "och": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "superhj\u00c3\u00a4lte": {
    "fungerade": 1
  },
  "fungerade": {
    "d\u00c3\u00a5ligt": 1,
    "starrware": 1
  },
  "d\u00c3\u00a5ligt": {
    "gentemot": 1
  },
  "gentemot": {
    "den": 1
  },
  "alltmer": {
    "realistiska": 1,
    "specialiserade": 1
  },
  "realistiska": {
    "ton": 1
  },
  "ton": {
    "som": 1
  },
  "dcs": {
    "serier": 1
  },
  "serier": {
    "fick": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "crisis": {
    "paul": 1,
    "och": 1,
    "on": 1
  },
  "kupperberg": {
    "gjorde": 1,
    "skapade": 1
  },
  "karen": {
    "till": 1,
    "starrs": 3,
    "ins\u00c3\u00a5g": 1,
    "uppslaget": 1,
    "sitt": 1,
    "upp": 1,
    "starr": 8,
    "att": 1,
    "insett": 1,
    "en": 1,
    "h\u00c3\u00b6ll": 1,
    "starrspower": 1,
    "hade": 1,
    "k\u00c3\u00b6pte": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "eget": {
    "f\u00c3\u00b6retag": 2,
    "storf\u00c3\u00b6retag": 1,
    "liv": 1,
    "val": 1
  },
  "grepp": {
    "som": 1
  },
  "superhj\u00c3\u00a4ltar": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "och": 1
  },
  "vol": {
    "": 12
  },
  "utkom": {
    "": 1
  },
  "anm\u00c3\u00a4rkningsv\u00c3\u00a4rt": {
    "med": 1
  },
  "ung": {
    "kvinna": 1,
    "ensamst\u00c3\u00a5ende": 1
  },
  "kvinna": {
    "som": 1,
    "ledde": 1,
    "men": 1,
    "med": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retagsledare": {
    "speciellt": 1,
    "fahlin": 1
  },
  "speciellt": {
    "i": 1,
    "viktigt": 1
  },
  "seriernas": {
    "konservativa": 1
  },
  "konservativa": {
    "v\u00c3\u00a4rld": 1,
    "finansv\u00c3\u00a4rld": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rld": {
    "och": 1
  },
  "kara": {
    "st\u00c3\u00a5ngas": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5ngas": {
    "med": 1
  },
  "of\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00a5ende": {
    "omgivning": 1
  },
  "omgivning": {
    "med": 1,
    "ofta": 1,
    "n\u00c3\u00a5gon": 1
  },
  "tonades": {
    "konflikterna": 1
  },
  "konflikterna": {
    "ner": 1,
    "med": 1
  },
  "starrwares": {
    "n\u00c3\u00a4rvaro": 1,
    "numera": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rvaro": {
    "i": 1
  },
  "serierutorna": {
    "f\u00c3\u00b6rst": 1
  },
  "jimmy": {
    "palmiottis": 2,
    "palmiotti": 1
  },
  "palmiottis": {
    "och": 1,
    "power": 1
  },
  "amanda": {
    "conners": 1,
    "jenssen": 1,
    "persson": 1
  },
  "conners": {
    "sejour": 1
  },
  "sejour": {
    "i": 1
  },
  "fast": {
    "punkt": 1,
    "den": 1,
    "mantel": 1,
    "inre": 2,
    "skorpa": 1,
    "vid": 1,
    "yttre": 1,
    "och": 1
  },
  "serierna": {
    "och": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vilket": 1,
    "utan": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vergick": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "utg\u00c3\u00b6ra": {
    "en": 1
  },
  "kuliss": {
    "till": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttelsen": {
    "inte": 1
  },
  "olikt": {
    "daily": 1
  },
  "daily": {
    "planet": 2
  },
  "tillvaro": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "men": 1
  },
  "kontroversiellt": {
    "att": 1
  },
  "storf\u00c3\u00b6retag": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sexistiska": {
    "finansi\u00c3\u00a4rer": 1
  },
  "finansi\u00c3\u00a4rer": {
    "byttes": 1
  },
  "byttes": {
    "mot": 1
  },
  "vardagliga": {
    "h\u00c3\u00a4ndelser": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4ndelser": {
    "och": 1
  },
  "palmiotti": {
    "som": 1,
    "och": 1
  },
  "judd": {
    "winick": 2
  },
  "winick": {
    "l\u00c3\u00a4t": 1,
    "starrware": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4t": {
    "starrware": 1
  },
  "labs": {
    "f\u00c3\u00a5": 1,
    "var": 1,
    "vilket": 1,
    "som": 1,
    "etablerade": 1,
    "tillg\u00c3\u00a5ngar": 1,
    "eller": 1,
    "lexcorp": 1
  },
  "bakgrunden": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "historierna": {
    "utspelades": 1
  },
  "utspelades": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "viktig": {
    "referenspunkt": 1,
    "del": 1,
    "nord-sydlig": 1,
    "genomfartsled": 1,
    "teknologi": 1
  },
  "referenspunkt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "rockmusik": {
    "konserter": 1
  },
  "band": {
    "bland": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lk\u00c3\u00a4nda": {
    "musiker": 1
  },
  "musiker": {
    "med": 1,
    "vars": 1,
    "och": 1
  },
  "axwell": {
    "kal": 1
  },
  "kal": {
    "p": 1
  },
  "p": {
    "dal": 1,
    "amanda": 1,
    "de": 1
  },
  "peps": {
    "persson": 1
  },
  "persson": {
    "timbuktu": 1,
    "och": 1
  },
  "timbuktu": {
    "chords": 1
  },
  "chords": {
    "the": 1
  },
  "dept": {
    "peter": 1
  },
  "peter": {
    "puders": 1,
    "swartling": 1,
    "shaw": 1
  },
  "puders": {
    "the": 1
  },
  "sinners": {
    "professor": 1
  },
  "jenssen": {
    "och": 1
  },
  "artister": {
    "hade": 1
  },
  "vanligen": {
    "sina": 1,
    "mindre": 1,
    "ske": 1,
    "under": 1
  },
  "spelningar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "anrika": {
    "olympen": 1
  },
  "olympen": {
    "i": 1
  },
  "arena": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 2,
    "byggts": 1,
    "bland": 1,
    "och": 2,
    "i": 1
  },
  "nerlagd": {
    "till": 1,
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00a5n": {
    "f\u00c3\u00b6r": 3
  },
  "f\u00c3\u00a4rs": {
    "och": 1,
    "": 1,
    "h\u00c3\u00a4rad": 1
  },
  "frosta": {
    "sparbank": 2
  },
  "sparbank": {
    "arena": 2
  },
  "manigotagan": {
    "river": 7
  },
  "reserve": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "trakten": 1,
    "finns": 1
  },
  "mesoleius": {
    "atratus": 2,
    "och": 1
  },
  "atratus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "dmitriy": {
    "r": 1
  },
  "kasparyan": {
    "": 1
  },
  "compsomelissa": {
    "kraussi": 2,
    "och": 1
  },
  "kraussi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "michener": {
    "": 1
  },
  "klassisk": {
    "andlighet": 1,
    "rabbinsk": 1
  },
  "andlighet": {
    "som": 1,
    "natur\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "nyandlighet": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "centralt": {
    "begrepp": 2,
    "bel\u00c3\u00a4gna": 1
  },
  "begrepp": {
    "och": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "grunden": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hela": {
    "existenssynen": 1,
    "eller": 1,
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1,
    "tiden": 1,
    "": 1,
    "tio": 1,
    "koncernen": 1
  },
  "existenssynen": {
    "med": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsalltet": {
    "som": 1
  },
  "sammanh\u00c3\u00a4ngande": {
    "helhet": 1
  },
  "helhet": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "funktion": {
    "och": 1
  },
  "speciella": {
    "plats": 1
  },
  "vartannat": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "alternativmedicin": {
    "och": 1
  },
  "psykosomatiska": {
    "h\u00c3\u00a4lsobegrepp": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4lsobegrepp": {
    "utg\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "friskv\u00c3\u00a5rd": {
    "och": 1
  },
  "sjukdomsf\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00a5else": {
    "baserad": 1
  },
  "obalanstillst\u00c3\u00a5nd": {
    "hos": 1
  },
  "individen": {
    "som": 1
  },
  "kropp\u00e2\u20ac\u201ck\u00c3\u00a4nsla\u00e2\u20ac\u201ctanke\u00e2\u20ac\u201csj\u00c3\u00a4l": {
    "i": 1
  },
  "helhetssystem": {
    "i": 1
  },
  "moderna": {
    "vetenskaper": 1,
    "forskningen": 1
  },
  "vetenskaper": {
    "som": 1
  },
  "ekologi": {
    "och": 1
  },
  "kaosforskning": {
    "med": 1
  },
  "fj\u00c3\u00a4rilseffekten": {
    "som": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nt": {
    "exempel": 1,
    "men": 1,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "helhetssystemens": {
    "samband": 1
  },
  "grundl\u00c3\u00a4ggande": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndring": {
    "anses": 1,
    "till\u00c3\u00a4t": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5tagligt": {
    "p\u00c3\u00a5verka": 1,
    "sedan": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5verka": {
    "helheten": 1,
    "jorden": 1
  },
  "helheten": {
    "begreppet": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "begreppet": {
    "holism": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verf\u00c3\u00b6rts": {
    "till": 1
  },
  "filosofi": {
    "och": 1
  },
  "gr\u00c3\u00b6n": {
    "ideologi": 1
  },
  "ideologi": {
    "och": 1,
    "syftande": 1
  },
  "grundideologi": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "partier": {
    "som": 1
  },
  "apocrypta": {
    "robusta": 2,
    "och": 1
  },
  "robusta": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "grandi": {
    "": 1
  },
  "fikonsteklar": {
    "inga": 1
  },
  "miminegash": {
    "river": 3
  },
  "caecidotea": {
    "holti": 2,
    "och": 1
  },
  "holti": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "kr\u00c3\u00a4ftdjursart": {
    "som": 2
  },
  "fleming": {
    "": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6tvattensgr\u00c3\u00a5suggor": {
    "inga": 1
  },
  "marystown": {
    "": 1
  },
  "botten": {
    "och": 1
  },
  "ci": {
    "jambe": 1,
    "kibah": 1
  },
  "jambe": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5ren": {
    "": 2,
    "medan": 1
  },
  "tillstr\u00c3\u00b6mning": {
    "av": 1
  },
  "medlemmar": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1,
    "att": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbjudna": {
    "f\u00c3\u00b6re": 1
  },
  "regeringspartiet": {
    "thai": 1
  },
  "rak": {
    "thai": 1
  },
  "korruptionsanklagade": {
    "ledare": 1
  },
  "ledare": {
    "thaksin": 1,
    "vid": 1
  },
  "thaksin": {
    "shinawatra": 1
  },
  "shinawatra": {
    "befinner": 1
  },
  "exil": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "altituden": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "landyta": {
    "varierar": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4gsta": {
    "punkten": 1,
    "uppm\u00c3\u00a4tta": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "havsniv\u00c3\u00a5": {
    "vid": 1
  },
  "maximala": {
    "": 1
  },
  "havsytan": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "everest": {
    "i": 1,
    "": 1,
    "utan": 1
  },
  "medel": {
    "befinner": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "utgasning": {
    "och": 1
  },
  "skapades": {
    "en": 1,
    "av": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tidig": {
    "uratmosf\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "uratmosf\u00c3\u00a4r": {
    "kondensation": 1
  },
  "kondensation": {
    "av": 1
  },
  "vatten\u00c3\u00a5nga": {
    "tillsammans": 1,
    "d\u00c3\u00a4mpar": 1,
    "allt": 1,
    "st\u00c3\u00a4ndigt": 1,
    "det": 1,
    "argon": 1
  },
  "tillf\u00c3\u00b6rd": {
    "is": 1
  },
  "objekt": {
    "i": 1
  },
  "skapade": {
    "jordens": 1,
    "den": 1,
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1
  },
  "hav": {
    "till": 1,
    "med": 1
  },
  "landmassa": {
    "men": 1
  },
  "minskat": {
    "i": 1,
    "rej\u00c3\u00a4lt": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdubblats": {
    "sett": 1
  },
  "geologisk": {
    "tidsskala": 1
  },
  "tidsskala": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrats": {
    "kontinenterna": 1,
    "m\u00c3\u00a4rkbart": 1
  },
  "kontinenterna": {
    "r\u00c3\u00b6r": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdes": 1,
    "den": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6r": {
    "sig": 11
  },
  "superkontinent": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tidigaste": {
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "material": 1,
    "historia": 1
  },
  "superkontinenterna": {
    "rodinia": 1
  },
  "rodinia": {
    "brytas": 1
  },
  "brytas": {
    "is\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "is\u00c3\u00a4r": {
    "kontinenterna": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdes": {
    "sedan": 1
  },
  "samman": {
    "och": 1,
    "med": 1
  },
  "bildade": {
    "pannotia": 1,
    "lunds": 1,
    "nya": 1
  },
  "pannotia": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "pangaea": {
    "som": 1
  },
  "br\u00c3\u00b6ts": {
    "is\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "kontrakten": 1
  },
  "minnie": {
    "and": 8
  },
  "evelyn": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "trakten": 1,
    "finns": 1,
    "engelska": 1,
    "ligger": 1
  },
  "trichomyia": {
    "biloba": 2,
    "och": 1
  },
  "biloba": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "quate": {
    "": 1
  },
  "fj\u00c3\u00a4rilsmyggor": {
    "inga": 2
  },
  "downs": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "region": {
    "i": 5,
    "och": 1,
    "sj\u00c3\u00a4lland": 1
  },
  "dr\u00c3\u00a4neringskanal": {
    "i": 1
  },
  "filosofie": {
    "doktor": 1
  },
  "docent": {
    "i": 2
  },
  "petrografi": {
    "vid": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gskola": {
    "f\u00c3\u00b6retog": 1,
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retog": {
    "": 1
  },
  "resa": {
    "till": 1,
    "sydsj\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4ndarna": 1
  },
  "nordamerika": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "vid": 1
  },
  "gruvf\u00c3\u00a4lten": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "statsgeolog": {
    "vid": 1
  },
  "unders\u00c3\u00b6kning": {
    "sgu": 1
  },
  "sgu": {
    "han": 1,
    "-": 1
  },
  "mineralogi": {
    "och": 1
  },
  "geologi": {
    "vid": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gskolan": {
    "-": 1,
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verdirekt\u00c3\u00b6r": {
    "och": 1
  },
  "begraves": {
    "i": 1,
    "samtidigt": 1
  },
  "grav": {
    "t": 2,
    "en": 1
  },
  "t": {
    "vid": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nekropolen": {
    "peqer": 1
  },
  "peqer": {
    "n\u00c3\u00a4ra": 1
  },
  "abydos": {
    "som": 1
  },
  "dynastin": {
    "grav": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4st": {
    "byggda": 1,
    "k\u00c3\u00a4nda": 1
  },
  "byggda": {
    "gravarna": 1
  },
  "gravarna": {
    "i": 1
  },
  "trappa": {
    "och": 1
  },
  "golv": {
    "av": 1,
    "nigningsm\u00c3\u00b6jlighet": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6d": {
    "och": 1,
    "j\u00c3\u00a4tte": 2
  },
  "svart": {
    "granit": 1,
    "man": 1
  },
  "graven": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "tillverkad": 1
  },
  "utloppet": {
    "av": 2
  },
  "nordviggsj\u00c3\u00b6n": {
    "medelh\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "avrinningsomr\u00c3\u00a5den": {
    "uppstr\u00c3\u00b6ms": 2
  },
  "viggan": {
    "som": 1
  },
  "countyt": {
    "capitale-nationale": 1,
    "sudbury": 1,
    "algoma": 1
  },
  "capitale-nationale": {
    "och": 1
  },
  "qu\u00c3\u00a9bec": {
    "i": 1
  },
  "sheridan": {
    "hill": 8
  },
  "british": {
    "columbia": 3,
    "aerospace": 1
  },
  "columbia": {
    "i": 2,
    "kanada": 1
  },
  "sj\u00c3\u00b6arna": {
    "catbird": 1
  },
  "catbird": {
    "slough": 1
  },
  "slough": {
    "och": 1
  },
  "sturgeon": {
    "slough": 1
  },
  "soledad": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1
  },
  "minatitl\u00c3\u00a1n": {
    "och": 2,
    "": 1
  },
  "veracruz": {
    "i": 3
  },
  "gajo": {
    "de": 1
  },
  "florida": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00c3\u00a5s": {
    "i": 3
  },
  "dominikanska": {
    "republiken": 2
  },
  "santo": {
    "domingo": 2
  },
  "parque": {
    "de": 7
  },
  "santa": {
    "catalina": 7,
    "b\u00c3\u00a1rbara": 1
  },
  "catalina": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "playa": {
    "de": 1
  },
  "nidillos": {
    "": 1
  },
  "las": {
    "palmas": 2,
    "perdices": 1,
    "choapas": 1,
    "lumberas": 1
  },
  "palmas": {
    "de": 1,
    "och": 1
  },
  "gran": {
    "canaria": 1
  },
  "canaria": {
    "": 1
  },
  "str\u00c3\u00a4nder": {
    "och": 2
  },
  "drottning": {
    "merneith": 1
  },
  "merneith": {
    "och": 1
  },
  "wadj": {
    "den": 1
  },
  "forskningen": {
    "grundar": 1,
    "inom": 1
  },
  "grundar": {
    "det": 1,
    "sig": 1
  },
  "dennes": {
    "efterf\u00c3\u00b6ljare": 1
  },
  "efterf\u00c3\u00b6ljare": {
    "hans": 1
  },
  "hustrur": {
    "var": 1
  },
  "seshemetka": {
    "semat": 1
  },
  "semat": {
    "nakhtneith": 1
  },
  "nakhtneith": {
    "och": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6jligtvis": {
    "kaneith": 1
  },
  "kaneith": {
    "adjib": 1
  },
  "adjib": {
    "och": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6jligen": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "som": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "semerkhet": {
    "var": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mningarna": {
    "efter": 1
  },
  "kristna": {
    "kyrkor": 1
  },
  "stavkyrkorna": {
    "sankt": 1
  },
  "drottens": {
    "sankta": 1,
    "museum": 1,
    "kyrka": 1
  },
  "sankta": {
    "marias": 2
  },
  "marias": {
    "och": 1,
    "kyrka": 1
  },
  "clemens": {
    "daterade": 1,
    "kyrka": 1
  },
  "daterade": {
    "kring": 1
  },
  "baltic": {
    "river": 3
  },
  "tidargui": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1,
    "finns": 1
  },
  "souss-massa-dra\u00c3\u00a2": {
    "i": 1
  },
  "tecoripa": {
    "": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rfattare": {
    "som": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1
  },
  "bott": {
    "i": 1
  },
  "esaias": {
    "tegn\u00c3\u00a9r": 1,
    "tegn\u00c3\u00a9rs": 1
  },
  "hansson": {
    "axel": 1
  },
  "axel": {
    "lundeg\u00c3\u00a5rd": 1,
    "i": 1,
    "har": 1
  },
  "lundeg\u00c3\u00a5rd": {
    "anders": 1
  },
  "anders": {
    "\u00c3\u00b6sterling": 1,
    "jansson": 1,
    "bagge": 2,
    "nilsson": 1
  },
  "\u00c3\u00b6sterling": {
    "bengt": 1
  },
  "bengt": {
    "lidforss": 1,
    "edman": 1
  },
  "lidforss": {
    "vilhelm": 1
  },
  "vilhelm": {
    "ekelund": 1
  },
  "ekelund": {
    "och": 1
  },
  "august": {
    "strindberg": 1
  },
  "strindberg": {
    "strindbergshuset": 1
  },
  "strindbergshuset": {
    "av": 1
  },
  "poeter": {
    "kan": 1
  },
  "ingemar": {
    "leckius": 1,
    "larsson": 1
  },
  "leckius": {
    "tommy": 1
  },
  "tommy": {
    "olofsson": 1
  },
  "olofsson": {
    "och": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6ran": {
    "sonnevi": 1
  },
  "sonnevi": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "hospitalst": {
    "lars": 1
  },
  "sjukhus": {
    "huserade": 1
  },
  "huserade": {
    "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttaren": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttaren": {
    "av": 1,
    "en": 1
  },
  "persisk": {
    "litteratur": 1
  },
  "litteratur": {
    "s\u00c3\u00a4rlingen": 1,
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4rlingen": {
    "och": 1
  },
  "friherren": {
    "eric": 1
  },
  "eric": {
    "hermelin": 1
  },
  "hermelin": {
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "stadsbibliotek": {
    "universitetsbibliotek": 1
  },
  "universitetsbibliotek": {
    "och": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6bibliotek": {
    "har": 1
  },
  "bokf\u00c3\u00b6rlag": {
    "antikvariat": 1,
    "i": 1
  },
  "antikvariat": {
    "och": 1
  },
  "bokl\u00c3\u00a5dor": {
    "lundaromanen": 1
  },
  "lundaromanen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "genre": {
    "med": 1
  },
  "fritiof": {
    "nilsson": 1
  },
  "nilsson": {
    "piraten": 1,
    "som": 1
  },
  "piraten": {
    "och": 1
  },
  "frank": {
    "hellers": 1,
    "scheck": 1
  },
  "hellers": {
    "lundaskildringar": 1
  },
  "lundaskildringar": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlaga": {
    "en": 1
  },
  "utvecklingsroman": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "unge": {
    "studenten": 1
  },
  "upplever": {
    "livet": 1
  },
  "\u00c3\u00b6sterlen": {
    "varvid": 1
  },
  "varvid": {
    "han": 1,
    "ozonskiktet": 1,
    "tidigare": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhoppningsvis": {
    "mognar": 1
  },
  "mognar": {
    "som": 1
  },
  "individ": {
    "en": 1
  },
  "annan": {
    "typ": 1,
    "himlakropp": 2,
    "sorts": 1,
    "art": 1,
    "platta": 1,
    "metod": 1,
    "planet": 1,
    "f\u00c3\u00b6rklaring": 1
  },
  "utm\u00c3\u00a4rker": {
    "sig": 1
  },
  "studentspex": {
    "till": 1
  },
  "djingis": {
    "khan": 1
  },
  "khan": {
    "och": 1
  },
  "uarda": {
    "som": 1
  },
  "gator": {
    "och": 1,
    "st\u00c3\u00a4ngdes": 1,
    "rivits": 1
  },
  "bostadsomr\u00c3\u00a5den": {
    "med": 1
  },
  "lunda-andan": {
    "brukar": 1
  },
  "avses": {
    "en": 1,
    "de": 1
  },
  "blandning": {
    "av": 1,
    "mellan": 1
  },
  "tolerans": {
    "skepticism": 1
  },
  "skepticism": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lformulerad": {
    "kvickhet": 1
  },
  "kvickhet": {
    "som": 1
  },
  "tankarna": {
    "till": 1
  },
  "sam": {
    "ask": 1,
    "hagberth": 1
  },
  "ask": {
    "sten": 1
  },
  "broman": {
    "eller": 1
  },
  "alfredson": {
    "g\u00c3\u00a4rna": 1,
    "stellan": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4rna": {
    "framf\u00c3\u00b6rd": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6rd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "lundensiska": {
    "dialekt": 1
  },
  "talades": {
    "av": 1
  },
  "cilla": {
    "ingvar": 1
  },
  "ingvar": {
    "lund": 1
  },
  "rikt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kulturpersonligheter": {
    "som": 1
  },
  "galleristen": {
    "jean": 1
  },
  "jean": {
    "sellem": 1
  },
  "sellem": {
    "konstprofessorn": 1
  },
  "konstprofessorn": {
    "oscar": 1
  },
  "reutersv\u00c3\u00a4rd": {
    "hildur": 1
  },
  "grekiska": {
    "varianten": 1,
    "holos": 1
  },
  "varianten": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6tare": {
    "och": 1
  },
  "bitter": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "toscana": {
    "peperoni": 1
  },
  "peperoni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "singular": 1
  },
  "mild": {
    "med": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4tt": {
    "stark": 1
  },
  "hetta": {
    "och": 1
  },
  "vanligtvis": {
    "f\u00c3\u00b6rpackas": 1,
    "under": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rpackas": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ljas": {
    "i": 1,
    "eller": 1
  },
  "burkar": {
    "men": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rsk": {
    "den": 1
  },
  "krydda": {
    "eller": 1
  },
  "tillbeh\u00c3\u00b6r": {
    "till": 1
  },
  "pizza": {
    "kebab": 1
  },
  "kebab": {
    "och": 1
  },
  "grekisk": {
    "sallad": 1,
    "skald": 1
  },
  "biricoul\u00c3\u00a9": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "guinea": {
    "det": 2,
    "den": 1
  },
  "prefekturen": {
    "dabola": 1
  },
  "dabola": {
    "och": 1
  },
  "faranah": {
    "region": 2
  },
  "accelerera": {
    "kolcykeln": 1
  },
  "kolcykeln": {
    "vilket": 1
  },
  "riskerar": {
    "minska": 1
  },
  "minska": {
    "koncentrationen": 1
  },
  "koncentrationen": {
    "av": 1
  },
  "koldioxid": {
    "i": 1,
    "och": 2
  },
  "d\u00c3\u00b6dligt": {
    "l\u00c3\u00a5ga": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ga": {
    "niv\u00c3\u00a5er": 1,
    "bullerniv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "niv\u00c3\u00a5er": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xter": {
    "om": 1
  },
  "avsaknaden": {
    "av": 1
  },
  "vegetation": {
    "skulle": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlust": {
    "av": 3
  },
  "syret": {
    "i": 2
  },
  "djurliv": {
    "skulle": 1
  },
  "utrotas": {
    "inom": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsvunnit": {
    "och": 1,
    "clemensgatan": 1
  },
  "globala": {
    "medeltemperaturen": 1,
    "n\u00c3\u00a4tverken": 1
  },
  "grader": {
    "vissa": 1,
    "per": 1
  },
  "slutsatsen": {
    "att": 1
  },
  "flercelligt": {
    "liv": 3
  },
  "evigt": {
    "liv": 1
  },
  "stabil": {
    "skulle": 1
  },
  "nedkylningen": {
    "av": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4rna": {
    "kunna": 1,
    "som": 2,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1,
    "och": 1,
    "skorpan": 1
  },
  "minskad": {
    "vulkanism": 1
  },
  "klisurska": {
    "sedlovina": 8
  },
  "sedlovina": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "n\u00c3\u00a4rmaste": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1,
    "bulgariska": 1,
    "ligger": 1
  },
  "gunung": {
    "potcau": 7,
    "malang": 1
  },
  "potcau": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "ligger": 1
  },
  "chorthippus": {
    "zhengi": 2,
    "och": 1
  },
  "zhengi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ma": {
    "e-b": 1
  },
  "e-b": {
    "och": 1
  },
  "guo": {
    "": 1
  },
  "jul": {
    "i": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gtiden": {
    "infaller": 1
  },
  "infaller": {
    "under": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4der": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "i": 1,
    "runt": 1,
    "till": 1,
    "utan": 1,
    "med": 1,
    "och": 1
  },
  "jultomteparad": {
    "med": 1
  },
  "dekorationer": {
    "och": 1
  },
  "orkestrar": {
    "samt": 1,
    "som": 1
  },
  "marscherande": {
    "flickor": 1
  },
  "flickor": {
    "och": 1,
    "i": 1
  },
  "evenemangen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "chaulla": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "azuay": {
    "i": 1
  },
  "statliga": {
    "museer": 1
  },
  "museer": {
    "finns": 1
  },
  "ramen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 2
  },
  "historiska": {
    "museet": 1,
    "indelningar": 1,
    "sk\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "museet": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "vars": 1
  },
  "domkyrkomuseet": {
    "samt": 1
  },
  "forn-": {
    "och": 1
  },
  "medeltidsutst\u00c3\u00a4llningar": {
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "skissernas": {
    "museum": 1
  },
  "museum": {
    "skisser": 1,
    "och": 1,
    "s\u00c3\u00a4ljas": 1,
    "samt": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6rigt": 1
  },
  "skisser": {
    "till": 1
  },
  "\"monumentalkonst": {
    "och": 1
  },
  "offentlig": {
    "milj\u00c3\u00b6\"": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6\"": {
    "som": 1
  },
  "slag": {
    "i": 1,
    "cykel": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rlden": {
    "zoologiska": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "av": 1,
    "den": 1,
    "b\u00c3\u00a4ttre": 1,
    "blev": 1,
    "\u00c3\u00b6ver": 1,
    "som": 1,
    "i": 1
  },
  "zoologiska": {
    "museet": 1
  },
  "utst\u00c3\u00a4llningar": {
    "hade": 1
  },
  "naturvetenskapligt": {
    "och": 1
  },
  "kulturhistoriskt": {
    "v\u00c3\u00a4rde": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rde": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nedlagt": {
    "delar": 1
  },
  "samlingarna": {
    "kommer": 1
  },
  "tillg\u00c3\u00a4ngliga": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rmedlas": {
    "till": 1
  },
  "egenskaperna": {
    "hos": 1
  },
  "meteorologiska": {
    "elementens": 1
  },
  "elementens": {
    "s\u00c3\u00a5som": 1
  },
  "medelv\u00c3\u00a4rden": {
    "standardavvikelser": 1
  },
  "standardavvikelser": {
    "h\u00c3\u00b6gsta": 1
  },
  "uppm\u00c3\u00a4tta": {
    "v\u00c3\u00a4rden": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rden": {
    "med": 1
  },
  "lifetime-serien": {
    "gracies": 1
  },
  "gracies": {
    "choice": 1
  },
  "choice": {
    "vilket": 1,
    "awards": 1
  },
  "kanalens": {
    "mest": 1
  },
  "sedda": {
    "program": 1
  },
  "spartan": {
    "som": 1
  },
  "laura": {
    "newton": 1,
    "linney": 1
  },
  "newton": {
    "en": 1
  },
  "kidnappad": {
    "dotter": 1
  },
  "uppsatt": {
    "man": 1
  },
  "amerikanska": {
    "regeringen": 1,
    "samt": 1,
    "urinv\u00c3\u00a5narna": 1,
    "kontinenten": 1
  },
  "regeringen": {
    "i": 2
  },
  "medverkar": {
    "\u00c3\u00a4ven": 3,
    "strax": 1
  },
  "val": {
    "kilmer": 1,
    "ett": 1
  },
  "kilmer": {
    "bell": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4stroll": {
    "i": 1
  },
  "hbo-serien": {
    "deadwood": 1
  },
  "deadwood": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "avsnitten": {
    "\"bullock": 1
  },
  "\"bullock": {
    "returns": 1
  },
  "returns": {
    "to": 1
  },
  "camp\"": {
    "och": 1
  },
  "\"suffer": {
    "the": 1
  },
  "little": {
    "children\"": 1,
    "barasway": 2
  },
  "racer": {
    "engelska": 1
  },
  "\"t\u00c3\u00a4vlare\"": {
    "kallas": 1
  },
  "specialfordon": {
    "avsedda": 1
  },
  "avsedda": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hastigheter": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "normalt": {
    "kan": 1
  },
  "avse": {
    "fordon": 1
  },
  "fordon": {
    "av": 1,
    "och": 1
  },
  "skilda": {
    "slag": 1,
    "v\u00c3\u00a4gar": 1,
    "populationer": 1
  },
  "cykel": {
    "b\u00c3\u00a5t": 1,
    "inte": 1
  },
  "b\u00c3\u00a5t": {
    "bil": 1
  },
  "motorcykel": {
    "eller": 1
  },
  "kibah": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ofruktbar": {
    "med": 4
  },
  "adalberto": {
    "tejeda": 7
  },
  "tejeda": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "omgivningarna": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndrat": {
    "planetens": 1
  },
  "skapelsen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "fotosyntesen": {
    "utvecklades": 1
  },
  "utvecklades": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "efterhand": 1,
    "n\u00c3\u00a4mnv\u00c3\u00a4rt": 1
  },
  "atmosf\u00c3\u00a4rssammans\u00c3\u00a4ttning": {
    "huvudsakligen": 1
  },
  "best\u00c3\u00a5ende": {
    "av": 2
  },
  "kv\u00c3\u00a4ve": {
    "och": 2,
    "nitrogen": 1
  },
  "densamma": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "till\u00c3\u00a4t": {
    "aerobiska": 1,
    "att": 2
  },
  "bildandet": {
    "av": 1
  },
  "solens": {
    "skadliga": 1,
    "energi": 1,
    "yttre": 1,
    "framtid": 1,
    "k\u00c3\u00a4rna": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6jligt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "att": 1
  },
  "steget": {
    "upp": 1
  },
  "transporterar": {
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4mpar": {
    "temperaturv\u00c3\u00a4xlingar": 1
  },
  "temperaturv\u00c3\u00a4xlingar": {
    "mellan": 1
  },
  "natt": {
    "tillgodoser": 1
  },
  "tillgodoser": {
    "ett": 1
  },
  "behov": {
    "av": 1
  },
  "gaser": {
    "som": 1,
    "h\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "livsformer": {
    "kan": 1,
    "detta": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5n": {
    "mot": 1
  },
  "nedfallande": {
    "meteoriter": 1
  },
  "orsaken": {
    "till": 2
  },
  "v\u00c3\u00a4xthuseffekten": {
    "som": 1,
    "skulle": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1
  },
  "varmare": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "annars": {
    "skulle": 1
  },
  "molekyler": {
    "absorberar": 1,
    "ha": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rmestr\u00c3\u00a5lning": {
    "uts\u00c3\u00a4nd": 1
  },
  "uts\u00c3\u00a4nd": {
    "eller": 1
  },
  "reflekterad": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "marken": {
    "v\u00c3\u00a4rmestr\u00c3\u00a5lningen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rmestr\u00c3\u00a5lningen": {
    "som": 1
  },
  "emitterar": {
    "kallas": 1
  },
  "terrestrisk": {
    "str\u00c3\u00a5lning": 1
  },
  "medeltemperatur": {
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "\u00c3\u00a5tminstone": {
    "flercelligt": 1,
    "": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "harpers": {
    "creek": 3
  },
  "palermostenen": {
    "regerade": 1,
    "och": 1
  },
  "ofullst\u00c3\u00a4ndiga": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "kanske": {
    "\u00c3\u00a4nda": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "bara": 1,
    "redan": 1
  },
  "\u00c3\u00a4nda": {
    "upp": 1
  },
  "sed-festivaler": {
    "vilket": 1
  },
  "pekar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljaktligen": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "perioden": {
    "och": 1,
    "mars-maj": 1
  },
  "bevarade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "delarna": 1
  },
  "angola": {
    "det": 6
  },
  "u\u00c3\u00adge": {
    "i": 2
  },
  "punta": {
    "gorda": 8
  },
  "gorda": {
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "runt": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "omgivningarna": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "rancho": {
    "veloz": 1
  },
  "veloz": {
    "": 1
  },
  "\u00d8\u00a7\u00d9\u02c6\u00d8\u00b1\u00d9\u2026\u00d9\u02c6\u00d8\u00af\u00d9\u2021": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "newtonia": {
    "camerunensis": 2,
    "och": 1
  },
  "camerunensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "\u00c3\u00a4rtv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 4
  },
  "villiers": {
    "newtonia": 1
  },
  "\u00c3\u00a4rtv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 4
  },
  "islands": {
    "valkretsar": 1
  },
  "valkretsar": {
    "desamma": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "desamma": {
    "som": 1
  },
  "regionerna": {
    "men": 1
  },
  "till\u00c3\u00a4gg": {
    "i": 1
  },
  "konstitutionen": {
    "\u00c3\u00a4ndringen": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndringen": {
    "gjordes": 1
  },
  "balansera": {
    "olika": 1
  },
  "distrikts": {
    "vikt": 1
  },
  "vikt": {
    "i": 1
  },
  "politiken": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sparsamma": {
    "befolkningen": 1
  },
  "huvudstadsomr\u00c3\u00a5det": {
    "sedan": 1
  },
  "lag\u00c3\u00a4ndringen": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "huvudstadsregionen": {
    "och": 1
  },
  "perlesta": {
    "puttmanni": 2,
    "och": 1
  },
  "puttmanni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4cksl\u00c3\u00a4ndeart": {
    "som": 1
  },
  "boris": {
    "c": 1,
    "petrovich": 1
  },
  "kondratieff": {
    "och": 1
  },
  "kirchner": {
    "": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4tteb\u00c3\u00a4cksl\u00c3\u00a4ndor": {
    "inga": 1
  },
  "kayes": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldrar": 1,
    "e": 1
  },
  "ukrainsk-judiska": {
    "immigranter": 1
  },
  "immigranter": {
    "hans": 1
  },
  "far": {
    "var": 1,
    "keith": 1,
    "till": 1,
    "less": 1,
    "sm": 1
  },
  "skr\u00c3\u00a4ddare": {
    "danny": 1
  },
  "hoppade": {
    "tidigt": 1
  },
  "underh\u00c3\u00a5llare": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "euchorthippus": {
    "declivus": 2,
    "och": 1
  },
  "declivus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "brisout": {
    "de": 1
  },
  "barneville": {
    "": 1
  },
  "evolution": {
    "genom": 1
  },
  "reaktioner": {
    "anses": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lvreplikerande": {
    "molekyler": 1
  },
  "bildats": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "som": 1
  },
  "halv": {
    "miljard": 1
  },
  "gemensamma": {
    "f\u00c3\u00b6rfadern": 1,
    "nordiska": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rfadern": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "utvecklingen": {
    "av": 3,
    "g\u00c3\u00a5tt": 1
  },
  "fotosyntes": {
    "till\u00c3\u00a4t": 1
  },
  "resulterade": {
    "i": 1
  },
  "ackumulerades": {
    "i": 1
  },
  "ozonskiktet": {
    "uppstod": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a5": {
    "celler": 1,
    "djur": 1,
    "gnagare": 1,
    "av": 1,
    "nedsk\u00c3\u00a4rningar": 1
  },
  "sammanfogas": {
    "med": 1
  },
  "komplexa": {
    "celler": 1
  },
  "eukaryoter": {
    "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rjas": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rjas": {
    "vissa": 1
  },
  "cellkolonier": {
    "blev": 1
  },
  "specialiserade": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00a4kta": {
    "flercelliga": 1
  },
  "flercelliga": {
    "organismer": 1
  },
  "skyddet": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "ultraviolett": {
    "str\u00c3\u00a5lning": 2
  },
  "kolonisera": {
    "v\u00c3\u00a4rlden": 1
  },
  "skyddade": {
    "milj\u00c3\u00b6": 1,
    "i": 1,
    "av": 1
  },
  "hittills": {
    "utvecklats": 1,
    "yngsta": 1
  },
  "otok": {
    "\u00c5\u00a1kulj": 2
  },
  "\u00c5\u00a1kulj": {
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "kroatien": {
    "den": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4net": {
    "\u00c5\u00a1ibenik-knins": 1
  },
  "\u00c5\u00a1ibenik-knins": {
    "l\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4n": {
    "i": 1,
    "-": 1,
    "som": 1
  },
  "zagreb": {
    "arean": 1
  },
  "tasmanien": {
    "i": 1
  },
  "pollard": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fotbollsklubb": {
    "heter": 1
  },
  "bk": {
    "och": 1,
    "har": 1,
    "som": 2
  },
  "duktiga": {
    "spelare": 1
  },
  "nils-\u00c3\u00a5ke": {
    "sandell": 1
  },
  "sandell": {
    "och": 1
  },
  "martin": {
    "dahlin": 1
  },
  "dahlin": {
    "som": 1
  },
  "moderklubb": {
    "och": 1
  },
  "guldbollen": {
    "": 1
  },
  "roger": {
    "ljung": 1
  },
  "ljung": {
    "som": 1
  },
  "vimy": {
    "lake": 5
  },
  "sudbury": {
    "och": 1
  },
  "dupnitsa": {
    "": 1
  },
  "lokikere": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "indien": {
    "den": 3,
    "det": 2
  },
  "davanagere": {
    "och": 1
  },
  "karnataka": {
    "i": 1
  },
  "delhi": {
    "lokikere": 1,
    "mairwa": 1,
    "toppen": 2
  },
  "himlakroppen": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rdats": {
    "till": 1
  },
  "landat": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sovjetiska": {
    "lunaprogrammet": 1
  },
  "lunaprogrammet": {
    "s\u00c3\u00a4nde": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nde": {
    "ett": 1
  },
  "obemannade": {
    "farkoster": 1,
    "rymdfarkoster": 1
  },
  "farkoster": {
    "mot": 1
  },
  "lyckades": {
    "utf\u00c3\u00b6ra": 1,
    "s\u00c3\u00a4nda": 1,
    "sm\u00c3\u00a5": 1
  },
  "utf\u00c3\u00b6ra": {
    "en": 1
  },
  "kontrollerad": {
    "landning": 1
  },
  "landning": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "usa": {
    "med": 2,
    "ett": 1,
    "det": 1,
    "den": 2,
    "american": 1,
    "mustanger": 1,
    "och": 1,
    "n\u00c3\u00a5got": 1,
    "i": 1
  },
  "apolloprogrammet": {
    "som": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nda": {
    "m\u00c3\u00a4nniskor": 2
  },
  "kl\u00c3\u00a4ttrade": {
    "neil": 1
  },
  "neil": {
    "armstrong": 1
  },
  "armstrong": {
    "ner": 1,
    "som": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nens": {
    "yta": 2,
    "bana": 1,
    "inre": 1
  },
  "apollo": {
    "s": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nlandare": {
    "the": 1
  },
  "eagle": {
    "och": 1
  },
  "bes\u00c3\u00b6ka": {
    "en": 1
  },
  "apolloprogrammets": {
    "slut": 1
  },
  "avstannade": {
    "rymdkappl\u00c3\u00b6pningen": 1
  },
  "rymdkappl\u00c3\u00b6pningen": {
    "och": 1
  },
  "bes\u00c3\u00b6kts": {
    "av": 1
  },
  "rymdfarkoster": {
    "men": 1
  },
  "visioner": {
    "finns": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nder": {
    "att": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4rmsta": {
    "decennierna": 1
  },
  "harrigan": {
    "deltog": 1
  },
  "femma": {
    "i": 2
  },
  "kvartsfinal": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "vilket": 1,
    "och": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4ckte": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "till": 1
  },
  "springa": {
    "semifinalen": 1
  },
  "samv\u00c3\u00a4ldesspelen": {
    "": 1
  },
  "artisterna": {
    "johan": 1,
    "som": 1
  },
  "palm": {
    "och": 2,
    "var": 1
  },
  "yazmina": {
    "simic": 1
  },
  "simic": {
    "som": 1,
    "var": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlade": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "yngsta": {
    "artisterna": 1,
    "som": 1,
    "idolvinnaren": 1
  },
  "yngre": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "rekordet": {
    "br\u00c3\u00b6ts": 1
  },
  "idoldeltagarna": {
    "amanda": 1
  },
  "molly": {
    "pettersson": 1
  },
  "pettersson": {
    "hammar": 1
  },
  "hammar": {
    "gick": 1
  },
  "fyllt": {
    "": 1,
    "minst": 1,
    "stora": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4gge": {
    "endast": 1,
    "sistn\u00c3\u00a4mnda": 1
  },
  "geir": {
    "r\u00c3\u00b6nning": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6nning": {
    "har": 1
  },
  "deltagaren": {
    "i": 1,
    "som": 1
  },
  "hagberth": {
    "idol": 1,
    "var": 1
  },
  "gammal": {
    "lisa": 1,
    "och": 1,
    "vilket": 1,
    "den": 1
  },
  "idolvinnaren": {
    "hon": 1
  },
  "tar": {
    "jorden": 1
  },
  "timmar": {
    "": 1,
    "och": 1
  },
  "sideriskt": {
    "dygn": 1,
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "dygn": {
    "att": 1
  },
  "rotera": {
    "ett": 1,
    "med": 1
  },
  "stj\u00c3\u00a4rnorna": {
    "medelsoldygnet": 1
  },
  "medelsoldygnet": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "moturs": {
    "sett": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stlig": {
    "riktning": 1
  },
  "halvklotet": {
    "r\u00c3\u00b6ra": 1,
    "hastigheten": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6ra": {
    "sig": 2
  },
  "medurs": {
    "i": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stlig": {
    "riktning": 1
  },
  "himlen": {
    "och": 1
  },
  "hastigheten": {
    "vid": 1
  },
  "kmh": {
    "i": 1,
    "och": 1,
    "vilket": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5ne": {
    "ca": 1,
    "samt": 1,
    "och": 1,
    "arena": 1,
    "dessa": 1,
    "han": 1,
    "i": 1,
    "m\u00c3\u00b6jligen": 1
  },
  "lappland": {
    "ca": 1,
    "sverige": 1
  },
  "klassikern": {
    "li\u00c3\u00a8ge-bastogne-li\u00c3\u00a8ge": 1
  },
  "paris-camembert": {
    "i": 1
  },
  "fransm\u00c3\u00a4nnen": {
    "j\u00c3\u00a9r\u00c3\u00b4me": 1
  },
  "j\u00c3\u00a9r\u00c3\u00b4me": {
    "pineau": 1
  },
  "pineau": {
    "och": 1
  },
  "beno\u00c3\u00aet": {
    "vaugrenard": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5rtenstorget": {
    "finns": 1,
    "som": 1
  },
  "konstf\u00c3\u00b6reningen": {
    "aura": 1
  },
  "aura": {
    "i": 1
  },
  "krognoshuset": {
    "i": 1,
    "st\u00c3\u00a4ket": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6reningens": {
    "k\u00c3\u00a4llare": 1,
    "stora": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4llare": {
    "finns": 1
  },
  "studenthistoriska": {
    "afs": 1
  },
  "afs": {
    "arkiv": 1
  },
  "arkiv": {
    "": 1
  },
  "studentmuseum": {
    "i": 1
  },
  "privatdrift": {
    "finns": 1
  },
  "posthistoriskt": {
    "museum": 1
  },
  "glas-": {
    "och": 1
  },
  "wiradesa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tengah": {
    "i": 3
  },
  "mairwa": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "siw\u00c4\u0081n": {
    "och": 1
  },
  "bihar": {
    "i": 1
  },
  "utgivits": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sexdagars": {
    "tidningar": 1
  },
  "tidningar": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "dagblad": {
    "och": 1
  },
  "tidning": {
    "efter": 1
  },
  "dagstidningsutgivning": {
    "ist\u00c3\u00a4llet": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6tidningen": {
    "sydsvenskan": 1
  },
  "sydsvenskan": {
    "oberoende": 1
  },
  "oberoende": {
    "liberal": 1,
    "av": 1
  },
  "liberal": {
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "dagstidning": {
    "i": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5nska": {
    "dagbladet": 1,
    "kriget": 1
  },
  "dagbladet": {
    "hade": 1
  },
  "redaktion": {
    "i": 1
  },
  "snabba": {
    "rotation": 1
  },
  "utbuktningen": {
    "vilken": 1,
    "vid": 1
  },
  "diameter": {
    "genom": 1,
    "och": 1
  },
  "diametern": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "pol": {
    "till": 1,
    "de": 1
  },
  "avvikelserna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "steniga": {
    "yta": 1
  },
  "marianergraven": {
    "": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6r": {
    "med": 1
  },
  "perfekt": {
    "ellipsoid": 1,
    "klot": 1
  },
  "ellipsoid": {
    "har": 1
  },
  "toleransniv\u00c3\u00a5": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "biljardboll": {
    "till\u00c3\u00a5ts": 1
  },
  "till\u00c3\u00a5ts": {
    "avvika": 1
  },
  "avvika": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "faktiskt": {
    "inte": 1,
    "var": 1
  },
  "vulkanen": {
    "chimborazo": 1
  },
  "chimborazo": {
    "i": 1
  },
  "kali": {
    "pucuk": 1,
    "bendo": 1
  },
  "pucuk": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4kningar": {
    "tyder": 1
  },
  "skorpa": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "med": 1,
    "bildades": 1
  },
  "vanligare": {
    "bergarter": 1
  },
  "oxider": {
    "klor-": 1
  },
  "klor-": {
    "svavel-": 1
  },
  "svavel-": {
    "och": 1
  },
  "fluorf\u00c3\u00b6reningar": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "viktiga": {
    "undantagen": 1,
    "bussterminaler": 1,
    "anl\u00c3\u00a4ggningar": 1
  },
  "undantagen": {
    "men": 1
  },
  "andel": {
    "vanligen": 1
  },
  "oxiderna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kisel-": {
    "aluminium-": 1
  },
  "aluminium-": {
    "j\u00c3\u00a4rn-": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rn-": {
    "kalcium-": 1
  },
  "kalcium-": {
    "magnesium-": 1
  },
  "magnesium-": {
    "kalium-": 1
  },
  "kalium-": {
    "och": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4rp\u00c3\u00a5": {
    "": 1,
    "fortsatte": 1,
    "med": 1,
    "f\u00c3\u00b6ljande": 1,
    "framf\u00c3\u00b6r": 1,
    "men": 1
  },
  "linjer": {
    "och": 1,
    "nerlagd": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ndam\u00c3\u00a5l": {
    "anskaffades": 1
  },
  "anskaffades": {
    "flygplan": 1
  },
  "modell": {
    "british": 1,
    "i": 1
  },
  "aerospace": {
    "atp": 1
  },
  "atp": {
    "flygplanet": 1
  },
  "avv\u00c3\u00a4gda": {
    "prestanda": 1
  },
  "prestanda": {
    "sin": 1
  },
  "bullerniv\u00c3\u00a5": {
    "och": 1
  },
  "driftsekonomi": {
    "blivit": 1
  },
  "signum": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "bolaget": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "grundades": 1,
    "fick": 1
  },
  "operat\u00c3\u00b6r": {
    "i": 1
  },
  "acanthochitona": {
    "balesae": 2,
    "och": 1
  },
  "balesae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "bl\u00c3\u00b6tdjursart": {
    "som": 1
  },
  "abbott": {
    "": 1
  },
  "acanthochitonidae": {
    "inga": 1
  },
  "phaeochrous": {
    "diversipes": 2,
    "och": 1
  },
  "diversipes": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "maurice": {
    "pic": 1
  },
  "pic": {
    "": 1
  },
  "hybosoridae": {
    "inga": 1
  },
  "bergstopp": {
    "i": 3
  },
  "\u00c3\u00b6sterrike": {
    "den": 2
  },
  "wien": {
    "toppen": 1,
    "var": 1,
    "kachelsee": 1
  },
  "tom\u00c3\u00a9": {
    "": 1
  },
  "mattawasaga": {
    "river": 3
  },
  "titelrollen": {
    "i": 1
  },
  "upn-serien": {
    "veronica": 1
  },
  "genombrott": {
    "i": 1
  },
  "-\u00c3\u00a5riga": {
    "detektiven": 1
  },
  "detektiven": {
    "veronica": 1
  },
  "keith": {
    "enrico": 1
  },
  "enrico": {
    "colantoni": 1
  },
  "colantoni": {
    "l\u00c3\u00b6ser": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6ser": {
    "olika": 1
  },
  "brott": {
    "i": 1
  },
  "jason": {
    "dohring": 1,
    "bateman": 1,
    "segel": 1
  },
  "dohring": {
    "percy": 1
  },
  "daggs": {
    "iii": 1
  },
  "ryan": {
    "hansen": 1
  },
  "hansen": {
    "veronica": 1
  },
  "beskrivits": {
    "som": 1
  },
  "buffy": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "vampyrerna": {
    "och": 1
  },
  "bogart[k\u00c3\u00a4lla": {
    "beh\u00c3\u00b6vs]": 1
  },
  "beh\u00c3\u00b6vs]": {
    "serien": 1
  },
  "recensioner": {
    "av": 1
  },
  "murrindindi": {
    "och": 1
  },
  "victoria": {
    "i": 2
  },
  "torbreck": {
    "range": 1
  },
  "guif\u00c3\u00a9la": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "teatrar": {
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6reningar": {
    "i": 1,
    "och": 2
  },
  "m\u00c3\u00a5nteatern": {
    "teater": 1
  },
  "studentteater": {
    "lundaspexarna": 1
  },
  "lundaspexarna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kan": 1
  },
  "spexensemble": {
    "och": 1
  },
  "lockar": {
    "varje": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5r": {
    "och": 1,
    "tider\u00c3\u00a4knings": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6st": {
    "tusentals": 1
  },
  "tusentals": {
    "\u00c3\u00a5sk\u00c3\u00a5dare": 1
  },
  "\u00c3\u00a5sk\u00c3\u00a5dare": {
    "till": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rest\u00c3\u00a4llningar": {
    "i": 1
  },
  "sal": {
    "bland": 1
  },
  "riksk\u00c3\u00a4nda": {
    "personer": 1
  },
  "stellan": {
    "sundahl": 1
  },
  "sundahl": {
    "johan": 1
  },
  "wester": {
    "och": 1
  },
  "jansson": {
    "de": 1
  },
  "sistn\u00c3\u00a4mnda": {
    "medverkade": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1
  },
  "flexibelt": {
    "teaterrum": 1
  },
  "teaterrum": {
    "i": 1
  },
  "gett": {
    "lund": 1
  },
  "teatersalong": {
    "med": 1
  },
  "kapacitet": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "maroma": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "badiraguato": {
    "och": 1
  },
  "sinaloa": {
    "i": 1
  },
  "sergentomyia": {
    "quatei": 2,
    "och": 1
  },
  "quatei": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lewis": {
    "": 1
  },
  "spiricoelotes": {
    "zonatus": 2,
    "och": 1
  },
  "zonatus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "spindelart": {
    "som": 6
  },
  "peng": {
    "och": 1
  },
  "wang": {
    "": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6rkerspindlar": {
    "inga": 1
  },
  "zakamba": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "embryot": {
    "till": 1
  },
  "enterprises": {
    "s\u00c3\u00a5ddes": 1,
    "v\u00c3\u00a4xte": 1,
    "bedrivs": 1,
    "roll": 1,
    "indraget": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1,
    "har": 1,
    "h\u00c3\u00b6gkvarter": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ddes": {
    "en": 1
  },
  "starrs": {
    "ankomst": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6k": 1,
    "vision": 1,
    "f\u00c3\u00b6rdel": 1,
    "aff\u00c3\u00a4rsid\u00c3\u00a9": 1
  },
  "ankomst": {
    "till": 1
  },
  "prime": {
    "earth": 2
  },
  "earth": {
    "under": 1,
    "": 2,
    "och": 1,
    "starr": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6k": {
    "att": 3
  },
  "hitta": {
    "ett": 1,
    "olika": 1,
    "talanger": 1,
    "mustanger": 1,
    "s\u00c3\u00a5ngtalanger": 1
  },
  "ins\u00c3\u00a5g": {
    "omg\u00c3\u00a5ende": 1
  },
  "omg\u00c3\u00a5ende": {
    "att": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldarna": {
    "och": 1
  },
  "klara": {
    "uppgiften": 1
  },
  "uppgiften": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "artikel": {
    "i": 1
  },
  "time": {
    "om": 1,
    "jet\"": 1
  },
  "bill": {
    "gates": 1
  },
  "gates": {
    "med": 1,
    "som": 1
  },
  "rubriken": {
    "\"om": 1
  },
  "\"om": {
    "du": 1
  },
  "du": {
    "inte": 1,
    "dauphin\u00c3\u00a9": 3
  },
  "k\u00c3\u00b6p": {
    "det\"": 1
  },
  "det\"": {
    "gav": 1
  },
  "uppslaget": {
    "att": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ta": {
    "andra": 1
  },
  "jobbet": {
    "\u00c3\u00a5t": 1
  },
  "henne": {
    "under": 1,
    "st\u00c3\u00a4llde": 1,
    "men": 1
  },
  "rekryterade": {
    "hon": 1
  },
  "fr\u00c3\u00a4msta": {
    "vetenskapsm\u00c3\u00a4n": 1,
    "inom": 1,
    "handelstorg": 1
  },
  "vetenskapsm\u00c3\u00a4n": {
    "och": 1
  },
  "diskret": {
    "anv\u00c3\u00a4nda": 1
  },
  "anv\u00c3\u00a4nda": {
    "sina": 2
  },
  "superkrafter": {
    "ibland": 1
  },
  "charm": {
    "kom": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4ngd": {
    "spjutspetsteknik": 1,
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "vatten": 1,
    "inhopp": 1
  },
  "spjutspetsteknik": {
    "precis": 1,
    "i": 1
  },
  "inkarnationer": {
    "byggde": 1,
    "av": 1
  },
  "byggde": {
    "karen": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retagsimperium": {
    "kring": 1
  },
  "ledig": {
    "och": 1
  },
  "kreativ": {
    "struktur": 1,
    "milj\u00c3\u00b6": 1
  },
  "struktur": {
    "med": 1
  },
  "inriktning": {
    "mot": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 2,
    "som": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5llbar": {
    "utveckling": 2
  },
  "k\u00c3\u00b6pte": {
    "karen": 1,
    "tillbaka": 1,
    "cirka": 1
  },
  "laboratorier": {
    "och": 1
  },
  "fabriker": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "framst\u00c3\u00a5ende": {
    "anl\u00c3\u00a4ggningen": 1
  },
  "anl\u00c3\u00a4ggningen": {
    "ligger": 1
  },
  "cambridge": {
    "massachusetts": 1
  },
  "massachusetts": {
    "men": 1,
    "amerikansk": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mns": {
    "tokyo": 1
  },
  "namngiven": {
    "ort": 1
  },
  "israel": {
    "forskningen": 1,
    "den": 1
  },
  "bedrivs": {
    "under": 1,
    "i": 1
  },
  "bunchosia": {
    "praecox": 2,
    "och": 1
  },
  "praecox": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "wr": {
    "anderson": 1
  },
  "anderson": {
    "bunchosia": 1
  },
  "malpighiaceae": {
    "inga": 1
  },
  "startades": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "": 2
  },
  "\"american": {
    "mustang": 1
  },
  "mustang": {
    "association\"": 1,
    "som": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kommer": 1,
    "har": 1,
    "registry\"": 1
  },
  "association\"": {
    "som": 1
  },
  "uppmuntrade": {
    "uppf\u00c3\u00b6dare": 1,
    "kommunikation": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6dare": {
    "och": 1,
    "dock": 1,
    "av": 1
  },
  "\u00c3\u00a4gare": {
    "av": 1,
    "med": 1,
    "och": 1
  },
  "tama": {
    "mustanger": 3,
    "h\u00c3\u00a4star": 1
  },
  "mustanger": {
    "att": 1,
    "den": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "som": 3,
    "men": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "i": 1,
    "vid": 1
  },
  "registrera": {
    "sina": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4star": {
    "och": 2,
    "i": 2,
    "kan": 1,
    "som": 3,
    "men": 2,
    "bland": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "l\u00c3\u00b6sa": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "inte": 1,
    "f\u00c3\u00b6rr\u00c3\u00a4n": 1,
    "med": 1,
    "brislawn": 1,
    "har": 1
  },
  "utvecklade": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "programvara": 1
  },
  "utt\u00c3\u00a4nkt": {
    "avelssystem": 1
  },
  "avelssystem": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ka": {
    "kvalit\u00c3\u00a9n": 1,
    "med": 1
  },
  "kvalit\u00c3\u00a9n": {
    "snart": 1
  },
  "snart": {
    "kom": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6reningarna": {
    "att": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6respr\u00c3\u00a5kare": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sorters": {
    "mustanger": 1
  },
  "sorts": {
    "mustang": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4knades": {
    "som": 1
  },
  "ras": {
    "den": 1
  },
  "mustangen": {
    "som": 2,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "utan": 1,
    "har": 2,
    "kommer": 1,
    "skulle": 1,
    "\"spanish": 1,
    "var": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rstammade": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "brislawns": {
    "stammar": 1
  },
  "riktigt": {
    "spanskinfluerade": 1
  },
  "spanskinfluerade": {
    "mustanger": 1
  },
  "spanish": {
    "barb": 1
  },
  "barb": {
    "breeders": 1
  },
  "breeders": {
    "society": 1
  },
  "society": {
    "som": 1,
    "of": 1
  },
  "avlade": {
    "ut": 1,
    "bergsingenj\u00c3\u00b6rsexamen": 1
  },
  "anlag": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "berberh\u00c3\u00a4starna": {
    "i": 1,
    "baserade": 1,
    "och": 1
  },
  "hopp": {
    "om": 1
  },
  "avla": {
    "tillbaka": 1
  },
  "spanskf\u00c3\u00b6dda": {
    "berberh\u00c3\u00a4starna": 1
  },
  "baserade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "rasbeskrivningar": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "me\u00e2\u20ac\u02dcarat": {
    "\u00e2\u20ac\u02dcalma": 8
  },
  "\u00e2\u20ac\u02dcalma": {
    "hebreiska": 1,
    "ligger": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "hebreiska": {
    "\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa": 1,
    "\u00d7\u2122\u00d6\u00b0\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d6\u00bc\u00d7\u201c\u00d6\u00b8\u00d7\u201d": 1
  },
  "\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa": {
    "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u201d": 1
  },
  "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u201d": {
    "me\u00e2\u20ac\u2122arat": 1
  },
  "me\u00e2\u20ac\u2122arat": {
    "alma": 1
  },
  "alma": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "grotta": {
    "i": 1
  },
  "arroyo": {
    "de": 1,
    "hondo": 1
  },
  "potoria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "granada": {
    "och": 2
  },
  "tenlen": {
    "lake": 4
  },
  "northwest": {
    "territories": 2,
    "airlines": 1
  },
  "territories": {
    "i": 2
  },
  "jabal": {
    "\u00c5\u00a3\u00c4\u0081r": 9,
    "qa\u00c5\u0178r": 1
  },
  "\u00c5\u00a3\u00c4\u0081r": {
    "al": 9
  },
  "al": {
    "qidr": 9
  },
  "qidr": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "sluttar": 1,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "finns": 1
  },
  "qa\u00c5\u0178r": {
    "ad": 1
  },
  "ad": {
    "dayr": 1
  },
  "dayr": {
    "": 1
  },
  "a\u00c5\u00a3": {
    "\u00c5\u00a3af\u00c4\u00ablah": 1
  },
  "\u00c5\u00a3af\u00c4\u00ablah": {
    "": 1
  },
  "tiray": {
    "g\u00c5\u008d\u00c4\u0081l": 6
  },
  "g\u00c5\u008d\u00c4\u0081l": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1
  },
  "plagiolepis": {
    "demangei": 2,
    "och": 1
  },
  "demangei": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "santschi": {
    "": 1
  },
  "impoda": {
    "modisi": 3
  },
  "modisi": {
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "grundades": {
    "": 2,
    "av": 1,
    "omkring": 1
  },
  "\"nex": {
    "time": 1
  },
  "jet\"": {
    "och": 1
  },
  "officiellt": {
    "godk\u00c3\u00a4nnande": 1
  },
  "godk\u00c3\u00a4nnande": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "transportstyrelsen": {
    "att": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5b\u00c3\u00b6rja": {
    "trafikflygverksamhet": 1
  },
  "trafikflygverksamhet": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "beech": {
    "": 1
  },
  "blygsamma": {
    "": 1
  },
  "passagerarplatser": {
    "men": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mpat": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "taxiflygverksamhet": {
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "guanajuato": {
    "i": 2,
    "och": 1,
    "": 1
  },
  "horseshoe": {
    "basin": 2
  },
  "basin": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "narosa": {
    "pah\u00c4\u0081r": 7
  },
  "t\u00c4\u00abkamgarh": {
    "och": 2
  },
  "madhya": {
    "pradesh": 2
  },
  "pradesh": {
    "i": 3
  },
  "pallenopsis": {
    "comosa": 2,
    "och": 1
  },
  "comosa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "havsspindelart": {
    "som": 2
  },
  "stock": {
    "jh": 1
  },
  "jh": {
    "": 1
  },
  "phoxichilidiidae": {
    "inga": 1
  },
  "reviderades": {
    "till": 1
  },
  "rysslands": {
    "f\u00c3\u00b6rdel": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdel": {
    "i": 1
  },
  "aigun": {
    "": 1
  },
  "peking": {
    "": 1,
    "antalet": 1
  },
  "rysk-kinesiska": {
    "gr\u00c3\u00a4ns": 1
  },
  "\"oj\u00c3\u00a4mlika": {
    "f\u00c3\u00b6rdragen\"": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdragen\"": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljde": {
    "efter": 1,
    "med": 1,
    "kon": 1
  },
  "landets": {
    "nederlag": 1,
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "konstitutionsdomstol": 1
  },
  "nederlag": {
    "i": 1
  },
  "rossit": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "finska": {
    "viken": 1
  },
  "viken": {
    "och": 1
  },
  "kotka": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "kotka-fredrikshamn": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "kymmenedalen": {
    "i": 2
  },
  "perdita": {
    "lateralis": 2,
    "och": 1
  },
  "lateralis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "timberlake": {
    "": 1
  },
  "arvid": {
    "lars-olof": 1
  },
  "lars-olof": {
    "moquist": 1
  },
  "politiker": {
    "nydemokrat": 1,
    "han": 1,
    "ledamot": 1
  },
  "nydemokrat": {
    "och": 1
  },
  "mandatperioden": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "d\u00c3\u00a5varande": {
    "skaraborgs": 1,
    "gitarrist": 1
  },
  "skaraborgs": {
    "l\u00c3\u00a4ns": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ns": {
    "valkrets": 1
  },
  "suri-dong": {
    "koreanska": 1
  },
  "\u00ec\u02c6\u02dc\u00eb\u00a6\u00ac\u00eb\u008f\u2122": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "gunpo-si": {
    "och": 1
  },
  "gyeonggi": {
    "i": 1
  },
  "drogs": {
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4g": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "till": 3
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsutbyggnaden": {
    "norrut": 1
  },
  "industriella": {
    "revolutionen": 1
  },
  "revolutionen": {
    "med": 1
  },
  "\u00c3\u00a5tf\u00c3\u00b6ljande": {
    "urbanisering": 1
  },
  "urbanisering": {
    "n\u00c3\u00a5tt": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5tt": {
    "lund": 1
  },
  "r\u00c4\u00abv\u00c4\u0081seh": {
    "persiska": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "finns": 1
  },
  "\u00d8\u00b1\u00d9\u0160\u00d9\u02c6\u00d8\u00a7\u00d8\u00b3\u00d9\u2021": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fars": {
    "i": 2
  },
  "alopecosa": {
    "kratochvili": 2,
    "och": 1
  },
  "kratochvili": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "schenkel": {
    "": 1
  },
  "vargspindlar": {
    "inga": 1
  },
  "grodd": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xters": {
    "motsvarighet": 1
  },
  "motsvarighet": {
    "till": 2
  },
  "djurens": {
    "embryon": 1
  },
  "embryon": {
    "groddar": 1
  },
  "groddar": {
    "uppst\u00c3\u00a5r": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "fr\u00c3\u00b6": {
    "hamnar": 1
  },
  "hamnar": {
    "i": 1,
    "n\u00c3\u00a4ra": 1
  },
  "gynnsam": {
    "omgivning": 1
  },
  "luft": {
    "mull": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 1,
    "eller": 1
  },
  "mull": {
    "och": 1
  },
  "ljus": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "jury": {
    "i": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "som": 1,
    "vilka": 1,
    "eller": 1
  },
  "jurykombinationer": {
    "har": 1
  },
  "swartling": {
    "respektive": 1
  },
  "pelle": {
    "lidell": 1
  },
  "lidell": {
    "agerat": 1
  },
  "agerat": {
    "ordf\u00c3\u00b6rande": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "ordf\u00c3\u00b6rande": {
    "som": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "utslagsr\u00c3\u00b6st": {
    "detta": 1
  },
  "stod": {
    "-": 1,
    "klart": 1,
    "det": 1,
    "bellemare": 1
  },
  "vidare\u00c3\u00a5ka": {
    "ut": 1
  },
  "ordf\u00c3\u00b6randens": {
    "swartling-lidells": 1
  },
  "swartling-lidells": {
    "ja-": 1
  },
  "ja-": {
    "eller": 1
  },
  "nejr\u00c3\u00b6st": {
    "som": 1
  },
  "avgjorde": {
    "om": 1
  },
  "personen": {
    "skulle": 1
  },
  "ilha": {
    "do": 2
  },
  "do": {
    "filhote": 2
  },
  "filhote": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "iso": {
    "lehtosensaari": 1
  },
  "lehtosensaari": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "haukivesi": {
    "och": 1
  },
  "varkaus": {
    "i": 1,
    "ekonomiska": 1
  },
  "savolax": {
    "i": 2
  },
  "krueng": {
    "seupeung": 1
  },
  "seupeung": {
    "raya": 1
  },
  "raya": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "aceh": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rinspelade": {
    "program": 1,
    "under": 1,
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "dags": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "lives\u00c3\u00a4ndningar": {
    "dessa": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ndningar": {
    "sker": 2,
    "programledes": 1
  },
  "rad": {
    "och": 1,
    "olika": 1
  },
  "ocheller": {
    "i": 1,
    "alla": 1
  },
  "kvalheat": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tjugo": {
    "deltagare": 1
  },
  "tittarnas": {
    "hj\u00c3\u00a4lp": 1,
    "wildcard": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4lp": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "av": 1,
    "skickades": 1
  },
  "uttagna": {
    "deltagarna": 1
  },
  "kv\u00c3\u00a4ll": {
    "och": 1,
    "erbjuds": 1
  },
  "telefon-": {
    "och": 3
  },
  "sms-r\u00c3\u00b6sta": {
    "fram": 1
  },
  "visst": {
    "antal": 2,
    "missn\u00c3\u00b6je": 1
  },
  "par": {
    "tidigare": 1,
    "miljoner": 1
  },
  "jurymedlemmen": {
    "anders": 1
  },
  "bagge": {
    "har": 1,
    "laila": 1,
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00a5kt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "till": 1
  },
  "turn\u00c3\u00a9": {
    "runt": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "talanger": {
    "dessa": 1,
    "till": 1
  },
  "villkor": {
    "som": 1
  },
  "hittades": {
    "under": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lva": {
    "auditionturn\u00c3\u00a9n": 1,
    "sammanslutningen": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ndes": {
    "\u00c3\u00a5r": 1,
    "under": 1
  },
  "laila": {
    "bagge": 1
  },
  "alexander": {
    "bard": 1,
    "sidney": 1
  },
  "bard": {
    "ge": 1
  },
  "varsin": {
    "egen": 1
  },
  "klart": {
    "att": 3,
    "som": 1,
    "h\u00c3\u00a5lls": 1
  },
  "schwerdt": {
    "lake": 5
  },
  "charaxes": {
    "pelias": 2,
    "och": 1
  },
  "pelias": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "cramer": {
    "": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5r": {
    "under": 1,
    "in": 1,
    "till": 1,
    "ett": 1,
    "tillbaka": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "delsteg": {
    "vilka": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rjar": {
    "med": 1
  },
  "allm\u00c3\u00a4n": {
    "auditionturn\u00c3\u00a9": 1,
    "bem\u00c3\u00a4rkelse": 1
  },
  "slutar": {
    "med": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4remellan": {
    "gallras": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6kande": {
    "tills": 1,
    "f\u00c3\u00a5r": 1,
    "som": 1
  },
  "vinnaren": {
    "kvar": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "av": 1,
    "r\u00c3\u00a5kar": 1
  },
  "handlar": {
    "om": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nadsskiftet": {
    "septemberoktober": 1
  },
  "septemberoktober": {
    "och": 1
  },
  "veckan": {
    "till": 1,
    "i": 1
  },
  "novemberb\u00c3\u00b6rjan": {
    "av": 1
  },
  "juda": {
    "hebreiska": 1,
    "stam": 2,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "fick": 1,
    "rike": 1
  },
  "\u00d7\u2122\u00d6\u00b0\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d6\u00bc\u00d7\u201c\u00d6\u00b8\u00d7\u201d": {
    "yehuda": 1
  },
  "yehuda": {
    "var": 1
  },
  "mosebok": {
    "jakobs": 1
  },
  "jakobs": {
    "fj\u00c3\u00a4rde": 1
  },
  "ledaren": {
    "av": 1
  },
  "stam": {
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "var": 1
  },
  "landomr\u00c3\u00a5de": {
    "intill": 1
  },
  "jerusalem": {
    "som": 1
  },
  "b\u00c3\u00a4r": {
    "hans": 1
  },
  "karin": {
    "\"kakan\"": 1
  },
  "\"kakan\"": {
    "hermansson": 1
  },
  "hermansson": {
    "endast": 1
  },
  "sidekick": {
    "vid": 1
  },
  "auditionuttagningarna": {
    "samt": 1
  },
  "programledare": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "jury": 1
  },
  "extra": {
    "\u00c3\u00b6vriga": 1,
    "skydd": 1
  },
  "programledes": {
    "av": 1
  },
  "ichneumon": {
    "silaceus": 2,
    "och": 1
  },
  "silaceus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "johann": {
    "ludwig": 1
  },
  "christian": {
    "gravenhorst": 1
  },
  "gravenhorst": {
    "": 1
  },
  "baculentulus": {
    "macqueeni": 2,
    "och": 1
  },
  "macqueeni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "urinsektsart": {
    "som": 1
  },
  "bernard": {
    "": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6nntrevfotingar": {
    "inga": 1
  },
  "rabbinsk": {
    "litteratur": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ddes": {
    "juda": 1,
    "": 1,
    "uppbyggandet": 1,
    "antingen": 1,
    "deras": 1,
    "i": 1
  },
  "sivan": {
    "juda": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6nerna": {
    "er": 1
  },
  "er": {
    "onan": 1,
    "och": 1
  },
  "onan": {
    "och": 1,
    "kom": 1
  },
  "shela": {
    "med": 1
  },
  "dottern": {
    "till": 1,
    "dena": 2
  },
  "kanaaneiske": {
    "k\u00c3\u00b6pmannen": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pmannen": {
    "shua": 1
  },
  "shua": {
    "och": 1
  },
  "tvillingarna": {
    "peres": 1,
    "iv\u00c3\u00a1n": 1
  },
  "peres": {
    "och": 1
  },
  "sera": {
    "med": 1
  },
  "ers": {
    "hustru": 1
  },
  "hustru": {
    "tamar": 1
  },
  "tamar": {
    "er": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6": {
    "barnl\u00c3\u00b6sa": 1,
    "ut": 1
  },
  "barnl\u00c3\u00b6sa": {
    "innan": 1
  },
  "\u00da\u2020\u00d9\u201e\u00d8\u00a7\u00d9\u201e\u00db\u0152": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "puerta": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "honduras": {
    "det": 1
  },
  "departamento": {
    "de": 1
  },
  "b\u00c3\u00a1rbara": {
    "i": 1
  },
  "third": {
    "lake": 7
  },
  "rip": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "runt": 1,
    "finns": 1
  },
  "fors": {
    "i": 1
  },
  "scotia": {
    "i": 1
  },
  "vart": {
    "fj\u00c3\u00a4rde": 2
  },
  "anordnas": {
    "lundakarnevalen": 1,
    "vartannat": 1,
    "ibland": 1
  },
  "lundakarnevalen": {
    "i": 1
  },
  "universitets": {
    "studentk\u00c3\u00a5rer": 1
  },
  "studentk\u00c3\u00a5rer": {
    "den": 1
  },
  "lundag\u00c3\u00a5rd": {
    "i": 1,
    "som": 2,
    "och": 2
  },
  "karnevalen": {
    "s\u00c3\u00a4gs": 1,
    "var": 1,
    "som": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5llits": {
    "": 1,
    "i": 1
  },
  "karnevalsfrekvensen": {
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "oj\u00c3\u00a4mnare": {
    "senaste": 1
  },
  "futuralkarnevalen": {
    "i": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4rosp\u00c3\u00a5n": {
    "i": 1
  },
  "dargawa": {
    "": 1
  },
  "baldeogarh": {
    "": 1
  },
  "tongnim-san": {
    "": 1
  },
  "pukchil-lodongjagu": {
    "": 1
  },
  "nikolaj": {
    "sergejevitj": 1
  },
  "sergejevitj": {
    "trubetskoj": 1
  },
  "trubetskoj": {
    "ryska": 1,
    "att": 1
  },
  "\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d0\u00ba\u00d0\u00be\u00d0\u00bb\u00d0\u00b0\u00d0\u00b9": {
    "\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d1\u20ac\u00d0\u00b3\u00d0\u00b5\u00d0\u00b5\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d1\u2021": 1
  },
  "\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d1\u20ac\u00d0\u00b3\u00d0\u00b5\u00d0\u00b5\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d1\u2021": {
    "\u00d1\u201a\u00d1\u20ac\u00d1\u0192\u00d0\u00b1\u00d0\u00b5\u00d1\u2020\u00d0\u00ba\u00d0\u00be\u00d0\u00b9": 1
  },
  "\u00d1\u201a\u00d1\u20ac\u00d1\u0192\u00d0\u00b1\u00d0\u00b5\u00d1\u2020\u00d0\u00ba\u00d0\u00be\u00d0\u00b9": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "stilen": {
    "": 1
  },
  "moskva": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "rysk": {
    "slavist": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4roverket": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "mellanskola": {
    "och": 1
  },
  "samrelaskola": {
    "": 1
  },
  "allm\u00c3\u00a4nt": {
    "l\u00c3\u00a4roverk": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6ptes": {
    "nextjet": 1
  },
  "researrang\u00c3\u00b6ren": {
    "h\u00c3\u00b6ga": 1
  },
  "kusten": {
    "flyg": 1,
    "i": 1
  },
  "bolagen": {
    "forts\u00c3\u00a4tter": 1
  },
  "forts\u00c3\u00a4tter": {
    "anv\u00c3\u00a4nda": 1,
    "att": 1,
    "sedan": 1
  },
  "varum\u00c3\u00a4rken": {
    "men": 1
  },
  "samordnat": {
    "sina": 1
  },
  "tidtabeller": {
    "och": 1
  },
  "gemensamt": {
    "bokningssystem": 1
  },
  "bokningssystem": {
    "anslutet": 1
  },
  "anslutet": {
    "till": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4tverken": {
    "amadeus": 1
  },
  "amadeus": {
    "och": 1
  },
  "sabre": {
    "den": 1
  },
  "koncernen": {
    "har": 1,
    "n\u00c3\u00a5gra": 1
  },
  "oms\u00c3\u00a4ttning": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kronor": {
    "sammanlagt": 1,
    "per": 1
  },
  "sammanlagt": {
    "har": 1,
    "och": 1
  },
  "nul\u00c3\u00a4get": {
    "": 1,
    "oklart": 1
  },
  "flyger": {
    "till": 1,
    "alla": 1
  },
  "destinationer": {
    "i": 2
  },
  "keriti": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "sydsudan": {
    "det": 1
  },
  "equatoria": {
    "i": 1
  },
  "glossotrophia": {
    "insularis": 2,
    "och": 1
  },
  "insularis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "eugen": {
    "wehrli": 2
  },
  "wehrli": {
    "": 2
  },
  "m\u00c3\u00a4tare": {
    "inga": 6
  },
  "priset": {
    "som": 1
  },
  "vinster": {
    "i": 1
  },
  "dauphin\u00c3\u00a9": {
    "lib\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9": 4,
    "lib\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9s": 2
  },
  "lib\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9": {
    "cl\u00c3\u00a1sica": 1,
    "gick": 1,
    "han": 1,
    "dagen": 1
  },
  "nationsm\u00c3\u00a4sterskapen": {
    "och": 1
  },
  "etappsegrar": {
    "i": 1
  },
  "roppaneura": {
    "beckeri": 2,
    "och": 1
  },
  "beckeri": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "trollsl\u00c3\u00a4ndeart": {
    "som": 1
  },
  "santos": {
    "": 1,
    "k\u00c3\u00a4nd": 1
  },
  "protoneuridae": {
    "inga": 1
  },
  "ethiominia": {
    "mediofasciata": 2,
    "och": 1
  },
  "mediofasciata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mgaede": {
    "ethiominia": 1
  },
  "nattflyn": {
    "inga": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6ljetongen": {
    "flashpoint": 1
  },
  "flashpoint": {
    "genomgick": 1
  },
  "genomgick": {
    "dc": 1
  },
  "universum": {
    "i": 2,
    "grundat": 1
  },
  "fullst\u00c3\u00a4ndig": {
    "reboot": 1
  },
  "reboot": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "v\u00c3\u00a4xte": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5verkades": {
    "med": 1
  },
  "kronologin": {
    "the": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4rkbart": {
    "dess": 1
  },
  "existens": {
    "utg\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6rnsten": {
    "i": 2
  },
  "handlingen": {
    "som": 1,
    "i": 2
  },
  "kretsar": {
    "kring": 2
  },
  "karren": {
    "starrs": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terv\u00c3\u00a4nda": {
    "till": 1
  },
  "hemv\u00c3\u00a4rld": {
    "och": 1
  },
  "fungerar": {
    "i": 1,
    "botulfsplatsen": 1,
    "som": 3
  },
  "praktiken": {
    "som": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00b6verl\u00c3\u00a5ter": 1
  },
  "partner": {
    "huntress": 1
  },
  "uppkom": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "kylts": {
    "ner": 1
  },
  "omdiskuterade": {
    "tecknen": 1
  },
  "tecknen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "fossiliserade": {
    "bakterier": 1
  },
  "bakterier": {
    "som": 1
  },
  "hittats": {
    "i": 1
  },
  "australiensiska": {
    "stenar": 1
  },
  "stenar": {
    "i": 1
  },
  "gr\u00c3\u00b6nl\u00c3\u00a4ndska": {
    "borrprover": 1
  },
  "borrprover": {
    "har": 1
  },
  "funnit": {
    "differenser": 1
  },
  "proportioner": {
    "av": 1
  },
  "kolisotoper": {
    "vilket": 1
  },
  "\u00c3\u00a4mnesoms\u00c3\u00a4ttning": {
    "kanske": 1
  },
  "ercina": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kastilien": {
    "och": 1
  },
  "davangere": {
    "": 1
  },
  "sedum": {
    "grandisepalum": 2
  },
  "grandisepalum": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fetbladsv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "theodore": {
    "clausen": 1
  },
  "clausen": {
    "sedum": 1
  },
  "fetknoppssl\u00c3\u00a4ktet": {
    "som": 1
  },
  "fetbladsv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "friade": {
    "till": 1
  },
  "flickv\u00c3\u00a4n": {
    "pianisten": 1
  },
  "pianisten": {
    "och": 1
  },
  "komposit\u00c3\u00b6ren": {
    "sylvia": 1
  },
  "sylvia": {
    "fine": 1
  },
  "fine": {
    "": 1
  },
  "telefon": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "paret": {
    "gifte": 1,
    "f\u00c3\u00b6rlovade": 1
  },
  "dena": {
    "f\u00c3\u00b6ddes": 1,
    "avsl\u00c3\u00b6jade": 1
  },
  "avsl\u00c3\u00b6jade": {
    "den": 1
  },
  "tcms": {
    "-timmars": 1
  },
  "-timmars": {
    "firande": 1
  },
  "firande": {
    "av": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6delsedag": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "programv\u00c3\u00a4rden": {
    "ben": 1
  },
  "ben": {
    "mankiewicz": 1,
    "detta": 1,
    "och": 2
  },
  "mankiewicz": {
    "att": 1
  },
  "pantopipetta": {
    "brevipilata": 2,
    "och": 1
  },
  "brevipilata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "turpaeva": {
    "ep": 1
  },
  "ep": {
    "": 1
  },
  "xenoplaxa": {
    "seraf": 2,
    "och": 1
  },
  "seraf": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lancelot": {
    "a": 1
  },
  "gozmany": {
    "": 1
  },
  "symmocidae": {
    "inga": 1
  },
  "lutzomyia": {
    "andina": 2,
    "och": 1
  },
  "andina": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "osorno": {
    "f": 1
  },
  "osorno-mesa": {
    "e": 1
  },
  "morales": {
    "a": 1
  },
  "kortlivade": {
    "musikalen": 1
  },
  "filmdebut": {
    "i": 1,
    "": 1
  },
  "pootie": {
    "tang": 1
  },
  "tang": {
    "dock": 1
  },
  "replik": {
    "bortklippt": 1
  },
  "bortklippt": {
    "och": 1
  },
  "syns": {
    "bara": 1,
    "i": 1,
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "bild": {
    "ett": 1
  },
  "tag": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "eftertexterna": {
    "rullar": 1
  },
  "rullar": {
    "efter": 1
  },
  "provspelade": {
    "bell": 1
  },
  "chloe": {
    "sullivan": 1
  },
  "sullivan": {
    "i": 1
  },
  "smallville": {
    "en": 1,
    "lanserade": 1,
    "efter": 1
  },
  "allison": {
    "mack": 1
  },
  "arkitekter": {
    "som": 1
  },
  "g": {
    "brunius": 1
  },
  "brunius": {
    "helgo": 1
  },
  "helgo": {
    "zettervall": 1
  },
  "zettervall": {
    "alfred": 1,
    "hans": 1
  },
  "hellerstr\u00c3\u00b6m": {
    "theodor": 1
  },
  "w\u00c3\u00a5hlin": {
    "folke": 1
  },
  "folke": {
    "zettervall": 1
  },
  "westman": {
    "klas": 1
  },
  "klas": {
    "anshelm": 1
  },
  "anshelm": {
    "bernt": 1
  },
  "bernt": {
    "nyberg": 1
  },
  "nyberg": {
    "bengt": 1
  },
  "edman": {
    "sten": 1
  },
  "samuelson": {
    "och": 1
  },
  "flemming": {
    "lassen": 1
  },
  "lever": {
    "fortfarande": 1,
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1
  },
  "reservat": {
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1
  },
  "djurskyddsf\u00c3\u00b6reningar": {
    "har": 1
  },
  "startats": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4dda": {
    "inte": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "vilda": {
    "h\u00c3\u00a4star": 2,
    "instinkter": 1,
    "mustanger": 2,
    "mustangerna": 1,
    "i": 1,
    "h\u00c3\u00a4ststammar": 1,
    "h\u00c3\u00a4starna": 1
  },
  "skador": {
    "eller": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6dda": {
    "i": 2
  },
  "f\u00c3\u00a5ngenskap": {
    "av": 1,
    "de": 1
  },
  "mustangerna": {
    "k\u00c3\u00a4nda": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "skulle": 1,
    "och": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4mja": {
    "och": 3
  },
  "rida": {
    "in": 2,
    "h\u00c3\u00a4star": 1
  },
  "otroliga": {
    "vilda": 1
  },
  "instinkter": {
    "och": 1
  },
  "slagit": {
    "igenom": 1
  },
  "ridh\u00c3\u00a4st": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "herrel\u00c3\u00b6sa": {
    "djur": 1
  },
  "bergkvarabuss": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "huvudlinjerna": {
    "samtidigt": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6kade": {
    "kommunen": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5netrafiken": {
    "vilket": 1,
    "och": 1
  },
  "gr\u00c3\u00b6na": {
    "bussar": 1,
    "bussarna": 1,
    "tr\u00c3\u00b6ja": 1
  },
  "bussar": {
    "i": 1,
    "som": 1,
    "utg\u00c3\u00a5r": 1,
    "samtidigt": 1
  },
  "likhet": {
    "med": 2
  },
  "\"lund": {
    "stadsbuss\"": 1
  },
  "stadsbuss\"": {
    "de": 1
  },
  "bussarna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "funktionshindrade": {
    "de": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5gt": {
    "golv": 1,
    "sluttande": 1,
    "liggande": 1
  },
  "nigningsm\u00c3\u00b6jlighet": {
    "och": 1
  },
  "allra": {
    "flesta": 1,
    "minst": 1
  },
  "naturgas": {
    "de": 1
  },
  "servicelinjerna": {
    "k\u00c3\u00b6rs": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rs": {
    "av": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "veolia": {
    "transport": 2
  },
  "transport": {
    "det": 1,
    "och": 1,
    "av": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5llplatser": {
    "som": 1
  },
  "knutpunkt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "botulfsplatsen": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "bussterminaler": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstation": {
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "universitetssjukhuset": {
    "centralblocket": 1,
    "malm\u00c3\u00b6bussarna": 1,
    "i": 1
  },
  "diphascon": {
    "triodon": 2,
    "och": 1
  },
  "triodon": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "djurart": {
    "som": 2
  },
  "tr\u00c3\u00b6gkrypare": {
    "och": 1
  },
  "walter": {
    "maucci": 1
  },
  "maucci": {
    "": 1
  },
  "hypsibiidae": {
    "inga": 1
  },
  "canavalia": {
    "regalis": 2,
    "och": 1
  },
  "regalis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "vancouver": {
    "piper": 1
  },
  "piper": {
    "och": 1
  },
  "stephen": {
    "troyte": 1
  },
  "troyte": {
    "dunn": 1
  },
  "dunn": {
    "canavalia": 1
  },
  "infarterna": {
    "till": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4torten": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "norra": 1,
    "": 1,
    "en": 1,
    "var": 1,
    "som": 1
  },
  "fjeliev\u00c3\u00a4gen": {
    "malm\u00c3\u00b6v\u00c3\u00a4gen": 1
  },
  "dalbyv\u00c3\u00a4gen": {
    "andra": 1
  },
  "farleder": {
    "som": 1
  },
  "leder": {
    "in": 1
  },
  "orten": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "lunds": 1,
    "tillh\u00c3\u00b6r": 1,
    "grundades": 1,
    "fick": 1
  },
  "sandbyv\u00c3\u00a4gen": {
    "svensh\u00c3\u00b6gsv\u00c3\u00a4gen": 1
  },
  "svensh\u00c3\u00b6gsv\u00c3\u00a4gen": {
    "norra": 1
  },
  "michigan": {
    "en": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rort": {
    "till": 1
  },
  "detroit": {
    "hon": 1
  },
  "tv-nyhetsregiss\u00c3\u00b6r": {
    "och": 1
  },
  "lorelei": {
    "\"lori\"": 1
  },
  "\"lori\"": {
    "bell": 1
  },
  "sjuksk\u00c3\u00b6terska": {
    "bells": 1
  },
  "skilde": {
    "sig": 1
  },
  "halvsystrar": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "faderns": {
    "andra": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6dseln": {
    "lider": 1
  },
  "lider": {
    "kristen": 1
  },
  "amblyopi": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gra": {
    "\u00c3\u00b6gat": 1,
    "hand": 1
  },
  "republika": {
    "srpska": 1
  },
  "srpska": {
    "i": 1
  },
  "mogote": {
    "de": 8
  },
  "nogales": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "nu\u00c3\u00b1orco": {
    "": 1
  },
  "famatina": {
    "": 1
  },
  "mrs": {
    "pierce": 1
  },
  "pierce": {
    "\u00c3\u00a5terh\u00c3\u00a4mtade": 1,
    "": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terh\u00c3\u00a4mtade": {
    "sig": 1
  },
  "chocken": {
    "och": 1
  },
  "vita": {
    "huset": 1
  },
  "huset": {
    "tillbringade": 1
  },
  "tillbringade": {
    "hon": 1
  },
  "inst\u00c3\u00a4ngd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "rum": {
    "sysselsatt": 1,
    "vid": 1,
    "med": 1
  },
  "sysselsatt": {
    "med": 1
  },
  "brev": {
    "till": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6de": {
    "son": 1
  },
  "tillst\u00c3\u00a4llningar": {
    "utan": 1
  },
  "barndomsv\u00c3\u00a4ninna": {
    "till": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4llde": {
    "upp": 1
  },
  "bantorget": {
    "knut": 1
  },
  "knut": {
    "den": 1
  },
  "stores": {
    "torg": 1
  },
  "krafts": {
    "torg": 1
  },
  "konstverk": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "karh\u00c3\u00b6gstorg": {
    "och": 1
  },
  "stationstorget": {
    "mellan": 1,
    "som": 1
  },
  "domkyrkan": {
    "och": 2,
    "f\u00c3\u00b6rsvann": 1,
    "": 1,
    "liberiet": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rdigst\u00c3\u00a4llda": {
    "domkyrkoforum": 1
  },
  "domkyrkoforum": {
    "finns": 1
  },
  "domkyrkoplatsen": {
    "det": 1
  },
  "senast": {
    "tillkomna": 1
  },
  "tillkomna": {
    "centralt": 1
  },
  "bel\u00c3\u00a4gna": {
    "torget": 1
  },
  "ligu\u00c3\u00a9": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kamerun": {
    "det": 1
  },
  "tetragnatha": {
    "cambridgei": 2
  },
  "cambridgei": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "roewer": {
    "": 1
  },
  "str\u00c3\u00a4ckk\u00c3\u00a4kspindlar": {
    "och": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4kspindlar": {
    "inga": 1
  },
  "sedd": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "formad": {
    "som": 1
  },
  "klot": {
    "cirka": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4ckt": {
    "av": 1
  },
  "saltvatten": {
    "\u00c3\u00a5terstoden": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terstoden": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mantel": {
    "en": 2
  },
  "yttre": {
    "k\u00c3\u00a4rna": 2,
    "lager": 1,
    "luftstr\u00c3\u00b6mmarna": 1,
    "delarna": 2,
    "skorpa": 1,
    "tunna": 1,
    "manteln": 1
  },
  "genererar": {
    "ett": 1
  },
  "uppdelad": {
    "i": 2
  },
  "segment": {
    "kallade": 1,
    "som": 1
  },
  "kontinentalplattor": {
    "som": 1,
    "dessa": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nitrogen": {
    "": 1
  },
  "kivan": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1,
    "medelh\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "sundsvalls": {
    "kommun": 1
  },
  "medelpad": {
    "och": 1
  },
  "ljungans": {
    "huvudavrinningsomr\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "josia": {
    "jesuita": 2,
    "och": 1
  },
  "jesuita": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tandspinnare": {
    "inga": 1
  },
  "tchiteta": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "lunda": {
    "norte": 1,
    "sul": 1
  },
  "norte": {
    "i": 1
  },
  "syntes": {
    "bell": 1
  },
  "crucible": {
    "med": 1
  },
  "liam": {
    "neeson": 1
  },
  "neeson": {
    "angela": 1
  },
  "angela": {
    "bettis": 1
  },
  "bettis": {
    "och": 1
  },
  "linney": {
    "efter": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4nskap": {
    "med": 1
  },
  "manusf\u00c3\u00b6rfattarna": {
    "kevin": 1
  },
  "kevin": {
    "murphy": 1,
    "mann": 1
  },
  "murphy": {
    "och": 1
  },
  "dan": {
    "studney": 1
  },
  "studney": {
    "vilket": 1
  },
  "hel": {
    "del": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4stroller": {
    "i": 1
  },
  "bortsett": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "gatubreddningar": {
    "under": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6kt": {
    "begr\u00c3\u00a4nsas": 1,
    "bjuda": 1
  },
  "begr\u00c3\u00a4nsas": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4ngdes": {
    "stora": 1,
    "av": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6dergatan": {
    "av": 1,
    "vilket": 1
  },
  "stortorget": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "och": 1,
    "ligger": 1,
    "brukar": 1,
    "detta": 1
  },
  "biltrafik": {
    "en": 1,
    "tidigare": 1,
    "s\u00c3\u00a5v\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "utredning": {
    "som": 1
  },
  "bangatan": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "centralstation": {
    "v\u00c3\u00a4ldigt": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "trafikerad": {
    "av": 1
  },
  "korsande": {
    "g\u00c3\u00a5ngtrafikanter": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5ngtrafikanter": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "bussgata": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vrig": {
    "fordonstrafik": 1,
    "tid": 1
  },
  "fordonstrafik": {
    "f\u00c3\u00b6rbjuden": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbjuden": {
    "vardagar": 1
  },
  "vardagar": {
    "mellan": 1
  },
  "klockan": {
    "-": 1
  },
  "inneburit": {
    "mindre": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6er": {
    "och": 1
  },
  "luftkvalitet": {
    "v\u00c3\u00a4stra": 1
  },
  "sidan": {
    "stationen": 1,
    "av": 2,
    "linder\u00c3\u00b6ds\u00c3\u00a5sen": 1
  },
  "stationen": {
    "har": 1
  },
  "effekt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "fonokuk": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "holme": {
    "i": 1
  },
  "mikronesiens": {
    "federerade": 1
  },
  "federerade": {
    "stater": 1
  },
  "stater": {
    "usa": 1,
    "som": 1
  },
  "fonoton": {
    "municipality": 1
  },
  "municipality": {
    "och": 1
  },
  "chuuk": {
    "i": 1
  },
  "kambriska": {
    "explosionen": 2
  },
  "explosionen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rekommit": {
    "fem": 1
  },
  "massutd\u00c3\u00b6enden": {
    "den": 1
  },
  "kollision": {
    "med": 1,
    "mellan": 2
  },
  "komet": {
    "eller": 1
  },
  "asteroid": {
    "sannolikt": 1
  },
  "sannolikt": {
    "orsakade": 1,
    "flyttad": 1
  },
  "reptiler": {
    "samtidigt": 1
  },
  "d\u00c3\u00a4ggdjur": {
    "vilka": 1,
    "utvecklats": 1
  },
  "liknade": {
    "sm\u00c3\u00a5": 1
  },
  "gnagare": {
    "\u00c3\u00b6verleva": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verleva": {
    "sedan": 1
  },
  "riktningar": {
    "och": 1
  },
  "afrikanskt": {
    "apliknande": 1
  },
  "apliknande": {
    "djur": 1
  },
  "uppr\u00c3\u00a4tt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kommunikation": {
    "vilka": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rse": {
    "den": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4ring": {
    "och": 1
  },
  "stimulering": {
    "som": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4rna": {
    "kr\u00c3\u00a4ver": 1
  },
  "kr\u00c3\u00a4ver": {
    "utvecklingen": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6jliggjort": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5verkat": {
    "annat": 1
  },
  "uppdelat": {
    "i": 1
  },
  "reologiska": {
    "egenskaper": 1
  },
  "egenskaper": {
    "det": 1
  },
  "lagret": {
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "silikater": {
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "plastisk": {
    "tr\u00c3\u00b6gflytande": 1
  },
  "tr\u00c3\u00b6gflytande": {
    "mantel": 1
  },
  "skorpan": {
    "skiljs": 1,
    "och": 1
  },
  "skiljs": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "manteln": {
    "av": 1,
    "ny": 1,
    "under": 1,
    "astenosf\u00c3\u00a4ren": 1,
    "vid": 1,
    "kan": 1
  },
  "mohorovi\u00c4\u008di\u00c4\u2021-diskontinuiteten": {
    "och": 1
  },
  "tjockleken": {
    "varierar": 1
  },
  "tros": {
    "rotera": 1,
    "ha": 1,
    "d\u00c3\u00a4rf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "vinkelhastighet": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "avancerar": {
    "med": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ldesy": {
    "var": 1,
    "som": 1
  },
  "betydande": {
    "violoncellister": 1,
    "del": 1
  },
  "violoncellister": {
    "och": 1
  },
  "konsertresor": {
    "och": 1
  },
  "konserterat": {
    "i": 1
  },
  "uteslutande": {
    "det": 1
  },
  "virtuosa": {
    "riktningen": 1
  },
  "riktningen": {
    "inom": 1
  },
  "dotterbolag": {
    "till": 2
  },
  "inc": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "hade": 1,
    "i": 1,
    "eller": 2
  },
  "h\u00c3\u00b6gteknologisk": {
    "forskning": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6rv\u00c3\u00a4xla": {
    "med": 1
  },
  "star": {
    "labs": 3
  },
  "s\u00c3\u00a5ldes": {
    "tillsammans": 1
  },
  "grenar": {
    "av": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terupptog": {
    "power": 1
  },
  "civila": {
    "identitet": 1
  },
  "identitet": {
    "som": 1,
    "den": 1,
    "efter": 1
  },
  "icke-vinstinriktat": {
    "f\u00c3\u00b6retag": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rklarar": {
    "karen": 1,
    "varf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "plan": {
    "power": 1,
    "som": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6sa": {
    "alla": 1,
    "finansieringen": 1,
    "eller": 1,
    "och": 1
  },
  "samla": {
    "unga": 1
  },
  "unga": {
    "ambiti\u00c3\u00b6sa": 1,
    "handplockade": 1
  },
  "ambiti\u00c3\u00b6sa": {
    "vision\u00c3\u00a4ra": 1
  },
  "vision\u00c3\u00a4ra": {
    "forskare": 1
  },
  "forskare": {
    "i": 1
  },
  "\u00c3\u00a5stadkomma": {
    "n\u00c3\u00a5gonting": 1
  },
  "n\u00c3\u00a5gonting": {
    "det": 1
  },
  "wylie": {
    "science": 1
  },
  "manhattan": {
    "karen": 1,
    "med": 1,
    "laguardia": 1
  },
  "agerade": {
    "\u00c3\u00a5terigen": 1
  },
  "kader": {
    "av": 1
  },
  "handplockade": {
    "medarbetare": 1
  },
  "medarbetare": {
    "omkring": 1,
    "komma": 1
  },
  "misstag": {
    "hade": 1
  },
  "vikten": {
    "av": 1
  },
  "jobba": {
    "med": 1
  },
  "delade": {
    "hennes": 1
  },
  "vision": {
    "liksom": 1,
    "om": 1,
    "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6kte": 1
  },
  "starwarre": {
    "inc": 2,
    "labs": 1,
    "r\u00c3\u00b6nte": 1,
    "en": 1
  },
  "bekymmer": {
    "att": 1
  },
  "finansieringen": {
    "och": 1
  },
  "ol\u00c3\u00a4gliga": {
    "utryckningar": 1
  },
  "utryckningar": {
    "som": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6ll": {
    "i": 1,
    "fast": 1
  },
  "skede": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4lla": {
    "hennes": 1
  },
  "trov\u00c3\u00a4rdighet": {
    "som": 1
  },
  "tillf\u00c3\u00a4lle": {
    "beslagtog": 1
  },
  "beslagtog": {
    "myndigheterna": 1
  },
  "pototan": {
    "bayan": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "bayan": {
    "ng": 1
  },
  "ng": {
    "pototan": 1
  },
  "filippinerna": {
    "kommunen": 1
  },
  "panay": {
    "och": 1
  },
  "iloilo": {
    "folkm\u00c3\u00a4ngden": 1
  },
  "folkm\u00c3\u00a4ngden": {
    "uppg\u00c3\u00a5r": 2
  },
  "uppg\u00c3\u00a5r": {
    "till": 2
  },
  "utvecklat": {
    "ett": 1,
    "av": 1
  },
  "kraftigt": {
    "immunf\u00c3\u00b6rsvar": 1
  },
  "immunf\u00c3\u00b6rsvar": {
    "och": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4stsjukdomar": {
    "och": 1
  },
  "skadar": {
    "sig": 1
  },
  "ob\u00c3\u00a4ndig": {
    "vilja": 1
  },
  "vilja": {
    "och": 1
  },
  "instinkt": {
    "som": 1
  },
  "ridh\u00c3\u00a4star": {
    "men": 1
  },
  "morawa": {
    "shire": 1
  },
  "shire": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "bel\u00c3\u00a4gen": {
    "": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "perth": {
    "och": 1
  },
  "ostsydost": {
    "om": 1
  },
  "regionens": {
    "huvudstad": 1
  },
  "huvudstad": {
    "geraldton": 1,
    "under": 1
  },
  "geraldton": {
    "och": 1
  },
  "mid": {
    "west": 1
  },
  "west": {
    "har": 1
  },
  "km\u00c2\u00b2": {
    "och": 1
  },
  "folkm\u00c3\u00a4ngd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "folkr\u00c3\u00a4kning": {
    "huvudort": 1
  },
  "huvudort": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "pihlajaluoto": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "vederlax": {
    "i": 1
  },
  "kyrkans": {
    "ursprung": 1
  },
  "ursprung": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6rdes": {
    "den": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5nghus": {
    "med": 1
  },
  "smalare": {
    "kor": 1
  },
  "kor": {
    "i": 1
  },
  "koret": {
    "finns": 1,
    "t\u00c3\u00a4cks": 1
  },
  "vidbyggd": {
    "sakristia": 1
  },
  "sakristia": {
    "kyrkorummets": 1
  },
  "kyrkorummets": {
    "l\u00c3\u00a5nghusdel": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5nghusdel": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "indelat": {
    "i": 2
  },
  "trav\u00c3\u00a9er": {
    "med": 1
  },
  "varsitt": {
    "kryssvalv": 1
  },
  "kryssvalv": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1,
    "de": 1
  },
  "valven": {
    "ger": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6rt": {
    "med": 1
  },
  "slutsegern": {
    "i": 1,
    "efter": 1
  },
  "endagsloppen": {
    "i": 1,
    "gp": 1
  },
  "belgien": {
    "la": 1
  },
  "wallone": {
    "och": 1
  },
  "producerats": {
    "i": 1
  },
  "lades": {
    "ned": 1,
    "ytterligare": 1,
    "ner": 1
  },
  "talangprogram": {
    "x": 1
  },
  "vikande": {
    "tittarsiffror": 1
  },
  "tittarsiffror": {
    "valde": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terta": {
    "idol": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nt": {
    "programmet": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rets": {
    "underh\u00c3\u00a5llningsprogram": 1
  },
  "underh\u00c3\u00a5llningsprogram": {
    "i": 1
  },
  "stammen": {
    "i": 1
  },
  "rike": {
    "och": 1
  },
  "befolkade": {
    "den": 1,
    "plats": 1
  },
  "benjamin": {
    "och": 1
  },
  "enklav": {
    "i": 1
  },
  "bangi": {
    "got": 1
  },
  "got": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "talents": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gland": {
    "i": 1
  },
  "himachal": {
    "pradesh": 1
  },
  "skolpojke": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "publicera": {
    "bland": 1
  },
  "religionshistoriska": {
    "och": 1
  },
  "spr\u00c3\u00a5kvetenskapliga": {
    "skrifter": 1
  },
  "skrifter": {
    "han": 1
  },
  "specialitet": {
    "var": 1
  },
  "kaukasiska": {
    "spr\u00c3\u00a5k": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6rande": {
    "spr\u00c3\u00a5kforskning": 1
  },
  "spr\u00c3\u00a5kforskning": {
    "vid": 1
  },
  "moskvauniversitetet": {
    "men": 1
  },
  "slaviska": {
    "spr\u00c3\u00a5k": 1
  },
  "wiens": {
    "universitet": 1
  },
  "strukturlingvistiken": {
    "och": 1
  },
  "grundlade": {
    "fonologin": 1
  },
  "fonologin": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "honom": {
    "var": 1,
    "lundbyg\u00c3\u00a5rd": 1,
    "till": 1,
    "grund": 1
  },
  "lingvistikens": {
    "huvuduppgift": 1
  },
  "huvuduppgift": {
    "studiet": 1
  },
  "studiet": {
    "av": 1
  },
  "spr\u00c3\u00a5ksystemens": {
    "inre": 1
  },
  "antogs": {
    "": 1
  },
  "stadsingenj\u00c3\u00b6r": {
    "anders": 1
  },
  "utformat": {
    "stadsplanen": 1
  },
  "stadsplanen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6llev\u00c3\u00a5ngen": {
    "f\u00c3\u00b6reg\u00c3\u00a5ende": 1
  },
  "carl": {
    "gustavs": 1
  },
  "gustavs": {
    "v\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "fersens": {
    "v\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "ses": {
    "som": 1
  },
  "utslag": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tidens": {
    "nationella": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4mningar": {
    "alfred": 1
  },
  "avlidit": {
    "n\u00c3\u00a5gra": 1
  },
  "nobelpriset": {
    "delades": 1
  },
  "delades": {
    "ut": 1
  },
  "phoroncidia": {
    "capensis": 2,
    "och": 1
  },
  "capensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "simon": {
    "": 2,
    "fuller": 1
  },
  "klotspindlar": {
    "inga": 1
  },
  "epping": {
    "park": 8
  },
  "ouezzane": {
    "": 1
  },
  "anskaffningen": {
    "av": 1
  },
  "saab": {
    "": 1
  },
  "komplement": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4kraste": {
    "och": 1
  },
  "popul\u00c3\u00a4raste": {
    "och": 1
  },
  "fram\u00c3\u00b6ver": {
    "skulle": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6ka": {
    "flottan": 1
  },
  "flottan": {
    "till": 1
  },
  "crater": {
    "hill": 1
  },
  "mcmurdo": {
    "station": 1
  },
  "station": {
    "": 1,
    "sett": 1,
    "som": 1
  },
  "kanarie\u00c3\u00b6arna": {
    "i": 1
  },
  "\u00c3\u00b6gruppen": {
    "kanarie\u00c3\u00b6arna": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ljer": {
    "ofta": 1
  },
  "cykeln": {
    "terr\u00c3\u00a4ngen": 1
  },
  "byggt": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "ut": 1
  },
  "lutar": {
    "svagt": 1,
    "ca": 1
  },
  "medf\u00c3\u00b6r": {
    "att": 1
  },
  "anstr\u00c3\u00a4ngande": {
    "att": 1
  },
  "cykelv\u00c3\u00a4garna": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ttare": {
    "att": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "fascellina": {
    "icteria": 2,
    "och": 1
  },
  "icteria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "marine": {
    "air": 1
  },
  "terminal": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "building": 1
  },
  "laguardias": {
    "\u00c3\u00a4ldsta": 1
  },
  "terminalbyggnad": {
    "anv\u00c3\u00a4ndes": 1
  },
  "panams": {
    "marina": 1
  },
  "marina": {
    "flygplan": 1
  },
  "c\u00c3\u00bapula": {
    "de": 7
  },
  "pablo": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "\u00c3\u00a5t": 1,
    "trakten": 1,
    "finns": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "miota": {
    "thomsoni": 2,
    "och": 1
  },
  "thomsoni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "wall": {
    "": 1,
    "street": 1
  },
  "hyllhornsteklar": {
    "arten": 1
  },
  "valdes": {
    "bellemare": 1,
    "ut": 1
  },
  "expansionsdraften": {
    "av": 1
  },
  "nystartade": {
    "nhl-laget": 1,
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1
  },
  "nhl-laget": {
    "vegas": 1
  },
  "ing\u00c3\u00a5ngen": {
    "finns": 1
  },
  "statyer": {
    "av": 1
  },
  "koma-inu": {
    "ett": 1
  },
  "mytologiskt": {
    "djur": 1
  },
  "besl\u00c3\u00a4ktat": {
    "med": 1
  },
  "lejonhunden": {
    "h\u00c3\u00a4lften": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4lften": {
    "lejon": 1,
    "hund": 1,
    "av": 1
  },
  "lejon": {
    "och": 1
  },
  "hund": {
    "den": 1
  },
  "ena": {
    "statyn": 1
  },
  "statyn": {
    "har": 1
  },
  "mun": {
    "som": 2
  },
  "\"a\"": {
    "och": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4ngd": {
    "mun": 1
  },
  "\"m\"": {
    "ett": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5n": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "buddhistisk": {
    "och": 1
  },
  "hinduistisk": {
    "tradition": 1
  },
  "stavelserna": {
    "representerar": 1
  },
  "representerar": {
    "tillvarons": 1,
    "regeringen": 1,
    "denna": 1
  },
  "tillvarons": {
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1
  },
  "se": {
    "aum": 1,
    "nutation": 1,
    "sig": 1
  },
  "tetraglenes": {
    "bucculenta": 2,
    "och": 1
  },
  "bucculenta": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "gahan": {
    "": 1
  },
  "latiniserat": {
    "theocritus": 1
  },
  "theocritus": {
    "var": 1
  },
  "skald": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "sicilien": {
    "som": 1
  },
  "fkr": {
    "han": 1,
    "den": 1
  },
  "herdediktningen": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "bukolisk": {
    "poesi": 1
  },
  "poesi": {
    "eller": 1
  },
  "idylldiktning": {
    "och": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4knats": {
    "som": 1
  },
  "weissia": {
    "atra": 2
  },
  "schleicher": {
    "och": 1
  },
  "candolle": {
    "": 1
  },
  "krusmossor": {
    "och": 1
  },
  "pottiaceae": {
    "inga": 1
  },
  "kommunhuvudort": {
    "i": 1
  },
  "teruel": {
    "och": 1
  },
  "aragonien": {
    "i": 1
  },
  "marknadsf\u00c3\u00b6reingen": {
    "kring": 1
  },
  "lanserade": {
    "warner": 1
  },
  "warner": {
    "bros": 1
  },
  "bros": {
    "en": 1
  },
  "websida": {
    "maskerad": 1
  },
  "maskerad": {
    "som": 1
  },
  "virtuellt": {
    "operativsystem": 1
  },
  "operativsystem": {
    "utvecklat": 1
  },
  "angivet": {
    "som": 1
  },
  "starr-ware": {
    "i": 1
  },
  "extramaterialet": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "dvd-utg\u00c3\u00a5van": {
    "av": 1
  },
  "avsnittet": {
    "supergirl": 1
  },
  "supergirl": {
    "ett": 1,
    "vol": 1
  },
  "litosf\u00c3\u00a4ren": {
    "\"flyter\"": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "\"flyter\"": {
    "i": 1
  },
  "astenosf\u00c3\u00a4ren": {
    "och": 1,
    "som": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "plattor": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "stela": {
    "segment": 1
  },
  "konvergerande": {
    "gr\u00c3\u00a4nser": 1
  },
  "divergerande": {
    "gr\u00c3\u00a4nser": 2
  },
  "omvandlingsgr\u00c3\u00a4nser": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "platta": {
    "jordb\u00c3\u00a4vningar": 1
  },
  "jordb\u00c3\u00a4vningar": {
    "vulkanutbrott": 1
  },
  "vulkanutbrott": {
    "uppbyggande": 1,
    "frig\u00c3\u00b6rs": 1
  },
  "uppbyggande": {
    "av": 1
  },
  "uppst\u00c3\u00a5": {
    "vid": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5dana": {
    "gr\u00c3\u00a4nser": 1
  },
  "samh\u00c3\u00a4lls-": {
    "och": 1
  },
  "humanvetenskaperna": {
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "teorin": {
    "att": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "om": 1
  },
  "helheter": {
    "som": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lvst\u00c3\u00a4ndiga": {
    "enheter": 1,
    "stater": 1
  },
  "enheter": {
    "som": 1
  },
  "individualier": {
    "enklare": 1
  },
  "uttryckt": {
    "kan": 1
  },
  "enbart": {
    "beskrivas": 1,
    "uppf\u00c3\u00b6daren": 1,
    "med": 1,
    "under": 1,
    "klosterkyrkan": 1,
    "ha": 1
  },
  "beskrivas": {
    "som": 1,
    "enskilt": 1
  },
  "sammanslutningen": {
    "av": 1
  },
  "holistiskt": {
    "perspektiv": 1
  },
  "perspektiv": {
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1,
    "man": 1,
    "spelar": 1
  },
  "metod": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "individualistiskt": {
    "perspektiv": 1
  },
  "beskriver": {
    "exempelvis": 1
  },
  "utifr\u00c3\u00a5n": {
    "individerna": 1,
    "i": 1,
    "f\u00c3\u00b6rlag": 1
  },
  "individerna": {
    "bakom": 1
  },
  "pteromonnina": {
    "fosbergii": 2,
    "och": 1
  },
  "fosbergii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "jungfrulinsv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "ram\u00c3\u00b3n": {
    "alejandro": 1
  },
  "ferreyra": {
    "och": 1
  },
  "eriksen": {
    "pteromonnina": 1
  },
  "jungfrulinsv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "rotala": {
    "occultiflora": 2,
    "och": 1
  },
  "occultiflora": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "fackelblomsv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "emil": {
    "bernhard": 1
  },
  "bernhard": {
    "koehne": 1
  },
  "koehne": {
    "rotala": 1
  },
  "fackelblomsv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "lepsaluoto": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "saimen": {
    "och": 1
  },
  "puumala": {
    "i": 1
  },
  "st": {
    "michel": 1,
    "clemens": 1
  },
  "michel": {
    "och": 1
  },
  "lasten": {
    "han": 1
  },
  "enorm": {
    "popularitet": 1,
    "kollision": 1
  },
  "popularitet": {
    "i": 1
  },
  "tack": {
    "vare": 1,
    "efter": 1
  },
  "vare": {
    "sitt": 1
  },
  "soliga": {
    "hum\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hum\u00c3\u00b6r": {
    "och": 1
  },
  "makal\u00c3\u00b6sa": {
    "mimspel": 1
  },
  "buddhismen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "dhyanajhana": {
    "ett": 1
  },
  "meditativt": {
    "tillst\u00c3\u00a5nd": 1
  },
  "tillst\u00c3\u00a5nd": {
    "som": 1,
    "danska": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6varen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "fullst\u00c3\u00a4ndigt": {
    "absorberad": 1
  },
  "absorberad": {
    "i": 1
  },
  "meditativa": {
    "fokus": 1
  },
  "fokus": {
    "theravadabuddhism": 1
  },
  "theravadabuddhism": {
    "erk\u00c3\u00a4nner": 1
  },
  "erk\u00c3\u00a4nner": {
    "\u00c3\u00a5tta": 1
  },
  "paramitor": {
    "inom": 1
  },
  "mahayanabuddhismen": {
    "i": 1
  },
  "chan": {
    "\u00e7\u00a6\u2026": 1,
    "uttalades": 1
  },
  "\u00e7\u00a6\u2026": {
    "en": 1
  },
  "spred": {
    "sig": 1
  },
  "bla": {
    "vietnam": 1
  },
  "vietnam": {
    "korea": 1
  },
  "korea": {
    "och": 1
  },
  "japan": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "och": 1,
    "arten": 1,
    "shintoismens": 1
  },
  "tecknet": {
    "chan": 1
  },
  "uttalades": {
    "thi\u00e1\u00bb\u0081n": 1
  },
  "thi\u00e1\u00bb\u0081n": {
    "seon": 1
  },
  "seon": {
    "respektive": 1
  },
  "eburodacrys": {
    "sexmaculata": 2,
    "och": 1
  },
  "sexmaculata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "olivier": {
    "": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4nseende": {
    "tillh\u00c3\u00b6rde": 1
  },
  "stadsf\u00c3\u00b6rsamling": {
    "lunds": 1,
    "delar": 1,
    "denna": 1
  },
  "landsf\u00c3\u00b6rsamling": {
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "stads-": {
    "och": 1
  },
  "landsf\u00c3\u00b6rsamlingen": {
    "lunds": 1
  },
  "domkyrkof\u00c3\u00b6rsamling": {
    "varur": 1,
    "sedan": 1
  },
  "varur": {
    "": 1
  },
  "utbr\u00c3\u00b6ts": {
    "lunds": 1
  },
  "allhelgonaf\u00c3\u00b6rsamling": {
    "och": 1
  },
  "helgeands": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "expanderande": {
    "orten": 1,
    "solatmosf\u00c3\u00a4ren": 1
  },
  "n\u00c3\u00b6bbel\u00c3\u00b6vs": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1,
    "kyrka": 1
  },
  "vallk\u00c3\u00a4rra": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "gallring": {
    "av": 1
  },
  "museif\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5l": {
    "sker": 1,
    "inneb\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5let": {
    "saknar": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "kan": 1
  },
  "saknar": {
    "information": 1,
    "vetenskaplig": 1,
    "vatten": 1
  },
  "information": {
    "f\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5let": 1
  },
  "allvarligt": {
    "skadat": 1
  },
  "skadat": {
    "eller": 1
  },
  "ryms": {
    "inom": 1
  },
  "museets": {
    "uppdrag": 1
  },
  "uppdrag": {
    "att": 2
  },
  "gallra": {
    "museif\u00c3\u00b6rem\u00c3\u00a5l": 1
  },
  "returneras": {
    "till": 1
  },
  "donator": {
    "sk\u00c3\u00a4nkas": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4nkas": {
    "till": 1
  },
  "\u00c3\u00a5ker": {
    "ut": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5ngtalanger": {
    "detta": 1,
    "i": 1
  },
  "mars-maj": {
    "i": 1
  },
  "juni-juli": {
    "alla": 1
  },
  "sommarenh\u00c3\u00b6sten": {
    "samma": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6stregeln": {
    "har": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4llt": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "har": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6ka": {
    "till": 1,
    "riskkapital": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4ffa": {
    "en": 1,
    "den": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rjury": {
    "som": 1
  },
  "beslutar": {
    "vilka": 1,
    "programmets": 1
  },
  "tv-juryn": {
    "som": 1
  },
  "sphaerodoropsis": {
    "multipapillata": 2,
    "och": 1
  },
  "multipapillata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sphaerodoridae": {
    "ut\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6ver": {
    "nominatformen": 1,
    "dessa": 1,
    "helena": 1
  },
  "nominatformen": {
    "finns": 1
  },
  "underarten": {
    "s": 1
  },
  "villa": {
    "clara": 1
  },
  "clara": {
    "i": 1
  },
  "argentina": {
    "det": 1
  },
  "rioja": {
    "i": 1
  },
  "buenos": {
    "aires": 1
  },
  "aires": {
    "toppen": 1
  },
  "siderisk": {
    "m\u00c3\u00a5nad": 1
  },
  "radiosignal": {
    "som": 1
  },
  "bana": {
    "runt": 2
  },
  "vore": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "solf\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6rkelse": {
    "en": 1
  },
  "upprepar": {
    "sig": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nf\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6rkelsem\u00c3\u00b6nstret": {
    "se": 1
  },
  "shorea": {
    "patoiensis": 2,
    "och": 1
  },
  "patoiensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "shaw": {
    "ashton": 1
  },
  "ashton": {
    "shorea": 1
  },
  "dipterocarpaceae": {
    "inga": 1
  },
  "studentrevolten": {
    "delvis": 1
  },
  "inspirerad": {
    "av": 1
  },
  "majrevolten": {
    "i": 1
  },
  "studentm\u00c3\u00b6ssor": {
    "br\u00c3\u00a4ndes": 1
  },
  "br\u00c3\u00a4ndes": {
    "offentligt": 1
  },
  "offentligt": {
    "och": 1
  },
  "protest": {
    "varje": 1,
    "mot": 1
  },
  "anl\u00c3\u00a4nder": {
    "till": 1
  },
  "chorus": {
    "line": 1
  },
  "line": {
    "vilket": 1
  },
  "solos\u00c3\u00a5ng": {
    "med": 1
  },
  "instrument": {
    "deltagarna": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ger": {
    "tack": 1,
    "man": 1
  },
  "framtr\u00c3\u00a4dandena": {
    "beslutar": 1
  },
  "procent": {
    "f\u00c3\u00a5": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mna": {
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 2
  },
  "kirkby": {
    "underwood": 1
  },
  "underwood": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "parish": {
    "i": 2
  },
  "storbritannien": {
    "den": 1,
    "som": 1,
    "det": 2
  },
  "lincolnshire": {
    "och": 1
  },
  "riksdelen": {
    "england": 2,
    "wales": 1
  },
  "england": {
    "i": 2,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "hans": 1
  },
  "london": {
    "antalet": 2,
    "castell": 1,
    "england": 1
  },
  "vattenm\u00c3\u00a4ngd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kubikkilometer": {
    "vatten": 1
  },
  "~": {
    "": 1
  },
  "oceanerna": {
    "": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1,
    "f\u00c3\u00b6rst": 1
  },
  "sj\u00c3\u00b6ar": {
    "floder": 1
  },
  "floder": {
    "vattendrag": 1
  },
  "grundvatten": {
    "etc": 1
  },
  "etc": {
    "": 1
  },
  "inlandsisar": {
    "och": 1
  },
  "hydrologiska": {
    "cykelnd": 1
  },
  "cykelnd": {
    "todd": 1
  },
  "todd": {
    "ingemar": 1,
    "rundgren": 1
  },
  "\u00c3\u00b3scar": {
    "freire": 1
  },
  "freire": {
    "hade": 1
  },
  "skadad": {
    "blev": 1
  },
  "lagets": {
    "kapten": 1
  },
  "kapten": {
    "trots": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlingsdag": {
    "innan": 1
  },
  "boonen": {
    "i": 1
  },
  "bosatte": {
    "sig": 1
  },
  "svend": {
    "povlsen": 2,
    "kapten": 1,
    "gj\u00c3\u00b6nge": 1
  },
  "povlsen": {
    "i": 1,
    "eller": 1,
    "kallades": 1
  },
  "laholm": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1,
    "flyttade": 1
  },
  "\u00c3\u00a4nkan": {
    "till": 1
  },
  "lauritz": {
    "christensen": 1
  },
  "christensen": {
    "efter": 1
  },
  "konkurs": {
    "i": 1,
    "": 1
  },
  "kn\u00c3\u00a4red": {
    "": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rvning": {
    "hos": 1
  },
  "danskarna": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verens": {
    "med": 1
  },
  "holger": {
    "vind": 1
  },
  "kronborgs": {
    "slott": 1
  },
  "slott": {
    "om": 1,
    "i": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4lla": {
    "upp": 1,
    "om": 1
  },
  "friskyttekompani": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rvade": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "huambo": {
    "i": 1
  },
  "regionala": {
    "flygbolag": 1,
    "busstrafiken": 1
  },
  "flygbolag": {
    "med": 1,
    "det": 1,
    "som": 1
  },
  "stockholm-arlanda": {
    "som": 1,
    "flygplats": 1
  },
  "huvudflygplats": {
    "linjen\u00c3\u00a4tet": 1
  },
  "linjen\u00c3\u00a4tet": {
    "inkluderar": 1
  },
  "orter": {
    "de": 1,
    "inom": 1,
    "har": 1
  },
  "huvudkontoret": {
    "ligger": 1
  },
  "winterhaltengrat": {
    "v\u00c3\u00a4xer": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "i": 1,
    "finns": 1
  },
  "pintalia": {
    "procellata": 2,
    "och": 1
  },
  "procellata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "philip": {
    "reese": 1
  },
  "reese": {
    "uhler": 1
  },
  "uhler": {
    "": 1
  },
  "sj\u00c3\u00a4lland": {
    "": 1,
    "i": 2
  },
  "sydsj\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4ndarna": {
    "mot": 1
  },
  "ockupationen": {
    "i": 1
  },
  "stevns": {
    "och": 1
  },
  "erbj\u00c3\u00b6d": {
    "han": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rva": {
    "ett": 1
  },
  "kompani": {
    "dragoner": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "dragoner": {
    "i": 1
  },
  "majors": {
    "grad": 1
  },
  "grad": {
    "men": 1
  },
  "insjuknade": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rvningen": {
    "rann": 1
  },
  "rann": {
    "ut": 1
  },
  "sanden": {
    "": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4nkte": {
    "den": 1
  },
  "danske": {
    "kungen": 1
  },
  "kungen": {
    "honom": 1,
    "han": 1,
    "de": 1
  },
  "lundbyg\u00c3\u00a5rd": {
    "vid": 1
  },
  "vordingborg": {
    "han": 1
  },
  "bonde": {
    "och": 1
  },
  "ifr\u00c3\u00a5n": {
    "hus": 1,
    "den": 1
  },
  "pension": {
    "av": 1
  },
  "five": {
    "mile": 1
  },
  "mile": {
    "hill": 1
  },
  "grass": {
    "valley": 1
  },
  "valley": {
    "": 1,
    "till": 1
  },
  "drogheda": {
    "": 1
  },
  "rubus": {
    "trigonus": 2
  },
  "trigonus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "rosv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "kalkman": {
    "rubus": 1
  },
  "rubusar": {
    "och": 1
  },
  "rosv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6nte": {
    "viss": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stkusten": {
    "men": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngsammare": {
    "\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "konkurrenterna": {
    "i": 1
  },
  "silicon": {
    "valley": 1
  },
  "missn\u00c3\u00b6je": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "finansi\u00c3\u00a4rerna": {
    "den": 1
  },
  "satsningen": {
    "var": 1
  },
  "avancerat": {
    "kalkylprogram": 1
  },
  "kalkylprogram": {
    "karen": 1
  },
  "harlan": {
    "brooks": 2
  },
  "brooks": {
    "men": 1,
    "gjorde": 1,
    "f\u00c3\u00a5": 1,
    "det": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a5ningom": {
    "framgick": 1,
    "st\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "framgick": {
    "att": 1
  },
  "rygg": {
    "hade": 1,
    "l\u00c3\u00a5g": 1
  },
  "bjuda": {
    "ut": 1
  },
  "inriktningen": {
    "till": 1
  },
  "spelproduktion": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "generera": {
    "snabbare": 1
  },
  "snabbare": {
    "vinst": 1,
    "\u00c3\u00a4n": 1,
    "valverde": 1
  },
  "vinst": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "vilket": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6kte": {
    "brooks": 1
  },
  "misstroendeomr\u00c3\u00b6stning": {
    "i": 1
  },
  "styrelsen": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ll": {
    "ut": 1,
    "spanjoren": 1
  },
  "klen": {
    "och": 1
  },
  "blyg": {
    "kvinna": 1
  },
  "anst\u00c3\u00a4ndighetsk\u00c3\u00a4nsla": {
    "hennes": 1
  },
  "kantades": {
    "av": 1
  },
  "tragedier": {
    "tv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "parets": {
    "tre": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6ner": {
    "dog": 1,
    "polyneikes": 1
  },
  "barnsjukdomar": {
    "\u00c3\u00a5tta": 1
  },
  "make": {
    "skulle": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a4ra": {
    "presidenteden": 1
  },
  "presidenteden": {
    "omkom": 1
  },
  "omkom": {
    "deras": 1
  },
  "kvarlevande": {
    "barn": 1
  },
  "barn": {
    "-": 1,
    "under": 1,
    "en": 1,
    "the": 1
  },
  "-\u00c3\u00a5rig": {
    "pojke": 1
  },
  "pojke": {
    "som": 1
  },
  "dyrkade": {
    "-": 1
  },
  "varianter": {
    "och": 1,
    "av": 2
  },
  "varierat": {
    "utseende": 1,
    "i": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4st": {
    "till": 1,
    "och": 1,
    "den": 1,
    "med": 1
  },
  "uttalad": {
    "rasstandard": 1
  },
  "rasstandard": {
    "finns": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6daren": {
    "robert": 1
  },
  "brislawn": {
    "hade": 1,
    "registret": 1,
    "arbetade": 1,
    "menade": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5rda": {
    "regler": 1
  },
  "regler": {
    "som": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6dning": {
    "och": 1
  },
  "menade": {
    "att": 2
  },
  "manke": {
    "och": 1
  },
  "sluttande": {
    "kors": 1
  },
  "kors": {
    "mustangen": 1
  },
  "huvud": {
    "kraftig": 1
  },
  "kraftig": {
    "man": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5rd": {
    "och": 1
  },
  "uth\u00c3\u00a5llig": {
    "mankh\u00c3\u00b6jden": 1
  },
  "mankh\u00c3\u00b6jden": {
    "ligger": 1
  },
  "centimeter": {
    "oftast": 1
  },
  "bruna": {
    "bork": 1
  },
  "bork": {
    "eller": 1
  },
  "stickelh\u00c3\u00a5riga": {
    "fuxar": 1
  },
  "fuxar": {
    "med": 1
  },
  "svarta": {
    "ben": 1,
    "kanter": 1
  },
  "kanter": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ronen": {
    "en": 1
  },
  "efters\u00c3\u00b6kta": {
    "f\u00c3\u00a4rgerna": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4rgerna": {
    "kallas": 1
  },
  "\"grulla\"": {
    "och": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a5aktig": {
    "borkf\u00c3\u00a4rg": 1
  },
  "borkf\u00c3\u00a4rg": {
    "med": 1
  },
  "svans": {
    "men": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rvildade": {
    "h\u00c3\u00a4star": 3
  },
  "f\u00c3\u00a4rger": {
    "och": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4ckf\u00c3\u00a4rgade": {
    "h\u00c3\u00a4star": 1
  },
  "kulturlivet": {
    "i": 1
  },
  "studentpopulationen": {
    "vid": 1
  },
  "tredjedel": {
    "av": 1
  },
  "kandiderade": {
    "fram": 1
  },
  "europas": {
    "kulturhuvudst\u00c3\u00a4der": 1
  },
  "kulturhuvudst\u00c3\u00a4der": {
    "": 1
  },
  "jane": {
    "means": 1
  },
  "means": {
    "appleton": 1
  },
  "appleton": {
    "pierce": 1
  },
  "hampton": {
    "new": 1
  },
  "hampshire": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "andover": {
    "massachusetts": 1
  },
  "presidentfru": {
    "gift": 1
  },
  "president": {
    "franklin": 1
  },
  "franklin": {
    "pierce": 1
  },
  "glaci\u00c3\u00a4r": {
    "i": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4srotbladl\u00c3\u00b6ss": {
    "anoeciidae": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "anoeciidae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "halvvingar": {
    "klassen": 1
  },
  "paraplonobia": {
    "daryaensis": 2,
    "och": 1
  },
  "daryaensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "spindeldjursart": {
    "som": 1
  },
  "chaudhri": {
    "akbar": 1
  },
  "akbar": {
    "och": 1
  },
  "rasool": {
    "": 1
  },
  "tetranychidae": {
    "inga": 1
  },
  "barnl\u00c3\u00a4kare": {
    "och": 1
  },
  "internationellt": {
    "k\u00c3\u00a4nd": 1
  },
  "\"den": {
    "europeiska": 1
  },
  "europeiska": {
    "barnkardiologins": 1,
    "nybyggare": 1
  },
  "barnkardiologins": {
    "fader\"": 1
  },
  "fader\"": {
    "han": 1
  },
  "politikern": {
    "otto": 1,
    "jan": 1
  },
  "kulturjournalisten": {
    "otto": 1
  },
  "minoa": {
    "italicata": 2,
    "och": 1
  },
  "italicata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "miller": {
    "": 1
  },
  "lyckats": {
    "bevara": 1,
    "etablera": 1
  },
  "bevara": {
    "en": 1,
    "renheten": 1,
    "det": 1
  },
  "f\u00c3\u00a5tal": {
    "gator": 1,
    "medeltida": 2
  },
  "v\u00c3\u00a4stligare": {
    "del": 1
  },
  "algatan": {
    "revs": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rl\u00c3\u00a4ngning": {
    "av": 1,
    "\u00c3\u00b6ster-": 1
  },
  "fiskaregatan": {
    "i": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "kyrkogatan": {
    "mellan": 1,
    "rivits": 1,
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sydsvenska": {
    "bankens": 1
  },
  "bankens": {
    "hus": 1
  },
  "stortorgets": {
    "norra": 1
  },
  "nordligaste": {
    "delen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5rfrugatan": {
    "omvandlats": 1
  },
  "omvandlats": {
    "till": 1
  },
  "kvartersmark": {
    "ingen": 1
  },
  "gata": {
    "har": 1,
    "i": 1
  },
  "gatunamn": {
    "har": 1
  },
  "clemensgatan": {
    "var": 1
  },
  "vikingatida-medeltida": {
    "st": 1
  },
  "\u00c3\u00b6stligaste": {
    "delen": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a5br\u00c3\u00b6dersgatan": {
    "och": 1,
    "det": 2
  },
  "schweiz": {
    "den": 1
  },
  "nidwalden": {
    "och": 1,
    "i": 1
  },
  "bern": {
    "toppen": 1
  },
  "grundutbildade": {
    "sig": 1
  },
  "jurist": {
    "med": 1
  },
  "examen": {
    "": 1
  },
  "juridik": {
    "": 1
  },
  "privatr\u00c3\u00a4tt": {
    "vid": 1
  },
  "oslo": {
    "": 1
  },
  "samiska": {
    "h\u00c3\u00b6gskolan": 1
  },
  "keiji": {
    "haino": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "haino": {
    "\u00e7\u0081\u00b0\u00e9\u2021\u017d\u00e6\u2022\u00ac\u00e4\u00ba\u0152": 1,
    "keiji": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00e7\u0081\u00b0\u00e9\u2021\u017d\u00e6\u2022\u00ac\u00e4\u00ba\u0152": {
    "haino": 1
  },
  "chiba": {
    "japan": 1
  },
  "japansk": {
    "musiker": 1,
    "regim": 1
  },
  "arbete": {
    "har": 1,
    "kring": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "inkluderat": {
    "rock": 1
  },
  "fri": {
    "improvisationsmusik": 1
  },
  "improvisationsmusik": {
    "noise": 1
  },
  "noise": {
    "singersongwriter": 1
  },
  "singersongwriter": {
    "solo": 1
  },
  "slagverks-musik": {
    "psykedelisk": 1
  },
  "psykedelisk": {
    "musik": 1
  },
  "minimalism": {
    "olika": 1
  },
  "former": {
    "av": 1
  },
  "drone": {
    "och": 1
  },
  "covers": {
    "han": 1
  },
  "regelbundet": {
    "i": 2
  },
  "genrer": {
    "hans": 1
  },
  "huvudinstrument": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "gitarr": {
    "s\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "experimentera": {
    "med": 1
  },
  "ljud": {
    "och": 1
  },
  "broadwaydebuten": {
    "skedde": 1
  },
  "\"the": {
    "straw": 1
  },
  "straw": {
    "hat": 1
  },
  "hat": {
    "revue\"": 1
  },
  "revue\"": {
    "en": 1
  },
  "succ\u00c3\u00a9er": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "dark": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tchaikovsky": {
    "rabblade": 1
  },
  "rabblade": {
    "upp": 1
  },
  "komposit\u00c3\u00b6rer": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "arvigrat": {
    "": 1
  },
  "luzern": {
    "": 1
  },
  "wawodue": {
    "": 1
  },
  "bima": {
    "": 1
  },
  "nephrotoma": {
    "antithrix": 2,
    "och": 2,
    "aurantiaca": 2
  },
  "antithrix": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mannheims": {
    "": 1
  },
  "swainsona": {
    "brachycarpa": 2,
    "och": 1
  },
  "brachycarpa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "george": {
    "bentham": 1,
    "francis": 1
  },
  "bentham": {
    "swainsona": 1
  },
  "cuvombua": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "benguela": {
    "i": 1
  },
  "varmt": {
    "st\u00c3\u00a4ppklimat": 3
  },
  "neromia": {
    "cohaerens": 2,
    "och": 1
  },
  "cohaerens": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "louis": {
    "beethoven": 1
  },
  "beethoven": {
    "prout": 1
  },
  "prout": {
    "": 1
  },
  "barbosella": {
    "miersii": 2,
    "och": 1
  },
  "miersii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "orkid\u00c3\u00a9art": {
    "som": 1
  },
  "lindley": {
    "och": 1
  },
  "rudolf": {
    "schlechter": 1
  },
  "schlechter": {
    "barbosella": 1
  },
  "orkid\u00c3\u00a9er": {
    "inga": 1
  },
  "marumba": {
    "jankowskii": 2,
    "och": 1
  },
  "jankowskii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "oberth\u00c3\u00bcr": {
    "": 2
  },
  "sv\u00c3\u00a4rmare": {
    "inga": 1
  },
  "\u00da\u2020\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u2021": {
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u02c6\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u2021": 1,
    "\u00d8\u00b3\u00da\u00a9\u00d9\u2026\u00d9\u2021": 1
  },
  "\u00d8\u00b1\u00d9\u02c6\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u2021": {
    "\u00da\u2020\u00d9\u017d\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u0090\u00d9\u2021": 1,
    "\u00da\u2020\u00d9\u0090\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u0090\u00d9\u2021": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00da\u2020\u00d9\u017d\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u0090\u00d9\u2021": {
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u0160\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d8\u00aa": 1,
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u02c6\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d9\u2021": 1
  },
  "\u00d8\u00b1\u00d9\u0160\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d8\u00aa": {
    "\u00da\u2020\u00d9\u017d\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u0090\u00d9\u2021": 1
  },
  "\u00da\u2020\u00d9\u0090\u00d8\u00b4\u00d9\u2026\u00d9\u0090\u00d9\u2021": {
    "\u00d8\u00b1\u00d9\u008f\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d8\u00b7": 1
  },
  "\u00d8\u00b1\u00d9\u008f\u00d8\u00a8\u00d8\u00a7\u00d8\u00b7": {
    "r\u00c5\u00abb\u00c4\u0081h": 1
  },
  "kurdistan": {
    "i": 1
  },
  "regim": {
    "och": 1
  },
  "esutoru": {
    "japanska": 1
  },
  "\u00e6\u0081\u00b5\u00e9\u00a0\u02c6\u00e5\u008f\u2013": {
    "vid": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldskrigets": {
    "slut": 1
  },
  "sachalin": {
    "ryskt": 1,
    "i": 1,
    "oblast": 1
  },
  "ryskt": {
    "orten": 1
  },
  "karl": {
    "arne": 1,
    "xii": 1,
    "xii-huset": 1,
    "gr\u00c3\u00bcnberg": 1
  },
  "arne": {
    "rikard": 1
  },
  "rikard": {
    "westerberg": 1
  },
  "westerberg": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "dalar\u00c3\u00b6": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "bergsingenj\u00c3\u00b6r": {
    "och": 1
  },
  "bruksdisponent": {
    "han": 1
  },
  "bergsingenj\u00c3\u00b6rsexamen": {
    "": 1
  },
  "verkst\u00c3\u00a4llande": {
    "direkt\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "direkt\u00c3\u00b6r": {
    "vd": 1
  },
  "halmstads": {
    "j\u00c3\u00a4rnverk": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnverk": {
    "han": 1
  },
  "sandvik": {
    "ab": 1
  },
  "ab": {
    "och": 3
  },
  "styrelseordf\u00c3\u00b6rande": {
    "i": 1
  },
  "bolag": {
    "han": 1,
    "utom": 1
  },
  "glidflykt": {
    "eller": 1
  },
  "kropp": {
    "tyngre": 1
  },
  "luften": {
    "utan": 1
  },
  "falla": {
    "enbart": 1,
    "mot": 1
  },
  "tryckkraft": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "luftstr\u00c3\u00b6mmarna": {
    "detta": 1
  },
  "skiljas": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "kroppen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "anbringar": {
    "en": 1
  },
  "lyftkraft": {
    "inifr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "\"gatugenombrott\"": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "omv\u00c3\u00a4g": {
    "v\u00c3\u00a4sterut": 1
  },
  "generalguvern\u00c3\u00b6rmentet": {
    "ville": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rverkliga": {
    "en": 1
  },
  "idealstadsplan": {
    "med": 1
  },
  "rutn\u00c3\u00a4tskvarter": {
    "dessa": 1
  },
  "genomf\u00c3\u00b6rdes": {
    "aldrig": 1,
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "formatet": {
    "skapades": 1,
    "lanserades": 1
  },
  "managern": {
    "simon": 1
  },
  "fuller": {
    "den": 1
  },
  "\"pop": {
    "idol\"": 1
  },
  "idol\"": {
    "i": 1
  },
  "will": {
    "young": 1
  },
  "segrare": {
    "och": 1
  },
  "gareth": {
    "gates": 1
  },
  "medt\u00c3\u00a4vlarna": {
    "den": 1
  },
  "american": {
    "idols": 1,
    "airlines": 1
  },
  "kelly": {
    "clarkson": 1
  },
  "clarkson": {
    "med": 1
  },
  "\"a": {
    "moment": 1
  },
  "like": {
    "this\"": 1
  },
  "this\"": {
    "som": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5tskrivaren": {
    "j\u00c3\u00b6rgen": 1
  },
  "j\u00c3\u00b6rgen": {
    "elofsson": 1
  },
  "elofsson": {
    "han": 1
  },
  "skrivit": {
    "vinnarl\u00c3\u00a5tarna": 1,
    "ett": 1,
    "filmmusik": 1
  },
  "vinnarl\u00c3\u00a5tarna": {
    "till": 1
  },
  "\"idol\"-formatet": {
    "senare": 1
  },
  "lanseras": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "tvungen": {
    "att": 2
  },
  "ordet": {
    "\"pop\"": 1,
    "mustang": 1,
    "meste\u00c3\u00b1o": 1
  },
  "\"pop\"": {
    "ur": 1
  },
  "tvist": {
    "hade": 1
  },
  "uppst\u00c3\u00a5tt": {
    "med": 1
  },
  "skaparna": {
    "av": 1
  },
  "popstars": {
    "formatet": 1
  },
  "erythroxylum": {
    "gentryi": 2,
    "och": 1
  },
  "gentryi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "jara": {
    "erythroxylum": 1
  },
  "erythroxylaceae": {
    "inga": 1
  },
  "seladerma": {
    "scaea": 2,
    "och": 1
  },
  "scaea": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "walker": {
    "": 2
  },
  "puppglanssteklar": {
    "inga": 1
  },
  "adarrus": {
    "exornatus": 2,
    "och": 1
  },
  "exornatus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ribaut": {
    "": 1
  },
  "dv\u00c3\u00a4rgstritar": {
    "inga": 1
  },
  "aurantiaca": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "material": {
    "som": 1,
    "to": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "daterad": {
    "till": 1
  },
  "planeterna": {
    "ur": 1
  },
  "solnebulosan": {
    "en": 1
  },
  "skivformad": {
    "massa": 1
  },
  "stoft": {
    "och": 1
  },
  "gas": {
    "som": 1
  },
  "uppbyggandet": {
    "av": 1
  },
  "ackretion": {
    "var": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a4lt": {
    "och": 1,
    "sten": 1
  },
  "gl\u00c3\u00b6dande": {
    "massa": 1
  },
  "kyldes": {
    "de": 1
  },
  "delarna": {
    "ner": 1,
    "av": 3,
    "af": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5pass": {
    "mycket": 1
  },
  "ackumuleras": {
    "i": 1
  },
  "regn": {
    "falla": 1
  },
  "storlek": {
    "en": 1,
    "under": 1,
    "vilket": 1,
    "men": 1
  },
  "stannat": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "resten": {
    "slungades": 1
  },
  "slungades": {
    "tillbaka": 1
  },
  "kastades": {
    "tillbaka": 1
  },
  "hamnat": {
    "i": 1
  },
  "omloppsbana": {
    "runt": 2,
    "l\u00c3\u00a4ngre": 1
  },
  "gravitationens": {
    "successiva": 1
  },
  "successiva": {
    "hopslagning": 1
  },
  "hopslagning": {
    "av": 1
  },
  "element": {
    "i": 1
  },
  "lugi": {
    "en": 1,
    "handboll": 2,
    "sina": 1
  },
  "handbollsf\u00c3\u00b6rening": {
    "som": 1
  },
  "handboll": {
    "spelar": 1,
    "b\u00c3\u00a5de": 1,
    "det": 2
  },
  "elitserien": {
    "i": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "dam-": {
    "och": 1
  },
  "herrsidan": {
    "lunds": 1
  },
  "klubb": {
    "h": 1
  },
  "just": {
    "nu": 1
  },
  "ungdomsklubb": {
    "men": 1
  },
  "framg\u00c3\u00a5ngsrik": {
    "s\u00c3\u00a5dan": 1,
    "ungdomsf\u00c3\u00b6rening": 1
  },
  "usm": {
    "titlar": 1
  },
  "titlar": {
    "de": 1
  },
  "seniorlagen": {
    "spelar": 1
  },
  "fn": {
    "i": 1
  },
  "ungdomsf\u00c3\u00b6rening": {
    "kfum": 1
  },
  "kfum": {
    "lundag\u00c3\u00a5rd": 1
  },
  "lundag\u00c3\u00a5rds": {
    "damlag": 1
  },
  "damlag": {
    "spelar": 1
  },
  "tjugotal": {
    "stora": 1
  },
  "hallar": {
    "bollhuset": 1
  },
  "bollhuset": {
    "tornahallen": 1,
    "idrottshallen": 1
  },
  "tornahallen": {
    "eoshallen": 1,
    "i": 1
  },
  "eoshallen": {
    "lunds": 1,
    "drivs": 1
  },
  "idrottshall": {
    "och": 1
  },
  "victoriastadion": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "\u00c3\u00a4gs": 1
  },
  "publika": {
    "hallarna": 1
  },
  "hallarna": {
    "bollhuset": 1
  },
  "idrottshallen": {
    "och": 1,
    "den": 1
  },
  "\u00c3\u00a4gs": {
    "av": 1
  },
  "ik": {
    "eos": 1
  },
  "eos": {
    "och": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5ngby": {
    "drivs": 1,
    "andra": 1
  },
  "byggts": {
    "i": 2
  },
  "f\u00c3\u00a4rdig": {
    "i": 1
  },
  "sparbanken": {
    "sk\u00c3\u00a5ne": 1
  },
  "hemmamatcher": {
    "i": 1
  },
  "flertalet": {
    "s\u00c3\u00a4songer": 1
  },
  "tittare": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhand": {
    "kunnat": 1
  },
  "kunnat": {
    "skicka": 1
  },
  "skicka": {
    "in": 1
  },
  "tips": {
    "till": 1
  },
  "\"kidnappas\"": {
    "h\u00c3\u00a4mtas": 1
  },
  "panmunjom": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vergiven": {
    "by": 1
  },
  "hwanghae-provinsen": {
    "som": 1
  },
  "nord-": {
    "och": 1
  },
  "vapenstillest\u00c3\u00a5ndet": {
    "mellan": 1,
    "undertecknades": 1
  },
  "undertecknades": {
    "": 1,
    "st\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "koreakriget": {
    "byggnaden": 1
  },
  "byggnaden": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nordkoreanska": {
    "sidan": 1
  },
  "canjamba": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "sul": {
    "i": 1
  },
  "pisaker\u00c3\u00ad": {
    "": 1
  },
  "rivera": {
    "": 1
  },
  "gruva": {
    "i": 1
  },
  "kalgoorlieboulder": {
    "och": 1
  },
  "klosterkyrkan": {
    "och": 1
  },
  "kyrkog\u00c3\u00a5rd": {
    "dessutom": 1,
    "invigd": 1
  },
  "begravningsplatser": {
    "i": 1
  },
  "kyrkog\u00c3\u00a5rden": {
    "och": 1,
    "en": 1
  },
  "begravningsplats": {
    "finns": 1
  },
  "fredentorps": {
    "kyrkog\u00c3\u00a5rd": 1
  },
  "indikatorer": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "mossor": {
    "som": 1
  },
  "sur": {
    "milj\u00c3\u00b6": 1
  },
  "tubifexmaskar": {
    "som": 1
  },
  "syrefattigt": {
    "och": 1
  },
  "stillast\u00c3\u00a5ende": {
    "vatten": 1
  },
  "-talen": {
    "\u00c3\u00a4gde": 1,
    "det": 1
  },
  "\u00c3\u00a4gde": {
    "en": 1
  },
  "fortg\u00c3\u00a5ende": {
    "accelererad": 1
  },
  "accelererad": {
    "demografisk": 1
  },
  "demografisk": {
    "och": 1
  },
  "sekelskiftet": {
    "": 1
  },
  "bodde": {
    "i": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "finansiellt": {
    "centrum": 1
  },
  "sumatera": {
    "barat": 1
  },
  "sipura": {
    "island": 1
  },
  "worlds": {
    "finest": 2
  },
  "finest": {
    "vol": 2
  },
  "indraget": {
    "i": 1
  },
  "konflikt": {
    "med": 1
  },
  "holt": {
    "industries": 1,
    "befinner": 1
  },
  "industries": {
    "iscensatt": 1,
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1,
    "som": 1
  },
  "iscensatt": {
    "av": 1
  },
  "darkseids": {
    "underhuggare": 1
  },
  "underhuggare": {
    "desaad": 1
  },
  "desaad": {
    "som": 1
  },
  "kapat": {
    "michael": 1
  },
  "michael": {
    "holts": 1
  },
  "holts": {
    "identitet": 1
  },
  "verklige": {
    "holt": 1
  },
  "anl\u00c3\u00a4ggningar": {
    "har": 1
  },
  "saboterats": {
    "eller": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00b6rts": {
    "men": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6ljder": {
    "detta": 1
  },
  "burke": {
    "": 1
  },
  "coquitlam": {
    "": 1
  },
  "eucalyptus": {
    "trachybasis": 2,
    "och": 1
  },
  "trachybasis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "myrtenv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "lawrence": {
    "alexander": 1
  },
  "sidney": {
    "johnson": 1
  },
  "kenneth": {
    "d": 1
  },
  "myrtenv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "bendo": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "wales": {
    "i": 2
  },
  "nio-tio": {
    "veckofinaler": 1
  },
  "gallrats": {
    "ned": 2
  },
  "finalisterna": {
    "dessa": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6ra": {
    "tre": 1,
    "tv\u00c3\u00a5": 2
  },
  "omr\u00c3\u00b6stning": {
    "och": 1
  },
  "specialskriven": {
    "vinnarl\u00c3\u00a5t": 1
  },
  "vinnarl\u00c3\u00a5t": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "sms-r\u00c3\u00b6stning": {
    "vinnaren": 1
  },
  "vinnarl\u00c3\u00a5ten": {
    "utgiven": 1
  },
  "skivkontrakt": {
    "av": 1,
    "men": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5an": {
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "daniel": 1,
    "cadel": 1
  },
  "hesione": {
    "eugeniae": 2,
    "och": 1
  },
  "eugeniae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "gustaf": {
    "hjalmar": 1,
    "asplund": 1,
    "lagerheim": 1
  },
  "hjalmar": {
    "kinberg": 1
  },
  "kinberg": {
    "": 1
  },
  "hesionidae": {
    "inga": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4gutbyggnaderna": {
    "fortsatte": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6organisationer": {
    "protesterade": 1
  },
  "protesterade": {
    "mot": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ster-": {
    "och": 1
  },
  "\"\u00c3\u00b6stra": {
    "ring\"": 1
  },
  "ring\"": {
    "har": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4nsv\u00c3\u00a4g": {
    "": 1
  },
  "b\u00c3\u00a5ge": {
    "v\u00c3\u00a4ster": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsvagades": {
    "lunds": 1
  },
  "kyrkliga": {
    "egendomarna": 1
  },
  "egendomarna": {
    "sekulariserats": 1
  },
  "sekulariserats": {
    "i": 1
  },
  "freden": {
    "i": 1
  },
  "roskilde": {
    "": 1
  },
  "besittning": {
    "och": 1
  },
  "underst\u00c3\u00b6dja": {
    "f\u00c3\u00b6rsvenskningen": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rsvenskningen": {
    "inkorporeringen": 1
  },
  "inkorporeringen": {
    "i": 1
  },
  "frihetstidens": {
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4rkbar": {
    "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndring": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rblev": {
    "en": 2
  },
  "perifer": {
    "och": 1
  },
  "obetydlig": {
    "sm\u00c3\u00a5stad": 1
  },
  "sm\u00c3\u00a5stad": {
    "under": 1
  },
  "krig": {
    "och": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a5righeter": {
    "\u00c3\u00b6msom": 1
  },
  "\u00c3\u00b6msom": {
    "svenska": 1
  },
  "danska": {
    "trupper": 1,
    "verdens": 1
  },
  "trupper": {
    "f\u00c3\u00b6rlades": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlades": {
    "i": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rjade": {
    "br\u00c3\u00a4nder": 1
  },
  "br\u00c3\u00a4nder": {
    "och": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6ldpest": {
    "det": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5rt": {
    "pr\u00c3\u00b6vad": 1
  },
  "pr\u00c3\u00b6vad": {
    "stad": 1
  },
  "kungas\u00c3\u00a4te": {
    "mellan": 1
  },
  "residerade": {
    "karl": 1
  },
  "xii": {
    "i": 1
  },
  "hegardts": {
    "hus": 1
  },
  "facto": {
    "huvudstad": 1
  },
  "medeltidsstad": {
    "m\u00c3\u00a4rks": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5ll": {
    "har": 1
  },
  "likadant": {
    "ut": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rhundraden": {
    "dessutom": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nskligt": {
    "hj\u00c3\u00a4rta": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4rta": {
    "som": 1
  },
  "typiskt": {
    "stadsbyggande": 1
  },
  "stadsbyggande": {
    "under": 1
  },
  "medeltiden": {
    "det": 1
  },
  "byggnader": {
    "kvar": 1,
    "eller": 1,
    "och": 1,
    "som": 1
  },
  "stadsbilden": {
    "s\u00c3\u00a5som": 1
  },
  "liberiet": {
    "sankt": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4ket": {
    "kungshuset": 1
  },
  "kungshuset": {
    "i": 1,
    "af-borgen": 1
  },
  "xii-huset": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "viettesia": {
    "hampsoni": 2,
    "och": 1
  },
  "hampsoni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "toulgo\u00c3\u00abt": {
    "": 1
  },
  "bolbitis": {
    "auriculata": 2,
    "och": 1
  },
  "auriculata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4jonv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "jean-baptiste": {
    "lamarck": 1
  },
  "lamarck": {
    "och": 1
  },
  "arthur": {
    "hugh": 1
  },
  "garfit": {
    "alston": 1
  },
  "alston": {
    "bolbitis": 1
  },
  "dryopteridaceae": {
    "inga": 1
  },
  "eastern": {
    "rock": 1
  },
  "sandbankar": {
    "i": 2
  },
  "anv\u00c3\u00a4nt": {
    "sig": 2
  },
  "formatmodell": {
    "auditionturn\u00c3\u00a9": 1
  },
  "stegen": {
    "har": 1
  },
  "direkts\u00c3\u00a4ndningar": {
    "direkts\u00c3\u00a4ndningarna": 1
  },
  "direkts\u00c3\u00a4ndningarna": {
    "har": 1
  },
  "omnejd": {
    "frihamnen": 1
  },
  "frihamnen": {
    "och": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5nga": {
    "programmen": 1
  },
  "programmen": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "sams\u00c3\u00a4ndas": {
    "i": 1
  },
  "hd": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songens": {
    "final": 1
  },
  "\u00c3\u00a5kte": {
    "idol": 1,
    "ut": 1
  },
  "miniturn\u00c3\u00a9": {
    "efter": 1
  },
  "halva": {
    "tiden": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5g\u00c3\u00a5tt": {
    "turn\u00c3\u00a9n": 1
  },
  "turn\u00c3\u00a9n": {
    "bes\u00c3\u00b6kte": 1,
    "och": 1
  },
  "scandinavium": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kvarts-": {
    "respektive": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6lls": {
    "i": 1,
    "s\u00c3\u00a5ledes": 1
  },
  "bes\u00c3\u00b6ktes": {
    "endast": 1,
    "bland": 1
  },
  "arcushallen": {
    "och": 1
  },
  "karlstad": {
    "l\u00c3\u00b6fbergs": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6fbergs": {
    "lila": 1
  },
  "lila": {
    "arena": 1
  },
  "g\u00c3\u00a4vle": {
    "l\u00c3\u00a4kerol": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4kerol": {
    "arena": 1
  },
  "cloetta": {
    "center": 1
  },
  "slopades": {
    "turn\u00c3\u00a9n": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songsfinaler": {
    "har": 1
  },
  "fortsatts": {
    "att": 1
  },
  "h\u00c3\u00b8rve": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "odsherreds": {
    "kommun": 1
  },
  "holb\u00c3\u00a6k": {
    "": 1
  },
  "satyria": {
    "leptantha": 2,
    "och": 1
  },
  "leptantha": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ljungv\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 3
  },
  "smith": {
    "satyria": 1
  },
  "ljungv\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 3
  },
  "oued": {
    "nasseur": 1
  },
  "nasseur": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tissemsilt": {
    "i": 1
  },
  "protour-stallet": {
    "illes": 1
  },
  "illes": {
    "balears-caisse": 1
  },
  "balears-caisse": {
    "depargne": 1
  },
  "depargne": {
    "han": 1,
    "tog": 1
  },
  "paris-nice": {
    "och": 1
  },
  "slutst\u00c3\u00a4llning": {
    "efter": 1,
    "samma": 1
  },
  "amerikanen": {
    "bobby": 1
  },
  "bobby": {
    "julich": 1
  },
  "julich": {
    "valverde": 1
  },
  "tionde": {
    "etappen": 1
  },
  "lance": {
    "armstrong": 1,
    "armstrongs": 1
  },
  "spurt": {
    "upp": 1
  },
  "courchevel": {
    "efter": 1
  },
  "bergsavslutning": {
    "under": 1
  },
  "ungdomst\u00c3\u00a4vlingen": {
    "som": 1
  },
  "vanns": {
    "av": 1
  },
  "armstrongs": {
    "stallkamrat": 1
  },
  "stallkamrat": {
    "jaroslav": 1
  },
  "jaroslav": {
    "popovytj": 1
  },
  "popovytj": {
    "alejandro": 1
  },
  "bryta": {
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1
  },
  "\u00c3\u00a5dragit": {
    "sig": 1
  },
  "spelas": {
    "lundaspelen": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "lundaspelen": {
    "i": 1,
    "spelas": 1
  },
  "inomhushandbollsturneringar": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "ungdomslag": {
    "och": 1,
    "m\u00c3\u00b6ts": 1
  },
  "arrangeras": {
    "av": 2,
    "d\u00c3\u00a5": 1,
    "i": 1
  },
  "prestigefullt": {
    "att": 1
  },
  "turnering": {
    "som": 1
  },
  "ben\u00c3\u00a4mns": {
    "som": 1
  },
  "ungdoms-vm": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6ts": {
    "lundaspelen": 1
  },
  "basket": {
    "-": 1
  },
  "ronan": {
    "david": 1,
    "hade": 1,
    "parke": 1,
    "och": 1
  },
  "parke": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "den": 1
  },
  "poringland": {
    "norfolk": 1
  },
  "norfolk": {
    "storbritannien": 1
  },
  "britains": {
    "got": 1
  },
  "talents": {
    "femte": 1
  },
  "talang": {
    "efter": 1
  },
  "rapporterades": {
    "det": 1
  },
  "joint": {
    "kontrakt": 1
  },
  "sony": {
    "music": 1,
    "mobile": 1
  },
  "music": {
    "han": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ppte": {
    "sitt": 1
  },
  "debutalbum": {
    "ronan": 1,
    "inte": 1
  },
  "kontrakten": {
    "mellan": 1
  },
  "epic": {
    "records": 1
  },
  "records": {
    "och": 1
  },
  "syco": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5lde": {
    "s\u00c3\u00a5": 1,
    "karen": 1
  },
  "\"banan\"": {
    "och": 1
  },
  "\"tr\u00c3\u00a4d\"": {
    "i": 1
  },
  "teaterupps\u00c3\u00a4ttning": {
    "av": 1
  },
  "raggedy": {
    "ann": 1
  },
  "ann": {
    "and": 1
  },
  "andy": {
    "hennes": 1
  },
  "mor": {
    "s\u00c3\u00a5g": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5g": {
    "till": 1
  },
  "agent": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tidningsannonser": {
    "samt": 1
  },
  "reklamfilmer": {
    "i": 1
  },
  "detroitomr\u00c3\u00a5det": {
    "bell": 1
  },
  "privatlektioner": {
    "": 1
  },
  "sk\u00c3\u00b6ts": {
    "av": 1
  },
  "entreprenad": {
    "till": 1
  },
  "bussbolag": {
    "till": 1
  },
  "nobina": {
    "sverige": 1
  },
  "landsortstrafiken": {
    "finns": 1
  },
  "avg\u00c3\u00a5r": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "i": 1
  },
  "terminaler": {
    "centralterminalen": 1
  },
  "centralterminalen": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstationen": {
    "och": 1
  },
  "utg\u00c3\u00a5r": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "malm\u00c3\u00b6bussarna": {
    "avg\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "kvarteret": {
    "galten": 1
  },
  "galten": {
    "ett": 1
  },
  "litet": {
    "busstorg": 1
  },
  "busstorg": {
    "bakom": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5rfruskolan": {
    "vid": 1
  },
  "dansk-svensk": {
    "visfestival": 1
  },
  "visfestival": {
    "arrangeras": 1,
    "med": 1
  },
  "sommar": {
    "sedan": 1
  },
  "syfte": {
    "att": 2
  },
  "m\u00c3\u00b6tesplats": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "nordiska": {
    "kulturarvet": 1
  },
  "kulturarvet": {
    "visan": 1
  },
  "visan": {
    "och": 1
  },
  "kulturf\u00c3\u00b6reningen": {
    "k-m\u00c3\u00a4rkt": 1
  },
  "bytte": {
    "veronica": 1,
    "namn": 1
  },
  "kanal": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "upn": {
    "till": 1
  },
  "cw": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kanalen": {
    "gick": 1
  },
  "wb": {
    "": 1
  },
  "succ\u00c3\u00a9serien": {
    "serien": 1
  },
  "drag": {
    "av": 1
  },
  "landskap": {
    "som": 1
  },
  "urskiljas": {
    "med": 1
  },
  "blotta": {
    "\u00c3\u00b6gat": 1
  },
  "\u00c3\u00b6gat": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6rka": {
    "s\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ljusare": {
    "h\u00c3\u00b6gl\u00c3\u00a4nderna": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gl\u00c3\u00a4nderna": {
    "m\u00c3\u00a5nhaven": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5nhaven": {
    "inneh\u00c3\u00a5ller": 1
  },
  "inget": {
    "vatten": 1
  },
  "lavasl\u00c3\u00a4tter": {
    "som": 1
  },
  "magma": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4ngt": {
    "upp": 1
  },
  "nedslagskratrar": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4nkor": {
    "sedan": 1
  },
  "geologiskt": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "restprodukt": {
    "vid": 1,
    "av": 1
  },
  "solsystemets": {
    "tidigaste": 1
  },
  "golo": {
    "lando": 6
  },
  "lando": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "poco": {
    "nembu": 1
  },
  "nembu": {
    "": 1
  },
  "sysslar": {
    "med": 1
  },
  "spex": {
    "och": 1
  },
  "studentunderh\u00c3\u00a5llning": {
    "av": 1
  },
  "alte": {
    "kamereren": 1
  },
  "kamereren": {
    "och": 1
  },
  "bleckhornen": {
    "de": 1
  },
  "deltar": {
    "liksom": 1
  },
  "inbjudna": {
    "studentorkestrar": 1
  },
  "studentorkestrar": {
    "utifr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "krasse": {
    "b\u00c3\u00b6nor": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6nor": {
    "eller": 1
  },
  "linser": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nyttiga": {
    "gr\u00c3\u00b6nsaker": 1
  },
  "gr\u00c3\u00b6nsaker": {
    "som": 1
  },
  "groddas": {
    "i": 1
  },
  "hemmen": {
    "i": 1
  },
  "matlagning": {
    "steks": 1
  },
  "steks": {
    "ofta": 1
  },
  "groddarna": {
    "medan": 1
  },
  "europa": {
    "oftast": 1,
    "hade": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ter": {
    "dem": 1
  },
  "kurt": {
    "kjellstr\u00c3\u00b6m": 1
  },
  "kjellstr\u00c3\u00b6m": {
    "var": 1,
    "-": 1
  },
  "ishockeyspelarna": {
    "i": 1
  },
  "hammarby": {
    "if": 2,
    "ifs": 1,
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ifs": {
    "gr\u00c3\u00b6na": 1
  },
  "tr\u00c3\u00b6ja": {
    "som": 1
  },
  "atlas": {
    "diesels": 1
  },
  "diesels": {
    "if": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6dert\u00c3\u00a4lje": {
    "sk": 1,
    "och": 1
  },
  "sk": {
    "i": 1
  },
  "lystrade": {
    "till": 1
  },
  "smeknamnen": {
    "\"kurre": 1
  },
  "\"kurre": {
    "kjellis\"": 1
  },
  "kjellis\"": {
    "och": 1
  },
  "\"biffen\"": {
    "-": 1
  },
  "bandy": {
    "och": 1
  },
  "fotboll": {
    "i": 1
  },
  "dankunku": {
    "": 1
  },
  "erica": {
    "inordinata": 2,
    "simii": 2
  },
  "inordinata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "baker": {
    "erica": 1
  },
  "klockljungssl\u00c3\u00a4ktet": {
    "och": 2
  },
  "castell": {
    "caerwen": 8
  },
  "caerwen": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1,
    "ligger": 1
  },
  "haverfordwest": {
    "": 1
  },
  "macquartia": {
    "flavipalpis": 2,
    "och": 1
  },
  "flavipalpis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "robineau-desvoidy": {
    "": 1
  },
  "korkeasaari": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "koljonselk\u00c3\u00a4": {
    "och": 1
  },
  "orivesi": {
    "i": 1
  },
  "tammerfors": {
    "och": 1
  },
  "birkaland": {
    "i": 1
  },
  "kandahar": {
    "i": 1
  },
  "kabul": {
    "toppen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsm\u00c3\u00a4sterskapens": {
    "linjelopp": 1
  },
  "mexikanska": {
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1
  },
  "canc\u00c3\u00ban": {
    "bakom": 1
  },
  "ucis": {
    "v\u00c3\u00a4rldsranking": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rldsranking": {
    "bakom": 1
  },
  "medelsoldygn": {
    "": 1
  },
  "\u00c2\u00b0dag": {
    "\u00c3\u00b6sterut": 1
  },
  "stj\u00c3\u00a4rnhimlen": {
    "banhastigheten": 1
  },
  "banhastigheten": {
    "runt": 1
  },
  "kms": {
    "kmh": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rflyttar": {
    "sig": 1
  },
  "jorddiameter": {
    "ca": 1
  },
  "min": {
    "en": 1
  },
  "motsvarar": {
    "avst\u00c3\u00a5ndet": 1
  },
  "tillryggal\u00c3\u00a4ggs": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "mineral": {
    "de": 9,
    "och": 1
  },
  "pedro": {
    "gilmonene": 9
  },
  "gilmonene": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "ligger": 2,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "doroteaupproret": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "\"folkinitiativet": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sterbotten\"": {
    "var": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5rdservicen": {
    "i": 1
  },
  "dorotea": {
    "och": 2,
    "sjukstuga": 1
  },
  "\u00c3\u00a5sele": {
    "lappland": 1,
    "tvingade": 1
  },
  "protesterna": {
    "riktade": 1
  },
  "riktade": {
    "sig": 1
  },
  "landstinget": {
    "och": 1
  },
  "fokuserade": {
    "fr\u00c3\u00a4mst": 1
  },
  "kortade": {
    "\u00c3\u00b6ppettider": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppettider": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "sjukstuga": {
    "och": 1
  },
  "tvingade": {
    "dela": 1
  },
  "dela": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "sina": 1
  },
  "ambulans": {
    "trots": 1
  },
  "orterna": {
    "upproret": 1
  },
  "upproret": {
    "samlade": 1
  },
  "samlade": {
    "f\u00c3\u00b6rst": 1
  },
  "underskrifter": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "folkomr\u00c3\u00b6stning": {
    "i": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sterbotten": {
    "och": 1
  },
  "klar": {
    "majoritet": 1
  },
  "majoritet": {
    "gick": 1
  },
  "doroteaupprorets": {
    "linje": 1
  },
  "folkomr\u00c3\u00b6stningen": {
    "men": 1
  },
  "andelen": {
    "som": 1
  },
  "ormetica": {
    "contraria": 2,
    "och": 1
  },
  "contraria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mnv\u00c3\u00a4rda": {
    "mindre": 1
  },
  "karibiska": {
    "plattan": 1
  },
  "plattan": {
    "nazcaplattan": 1
  },
  "nazcaplattan": {
    "utanf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sydamerikas": {
    "v\u00c3\u00a4stkust": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stkust": {
    "och": 1
  },
  "scotiaplattan": {
    "i": 1
  },
  "atlanten": {
    "den": 1
  },
  "indoaustraliska": {
    "kontinentalplattan": 1
  },
  "kontinentalplattan": {
    "skapades": 1,
    "r\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sammanfogning": {
    "av": 1
  },
  "indisk": {
    "och": 1,
    "filmmusikkomposit\u00c3\u00b6r": 1,
    "musiker": 1
  },
  "australisk": {
    "kontinentalplatta": 1
  },
  "kontinentalplatta": {
    "havsplattorna": 1
  },
  "havsplattorna": {
    "f\u00c3\u00a4rdas": 1,
    "hela": 1
  },
  "snabbast": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "cocosplattan": {
    "som": 1
  },
  "eurasiska": {
    "kontinentalplattan": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngsammast": {
    "med": 1
  },
  "anl\u00c3\u00a4nde": {
    "till": 1
  },
  "espana": {
    "som": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4lpryttare": {
    "till": 1
  },
  "totalvinnare": {
    "juan": 1
  },
  "lags": {
    "f\u00c3\u00b6rtroende": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rtroende": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rvaltade": {
    "kaptensrollen": 1
  },
  "kaptensrollen": {
    "med": 1
  },
  "movistar": {
    "tog": 1,
    "team": 1
  },
  "inledande": {
    "lagtempoetappen": 1
  },
  "glochidion": {
    "gaudichaudii": 2,
    "och": 1
  },
  "gaudichaudii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "emblikav\u00c3\u00a4xtart": {
    "som": 1
  },
  "m\u00c3\u00bcller": {
    "argoviensis": 1
  },
  "argoviensis": {
    "och": 1
  },
  "jacob": {
    "gijsbert": 1
  },
  "gijsbert": {
    "boerlage": 1
  },
  "boerlage": {
    "glochidion": 1
  },
  "emblikav\u00c3\u00a4xter": {
    "inga": 1
  },
  "pembrokeshire": {
    "och": 1
  },
  "chuniapan": {
    "de": 1
  },
  "arriba": {
    "": 1
  },
  "toukh": {
    "arabiska": 1,
    "ligger": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "\u00c5\u00a3\u00c5\u00abkh": {
    "\u00d8\u00b7\u00d9\u02c6\u00d8\u00ae": 1
  },
  "\u00d8\u00b7\u00d9\u02c6\u00d8\u00ae": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "al-qalyubiyya": {
    "i": 1
  },
  "euparia": {
    "mirabilis": 2,
    "och": 1
  },
  "mirabilis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "vladimir": {
    "balthasar": 1
  },
  "balthasar": {
    "": 1
  },
  "aphodiidae": {
    "inga": 1
  },
  "crit\u00c3\u00a9rium": {
    "international": 1,
    "du": 3
  },
  "international": {
    "och": 1,
    "men": 1,
    "airport": 1
  },
  "claes": {
    "lindskogs": 1
  },
  "lindskogs": {
    "herodotos-\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttning": 1
  },
  "herodotos-\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4ttning": {
    "ger": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rklaring": {
    "till": 1
  },
  "uttrycket": {
    "oidipos": 1
  },
  "oidipos": {
    "b\u00c3\u00a5da": 1
  },
  "polyneikes": {
    "och": 1
  },
  "eteokles": {
    "d\u00c3\u00b6dade": 1
  },
  "d\u00c3\u00b6dade": {
    "varandra": 1
  },
  "tvekamp": {
    "de": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ttlingar": {
    "till": 2
  },
  "r\u00c3\u00a5kar": {
    "i": 1
  },
  "olycka": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "manuel": {
    "benavides": 1
  },
  "benavides": {
    "och": 1
  },
  "paz": {
    "i": 1
  },
  "banha": {
    "": 1
  },
  "verkliga": {
    "tillst\u00c3\u00a5nd": 1
  },
  "verdens": {
    "sande": 1
  },
  "sande": {
    "tilstand": 1
  },
  "tilstand": {
    "engelska": 1
  },
  "skeptical": {
    "environmentalist": 1
  },
  "environmentalist": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "bok": {
    "om": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6fr\u00c3\u00a5gor": {
    "av": 1
  },
  "dansken": {
    "bj\u00c3\u00b6rn": 1
  },
  "bj\u00c3\u00b6rn": {
    "lomborg": 1
  },
  "lomborg": {
    "utgiven": 1,
    "att": 1
  },
  "inl\u00c3\u00a4gg": {
    "i": 1
  },
  "debatten": {
    "och": 1
  },
  "driver": {
    "tesen": 1
  },
  "tesen": {
    "att": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6indikatorer": {
    "har": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rb\u00c3\u00a4ttrats": {
    "under": 1
  },
  "milj\u00c3\u00b6r\u00c3\u00b6relsen": {
    "\u00c3\u00b6verdriver": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verdriver": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "egna": {
    "syften": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1,
    "projekt": 1
  },
  "syften": {
    "bland": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4vdar": {
    "lomborg": 1
  },
  "citerad": {
    "siffra": 1
  },
  "siffra": {
    "om": 1
  },
  "utrotade": {
    "arter": 1
  },
  "vetenskaplig": {
    "grund": 1
  },
  "nedsk\u00c3\u00a4rningar": {
    "i": 1
  },
  "utsl\u00c3\u00a4ppen": {
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xthusgaser": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "n\u00c3\u00b6dv\u00c3\u00a4ndiga": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "undvika": {
    "skadlig": 1,
    "att": 2
  },
  "skadlig": {
    "global": 1
  },
  "global": {
    "uppv\u00c3\u00a4rmning": 1
  },
  "filma": {
    "igen": 1
  },
  "disneyfilmen": {
    "when": 1
  },
  "when": {
    "in": 1
  },
  "rom": {
    "och": 1
  },
  "guide": {
    "att": 1
  },
  "signerat": {
    "ett": 1
  },
  "trubbel": {
    "i": 1
  },
  "paradiset": {
    "i": 1
  },
  "bateman": {
    "som": 1
  },
  "hemistola": {
    "cymiaria": 2,
    "och": 1
  },
  "cymiaria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "francis": {
    "hampson": 1
  },
  "hampson": {
    "": 1
  },
  "fladdermus": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "populationer": {
    "i": 1
  },
  "asien": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "kazakstan": {
    "och": 1
  },
  "sibirien": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "mongoliet": {
    "till": 1
  },
  "bergsskogar": {
    "den": 1
  },
  "vilar": {
    "i": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4dens": {
    "h\u00c3\u00a5ligheter": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5ligheter": {
    "i": 1,
    "vinterdvala": 1
  },
  "bergssprickor": {
    "i": 1
  },
  "liknande": {
    "g\u00c3\u00b6mst\u00c3\u00a4llen": 1,
    "organisationer": 2
  },
  "g\u00c3\u00b6mst\u00c3\u00a4llen": {
    "myotis": 1
  },
  "h\u00c3\u00a5ller": {
    "oftast": 1
  },
  "underjordiska": {
    "h\u00c3\u00a5ligheter": 1
  },
  "vinterdvala": {
    "den": 1
  },
  "jagar": {
    "flygande": 1
  },
  "flygande": {
    "insekter": 1
  },
  "daniel-henry": {
    "kahnweiler": 1
  },
  "rockenhausen": {
    "tyskland": 1
  },
  "tyskland": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "konstskribent": {
    "av": 1
  },
  "tysk": {
    "b\u00c3\u00b6rd": 1,
    "politiker": 1
  },
  "tarija": {
    "i": 1
  },
  "sucre": {
    "sipuati": 1,
    "toppen": 1
  },
  "hochschule": {
    "liechtenstein": 1
  },
  "liechtenstein": {
    "-": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "den": 1
  },
  "fachhochschule": {
    "liechtenstein": 1
  },
  "vaduz": {
    "liechtenstein": 1
  },
  "kv\u00c3\u00a4llsskola": {
    "i": 1
  },
  "teknik": {
    "": 1,
    "oftast": 1
  },
  "ingenj\u00c3\u00b6rsskola": {
    "och": 1
  },
  "asplund": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rn\u00c3\u00b6sand": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "\u00c3\u00a4mbetsman": {
    "och": 1
  },
  "landsh\u00c3\u00b6vding": {
    "i": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mtlands": {
    "l\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "folkmaktspartiet": {
    "leddes": 1
  },
  "leddes": {
    "av": 1
  },
  "somchai": {
    "wongsawat": 1
  },
  "wongsawat": {
    "partiet": 1
  },
  "parlamentsvalen": {
    "": 1
  },
  "koalitionsregering": {
    "fram": 1
  },
  "konstitutionsdomstol": {
    "den": 1
  },
  "uppl\u00c3\u00b6sas": {
    "eftersom": 1
  },
  "partifunktion\u00c3\u00a4rer": {
    "gjort": 1
  },
  "skyldiga": {
    "till": 1
  },
  "autostradan": {
    "vilket": 1,
    "l\u00c3\u00a5g": 1
  },
  "riksfyran": {
    "f\u00c3\u00b6rsvann": 1
  },
  "genomfartstrafiken": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "passerar": {
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "saturn": {
    "award": 1
  },
  "actress": {
    "on": 1,
    "has": 1
  },
  "on": {
    "television\"": 1,
    "infinite": 1
  },
  "television\"": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "nominerad": {
    "till": 1
  },
  "network": {
    "television": 1
  },
  "television": {
    "show\"": 1
  },
  "show\"": {
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "fiffty": {
    "pills": 1
  },
  "pills": {
    "som": 1
  },
  "gracie": {
    "filmen": 1
  },
  "tribeca": {
    "film": 1
  },
  "festival": {
    "hon": 1
  },
  "independentfilm": {
    "kallad": 1
  },
  "receipt": {
    "och": 1
  },
  "skr\u00c3\u00a4ckfilm": {
    "kallad": 1
  },
  "roman": {
    "den": 1,
    "utspelar": 1
  },
  "premi\u00c3\u00a4r": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "mattie": {
    "pulse": 1
  },
  "$": {
    "miljoner": 1
  },
  "d\u00c3\u00a5lig": {
    "kritik": 1
  },
  "kritik": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "juryns": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "filmkritiker": {
    "exempelvis": 1
  },
  "scheck": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "hollywood": {
    "reporter": 1
  },
  "reporter": {
    "\"despite": 1
  },
  "\"despite": {
    "the": 1
  },
  "starring": {
    "presence": 1
  },
  "presence": {
    "of": 1
  },
  "[the]": {
    "young": 1
  },
  "has": {
    "far": 1
  },
  "less": {
    "interesting": 1
  },
  "interesting": {
    "material": 1
  },
  "work": {
    "with": 1
  },
  "here": {
    "than": 1
  },
  "than": {
    "she": 1
  },
  "she": {
    "does": 1
  },
  "does": {
    "as": 1
  },
  "as": {
    "[the": 1
  },
  "[the": {
    "character]": 1
  },
  "character]": {
    "veronica": 1
  },
  "mars\"[k\u00c3\u00a4lla": {
    "beh\u00c3\u00b6vs]": 1
  },
  "nedtonad": {
    "roll": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6relse": {
    "med": 2,
    "har": 1
  },
  "organisationer": {
    "som": 2
  },
  "wayne": {
    "enterprises": 2,
    "som": 1
  },
  "\u00c3\u00a4ventyr": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "referenser": {
    "till": 1
  },
  "regel": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1,
    "har": 1,
    "varit": 1,
    "som": 1
  },
  "superhj\u00c3\u00a4ltarna": {
    "anv\u00c3\u00a4nder": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "datorprogram": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rklaras": {
    "av": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mnv\u00c3\u00a4rt": {
    "som": 1
  },
  "heller": {
    "hennes": 1,
    "hans": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttelser": {
    "fungerade": 1
  },
  "verklighetsf\u00c3\u00b6rankring": {
    "it-boomen": 1
  },
  "it-boomen": {
    "gav": 1
  },
  "uppenbara": {
    "sk\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a4l": {
    "starwarre": 1,
    "ofta": 1
  },
  "skjuts": {
    "vilket": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4rktes": {
    "i": 1
  },
  "geoff": {
    "johns": 1
  },
  "johns": {
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "utveckla": {
    "power": 1
  },
  "komplex": {
    "karakt\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "justice": {
    "society": 1,
    "league": 3
  },
  "america": {
    "vol": 1,
    "med": 1,
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5lt": {
    "sitt": 1
  },
  "verklig": {
    "form": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ndrade": {
    "f\u00c3\u00b6ruts\u00c3\u00a4ttningar": 1
  },
  "osaka": {
    "sprang": 1
  },
  "sprang": {
    "hon": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5ngerna": {
    "sexa": 1
  },
  "sexa": {
    "i": 1
  },
  "avancemang": {
    "vid": 1
  },
  "inomhus-vm": {
    "": 1
  },
  "valenica": {
    "slutade": 1
  },
  "bronsplats": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "utslagen": {
    "i": 1
  },
  "erhard": {
    "var": 1,
    "har": 1,
    "ny": 1,
    "kvarstod": 1,
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4ringsminister": {
    "under": 1,
    "-": 1
  },
  "adenauers": {
    "regeringstid": 1
  },
  "regeringstid": {
    "och": 1
  },
  "mannen": {
    "bakom": 1
  },
  "undret": {
    "wirtschaftswunder": 1
  },
  "wirtschaftswunder": {
    "i": 1
  },
  "efterkrigstidens": {
    "v\u00c3\u00a4sttyskland": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sttyskland": {
    "erhard": 1
  },
  "tyska": {
    "n\u00c3\u00a4ringspolitikens": 1,
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4ringspolitikens": {
    "utformning": 1
  },
  "utformning": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "adenauer": {
    "avgick": 1,
    "som": 1
  },
  "avgick": {
    "": 2
  },
  "kansler": {
    "men": 1
  },
  "interna": {
    "partistridigheter": 1
  },
  "partistridigheter": {
    "kring": 1
  },
  "position": {
    "han": 1,
    "jordens": 1
  },
  "eftertr\u00c3\u00a4dde": {
    "samma": 1
  },
  "-\u00c3\u00a5rige": {
    "adenauer": 1
  },
  "cdu": {
    "i": 1
  },
  "post": {
    "till": 1
  },
  "kvarstod": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbundsdagen": {
    "till": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "amerila": {
    "brachyleuca": 2,
    "och": 1
  },
  "brachyleuca": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "meyrick": {
    "": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lproducerad": {
    "rock": 1
  },
  "outside": {
    "inside": 1
  },
  "inside": {
    "som": 1
  },
  "billboardlistan": {
    "\"shes": 1
  },
  "\"shes": {
    "a": 1
  },
  "beauty\"": {
    "en": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vrigt": {
    "totos": 1,
    "var": 1
  },
  "totos": {
    "d\u00c3\u00a5varande": 1
  },
  "gitarrist": {
    "steve": 1
  },
  "lukather": {
    "medverkade": 1
  },
  "love": {
    "bomb": 1
  },
  "bomb": {
    "producerad": 1
  },
  "producerad": {
    "av": 1
  },
  "rundgren": {
    "som": 1
  },
  "arbetat": {
    "med": 1
  },
  "total": {
    "flopp": 1
  },
  "flopp": {
    "och": 1
  },
  "splittrades": {
    "kort": 1
  },
  "ovanf\u00c3\u00b6r": {
    "sakristian": 1
  },
  "sakristian": {
    "finns": 1
  },
  "spis": {
    "vilket": 1
  },
  "inslag": {
    "i": 1
  },
  "bevis": {
    "finns": 1
  },
  "tillbedjan": {
    "utan": 1
  },
  "fungera": {
    "som": 1
  },
  "fristad": {
    "vid": 1
  },
  "algoma": {
    "och": 1
  },
  "personlig": {
    "v\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4n": {
    "med": 1
  },
  "fauvisterna": {
    "och": 1
  },
  "kubisterna": {
    "och": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4lpa": {
    "fram": 1
  },
  "lansera": {
    "dem": 1
  },
  "inse": {
    "betydelsen": 1
  },
  "sk\u00c3\u00b6nheten": {
    "hos": 1
  },
  "picassos": {
    "fr\u00c3\u00b6knarna": 1,
    "verk": 1
  },
  "fr\u00c3\u00b6knarna": {
    "davignon": 1
  },
  "davignon": {
    "och": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pa": {
    "den": 1
  },
  "verk": {
    "picasso": 1,
    "var": 1
  },
  "picasso": {
    "skrev": 1,
    "i": 1
  },
  "oss": {
    "om": 1
  },
  "aff\u00c3\u00a4rssinne?": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a5ende": {
    "eftersom": 1
  },
  "tidpunkten": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "ok\u00c3\u00a4nd": {
    "som": 1
  },
  "konstn\u00c3\u00a4r": {
    "och": 1
  },
  "s\u00c3\u00bdslur": {
    "denna": 1
  },
  "identisk": {
    "med": 1
  },
  "indelningar": {
    "island": 1
  },
  "magistrater": {
    "som": 1
  },
  "storlekar": {
    "bland": 1
  },
  "uppgifter": {
    "finns": 1,
    "": 2,
    "till": 1
  },
  "polis": {
    "f\u00c3\u00b6rutom": 1
  },
  "reykjavik": {
    "skatteindrivning": 1
  },
  "skatteindrivning": {
    "och": 1
  },
  "borgerliga": {
    "gifterm\u00c3\u00a5l": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4tte": {
    "om": 1,
    "kommer": 1
  },
  "modeller": {
    "f\u00c3\u00b6rutsp\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rutsp\u00c3\u00a5r": {
    "att": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6rlora": {
    "ungef\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "gradvis": {
    "kommer": 1
  },
  "emigrera": {
    "till": 1
  },
  "slukas": {
    "av": 2
  },
  "v\u00c3\u00a4xande": {
    "solens": 1
  },
  "tunna": {
    "atmosf\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "utrotat": {
    "av": 1
  },
  "luminositeten": {
    "andra": 1,
    "\u00c3\u00b6ka": 1
  },
  "simuleringar": {
    "f\u00c3\u00b6rutsp\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "sjunka": {
    "in": 1
  },
  "tidvatteneffekter": {
    "och": 1
  },
  "friktion": {
    "mot": 1
  },
  "solatmosf\u00c3\u00a4ren": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "anisophyllea": {
    "boehmii": 2,
    "och": 1
  },
  "boehmii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "engler": {
    "anisophyllea": 1
  },
  "anisophylleaceae": {
    "inga": 1
  },
  "kulturen": {
    "ligger": 1,
    "h\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "bredvid": {
    "lundag\u00c3\u00a5rd": 1
  },
  "utomhusutst\u00c3\u00a4llningar": {
    "flera": 1
  },
  "inomhusutst\u00c3\u00a4llningar": {
    "till": 1
  },
  "tegn\u00c3\u00a9rmuseet": {
    "inrymt": 1
  },
  "inrymt": {
    "i": 1
  },
  "tegn\u00c3\u00a9rs": {
    "bostadshus": 1
  },
  "bostadshus": {
    "vid": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rfattarmuseum": {
    "inr\u00c3\u00a4ttat": 1
  },
  "delblancs": {
    "roman": 1
  },
  "utspelar": {
    "sig": 1
  },
  "hedeby": {
    "i": 1,
    "till": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6dermanland": {
    "inte": 1
  },
  "mannaminne": {
    "har": 1
  },
  "vinter": {
    "varit": 1
  },
  "kall": {
    "som": 1
  },
  "saknas": {
    "folk": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5rdarna": {
    "runt": 1
  },
  "fylltratten": {
    "svensson": 1
  },
  "rycka": {
    "in": 1
  },
  "handlarn": {
    "har": 1
  },
  "aff\u00c3\u00a4rer": {
    "axel": 1
  },
  "funderingar": {
    "med": 1
  },
  "karolina": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "lag\u00c3\u00a5rden": {
    "igen": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4nker": {
    "flytta": 1
  },
  "flytta": {
    "till": 1
  },
  "bilfabriken": {
    "m\u00c3\u00a4rta": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4rta": {
    "inser": 1
  },
  "inser": {
    "till": 1
  },
  "\u00c3\u00a4nd\u00c3\u00a5": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4tte": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "cacyreus": {
    "fracta": 2,
    "och": 1
  },
  "fracta": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "gr\u00c3\u00bcnberg": {
    "": 1
  },
  "juvelvingar": {
    "inga": 1
  },
  "sarig": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "clear": {
    "creek": 1
  },
  "county": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "seat": 1
  },
  "administrativt": {
    "omr\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "colorado": {
    "usa": 1
  },
  "huvudorten": {
    "county": 1
  },
  "seat": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "evyatar": {
    "": 1
  },
  "safed": {
    "": 1
  },
  "vattenk\u00c3\u00a4llor": {
    "grottor": 1,
    "skogar": 1,
    "berg": 1
  },
  "grottor": {
    "och": 1
  },
  "uts\u00c3\u00a5gs": {
    "till": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rste": {
    "goodwillambassad\u00c3\u00b6ren": 1,
    "farao": 1
  },
  "goodwillambassad\u00c3\u00b6ren": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "unicef": {
    "[]": 1
  },
  "[]": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5ng\u00c3\u00a5riga": {
    "arbete": 1
  },
  "organisationen": {
    "fick": 1
  },
  "motta": {
    "den": 1
  },
  "orden": {
    "hederslegionen": 1
  },
  "zard-e": {
    "ja\u00e2\u20ac\u02dcfarak": 8
  },
  "ja\u00e2\u20ac\u02dcfarak": {
    "\u00c3\u00a4r": 3,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1
  },
  "qam\u00c5\u0178ar": {
    "": 1
  },
  "hoplia": {
    "prasina": 2,
    "och": 1
  },
  "prasina": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "arrow": {
    "": 1
  },
  "historiskt": {
    "har": 1
  },
  "kyrkorna": {
    "som": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verlevde": {
    "var": 1
  },
  "rivna": {
    "medeltidskyrkorna": 1
  },
  "medeltidskyrkorna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ruinerna": {
    "av": 1
  },
  "stenkyrka": {
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "utgr\u00c3\u00a4vda": {
    "och": 1
  },
  "underjordiskt": {
    "museum": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6rigt": {
    "kulturen": 1
  },
  "hypotrachyna": {
    "crenata": 2,
    "och": 1
  },
  "crenata": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lavart": {
    "som": 1
  },
  "kurok": {
    "och": 1
  },
  "hale": {
    "hypotrachyna": 1
  },
  "parmeliaceae": {
    "inga": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsknut": {
    "och": 1
  },
  "resen\u00c3\u00a4rer": {
    "t\u00c3\u00a5g": 1
  },
  "esl\u00c3\u00b6v": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4stkustbanan": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "guelb": {
    "el": 6
  },
  "fk\u00c3\u00a2rine": {
    "\u00c3\u00a4r": 5,
    "runt": 1
  },
  "plat\u00c3\u00a5berg": {
    "i": 1
  },
  "mauretanien": {
    "det": 1
  },
  "tagant": {
    "i": 1
  },
  "nouakchott": {
    "toppen": 1
  },
  "heteronyx": {
    "elytrurus": 2,
    "och": 1
  },
  "elytrurus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "blackburn": {
    "": 1
  },
  "lib\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9s": {
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "tredje": 1
  },
  "stapeln": {
    "fick": 1
  },
  "veta": {
    "att": 1
  },
  "inbjuden": {
    "att": 1
  },
  "passera": {
    "den": 1,
    "slutaudition": 1
  },
  "avst\u00c3\u00a4ngd": {
    "inte": 1
  },
  "caisse": {
    "depargne": 1,
    "depargne-illes": 1
  },
  "uppf\u00c3\u00b6r": {
    "mont": 1,
    "sig": 1
  },
  "mont": {
    "ventoux": 1
  },
  "ventoux": {
    "bakom": 1
  },
  "polacken": {
    "sylvester": 1
  },
  "sylvester": {
    "szmyd": 1
  },
  "szmyd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "ledartr\u00c3\u00b6ja": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 2
  },
  "f\u00c3\u00b6rr": {
    "omfattades": 1,
    "gick": 1
  },
  "omfattades": {
    "staden": 1
  },
  "slogs": {
    "\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6kats": {
    "i": 1
  },
  "nuf\u00c3\u00b6rtiden": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "inhopp": {
    "i": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4nner": {
    "i": 1,
    "zachary": 1,
    "jehovas": 1
  },
  "ensemblen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "zachary": {
    "quinto": 1
  },
  "quinto": {
    "som": 1
  },
  "byn": {
    "omtalas": 1,
    "": 1
  },
  "omtalas": {
    "i": 1
  },
  "skriftliga": {
    "handlingar": 1
  },
  "handlingar": {
    "f\u00c3\u00b6rsta": 1,
    "den": 1
  },
  "n\u00c3\u00a4mndeman": {
    "per": 1
  },
  "fram\u00c3\u00a5t": {
    "utgjorde": 1,
    "\u00e2\u20ac\u201c": 1
  },
  "mantal": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "skattekvarn": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "\u00e7\u00a5\u017e\u00e7\u00a4\u00be": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "shintoistiska": {
    "helgedomar": 1
  },
  "huvudsyfte": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rb\u00c3\u00a4rgera": {
    "en": 1
  },
  "gudom": {
    "kami": 1
  },
  "kami": {
    "ofta": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6n": {
    "i": 1
  },
  "shintoismens": {
    "hemland": 1
  },
  "hemland": {
    "finns": 1
  },
  "armenien": {
    "den": 1
  },
  "tavusj": {
    "i": 1
  },
  "jerevan": {
    "noyemberyan": 1
  },
  "cykelfamilj": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "pappan": {
    "juan": 1
  },
  "brodern": {
    "juan": 1
  },
  "francisco": {
    "var": 1
  },
  "amat\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00a4vlingscyklister": {
    "han": 1
  },
  "pappa": {
    "till": 1
  },
  "iv\u00c3\u00a1n": {
    "och": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4stras": {
    "som": 1
  },
  "naturligt": {
    "i": 1
  },
  "meningen": {
    "att": 1,
    "med": 1
  },
  "tillkommit": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rvildats": {
    "mustangerna": 1
  },
  "europ\u00c3\u00a9erna": {
    "f\u00c3\u00b6rde": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rde": {
    "in": 1,
    "bef\u00c3\u00a4l": 1
  },
  "uppt\u00c3\u00a4ckten": {
    "av": 1
  },
  "amerika": {
    "i": 1,
    "under": 1,
    "och": 1,
    "sl\u00c3\u00a4pptes": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "ut\u00c3\u00b6kades": 1
  },
  "spanskans": {
    "meste\u00c3\u00b1o": 1
  },
  "meste\u00c3\u00b1o": {
    "i": 1,
    "h\u00c3\u00a4rstammar": 1
  },
  "mestengo": {
    "som": 1
  },
  "betyder": {
    "vild": 1
  },
  "vild": {
    "eller": 1
  },
  "bortsprungen": {
    "vilsen": 1
  },
  "vilsen": {
    "ordet": 1
  },
  "sannolikhet": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "latinskt": {
    "ord": 1
  },
  "ord": {
    "mixtus": 1
  },
  "mixtus": {
    "med": 1
  },
  "blanda": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4ststammar": {
    "oftast": 1
  },
  "blandningar": {
    "av": 1
  },
  "sprungit": {
    "bort": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ppts": {
    "ut": 1
  },
  "fria": {
    "bilmodellen": 1
  },
  "bilmodellen": {
    "ford": 1
  },
  "ford": {
    "mustang": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5nat": {
    "sitt": 1
  },
  "kachelsee": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbundslandet": {
    "k\u00c3\u00a4rnten": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4rnten": {
    "i": 1
  },
  "kontinentalplattorna": {
    "r\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "pressas": {
    "havsbottnen": 1
  },
  "kanterna": {
    "samtidigt": 1
  },
  "fl\u00c3\u00b6de": {
    "av": 1
  },
  "havsbotten": {
    "vid": 1
  },
  "mitthavsryggar": {
    "kombinationen": 1
  },
  "kombinationen": {
    "av": 1
  },
  "processer": {
    "g\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "materian": {
    "som": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terf\u00c3\u00b6rs": {
    "ner": 1
  },
  "\u00c3\u00a5tervinns": {
    "den": 1
  },
  "uppskattad": {
    "\u00c3\u00a5lder": 1
  },
  "\u00c3\u00a5lder": {
    "p\u00c3\u00a5": 2
  },
  "hittat": {
    "fossil": 1
  },
  "fossil": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "dhour": {
    "a\u00c3\u00afn": 1
  },
  "marj": {
    "": 1
  },
  "skogar": {
    "och": 1
  },
  "framtid": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "knuten": {
    "till": 1
  },
  "ackumulationen": {
    "av": 1
  },
  "helium": {
    "i": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4tefusionen": {
    "\u00c3\u00b6kar": 1
  },
  "stj\u00c3\u00a4rnans": {
    "luminositet": 1
  },
  "luminositet": {
    "l\u00c3\u00a5ngsamt": 1
  },
  "kommande": {
    "": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4ntas": {
    "luminositeten": 1
  },
  "klimatmodeller": {
    "tyder": 1
  },
  "\u00c3\u00b6kningen": {
    "av": 1
  },
  "inkommande": {
    "str\u00c3\u00a5lning": 1
  },
  "konsekvenser": {
    "inklusive": 1
  },
  "trolig": {
    "f\u00c3\u00b6rlust": 1
  },
  "julgran": {
    "hemma": 1
  },
  "hemma": {
    "och": 1
  },
  "popul\u00c3\u00a4rare": {
    "att": 1
  },
  "tillaga": {
    "julmaten": 1
  },
  "julmaten": {
    "med": 1
  },
  "barbecue": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "efterr\u00c3\u00a4tter": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "julklappspaketen": {
    "\u00c3\u00b6ppnas": 1
  },
  "\u00c3\u00b6ppnas": {
    "vanligtvis": 1
  },
  "juldagens": {
    "morgon": 1
  },
  "morgon": {
    "f\u00c3\u00b6re": 1
  },
  "regentnamnet": {
    "nesut-biti": 2
  },
  "nesut-biti": {
    "kung": 1,
    "som": 1
  },
  "kungariket": {
    "hade": 1
  },
  "enat": {
    "sedan": 1,
    "danskt": 1
  },
  "narmers": {
    "tid": 1
  },
  "titel": {
    "en": 1
  },
  "ideologin": {
    "om": 1
  },
  "gudomlig": {
    "kung": 1
  },
  "inneh\u00c3\u00b6ll": {
    "hans": 1
  },
  "avbildning": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ikl\u00c3\u00a4dd": {
    "dubbelkronan": 1
  },
  "egyptiska": {
    "\u00c3\u00a5rskr\u00c3\u00b6nikan": 1
  },
  "\u00c3\u00a5rskr\u00c3\u00b6nikan": {
    "med": 1
  },
  "beskrivningar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "intr\u00c3\u00a4ffade": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "under": 1
  },
  "regerings\u00c3\u00a5r": {
    "gjordes": 1
  },
  "figueredos": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "boyac\u00c3\u00a1": {
    "i": 1
  },
  "gardaneh-ye": {
    "mand\u00c4\u0081nak": 8
  },
  "mand\u00c4\u0081nak": {
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1,
    "persiska": 1,
    "ligger": 1
  },
  "ashk": {
    "r\u00c4\u00abzeh": 1
  },
  "r\u00c4\u00abzeh": {
    "": 1
  },
  "r\u00c5\u00abdehen": {
    "": 1
  },
  "ut\u00c3\u00b6kades": {
    "taxiflygverksamheten": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "taxiflygverksamheten": {
    "till": 1
  },
  "innefatta": {
    "aff\u00c3\u00a4rsjetflygplan": 1
  },
  "aff\u00c3\u00a4rsjetflygplan": {
    "av": 1
  },
  "modellerna": {
    "citation": 1
  },
  "citation": {
    "bravo": 1
  },
  "bravo": {
    "och": 1
  },
  "excel": {
    "det": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ktets": {
    "arter": 1
  },
  "novazelandiella": {
    "kellyi": 2,
    "och": 1
  },
  "kellyi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "kvalsterart": {
    "som": 1
  },
  "hunt": {
    "": 1
  },
  "pheroliodidae": {
    "inga": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4gas": {
    "vara": 1,
    "inneh\u00c3\u00a5lla": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4lbyggda": {
    "under": 1
  },
  "upptagande": {
    "af": 1
  },
  "byggnadsomr\u00c3\u00a5den": {
    "gaturegleringar": 1
  },
  "gaturegleringar": {
    "och": 1
  },
  "liflig": {
    "byggnadsverksamhet": 1
  },
  "byggnadsverksamhet": {
    "h\u00c3\u00a4rutinnan": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rutinnan": {
    "gjorts": 1
  },
  "gjorts": {
    "stora": 1
  },
  "perdices": {
    "": 1
  },
  "huejote": {
    "": 1
  },
  "branschregistrerade": {
    "f\u00c3\u00b6rlag": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlag": {
    "i": 1,
    "per": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlagst\u00c3\u00a4taste": {
    "svenska": 1
  },
  "r\u00c3\u00a4knat": {
    "utifr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "bajmok": {
    "serbiska": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "serbiska": {
    "kyrilliska": 1
  },
  "kyrilliska": {
    "\u00d0\u00b1\u00d0\u00b0\u00d1\u02dc\u00d0\u00bc\u00d0\u00be\u00d0\u00ba": 1
  },
  "\u00d0\u00b1\u00d0\u00b0\u00d1\u02dc\u00d0\u00bc\u00d0\u00be\u00d0\u00ba": {
    "ungerska": 1
  },
  "ungerska": {
    "bajmok": 1
  },
  "serbien": {
    "i": 1
  },
  "vojvodina": {
    "n\u00c3\u00a4ra": 1
  },
  "ungern": {
    "kelebija": 1
  },
  "kelebija": {
    "ligger": 1
  },
  "subotica": {
    "och": 1
  },
  "roland": {
    "fahlin": 2
  },
  "fahlin": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1,
    "blev": 1,
    "ordf\u00c3\u00b6rande-": 1
  },
  "ica": {
    "ab": 1,
    "f\u00c3\u00b6rbundet": 1,
    "och": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbundet": {
    "i": 1,
    "om": 1
  },
  "ordf\u00c3\u00b6rande-": {
    "och": 1
  },
  "vd-skapet": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "aholds": {
    "styrelse": 1
  },
  "ledmotivet": {
    "till": 1
  },
  "fame": {
    "vid": 1
  },
  "emmygalan": {
    "samma": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5despelarna": {
    "i": 1
  },
  "nominerade": {
    "till": 1
  },
  "priser": {
    "vid": 1
  },
  "teen": {
    "choice": 1
  },
  "awards": {
    "\"choice": 1
  },
  "\"choice": {
    "breakout": 2
  },
  "breakout": {
    "actress\"": 1,
    "tv": 1
  },
  "actress\"": {
    "och": 1
  },
  "\u00d8\u00b2\u00d8\u00b1\u00d8\u00af": {
    "\u00d8\u00ac\u00d8\u00b9\u00d9\u0081\u00d8\u00b1\u00d9\u0192": 1
  },
  "\u00d8\u00ac\u00d8\u00b9\u00d9\u0081\u00d8\u00b1\u00d9\u0192": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "gr\u00c3\u00a4nsf\u00c3\u00b6rdrag": {
    "som": 1
  },
  "sl\u00c3\u00b6ts": {
    "den": 1
  },
  "qingdynastins": {
    "kina": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4pnad": {
    "sammanst\u00c3\u00b6tning": 1
  },
  "sammanst\u00c3\u00b6tning": {
    "vid": 1
  },
  "gj\u00c3\u00b6nge": {
    "povlsen": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6ingeh\u00c3\u00b6vdingen": {
    "var": 1
  },
  "snapphane": {
    "och": 1
  },
  "friskyttekapten": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "halland": {
    "eller": 1,
    "och": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6inge": {
    "h\u00c3\u00a4rad": 1,
    "som": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rad": {
    "i": 1,
    "antyder": 1
  },
  "horns": {
    "krig": 1
  },
  "tj\u00c3\u00a4nstgjorde": {
    "som": 1
  },
  "sergeant": {
    "i": 1,
    "senare": 1
  },
  "opererade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "hallands\u00c3\u00a5s": {
    "senare": 1
  },
  "avancerade": {
    "han": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4nrik": {
    "vid": 1,
    "i": 1
  },
  "dragonkompani": {
    "": 1
  },
  "korpral": {
    "vid": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5nskt": {
    "fotfolkskompani": 1
  },
  "fotfolkskompani": {
    "och": 1
  },
  "befordrades": {
    "han": 1
  },
  "dokument": {
    "som": 1
  },
  "uppn\u00c3\u00a5tt": {
    "kaptens": 1
  },
  "kaptens": {
    "rang": 1
  },
  "rang": {
    "och": 1
  },
  "bef\u00c3\u00a4l": {
    "\u00c3\u00b6ver": 1
  },
  "dragonskvadron": {
    "de": 1
  },
  "stred": {
    "mot": 1
  },
  "svenskarna": {
    "vid": 1
  },
  "striderna": {
    "vid": 1
  },
  "genevad": {
    "bro": 1
  },
  "bro": {
    "och": 1
  },
  "kattarp": {
    "visade": 1
  },
  "sat\u00c3\u00ada": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "huila": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbindelseled": {
    "mellan": 1
  },
  "lundav\u00c3\u00a4gen": {
    "i": 1
  },
  "trelleborgsv\u00c3\u00a4gen": {
    "i": 1
  },
  "genomfartsled": {
    "och": 1
  },
  "skyltad": {
    "som": 1
  },
  "ringv\u00c3\u00a4gen": {
    "invigdes": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6sten": {
    "": 1
  },
  "cws": {
    "stora": 1
  },
  "satsning": {
    "gossip": 1
  },
  "leighton": {
    "meester": 1
  },
  "meester": {
    "blake": 1
  },
  "blake": {
    "lively": 1,
    "": 1
  },
  "lively": {
    "och": 1
  },
  "ed": {
    "westwick": 1
  },
  "westwick": {
    "medverkar": 1
  },
  "nedl\u00c3\u00a4ggningen": {
    "av": 1
  },
  "inspelningen": {
    "av": 1
  },
  "hawaii": {
    "filmen": 1
  },
  "segel": {
    "i": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "mila": {
    "kunis": 1
  },
  "kunis": {
    "och": 1
  },
  "russell": {
    "brand": 1
  },
  "mackay": {
    "och": 1
  },
  "intilliggande": {
    "universitetsplatsen": 1
  },
  "universitetsplatsen": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "akademiskt": {
    "centrum": 1
  },
  "universitetshuset": {
    "kungshuset": 1
  },
  "promynoglenes": {
    "grandis": 2,
    "och": 1
  },
  "grandis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "blest": {
    "": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4ckv\u00c3\u00a4varspindlar": {
    "inga": 2
  },
  "grundarna": {
    "till": 1
  },
  "bloggen": {
    "ekonomistas": 1
  },
  "ekonomistas": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nationalekonomer": {
    "bland": 1
  },
  "eo": {
    "svensson": 1
  },
  "jonas": {
    "vlachos": 1
  },
  "vlachos": {
    "skriver": 1
  },
  "skriver": {
    "om": 1
  },
  "samh\u00c3\u00a4llsutveckling": {
    "politik": 1
  },
  "politik": {
    "och": 1
  },
  "kankan": {
    "region": 1
  },
  "conakry": {
    "toppen": 1
  },
  "produkterna": {
    "av": 1
  },
  "resurser": {
    "som": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rja": {
    "jordens": 1
  },
  "inv\u00c3\u00a5narna": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "uppdelade": {
    "i": 1
  },
  "diplomati": {
    "resor": 1
  },
  "handel": {
    "och": 1
  },
  "milit\u00c3\u00a4ra": {
    "handlingar": 1
  },
  "varelsen": {
    "i": 1
  },
  "hunden": {
    "lajka": 1
  },
  "lajka": {
    "som": 1
  },
  "skickades": {
    "upp": 1
  },
  "jurij": {
    "gagarin": 1
  },
  "gagarin": {
    "n\u00c3\u00a5dde": 1
  },
  "katolska": {
    "sankt": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6rig": {
    "sankt": 1,
    "svenska": 1
  },
  "aquino": {
    "f\u00c3\u00b6rsamling": 1
  },
  "ortodoxa": {
    "sankta": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sterkyrkan": {
    "tillh\u00c3\u00b6rig": 1
  },
  "missionskyrkan": {
    "ocks\u00c3\u00a5": 1
  },
  "baptistkyrkan": {
    "dominikanorden": 1
  },
  "dominikanorden": {
    "evangeliska": 1
  },
  "evangeliska": {
    "fosterlandsstiftelsen": 1,
    "frikyrkan": 1
  },
  "fosterlandsstiftelsen": {
    "evangeliska": 1
  },
  "frikyrkan": {
    "evangelisk": 1
  },
  "evangelisk": {
    "luthersk": 1
  },
  "luthersk": {
    "mission": 1
  },
  "mission": {
    "-": 1
  },
  "bibeltrogna": {
    "v\u00c3\u00a4nner": 1
  },
  "jehovas": {
    "vittnen": 1
  },
  "vittnen": {
    "missionsprovinsen": 1
  },
  "missionsprovinsen": {
    "mormonkyrkan": 1
  },
  "mormonkyrkan": {
    "jesu": 1
  },
  "jesu": {
    "kristi": 1
  },
  "kristi": {
    "kyrka": 1
  },
  "dagars": {
    "heliga": 1
  },
  "heliga": {
    "och": 1
  },
  "pingstkyrkan": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00c3\u00b6versta": {
    "av": 1
  },
  "stelnade": {
    "delen": 1
  },
  "superhettad": {
    "materia": 1
  },
  "halvflytande": {
    "plastiskt": 1
  },
  "plastiskt": {
    "tillst\u00c3\u00a5nd": 1
  },
  "kommunaliserades": {
    "": 1
  },
  "upph\u00c3\u00b6rde": {
    "som": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4roverk": {
    "": 1
  },
  "tallboskolans": {
    "gymnasium": 1
  },
  "studentexamen": {
    "gavs": 1
  },
  "gavs": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "realexamen": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "qipan": {
    "kinesiska": 1,
    "provinsen": 1
  },
  "\u00e6\u00a3\u2039\u00e7\u203a\u02dc": {
    "\u00e6\u00a3\u2039\u00e7\u203a\u02dc\u00e9\u2022\u2021": 1
  },
  "\u00e6\u00a3\u2039\u00e7\u203a\u02dc\u00e9\u2022\u2021": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6ping": {
    "i": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6pingen": {
    "qipan": 1
  },
  "jiangsu": {
    "i": 1
  },
  "vuxna": {
    "-": 1
  },
  "nowickia": {
    "reducta": 2,
    "och": 1
  },
  "reducta": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "f\u00c3\u00a9lix": {
    "mesnil": 1
  },
  "mesnil": {
    "": 1
  },
  "fiktivt": {
    "f\u00c3\u00b6retag": 1
  },
  "grundat": {
    "av": 1
  },
  "alter": {
    "ego": 1
  },
  "ego": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retaget": {
    "genomg\u00c3\u00a5tt": 1,
    "har": 1,
    "till": 1,
    "i": 1,
    "etablerade": 1,
    "som": 1
  },
  "beh\u00c3\u00a5llit": {
    "sin": 1
  },
  "it": {
    "och": 1
  },
  "grundaren": {
    "karen": 1
  },
  "lexcorp": {
    "och": 1
  },
  "kopplat": {
    "till": 1
  },
  "starrspower": {
    "girls": 1
  },
  "emellan\u00c3\u00a5t": {
    "har": 1
  },
  "hj\u00c3\u00a4lpt": {
    "andra": 1
  },
  "sammanslutningar": {
    "som": 2
  },
  "league": {
    "of": 2,
    "international": 1
  },
  "teknologi": {
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1
  },
  "medier": {
    "som": 1
  },
  "teknikkoncern": {
    "och": 1
  },
  "christofer": {
    "columbus": 1
  },
  "columbus": {
    "uppt\u00c3\u00a4ckte": 1
  },
  "uppt\u00c3\u00a4ckte": {
    "amerika": 1
  },
  "reste": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1,
    "till": 1
  },
  "europ\u00c3\u00a9er": {
    "till": 1
  },
  "conquistadorer": {
    "som": 1
  },
  "skeppen": {
    "hade": 1
  },
  "jenneth\u00c3\u00a4star": {
    "och": 1
  },
  "araber": {
    "och": 1
  },
  "berberh\u00c3\u00a4star": {
    "som": 1
  },
  "morernas": {
    "invasion": 1,
    "h\u00c3\u00a4star": 1
  },
  "invasion": {
    "under": 1
  },
  "jenneten": {
    "hade": 1
  },
  "troligtvis": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "korsades": {
    "med": 1
  },
  "bergsh\u00c3\u00a4star": {
    "som": 1
  },
  "asturconponnyerna": {
    "under": 1
  },
  "koloniseringarna": {
    "fortsatte": 1
  },
  "rymde": {
    "och": 1,
    "eller": 1
  },
  "harris": {
    "jayaraj": 2
  },
  "chennai": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "tamil": 2,
    "och": 1
  },
  "kollywoodfilm": {
    "han": 1
  },
  "filmmusik": {
    "och": 1
  },
  "soundtrack": {
    "samt": 1
  },
  "spelats": {
    "i": 1
  },
  "tamilfilmer": {
    "samt": 1
  },
  "tollywood": {
    "och": 1
  },
  "bollywood": {
    "han": 1
  },
  "tamil": {
    "nadu": 2
  },
  "nadu": {
    "under": 1,
    "han": 1
  },
  "etablera": {
    "sig": 2
  },
  "komposit\u00c3\u00b6rerna": {
    "i": 1
  },
  "relation": {
    "med": 1
  },
  "filmproducenten": {
    "kevin": 1
  },
  "mann": {
    "": 1
  },
  "sk\u00c3\u00a5despelaren": {
    "dax": 1
  },
  "dax": {
    "shepard": 1
  },
  "shepard": {
    "paret": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rlovade": {
    "sig": 1
  },
  "ongkag": {
    "lobug": 1
  },
  "lobug": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ouchfoudane": {
    "": 1
  },
  "taliouine": {
    "": 1
  },
  "villkoren": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "kritiserats": {
    "av": 1
  },
  "musikerf\u00c3\u00b6rbundet": {
    "det": 1
  },
  "handlat": {
    "om": 1
  },
  "osk\u00c3\u00a4lig": {
    "ers\u00c3\u00a4ttning": 1
  },
  "ers\u00c3\u00a4ttning": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "produktionsbolaget": {
    "freemantle": 1
  },
  "freemantle": {
    "": 1
  },
  "boende": {
    "samt": 1
  },
  "uppbundna": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "orimligt": {
    "l\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "varslade": {
    "f\u00c3\u00b6rbundet": 1
  },
  "strejk": {
    "inf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "omringad": {
    "av": 1
  },
  "gravar": {
    "tillh\u00c3\u00b6rande": 1
  },
  "tillh\u00c3\u00b6rande": {
    "m\u00c3\u00a4n": 1
  },
  "kungens": {
    "vasaller": 1
  },
  "vasaller": {
    "som": 1
  },
  "strypta": {
    "innan": 1
  },
  "begravdes": {
    "vilket": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4nnisko-offer": {
    "var": 1
  },
  "verkar": {
    "ha": 1
  },
  "avslutats": {
    "mot": 1
  },
  "ers\u00c3\u00a4ttas": {
    "av": 1
  },
  "shabti": {
    "figuriner": 1
  },
  "figuriner": {
    "som": 1
  },
  "hondo": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "hato": {
    "mayor": 1
  },
  "mayor": {
    "i": 1
  },
  "dziedzickia": {
    "edwardsiana": 2,
    "och": 1
  },
  "edwardsiana": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "adrian": {
    "jonasson": 1
  },
  "jonasson": {
    "cameron": 1
  },
  "cameron": {
    "jai": 1
  },
  "jai": {
    "och": 1
  },
  "rebecka": {
    "karlsson": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6dda": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "resultatet": {
    "presenteras": 1,
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "utan": 1
  },
  "presenteras": {
    "brukar": 1,
    "vem": 1
  },
  "programledarenna": {
    "ge": 1,
    "vilka": 1
  },
  "gissa": {
    "vemvilka": 1
  },
  "vemvilka": {
    "de": 1
  },
  "tror": {
    "sitter": 1
  },
  "sitter": {
    "s\u00c3\u00a4kert": 1,
    "\"s\u00c3\u00a4kert\"": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4kert": {
    "respektive": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4nger": {
    "l\u00c3\u00b6st": 1
  },
  "l\u00c3\u00b6st": {
    "d\u00c3\u00a4refter": 1
  },
  "meddelar": {
    "programledarenna": 1
  },
  "\"s\u00c3\u00a4kert\"": {
    "allts\u00c3\u00a5": 1
  },
  "pass": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6ster": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "och": 1,
    "mot": 1,
    "medan": 1,
    "f\u00c3\u00a5tt": 1,
    "nollst\u00c3\u00a4llts": 1,
    "\u00c3\u00a5kte": 1
  },
  "hamna": {
    "bland": 1
  },
  "ropas": {
    "upp": 1
  },
  "g\u00c3\u00b6rs": {
    "detta": 1
  },
  "slumpvis": {
    "vald": 2
  },
  "vald": {
    "ordning": 1,
    "\"s\u00c3\u00a4ker\"": 1
  },
  "resultatordning": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tv\u00c3\u00a5-tre": {
    "deltagare": 1
  },
  "allvarsstund": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4ge": {
    "st\u00c3\u00a5tt": 1,
    "en": 1,
    "var": 1,
    "vid": 1
  },
  "st\u00c3\u00a5tt": {
    "mellan": 1
  },
  "dende": {
    "som": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6ter": {
    "den": 1
  },
  "sistaplacerade": {
    "en": 1
  },
  "\"s\u00c3\u00a4ker\"": {
    "deltagare": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rstn\u00c3\u00a4mnda": {
    "har": 1
  },
  "nollst\u00c3\u00a4llts": {
    "den": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6stningsomg\u00c3\u00a5ng": {
    "utan": 1
  },
  "omg\u00c3\u00a5ngen": {
    "som": 1
  },
  "veckofinal": {
    "forts\u00c3\u00a4tter": 1,
    "har": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4ttet": {
    "fram": 1
  },
  "pritchardia": {
    "hillebrandii": 2,
    "och": 1
  },
  "hillebrandii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "enhj\u00c3\u00a4rtbladig": {
    "v\u00c3\u00a4xtart": 1
  },
  "odoardo": {
    "beccari": 1
  },
  "beccari": {
    "pritchardia": 1
  },
  "arecaceae": {
    "inga": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rn\u00c3\u00a5ldern": {
    "och": 1
  },
  "brons\u00c3\u00a5ldern": {
    "offerplatser": 1
  },
  "offerplatser": {
    "n\u00c3\u00a4ra": 1,
    "eller": 1,
    "var": 1
  },
  "byar": {
    "platsen": 1
  },
  "viet": {
    "andra": 1
  },
  "beteckningar": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1,
    "bland": 1
  },
  "kultplatser": {
    "var": 1
  },
  "harg": {
    "horg": 1
  },
  "horg": {
    "hov": 1
  },
  "hov": {
    "och": 1
  },
  "namnelement": {
    "finns": 1
  },
  "gudanamn": {
    "i": 1
  },
  "ortnamn": {
    "till": 1
  },
  "ullevi": {
    "och": 1
  },
  "fr\u00c3\u00b6lunda": {
    "andra": 1
  },
  "offerk\u00c3\u00a4llor": {
    "och": 1
  },
  "klasika": {
    "primavera": 1
  },
  "primavera": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "egoi": {
    "mart\u00c3\u00adnez": 1
  },
  "mart\u00c3\u00adnez": {
    "och": 1
  },
  "herrada": {
    "den": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4ngde": {
    "av": 1
  },
  "italien": {
    "men": 1
  },
  "forts\u00c3\u00a4tta": {
    "t\u00c3\u00a4vla": 1
  },
  "katalonien": {
    "runt": 1
  },
  "thor": {
    "hushovd": 3
  },
  "hushovd": {
    "valverde": 1,
    "som": 1,
    "och": 1
  },
  "sekunders": {
    "f\u00c3\u00b6rspr\u00c3\u00a5ng": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rspr\u00c3\u00a5ng": {
    "till": 1
  },
  "giganta": {
    "": 1
  },
  "professionell": {
    "": 1,
    "t\u00c3\u00a4vlingscyklist": 1
  },
  "stallet": {
    "kelme": 1,
    "till": 1
  },
  "amat\u00c3\u00b6rstall": {
    "han": 1
  },
  "mallorca": {
    "en": 1
  },
  "gp": {
    "primavera": 1,
    "villafranca": 1
  },
  "villafranca": {
    "de": 1
  },
  "vulkanerna": {
    "g\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4ndigt": {
    "f\u00c3\u00b6rs": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rs": {
    "upp": 1,
    "bort": 1
  },
  "plattektoniken": {
    "g\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "kol": {
    "och": 1
  },
  "kalksten": {
    "genom": 1
  },
  "subduktion": {
    "tvingas": 1
  },
  "tvingas": {
    "ned": 1
  },
  "frig\u00c3\u00b6rs": {
    "sedan": 1
  },
  "uppskattats": {
    "att": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbli": {
    "bundet": 1
  },
  "bundet": {
    "i": 1
  },
  "korsvirkeshus": {
    "ett": 1
  },
  "s\u00c3\u00a5dant": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "wickmanska": {
    "g\u00c3\u00a5rden": 1
  },
  "g\u00c3\u00a5rden": {
    "denna": 1
  },
  "brann": {
    "ner": 1
  },
  "restaurerad": {
    "och": 1
  },
  "inhyser": {
    "i": 1
  },
  "brehat": {
    "shoal": 1
  },
  "shoal": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "artikeln": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "engelskspr\u00c3\u00a5kiga": {
    "wikipedia": 1
  },
  "wikipedia": {
    "edward": 1
  },
  "th": {
    "duke": 1
  },
  "duke": {
    "of": 1
  },
  "ercheia": {
    "collustrans": 2,
    "och": 1
  },
  "collustrans": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lucas": {
    "": 1,
    "distant": 1
  },
  "pasir": {
    "tarikolot": 6
  },
  "tarikolot": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "runt": 1,
    "v\u00c3\u00a4xer": 1
  },
  "malang": {
    "": 1
  },
  "krishnasamy": {
    "matric": 1
  },
  "matric": {
    "school": 1
  },
  "sm": {
    "jayakumar": 1
  },
  "jayakumar": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "filmgitarrist": {
    "som": 1
  },
  "veiwangga": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "vanua": {
    "levu": 1
  },
  "shenl\u00c4\u00ab": {
    "": 1
  },
  "deh\u00c4\u0081q\u00c4\u0081n": {
    "": 1
  },
  "tomten": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "lundautst\u00c3\u00a4llningen": {
    "och": 1
  },
  "botaniska": {
    "tr\u00c3\u00a4dg\u00c3\u00a5rden": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4dg\u00c3\u00a5rden": {
    "som": 1
  },
  "institutioner": {
    "liksom": 1
  },
  "tio\u00e2\u20ac\u201ctolv": {
    "deltagare": 1
  },
  "tema": {
    "eller": 1
  },
  "utmaning": {
    "som": 1
  },
  "fredagar": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "varp\u00c3\u00a5": {
    "juryn": 1
  },
  "juryns": {
    "kritik": 1
  },
  "makt": {
    "att": 1
  },
  "sms-r\u00c3\u00b6star": {
    "fram": 1
  },
  "sjungit": {
    "klart": 1
  },
  "snabbgenomg\u00c3\u00a5ng": {
    "och": 2
  },
  "pausen": {
    "h\u00c3\u00a5lls": 1
  },
  "st\u00c3\u00a4nger": {
    "telefonslussarna": 1
  },
  "simii": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "spencer": {
    "le": 1
  },
  "marchant": {
    "moore": 1
  },
  "moore": {
    "och": 1
  },
  "egh": {
    "oliver": 1
  },
  "oliver": {
    "erica": 1
  },
  "cyanopepla": {
    "girardi": 2,
    "och": 1
  },
  "girardi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "dognin": {
    "": 1
  },
  "cuchilla": {
    "montes": 1
  },
  "montes": {
    "negros": 1
  },
  "negros": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "cundinamarca": {
    "i": 1
  },
  "psammoclema": {
    "goniodes": 2,
    "och": 1
  },
  "goniodes": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "svampdjursart": {
    "som": 1
  },
  "wiedenmayer": {
    "": 1
  },
  "delas": {
    "in": 1
  },
  "klimatzoner": {
    "traditionellt": 1
  },
  "traditionellt": {
    "har": 1
  },
  "talat": {
    "om": 1
  },
  "huvudzonerna": {
    "tropiskt": 1
  },
  "arktiskt": {
    "klimat": 1
  },
  "skilja": {
    "mellan": 1
  },
  "lammsk\u00c3\u00a4r": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "\u00c3\u00a5land": {
    "finland": 1,
    "i": 1
  },
  "saltvik": {
    "i": 1
  },
  "mariehamn": {
    "och": 1
  },
  "urinv\u00c3\u00a5narna": {
    "indianerna": 1
  },
  "indianerna": {
    "r\u00c3\u00a4dda": 1,
    "b\u00c3\u00b6rjade": 1
  },
  "existerat": {
    "i": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhistoriska": {
    "h\u00c3\u00a4starna": 1
  },
  "kontinenten": {
    "indianerna": 1
  },
  "jaga": {
    "de": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6ttets": {
    "och": 1
  },
  "hudens": {
    "skull": 1
  },
  "skull": {
    "indianstammarna": 1
  },
  "indianstammarna": {
    "l\u00c3\u00a4rde": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4rde": {
    "sig": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rr\u00c3\u00a4n": {
    "de": 1
  },
  "kontakt": {
    "med": 1
  },
  "nybyggare": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "flyttade": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4rt": {
    "sig": 1
  },
  "konsten": {
    "av": 1
  },
  "invaderande": {
    "spanska": 1
  },
  "conquistadorerna": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "flockar": {
    "av": 1
  },
  "vagnsh\u00c3\u00a4star": {
    "som": 1
  },
  "stammarnas": {
    "utseende": 1
  },
  "barasway": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ligger": 1
  },
  "grundade": {
    "starrware": 1,
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "l\u00c3\u00a4mnat": {
    "sin": 1,
    "studion": 1
  },
  "arbetsgivare": {
    "ultimate": 1
  },
  "ultimate": {
    "computor": 1
  },
  "computor": {
    "corporation": 1
  },
  "corporation": {
    "ucc": 1
  },
  "ucc": {
    "datum": 1
  },
  "datum": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "juni-september": {
    "": 1
  },
  "etablerat": {
    "f\u00c3\u00b6retag": 1
  },
  "inkarnation": {
    "var": 1
  },
  "renodlat": {
    "mjukvaruf\u00c3\u00b6retag": 1
  },
  "programvara": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "aministration": {
    "karen": 1
  },
  "aff\u00c3\u00a4rsid\u00c3\u00a9": {
    "byggde": 1
  },
  "samh\u00c3\u00a4llsnytta": {
    "snarare": 1
  },
  "framtida": {
    "inkarnationer": 1,
    "n\u00c3\u00a4ringsliv": 1
  },
  "pg": {
    "vol": 1
  },
  "ber\u00c3\u00a4ttas": {
    "att": 1
  },
  "sv\u00c3\u00a5rt": {
    "att": 1
  },
  "finansiera": {
    "f\u00c3\u00b6retaget": 1
  },
  "finansv\u00c3\u00a4rld": {
    "var": 1
  },
  "bank": {
    "intresserad": 1
  },
  "intresserad": {
    "av": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5na": {
    "ut": 1
  },
  "pengar": {
    "till": 1
  },
  "ensamst\u00c3\u00a5ende": {
    "kvinna": 1
  },
  "ambitioner": {
    "att": 1
  },
  "tuffaste": {
    "branscherna": 1
  },
  "branscherna": {
    "hon": 1
  },
  "motvilligt": {
    "s\u00c3\u00b6ka": 1
  },
  "riskkapital": {
    "och": 1
  },
  "progressiva": {
    "krafter": 1
  },
  "krafter": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "street": {
    "i": 1
  },
  "hyrda": {
    "lokaler": 1
  },
  "rivellia": {
    "imitabilis": 2,
    "och": 1
  },
  "imitabilis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "osamu": {
    "namba": 1
  },
  "namba": {
    "": 1
  },
  "bredmunsflugor": {
    "inga": 1
  },
  "hueyapan": {
    "\u00c3\u00a4r": 4,
    "ligger": 1,
    "omgivningarna": 1
  },
  "choapas": {
    "och": 1
  },
  "norrt\u00c3\u00a4lje": {
    "kommun": 1
  },
  "uppland": {
    "och": 1
  },
  "brostr\u00c3\u00b6mmens": {
    "huvudavrinningsomr\u00c3\u00a5de": 1
  },
  "cunderdin": {
    "och": 1
  },
  "flygbolaget": {
    "grundades": 1,
    "skulle": 1,
    "och": 1
  },
  "piloter": {
    "som": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5gkonjunkturen": {
    "drabba": 1
  },
  "drabba": {
    "flygindustrin": 1
  },
  "flygindustrin": {
    "": 1
  },
  "fokusera": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4kerhet": {
    "personlighet": 1
  },
  "personlighet": {
    "och": 1
  },
  "urskilja": {
    "sig": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4ngden": {
    "som": 1
  },
  "\"ogamla": {
    "och": 1
  },
  "nisia": {
    "maculosa": 2,
    "och": 1
  },
  "maculosa": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "distant": {
    "": 1
  },
  "meenoplidae": {
    "inga": 1
  },
  "omn\u00c3\u00a4mndes": {
    "var": 1,
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "infinite": {
    "earths": 1
  },
  "earths": {
    "under": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rekom": {
    "starrware": 1
  },
  "sporadiskt": {
    "i": 1
  },
  "publikationer": {
    "fram": 1
  },
  "\u00c3\u00a5terkommande": {
    "i": 1
  },
  "mister": {
    "terrific": 1
  },
  "terrific": {
    "vol": 1
  },
  "egentligen": {
    "ligger": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngt": {
    "bort": 1
  },
  "borde": {
    "frysa": 1
  },
  "frysa": {
    "till": 1
  },
  "paleontologiska": {
    "tecken": 1
  },
  "koloniserades": {
    "av": 1
  },
  "bl\u00c3\u00a5gr\u00c3\u00b6na": {
    "alger": 1
  },
  "alger": {
    "cyanobakterier": 1
  },
  "cyanobakterier": {
    "men": 1
  },
  "fr\u00c3\u00b6s": {
    "till": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5gat\u00c3\u00a5gsstationer": {
    "lokalt\u00c3\u00a5gsstationer": 1
  },
  "lokalt\u00c3\u00a5gsstationer": {
    "vid": 1
  },
  "nerlagda": {
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstationer": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsstationer": {
    "inom": 1
  },
  "byggnad": {
    "finns": 1
  },
  "utmed": {
    "\"hardebergasp\u00c3\u00a5ret\"": 1,
    "h\u00c3\u00b6je": 1,
    "den": 1
  },
  "centralort": {
    "i": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 2
  },
  "tolfte": {
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "styrs": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1,
    "av": 1
  },
  "storstadsregionen": {
    "stor-malm\u00c3\u00b6": 1
  },
  "stor-malm\u00c3\u00b6": {
    "enligt": 1
  },
  "centralbyr\u00c3\u00a5n": {
    "lund": 1
  },
  "utl\u00c3\u00b6pare": {
    "av": 1
  },
  "romele\u00c3\u00a5sen": {
    "som": 1
  },
  "avgr\u00c3\u00a4nsar": {
    "lundasl\u00c3\u00a4tten": 1
  },
  "lundasl\u00c3\u00a4tten": {
    "i": 1
  },
  "bulgariska": {
    "\u00d0\u00ba\u00d0\u00bb\u00d0\u00b8\u00d1\u0081\u00d1\u0192\u00d1\u20ac\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0": 1
  },
  "\u00d0\u00ba\u00d0\u00bb\u00d0\u00b8\u00d1\u0081\u00d1\u0192\u00d1\u20ac\u00d1\u0081\u00d0\u00ba\u00d0\u00b0": {
    "\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d0\u00b4\u00d0\u00bb\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0": 1
  },
  "\u00d1\u0081\u00d0\u00b5\u00d0\u00b4\u00d0\u00bb\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b8\u00d0\u00bd\u00d0\u00b0": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "sadelpass": {
    "i": 1
  },
  "bulgarien": {
    "det": 1
  },
  "kjustendil": {
    "i": 1
  },
  "sofia": {
    "klisurska": 1
  },
  "morozumi": {
    "range": 1
  },
  "uglegorsk": {
    "ryska": 1
  },
  "\u00d1\u0192\u00d0\u00b3\u00d0\u00bb\u00d0\u00b5\u00d0\u00b3\u00d0\u00be\u00cc\u0081\u00d1\u20ac\u00d1\u0081\u00d0\u00ba": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kuststad": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "oblast": {
    "i": 1
  },
  "juzjno-sachalinsk": {
    "folkm\u00c3\u00a4ngden": 1
  },
  "luanda": {
    "toppen": 1
  },
  "jordanien": {
    "det": 1
  },
  "tafilah": {
    "i": 1
  },
  "amman": {
    "toppen": 1
  },
  "otostigmus": {
    "clavifer": 2,
    "och": 1
  },
  "clavifer": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5ngfotingart": {
    "som": 2
  },
  "chamberlin": {
    "": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6rts": {
    "hypoteser": 1
  },
  "hypoteser": {
    "om": 1
  },
  "drabbade": {
    "jorden": 1
  },
  "neoproterozoikum": {
    "glaci\u00c3\u00a4rer": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4ckte": {
    "st\u00c3\u00b6rre": 1
  },
  "tjockt": {
    "ist\u00c3\u00a4cke": 1
  },
  "ist\u00c3\u00a4cke": {
    "denna": 1
  },
  "hypotes": {
    "kallas": 1
  },
  "\"sn\u00c3\u00b6bollsjorden\"": {
    "snowball": 1
  },
  "snowball": {
    "earth": 1
  },
  "intresse": {
    "eftersom": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6regick": {
    "den": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6lvahraun": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "lavaf\u00c3\u00a4lt": {
    "i": 1
  },
  "su\u00c3\u00b0urland": {
    "i": 1
  },
  "flyttad": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kungligt": {
    "initiativ": 1
  },
  "initiativ": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "halvmil": {
    "l\u00c3\u00a4ngre": 1
  },
  "arkeologiska": {
    "utgr\u00c3\u00a4vningar": 1,
    "fynden": 1
  },
  "utgr\u00c3\u00a4vningar": {
    "vid": 1
  },
  "upp\u00c3\u00a5kra": {
    "indikerar": 1,
    "som": 1,
    "ligger": 1,
    "var": 1
  },
  "indikerar": {
    "en": 1
  },
  "bos\u00c3\u00a4ttning": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "tider\u00c3\u00a4knings": {
    "b\u00c3\u00b6rjan": 1
  },
  "nedbr\u00c3\u00a4nd": {
    "i": 1
  },
  "fynden": {
    "ger": 1
  },
  "tro": {
    "att": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rdiga": {
    "sydv\u00c3\u00a4st-sk\u00c3\u00a5ne": 1
  },
  "sydv\u00c3\u00a4st-sk\u00c3\u00a5ne": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vertog": {
    "problemfritt": 1
  },
  "problemfritt": {
    "stadens": 1
  },
  "strategiskt": {
    "f\u00c3\u00b6rdelaktigt": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rdelaktigt": {
    "lund": 1
  },
  "romel\u00c3\u00a5sens": {
    "sydv\u00c3\u00a4st-sluttning": 1
  },
  "sydv\u00c3\u00a4st-sluttning": {
    "vid": 1
  },
  "mossar": {
    "och": 1
  },
  "sankmark": {
    "utmed": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6je": {
    "\u00c3\u00a5": 2
  },
  "\u00c3\u00a5": {
    "gav": 1,
    "och": 1
  },
  "skydd": {
    "liksom": 1
  },
  "nord-sydliga": {
    "landsv\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "landsv\u00c3\u00a4g": {
    "som": 1,
    "till": 1
  },
  "omges": {
    "av": 1
  },
  "korsningen": {
    "med": 1
  },
  "vombs\u00c3\u00a4nkan": {
    "f\u00c3\u00a4rs": 1
  },
  "antyder": {
    "att": 1
  },
  "aspirerade": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kontroll": {
    "av": 1
  },
  "kristianstadssl\u00c3\u00a4tten": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "linder\u00c3\u00b6ds\u00c3\u00a5sen": {
    "grundandet": 1
  },
  "betraktas": {
    "i": 1
  },
  "led": {
    "i": 1,
    "till": 1
  },
  "skapandet": {
    "av": 1
  },
  "danskt": {
    "kungad\u00c3\u00b6me": 1
  },
  "seca": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "starrwarre": {
    "industries": 1
  },
  "framg\u00c3\u00a5r": {
    "inte": 1
  },
  "huruvida": {
    "det": 1
  },
  "samlingsnamn": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "inkonsekvent": {
    "starrware": 1
  },
  "ben\u00c3\u00a4mning": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "iv\u00c3\u00a4g": {
    "till": 1,
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hotell": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "indelade": {
    "i": 1
  },
  "framf\u00c3\u00b6rs": {
    "till": 1
  },
  "feferoni": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "variant": {
    "av": 1
  },
  "capsicum": {
    "annuum": 1
  },
  "annuum": {
    "precis": 1
  },
  "paprika": {
    "och": 1
  },
  "chilipeppar": {
    "medan": 1
  },
  "\"pepperoncini\"": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "s\u00c3\u00b6ta": {
    "varianter": 1
  },
  "peppar": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "singular": {
    "peperone": 1,
    "peperoncino": 1
  },
  "peperone": {
    "h\u00c3\u00a4r[var?]": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4r[var?]": {
    "anv\u00c3\u00a4nds": 1
  },
  "termen": {
    "peperoncini": 1
  },
  "peperoncini": {
    "singular": 1
  },
  "peperoncino": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hetare": {
    "varianter": 1
  },
  "uppbyggd": {
    "av": 1
  },
  "gasj\u00c3\u00a4ttar": {
    "som": 1
  },
  "jupiter": {
    "den": 1
  },
  "planeter": {
    "har": 1,
    "s\u00c3\u00a5som": 1
  },
  "densiteten": {
    "den": 1
  },
  "ytgravitationen": {
    "det": 1
  },
  "starkaste": {
    "magnetiska": 1
  },
  "magnetiska": {
    "f\u00c3\u00a4ltet": 1
  },
  "f\u00c3\u00a4ltet": {
    "och": 1
  },
  "kortaste": {
    "dygnet": 1
  },
  "dygnet": {
    "jorden": 1
  },
  "stenplaneten": {
    "med": 1
  },
  "neula": {
    "mesana": 2,
    "och": 1
  },
  "mesana": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nav\u00c3\u00a1s": {
    "": 1
  },
  "guld\u00c3\u00b6gonsl\u00c3\u00a4ndor": {
    "inga": 1
  },
  "alto": {
    "del": 1
  },
  "rosario": {
    "": 1
  },
  "descanso": {
    "": 1
  },
  "siwan": {
    "": 1
  },
  "ampthill": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "civil": {
    "parish": 1
  },
  "bedfordshire": {
    "i": 1,
    "och": 1
  },
  "astragalus": {
    "senilis": 2
  },
  "senilis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nicolaus": {
    "bornm\u00c3\u00bcller": 1
  },
  "bornm\u00c3\u00bcller": {
    "astragalus": 1
  },
  "vedlar": {
    "och": 1
  },
  "lasioglossum": {
    "latibalteatum": 2
  },
  "latibalteatum": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "meade-waldo": {
    "": 1
  },
  "smalbin": {
    "och": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4gbin": {
    "inga": 1
  },
  "iridopsis": {
    "ciocolatinaria": 2,
    "och": 1
  },
  "ciocolatinaria": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "felipe": {
    "orizatl\u00c3\u00a1n": 1
  },
  "orizatl\u00c3\u00a1n": {
    "och": 1
  },
  "hidalgo": {
    "i": 1
  },
  "liggande": {
    "i": 1
  },
  "reser": {
    "sig": 1
  },
  "kloster\u00c3\u00a4ngsh\u00c3\u00b6jden": {
    "som": 1
  },
  "tanjungharjo": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "utbildning": {
    "i": 1
  },
  "familjens": {
    "b\u00c3\u00b6rsm\u00c3\u00a4kleri": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rsm\u00c3\u00a4kleri": {
    "vilket": 1
  },
  "konstgalleri": {
    "": 1
  },
  "martins": {
    "tank": 4
  },
  "tank": {
    "lake": 4
  },
  "dalar": {
    "och": 1
  },
  "manetho": {
    "kallar": 1
  },
  "usaphaidos": {
    "och": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "kenkenes": {
    "namnet": 1,
    "kan": 1
  },
  "enkelt": {
    "en": 1
  },
  "inf\u00c3\u00b6rde": {
    "namnet": 1
  },
  "omskrivning": {
    "av": 1
  },
  "drymonia": {
    "ambonensis": 2,
    "och": 1
  },
  "ambonensis": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "jl": {
    "clark": 1
  },
  "clark": {
    "drymonia": 1
  },
  "caprorhinus": {
    "rostratus": 2,
    "och": 1
  },
  "rostratus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "petrovich": {
    "uvarov": 1
  },
  "uvarov": {
    "": 1
  },
  "pyrgomorphidae": {
    "inga": 1
  },
  "euderces": {
    "disparicrus": 2,
    "och": 1
  },
  "disparicrus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "giesbert": {
    "och": 1
  },
  "chemsak": {
    "": 1
  },
  "limnichites": {
    "olivaceus": 2,
    "och": 1
  },
  "olivaceus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "leconte": {
    "": 1
  },
  "lerstrandbaggar": {
    "inga": 1
  },
  "rafael": {
    "murillo": 1
  },
  "murillo": {
    "vidal": 1
  },
  "vidal": {
    "": 1
  },
  "levi": {
    "leipheimer": 1
  },
  "leipheimer": {
    "och": 1,
    "efter": 1
  },
  "norrmannen": {
    "thor": 1
  },
  "phygadeuon": {
    "elliotti": 2,
    "och": 1
  },
  "elliotti": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "morley": {
    "": 1
  },
  "f\u00c3\u00bcrth": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1
  },
  "bonn": {
    "var": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sttyska": {
    "f\u00c3\u00b6rbundsdagen": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sttysk": {
    "n\u00c3\u00a4ringsminister": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4sttysklands": {
    "f\u00c3\u00b6rbundskansler": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rbundskansler": {
    "-": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gstaligan": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "m\u00c3\u00a4sterskap": {
    "v\u00c3\u00a4rvades": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4rvades": {
    "han": 1
  },
  "leksand": {
    "inf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "hockeyallsvenskan": {
    "och": 1
  },
  "hockeyallsvenskans": {
    "m\u00c3\u00a5lliga": 1
  },
  "m\u00c3\u00a5lliga": {
    "med": 1
  },
  "po\u00c3\u00a4ng": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "dalaklubben": {
    "den": 1
  },
  "fransmannen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "xenocatantops": {
    "parazernyi": 2,
    "och": 1
  },
  "parazernyi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "nicholas": {
    "david": 1
  },
  "jago": {
    "": 1
  },
  "building": {
    "ctb": 1
  },
  "ctb": {
    "\u00c3\u00a4r": 2
  },
  "huvudterminalen": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "pirer": {
    "h\u00c3\u00a4rifr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "h\u00c3\u00a4rifr\u00c3\u00a5n": {
    "flyger": 1
  },
  "utom": {
    "delta": 1
  },
  "lines": {
    "northwest": 1
  },
  "airlines": {
    "samt": 1
  },
  "us": {
    "airways": 1
  },
  "airways": {
    "st\u00c3\u00b6rsta": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00a4taste": {
    "st\u00c3\u00a4der": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6rer": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "internationell": {
    "niv\u00c3\u00a5": 1
  },
  "students\u00c3\u00a5ngf\u00c3\u00b6rening": {
    "lunds": 1
  },
  "vokalensemble": {
    "lunds": 1
  },
  "kammark\u00c3\u00b6r": {
    "och": 1
  },
  "svanholm": {
    "singers": 1
  },
  "singers": {
    "sedan": 1
  },
  "choral": {
    "festival": 1
  },
  "skolor": {
    "som": 1
  },
  "bedriver": {
    "dansundervisning": 1
  },
  "dansundervisning": {
    "och": 1
  },
  "dansarrangemang": {
    "fyra": 1
  },
  "skolorna": {
    "i": 1
  },
  "tango": {
    "salsa": 1
  },
  "salsa": {
    "och": 1
  },
  "swing": {
    "samarbetar": 1
  },
  "samarbetar": {
    "om": 1
  },
  "dansfesten": {
    "i": 1
  },
  "mejeriet": {
    "under": 1
  },
  "erbjuds": {
    "m\u00c3\u00b6jlighet": 1
  },
  "m\u00c3\u00b6jlighet": {
    "att": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4xla": {
    "mellan": 1
  },
  "pardanser": {
    "m\u00c3\u00a5nga": 1
  },
  "dansf\u00c3\u00b6reningar": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "knutna": {
    "till": 1
  },
  "studief\u00c3\u00b6rbund": {
    "som": 1
  },
  "danskurser": {
    "i": 1
  },
  "orsonwelles": {
    "torosus": 2,
    "och": 1
  },
  "torosus": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "butiker": {
    "stortorget": 1
  },
  "evenemang": {
    "lunds": 1
  },
  "handelstorg": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "tider": {
    "centrum": 1
  },
  "kreaturshandeln": {
    "i": 1
  },
  "oxtorget": {
    "h\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "torghandel": {
    "under": 1
  },
  "dagarna": {
    "\u00c3\u00b6vrig": 1
  },
  "torget": {
    "parkeringsplats": 1
  },
  "parkeringsplats": {
    "l\u00c3\u00a4ngre": 1
  },
  "clemenstorget": {
    "\u00c3\u00a4ven": 1
  },
  "holos": {
    "\"hel\"": 1
  },
  "\"hel\"": {
    "\"odelad\"": 1
  },
  "\"odelad\"": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "bem\u00c3\u00a4rkelse": {
    "ett": 1
  },
  "filosofiskt": {
    "betraktelses\u00c3\u00a4tt": 1
  },
  "betraktelses\u00c3\u00a4tt": {
    "att": 1
  },
  "summan": {
    "av": 1
  },
  "ingenting": {
    "kan": 1
  },
  "enskilt": {
    "utan": 1
  },
  "kontext": {
    "motsatsen": 1
  },
  "motsatsen": {
    "till": 1
  },
  "reduktionism": {
    "atomism": 1
  },
  "atomism": {
    "och": 1
  },
  "vetenskapsteoretisk": {
    "individualism": 1
  },
  "helhetst\u00c3\u00a4nkande": {
    "inom": 1
  },
  "natur\u00e2\u20ac\u201c": {
    "och": 1
  },
  "alternativforskning": {
    "och": 1
  },
  "syftande": {
    "till": 1
  },
  "helhetssyn": {
    "ben\u00c3\u00a4mningen": 1
  },
  "ben\u00c3\u00a4mningen": {
    "lanserades": 1
  },
  "sydafrikanske": {
    "filosofen": 1
  },
  "filosofen": {
    "och": 1
  },
  "h\u00c3\u00b6gkvarter": {
    "ligger": 1,
    "ut\u00c3\u00a5t": 1
  },
  "mikronesien": {
    "som": 1
  },
  "halvt": {
    "in": 1
  },
  "vistelse": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "rymmer": {
    "ett": 1
  },
  "forskningscentrum": {
    "vilket": 1
  },
  "privata": {
    "bostad": 1
  },
  "bostad": {
    "och": 1
  },
  "ut\u00c3\u00a5t": {
    "sett": 1
  },
  "styr": {
    "karen": 1
  },
  "b\u00c3\u00b6rsnoterat": {
    "men": 1
  },
  "\u00c3\u00b6verl\u00c3\u00a5ter": {
    "hon": 1
  },
  "somya": {
    "p\u00c3\u00a5": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "ost\u00c3\u00b6rt": {
    "\u00c3\u00a4gna": 1
  },
  "\u00c3\u00a4gna": {
    "sig": 1
  },
  "projekt": {
    "somya": 1
  },
  "helena": {
    "wayne": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nner": {
    "till": 1
  },
  "karens": {
    "hemliga": 1
  },
  "hemliga": {
    "identitet": 1
  },
  "lufttrycket": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "kpa": {
    "med": 1
  },
  "skalh\u00c3\u00b6jd": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "argon": {
    "koldioxid": 1
  },
  "troposf\u00c3\u00a4ren": {
    "den": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4dret": {
    "varierar": 1
  },
  "latitud": {
    "vid": 1
  },
  "siffrorna": {
    "varierar": 1
  },
  "phyllodoce": {
    "armigera": 2,
    "och": 1
  },
  "armigera": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "phyllodocidae": {
    "inga": 1
  },
  "fem\u00e2\u20ac\u201csex": {
    "kvarvarande": 1
  },
  "anordnade": {
    "man": 1
  },
  "arenaturn\u00c3\u00a9": {
    "dvs": 1
  },
  "dvs": {
    "l\u00c3\u00a4mnat": 1
  },
  "studion": {
    "i": 1
  },
  "arenor": {
    "under": 1
  },
  "arenaturn\u00c3\u00a9n": {
    "bes\u00c3\u00b6ktes": 1,
    "gjordes": 1
  },
  "kallats": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "semifinal": {
    "i": 1
  },
  "veckofinalen": {
    "\u00c3\u00a5terstod": 1,
    "skedde": 1
  },
  "rej\u00c3\u00a4lt": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "po\u00c3\u00a4ngt\u00c3\u00a4vlingen": {
    "han": 1
  },
  "v\u00c3\u00a5rklassikern": {
    "la": 1
  },
  "romandiet": {
    "runt": 1
  },
  "slutst\u00c3\u00a4llningen": {
    "inf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rhandsfavoriterna": {
    "jan": 1
  },
  "ullrich": {
    "och": 1
  },
  "ivan": {
    "basso": 1
  },
  "basso": {
    "blev": 1
  },
  "uteslutna": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "dopningsaff\u00c3\u00a4ren": {
    "operaci\u00c3\u00b3n": 1
  },
  "uppdagades": {
    "under": 1
  },
  "fraktur": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "nyckelbenet": {
    "varf\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "avbr\u00c3\u00b6t": {
    "t\u00c3\u00a4vlingen": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4tbebyggt": {
    "klimatet": 1
  },
  "send": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "trakten": 1
  },
  "perez": {
    "": 1
  },
  "cheshmeh-ye": {
    "sakameh": 9
  },
  "sakameh": {
    "persiska": 1,
    "ligger": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 2,
    "sluttar": 1,
    "runt": 1,
    "trakten": 1,
    "best\u00c3\u00a5r": 1,
    "finns": 1
  },
  "\u00d8\u00b3\u00da\u00a9\u00d9\u2026\u00d9\u2021": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "nordkhorasan": {
    "i": 1
  },
  "arbetar": {
    "i": 1
  },
  "pendlare": {
    "det": 1
  },
  "utbyggda": {
    "kommunikationer": 1
  },
  "kommunikationer": {
    "med": 1
  },
  "lokalt\u00c3\u00a5g": {
    "p\u00c3\u00a5gat\u00c3\u00a5gen": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5gat\u00c3\u00a5gen": {
    "och": 1
  },
  "ser": {
    "lund": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4t": {
    "biltrafik": 1
  },
  "infartsv\u00c3\u00a4gar": {
    "och": 1
  },
  "landsv\u00c3\u00a4gar": {
    "i": 1
  },
  "iata": {
    "lga": 1
  },
  "lga": {
    "icao": 1,
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "icao": {
    "klga": 1
  },
  "klga": {
    "faa": 1
  },
  "faa": {
    "lid": 1
  },
  "lid": {
    "lga": 1
  },
  "hamnmyndigheten": {
    "i": 1
  },
  "jersey": {
    "som": 1
  },
  "newark": {
    "liberty": 1
  },
  "liberty": {
    "john": 1
  },
  "kennedy": {
    "international": 1
  },
  "teterboro": {
    "airport": 1
  },
  "flushing": {
    "i": 1
  },
  "queens": {
    "i": 1
  },
  "inrikesflygplats": {
    "laguardia": 1
  },
  "utrikes": {
    "destinationer": 1
  },
  "s\u00c3\u00a4songsflygningar": {
    "till": 1
  },
  "aruba": {
    "bahamas": 1
  },
  "bahamas": {
    "och": 1
  },
  "bermuda": {
    "dessa": 1
  },
  "\"pre-clearence\"": {
    "och": 1
  },
  "beh\u00c3\u00b6ver": {
    "inte": 1
  },
  "pass-": {
    "och": 1
  },
  "tullkontroll": {
    "i": 1
  },
  "chaetonotus": {
    "illiesi": 2,
    "och": 1
  },
  "illiesi": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "bukh\u00c3\u00a5rsdjur": {
    "och": 1
  },
  "schwank": {
    "": 1
  },
  "chaetonotidae": {
    "inga": 1
  },
  "fenicisk": {
    "prins": 1
  },
  "prins": {
    "n\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "r\u00c3\u00b6vats": {
    "bort": 1
  },
  "leta": {
    "efter": 1
  },
  "delfi": {
    "och": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5dfr\u00c3\u00a5gade": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "oraklet": {
    "han": 1
  },
  "r\u00c3\u00a5det": {
    "att": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6lja": {
    "en": 1
  },
  "ko": {
    "och": 1
  },
  "grunda": {
    "en": 1
  },
  "kon": {
    "lade": 1,
    "till": 1
  },
  "lade": {
    "sig": 1
  },
  "utmattning": {
    "kadmos": 1
  },
  "kadmeia": {
    "som": 1
  },
  "belmonte": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "lumberas": {
    "murcia": 1
  },
  "t\u00c3\u00a4vlingscyklist": {
    "sedan": 1
  },
  "depargne-illes": {
    "balears": 1
  },
  "balears": {
    "men": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6r": {
    "sedan": 1
  },
  "harpacticella": {
    "lacustris": 2,
    "och": 1
  },
  "lacustris": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "seymour-sewell": {
    "": 1
  },
  "harpacticidae": {
    "inga": 1
  },
  "contarinia": {
    "halliicola": 2,
    "och": 1
  },
  "halliicola": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "gagne": {
    "": 1
  },
  "athletes": {
    "gigas": 2,
    "och": 1
  },
  "gigas": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lsonthonnax": {
    "": 1
  },
  "p\u00c3\u00a5f\u00c3\u00a5gelsspinnare": {
    "inga": 1
  },
  "jagades": {
    "i": 1
  },
  "organiserade": {
    "jakter": 1
  },
  "jakter": {
    "i": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6tt\u00c3\u00a4tande": {
    "husdjur": 1
  },
  "husdjur": {
    "som": 1
  },
  "hundar": {
    "eller": 1
  },
  "katter": {
    "med": 1
  },
  "k\u00c3\u00b6tt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "aktivt": {
    "f\u00c3\u00b6r": 2
  },
  "intresset": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "tam": {
    "h\u00c3\u00a4st": 1
  },
  "\"spanish": {
    "mustang": 1
  },
  "registry\"": {
    "startades": 1
  },
  "registret": {
    "var": 1
  },
  "renheten": {
    "hos": 1
  },
  "arvet": {
    "robert": 1
  },
  "skelett": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mf\u00c3\u00b6ra": {
    "med": 1
  },
  "primitiv": {
    "h\u00c3\u00a4st": 1
  },
  "sl\u00c3\u00a4ktskap": {
    "i": 1
  },
  "nedstegande": {
    "led": 1
  },
  "berberh\u00c3\u00a4sten": {
    "och": 1
  },
  "minimalt": {
    "med": 1
  },
  "inflytande": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "raser": {
    "och": 1
  },
  "orientaliska": {
    "berberh\u00c3\u00a4starna": 1
  },
  "fullbloden": {
    "enbart": 1
  },
  "revben": {
    "och": 2
  },
  "l\u00c3\u00a4ndkotor": {
    "i": 1,
    "som": 1
  },
  "syphacia": {
    "muris": 2,
    "och": 1
  },
  "muris": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "rundmaskart": {
    "som": 1
  },
  "yamaguti": {
    "": 1
  },
  "oxyuridae": {
    "arten": 1
  },
  "viktigare": {
    "f\u00c3\u00b6retagen": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6retagen": {
    "i": 1
  },
  "modems": {
    "sony": 1
  },
  "mobile": {
    "alfa": 1
  },
  "alfa": {
    "laval": 1
  },
  "laval": {
    "gambro": 1
  },
  "axis": {
    "ab": 1
  },
  "bibliotekstj\u00c3\u00a4nst": {
    "lund": 1
  },
  "typisk": {
    "universitetsstad": 1
  },
  "universitetsstad": {
    "d\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "genomsyrar": {
    "mycket": 1
  },
  "verksamhet": {
    "som": 2
  },
  "viktigt": {
    "i": 1
  },
  "firade": {
    "": 1
  },
  "inf\u00c3\u00b6rdes": {
    "fem": 1
  },
  "originaljury": {
    "fyra": 1
  },
  "wildcard": {
    "meningen": 1,
    "som": 1
  },
  "wildcarden": {
    "var": 1
  },
  "originaljuryns": {
    "wildcards": 1
  },
  "carcelia": {
    "rutilloides": 2,
    "och": 1
  },
  "rutilloides": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "baranov": {
    "": 1
  },
  "triplax": {
    "errans": 2,
    "och": 1
  },
  "errans": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "boyle": {
    "": 1
  },
  "tr\u00c3\u00a4dsvampbaggar": {
    "inga": 1
  },
  "sobontoro": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "pandora": {
    "phalangicida": 2,
    "och": 1
  },
  "phalangicida": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "lagerheim": {
    "och": 1
  },
  "humber": {
    "": 1
  },
  "entomophthoraceae": {
    "inga": 1
  },
  "\u00da\u00af\u00d8\u00b1\u00d8\u00af\u00d9\u2020\u00d9\u2021": {
    "\u00d9\u2026\u00d9\u2020\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d9\u2020\u00da\u00a9": 1
  },
  "\u00d9\u2026\u00d9\u2020\u00d8\u00af\u00d8\u00a7\u00d9\u2020\u00da\u00a9": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "anniyan": {
    "och": 1
  },
  "ghajini": {
    "l\u00c3\u00a5ten": 1,
    "blev": 1
  },
  "\"sutrum": {
    "vizhi\"": 1
  },
  "vizhi\"": {
    "fr\u00c3\u00a5n": 1
  },
  "popul\u00c3\u00a4r": {
    "i": 1
  },
  "naz\u00cc\u00a7arzadeh": {
    "": 1
  },
  "g\u00c4\u00abf\u00c4\u0081n-e": {
    "b\u00c4\u0081l\u00c4\u0081": 1
  },
  "b\u00c4\u0081l\u00c4\u0081": {
    "": 1
  },
  "bispo": {
    "clementino": 1
  },
  "clementino": {
    "dos": 1
  },
  "dos": {
    "santos": 1
  },
  "jamel\u00c3\u00a3o": {
    "f\u00c3\u00b6dd": 1
  },
  "rio": {
    "de": 2
  },
  "janeiro": {
    "d\u00c3\u00b6d": 1,
    "var": 1
  },
  "brasiliansk": {
    "sambas\u00c3\u00a5ngare": 1
  },
  "sambas\u00c3\u00a5ngare": {
    "": 1
  },
  "officiell": {
    "s\u00c3\u00a5ngare": 1
  },
  "sambaskolan": {
    "mangueira": 1
  },
  "mangueira": {
    "under": 1
  },
  "karnevalsparaden": {
    "och": 1
  },
  "turnerat": {
    "som": 1
  },
  "solartist": {
    "i": 1
  },
  "acanthopetalum": {
    "subpatens": 2,
    "och": 1
  },
  "subpatens": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "mauri\u00c3\u00a8s": {
    "golovatch": 1
  },
  "golovatch": {
    "och": 1
  },
  "stoev": {
    "": 1
  },
  "schizopetalidae": {
    "inga": 1
  },
  "yashiro": {
    "miya": 1
  },
  "miya": {
    "och": 1
  },
  "\u00c3\u00b6vers\u00c3\u00a4tts": {
    "med": 1
  },
  "helgedom": {
    "\"shintotempel\"": 1
  },
  "\"shintotempel\"": {
    "f\u00c3\u00b6rekommer": 1
  },
  "uttrycker": {
    "inte": 1
  },
  "avgr\u00c3\u00a4nsning": {
    "mot": 1
  },
  "buddhistiska": {
    "tempel": 1
  },
  "tempel": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "schrein": {
    "medan": 1
  },
  "beh\u00c3\u00a5ller": {
    "det": 1
  },
  "shintohelgedomar": {
    "och": 1
  },
  "buddhisttempel": {
    "ligger": 1
  },
  "banten": {
    "i": 1
  },
  "sandby": {
    "-": 1
  },
  "revinge": {
    "-": 1
  },
  "harl\u00c3\u00b6sa": {
    "p\u00c3\u00a5": 1
  },
  "hardebergasp\u00c3\u00a5ret": {
    "ytterligare": 1
  },
  "staffanstorp": {
    "-": 1
  },
  "kl\u00c3\u00a5gerup": {
    "-": 1
  },
  "svedala": {
    "-": 1
  },
  "trelleborg": {
    "och": 1,
    "finns": 1
  },
  "lund\u00e2\u20ac\u201cbj\u00c3\u00a4rreds": {
    "j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4g": 1
  },
  "bj\u00c3\u00a4rred": {
    "den": 1
  },
  "flitigt": {
    "av": 1
  },
  "varm": {
    "och": 1
  },
  "badv\u00c3\u00a4nlig": {
    "dock": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5ren": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "upprivna": {
    "med": 1
  },
  "sp\u00c3\u00a5ret": {
    "mot": 1
  },
  "industrisp\u00c3\u00a5r": {
    "fram": 1
  },
  "dagligen": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "onuphis": {
    "brevicirris": 2,
    "och": 1
  },
  "brevicirris": {
    "\u00c3\u00a4r": 1,
    "ing\u00c3\u00a5r": 1
  },
  "hartmann-schr\u00c3\u00b6der": {
    "": 1
  },
  "onuphidae": {
    "inga": 1
  },
  "diabari": {
    "\u00c3\u00a4r": 1
  },
  "oruro": {
    "i": 1
  },
  "it-bubblan": {
    "brast": 1
  },
  "brast": {
    "s\u00c3\u00a5lde": 1
  },
  "ansenlig": {
    "summa": 1
  },
  "summa": {
    "d\u00c3\u00a5": 1
  },
  "j\u00c3\u00a4mlikar": {
    "bland": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldral\u00c3\u00b6s": {
    "och": 1
  },
  "k\u00c3\u00a4nde": {
    "ett": 1
  },
  "ansvar": {
    "anv\u00c3\u00a4nde": 1
  },
  "nyvunna": {
    "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhet": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00b6genhet": {
    "till": 1
  },
  "inr\u00c3\u00a4ttandet": {
    "av": 1
  },
  "fond": {
    "till": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6r\u00c3\u00a4ldral\u00c3\u00b6sa": {
    "barn": 1
  },
  "foundation": {
    "for": 1
  },
  "orphaned": {
    "children": 1
  },
  "venus": {
    "f\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00b6rs": 1,
    "saknar": 1
  },
  "f\u00c3\u00b6rst\u00c3\u00b6rs": {
    "vatten\u00c3\u00a5ngan": 1
  },
  "vatten\u00c3\u00a5ngan": {
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4tet": {
    "joniseras": 1
  },
  "joniseras": {
    "och": 1
  },
  "l\u00c3\u00a5ngsamma": {
    "men": 1
  },
  "obevekliga": {
    "process": 1
  },
  "process": {
    "f\u00c3\u00b6rklarar": 1
  },
  "avsaknad": {
    "av": 1
  },
  "v\u00c3\u00a4te": {
    "binds": 1
  },
  "binds": {
    "syret": 1
  },
  "mineraler": {
    "i": 1
  },
  "stadsteatern": {
    "i": 1
  },
  "leipzig": {
    "-": 1
  },
  "hovteatern": {
    "i": 2
  },
  "meiningen": {
    "-": 1
  },
  "m\u00c3\u00bcnchen": {
    "-": 1
  },
  "berlin": {
    "huvudsakligen": 1
  },
  "deutsches": {
    "theater": 1
  },
  "theater": {
    "och": 1
  },
  "burgtheater": {
    "i": 1
  },
  "sidas": {
    "verksamhet": 1
  },
  "medicinskt": {
    "huvudansvarig": 1
  },
  "huvudansvarig": {
    "f\u00c3\u00b6r": 1
  },
  "sjukhuset": {
    "vid": 1
  },
  "haile": {
    "selassie": 1
  },
  "selassie": {
    "i": 1
  },
  "abeba": {
    "han": 1
  },
  "avled": {
    "": 1
  },
  "bilolycka": {
    "n\u00c3\u00a4ra": 1
  },
  "kampala": {
    "uganda": 1
  },
  "uganda": {
    "och": 1
  },
  "eftertr\u00c3\u00a4ddes": {
    "av": 1
  },
  "barndiabetologen": {
    "professor": 1
  },
  "yngve": {
    "larsson": 1
  }
}